{"codeinsee": "07319","contact_phone": "3936","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "37 Avenue de l'Europe Unie 07400 Le Teil","address_id": "ADRNIVX_0000000307991867","address_searched": "37 avenue de l'Europe 07400 Le Teil","address_type": "housenumber","commune": "Le Teil","insee_comm": "07319","latitude": 44.545425,"longitude": 4.686356,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "afpa-07319-01","latitude": "44.5438977","longitude": "4.6876748","nom": "Association de formation professionnelle des adultes (Afpa) - Centre du Teil","type": "afpa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.rhone-alpes.afpa.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Teil","postalCode": "07400","streetAddress": ["37 avenue de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "ddt-anah@ardeche.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 65 50 02","contact_phone": "+33 4 75 65 50 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Boulevard des Mobiles 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285425940","address_searched": "2 place des Mobiles BP 613 07006 Privas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.73499,"longitude": 4.601448,"score": 0.42,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "anah-07186-01","latitude": "44.7348381","longitude": "4.6014833","nom": "Agence nationale de l'habitat (Anah) - Ard\u00e8che","type": "anah","update": "2015-04-19","website": ["http://www.anah.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07006","streetAddress": ["2 place des Mobiles","BP 613"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_email": "infos@banque-france.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 15 01","contact_phone": "+33 4 75 66 15 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Boulevard de Vernon 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285426040","address_searched": "4, boulevard de Vernon CS 20227 07002 Privas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.735503,"longitude": 4.600033,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "banque_de_france-07186-01","latitude": "44.7356272","longitude": "4.6002939","nom": "Banque de France, succursale de Privas","type": "banque_de_france","update": "2015-02-24","website": ["http://www.banque-france.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07002","streetAddress": ["4, boulevard de Vernon","CS 20227"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_phone": "+33 4 75 66 40 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Cours du Palais 07000 Privas","address_id": "07186_B034_ac9ac1","address_searched": "cours du Palais 07000 PRIVAS","address_type": "locality","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.734577,"longitude": 4.600045,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "bav-07186-01","latitude": "44.734636","longitude": "4.600331","nom": "Bureau d'aide aux victimes du tribunal de grande instance de Privas","type": "bav","update": "2012-05-11","writeAddress": {"addressLocality": "PRIVAS","postalCode": "07000","streetAddress": ["cours du Palais"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07010","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "27 Avenue de l'Europe 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000285343103","address_searched": "27 avenue de l'Europe BP 121 07101 Annonay Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.242123,"longitude": 4.67107,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-07010-01","latitude": "45.2419786","longitude": "4.6707296","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil d'Annonay","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["27 avenue de l'Europe","BP 121"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07019","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "56 Boulevard Mar\u00e9chal Leclerc 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285463395","address_searched": "56 boulevard du Mar\u00e9chal-Leclerc 07207 Aubenas","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.61093,"longitude": 4.389267,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-07019-01","latitude": "44.6111598","longitude": "4.3896802","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil d'Aubenas","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["27 avenue de l'Europe","Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","BP 121"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07042","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "caf-07042-01","latitude": "44.3738441","longitude": "4.6452546","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Bourg-Saint-And\u00e9ol","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","27 avenue de l'Europe","BP 121"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07064","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue de la Pize 07160 Le Cheylard","address_id": "ADRNIVX_0000000285394775","address_searched": "9 rue Pize Centre m\u00e9dico-social 07160 Le Cheylard","address_type": "housenumber","commune": "Le Cheylard","insee_comm": "07064","latitude": 44.905644,"longitude": 4.423489,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-07064-01","latitude": "44.9055751","longitude": "4.4234923","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil du Cheylard","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["27 avenue de l'Europe","BP 121","Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07102","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "380 Rue Montgolfier 07500 Guilherand-Granges","address_id": "ADRNIVX_0000000285386865","address_searched": "380 rue Montgolfier R\u00e9sidence Le Mercure 07500 Guilherand-Granges","address_type": "housenumber","commune": "Guilherand-Granges","insee_comm": "07102","latitude": 44.932461,"longitude": 4.873029,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-07102-01","latitude": "44.9340195","longitude": "4.8737225","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Guilherand-Granges","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["BP 121","27 avenue de l'Europe","Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07129","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Avenue Boissy d'Anglas 07270 Lamastre","address_id": "ADRNIVX_0000000285375851","address_searched": "Maison des services publics 24 rue Boissy-d'Anglas 07270 Lamastre","address_type": "housenumber","commune": "Lamastre","insee_comm": "07129","latitude": 44.987088,"longitude": 4.582829,"score": 0.46,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-07129-01","latitude": "44.9874657","longitude": "4.5845858","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Lamastre","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["27 avenue de l'Europe","Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","BP 121"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07132","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue de la R\u00e9publique 07110 Largenti\u00e8re","address_id": "07132_0660_7e143f","address_searched": "Centre m\u00e9dico-social 1 avenue R\u00e9publique 07110 Largenti\u00e8re","address_type": "street","commune": "Largenti\u00e8re","insee_comm": "07132","latitude": 44.540978,"longitude": 4.292874,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-07132-01","latitude": "44.541555","longitude": "4.29251","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Largenti\u00e8re","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","BP 121","27 avenue de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "caf-07186-01","latitude": "44.7334849","longitude": "4.6003192","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Privas","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["27 avenue de l'Europe","Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","BP 121"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07204","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Place de Verdun 07320 Saint-Agr\u00e8ve","address_id": "ADRNIVX_0000000329111802","address_searched": "4 place de Verdun Centre social 07320 Saint-Agr\u00e8ve","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Agr\u00e8ve","insee_comm": "07204","latitude": 45.010011,"longitude": 4.394552,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-07204-01","latitude": "45.0102207","longitude": "4.3948382","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Saint-Agr\u00e8ve","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","BP 121","27 avenue de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07281","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Les Faures 07130 Saint-P\u00e9ray","address_id": "07281_B069_a71f4e","address_searched": "Place Louis-Alexandre-Faure 07130 Saint-P\u00e9ray","address_type": "locality","commune": "Saint-P\u00e9ray","insee_comm": "07281","latitude": 44.931946,"longitude": 4.820635,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-07281-01","latitude": "44.944816","longitude": "4.841903","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Saint-P\u00e9ray","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","BP 121","27 avenue de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07308","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Bochirol 07370 Sarras","address_id": "07308_0005_a5158d","address_searched": "Place Bochirol Mairie 07370 Sarras","address_type": "street","commune": "Sarras","insee_comm": "07308","latitude": 45.186767,"longitude": 4.799667,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-07308-01","latitude": "45.1866469","longitude": "4.7998303","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Sarras","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["27 avenue de l'Europe","BP 121","Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07319","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place Jean Moulin 07400 Le Teil","address_id": "ADRNIVX_0000000285478612","address_searched": "Centre social 3 place Jean-Moulin 07400 Le Teil","address_type": "housenumber","commune": "Le Teil","insee_comm": "07319","latitude": 44.548047,"longitude": 4.68215,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-07319-01","latitude": "44.5476751","longitude": "4.6819862","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil du Teil","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["BP 121","27 avenue de l'Europe","Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07324","contact_phone": "0810 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue de N\u00eemes 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "07324_0690_2af03c","address_searched": "96 route de N\u00eemes ZAE de Champagne 07300 Tournon","address_type": "street","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.057692,"longitude": 4.839045,"score": 0.4,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-07324-01","latitude": "45.0553388","longitude": "4.838737","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Tournon - Sud","type": "caf","update": "2015-04-19","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["27 avenue de l'Europe","Caisse d'allocations familiales d'Ard\u00e8che","BP 121"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07324","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "50 Avenue Mar\u00e9chal Foch 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000285363234","address_searched": "50 avenue du Mar\u00e9chal-Foch 07300 Tournon","address_type": "housenumber","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.070596,"longitude": 4.827135,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-07324-02","latitude": "45.0706023","longitude": "4.8271645","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Tournon - Centre","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","BP 121","27 avenue de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07330","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "caf-07330-01","latitude": "44.406955719","longitude": "4.39484596252","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Vallon-Pont-d'Arc","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","BP 121","27 avenue de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07334","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Avenue des Droits de l'Homme 07140 Les Vans","address_id": "ADRNIVX_0000000285508316","address_searched": "12 avenue des Droits-de-l'Homme 07140 Les Vans","address_type": "housenumber","commune": "Les Vans","insee_comm": "07334","latitude": 44.408164,"longitude": 4.133788,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "caf-07334-01","latitude": "44.4040565491","longitude": "4.1328868866","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil des Vans","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","BP 121","27 avenue de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07338","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Raymond Finiels 07240 Vernoux-en-Vivarais","address_id": "ADRNIVX_0000000354814746","address_searched": "2 rue Raymond-Finiels 07240 Vernoux","address_type": "housenumber","commune": "Vernoux-en-Vivarais","insee_comm": "07338","latitude": 44.896122,"longitude": 4.646085,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-07338-01","latitude": "44.895927","longitude": "4.6464285","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Vernoux","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","27 avenue de l'Europe","BP 121"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07346","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chemin de la Madeleine 07220 Viviers","address_id": "07346_0130_20cded","address_searched": "Quartier de la Madeleine 07220 Viviers","address_type": "street","commune": "Viviers","insee_comm": "07346","latitude": 44.485876,"longitude": 4.682806,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "caf-07346-01","latitude": "44.480269","longitude": "4.691053","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de Viviers","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","27 avenue de l'Europe","BP 121"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07349","contact_phone": "08 10 25 07 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "caf-07349-01","latitude": "44.7996","longitude": "4.780713","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ard\u00e8che - accueil de La Voulte","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07101","streetAddress": ["27 avenue de l'Europe","Caisse d'allocations familiales de l'Ard\u00e8che","BP 121"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07010","contact_email": "accueil-annonay@ardeche.cci.fr","contact_fax": "+33 4 75 69 27 00","contact_phone": "+33 4 75 69 27 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cci-07010-01","latitude": "45.242401123","longitude": "4.67206001282","nom": "Chambre de commerce et d'industrie (CCI) - Ard\u00e8che - D\u00e9l\u00e9gation d'Annonay","type": "cci","update": "2015-08-12","website": ["http://www.ardeche.cci.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07104","streetAddress": ["BP 185","38 rue Sadi-Carnot","Parc des Platanes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07019","contact_email": "accueil@ardeche.cci.fr","contact_fax": "+33 4 75 35 85 01","contact_phone": "+33 4 75 35 85 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Chemin de la Temple 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000307989797","address_searched": "24 chemin la Temple BP 215 07205 Aubenas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.638113,"longitude": 4.380245,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "cci-07019-01","latitude": "44.6385652","longitude": "4.3802228","nom": "Chambre de commerce et d'industrie (CCI) - Ard\u00e8che - D\u00e9l\u00e9gation d'Aubenas","type": "cci","update": "2015-10-21","website": ["http://www.ardeche.cci.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas Cedex","postalCode": "07205","streetAddress": ["24 chemin la Temple","BP 215"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_phone": "+33 4 75 88 07 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "140 Chemin de Saint-Clair 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285431925","address_searched": "140 chemin de Saint Clair 07000 Privas","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.718331,"longitude": 4.600949,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cci-07186-01","latitude": "44.7186855","longitude": "4.6008229","nom": "Chambre de commerce et d'industrie (CCI) - Ard\u00e8che","type": "cci","update": "2015-10-21","writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07000","streetAddress": ["140 chemin de Saint Clair"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07019","contact_email": "cdg07@cdg07.com","contact_fax": "+33 4 75 35 37 93","contact_phone": "0820 00 04 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cdg-07019-01","latitude": "44.620909","longitude": "4.389863","nom": "Centre de gestion de la fonction publique territoriale de l'Ard\u00e8che","type": "cdg","update": "2014-02-11","website": ["http://www.cdg07.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas Cedex","postalCode": "07204","streetAddress": ["Rue Baptiste-Marcet","R\u00e9sidence Le Parc du Vivarais A","BP 187"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "cdif.privas@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 66 12 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route des Mines 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285427680","address_searched": "1 route des Mines BP 620 07006 Privas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.730387,"longitude": 4.591755,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "centre_impots_fonciers-07186-01","latitude": "44.7247173","longitude": "4.5789887","nom": "Centre des imp\u00f4ts foncier de Privas","type": "centre_impots_fonciers","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07006","streetAddress": ["1 route des Mines","BP 620"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_fax": "+33 4 75 66 77 97","contact_phone": "+33 4 75 66 77 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cg-07186-01","latitude": "44.7369838","longitude": "4.6046182","nom": "Conseil d\u00e9partemental - Ard\u00e8che","type": "cg","update": "2015-07-09","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07007","streetAddress": ["H\u00f4tel du d\u00e9partement","Quartier de la Chaumette","BP 737"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07186","contact_email": "contact@ardeche.chambagri.fr","contact_fax": "+33 4 75 20 28 01","contact_phone": "+33 4 75 20 28 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Avenue de l'Europe Unie 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285426159","address_searched": "4 avenue de l'Europe-Unie BP 114 07001 Privas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.733976,"longitude": 4.598641,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "chambre_agriculture-07186-01","latitude": "44.7332664","longitude": "4.6006836","nom": "Chambre d'agriculture - Ard\u00e8che","type": "chambre_agriculture","update": "2015-04-19","website": ["http://rhone-alpes.synagri.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07001","streetAddress": ["4 avenue de l'Europe-Unie","BP 114"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07102","contact_email": "contact@cma-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 84 60 01","contact_phone": "+33 4 75 07 54 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "70 All\u00e9e des Ondines 07500 Guilherand-Granges","address_id": "ADRNIVX_0000000329110060","address_searched": "BP 356 70 all\u00e9e des Ondines 07503 Guilherand-Granges","address_type": "housenumber","commune": "Guilherand-Granges","insee_comm": "07102","latitude": 44.922276,"longitude": 4.86368,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "chambre_metier-07102-01","latitude": "44.9353","longitude": "4.8756","nom": "Chambre de m\u00e9tiers et de l'artisanat - Rh\u00f4ne-Alpes","type": "chambre_metier","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cma-ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guilherand-Granges","postalCode": "07503","streetAddress": ["BP 356","70 all\u00e9e des Ondines"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_email": "cicasinfo07@agirc-arrco.fr","contact_phone": "0820 20 01 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Avenue du Vanel 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000312935220","address_searched": "12 avenue du Vanel Le Vend\u00f4me 07000 Privas","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.736038,"longitude": 4.603709,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cicas-07186-01","latitude": "44.7360692","longitude": "4.6038931","nom": "Centre d'information de conseil et d'accueil des salari\u00e9s (Cicas) - Ard\u00e8che","type": "cicas","update": "2015-09-09","website": ["http://www.agirc-arrco.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07000","streetAddress": ["12 avenue du Vanel","Le Vend\u00f4me"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07019","contact_email": "cidff07@cidff07.fr","contact_phone": "+33 4 75 93 31 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cidf-07019-01","latitude": "44.6212375","longitude": "4.379701100000034","nom": "Centre d\u2019information sur les droits des femmes et des familles (CIDFF) - Ard\u00e8che","type": "cidf","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cidff07.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas","postalCode": "07200","streetAddress": ["30 avenue de Zelzate","P\u00f4le de services","Quartier des Oliviers"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07010","contact_email": "s-jpij@mairie-annonay.fr","contact_phone": "+33 4 75 69 29 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-07010-01","latitude": "45.2395672","longitude": "4.6708742","nom": "Point information jeunesse d'Annonay","type": "cij","update": "2012-12-20","website": ["http://www.mairie-annonay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay","postalCode": "07100","streetAddress": ["Maison des services publics","Place de la Libert\u00e9","Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07019","contact_email": "pij@mlam.fr","contact_phone": "+33 4 75 89 85 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-07019-01","latitude": "44.6205865","longitude": "4.3788924","nom": "Point information jeunesse d'Aubenas","type": "cij","update": "2014-12-16","writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas","postalCode": "07200","streetAddress": ["30, avenue de Zelzate","Les Oliviers","P\u00f4le de services"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07204","contact_fax": "+33 4 75 30 12 15","contact_phone": "+33 4 75 30 26 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Place de Verdun 07320 Saint-Agr\u00e8ve","address_id": "ADRNIVX_0000000329111802","address_searched": "4, place Verdun Centre socio-culturel de Saint-Agr\u00e8ve 07320 Saint-Agr\u00e8ve","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Agr\u00e8ve","insee_comm": "07204","latitude": 45.010011,"longitude": 4.394552,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-07204-01","latitude": "45.0102169","longitude": "4.3948502","nom": "Point information jeunesse de Saint-Agr\u00e8ve","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.centresocio-saintagreve.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Agr\u00e8ve","postalCode": "07320","streetAddress": ["4, place Verdun","Centre socio-culturel de Saint-Agr\u00e8ve"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07319","contact_email": "pij@mlca.fr","contact_fax": "+33 4 75 49 65 02","contact_phone": "+33 4 75 49 49 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "78 Rue Kl\u00e9ber 07400 Le Teil","address_id": "ADRNIVX_0000000285477192","address_searched": "78, rue Kl\u00e9ber 07400 Le Teil","address_type": "housenumber","commune": "Le Teil","insee_comm": "07319","latitude": 44.551732,"longitude": 4.683325,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-07319-01","latitude": "44.5516512","longitude": "4.6832087","nom": "Point information jeunesse du Teil","type": "cij","update": "2014-12-16","writeAddress": {"addressLocality": "Le Teil","postalCode": "07400","streetAddress": ["78, rue Kl\u00e9ber"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07010","contact_email": "cio-annonay@ac-grenoble.fr","contact_fax": "+33 4 75 67 01 23","contact_phone": "+33 4 75 33 29 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cio-07010-01","latitude": "45.2543983459","longitude": "4.6691699028","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) d'Annonay","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-grenoble.fr/cio-annonaytournon"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay","postalCode": "07100","streetAddress": ["B\u00e2timent H","Cit\u00e9 du Zodiaque"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07019","contact_email": "cio-aubenas@ac-grenoble.fr","contact_phone": "+33 4 75 93 72 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Avenue de Schwarzenbek 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285458639","address_searched": "Les Oliviers 15, avenue Schwarzenbek La Passerelle 07200 Aubenas","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.62123,"longitude": 4.380352,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cio-07019-01","latitude": "44.6192773","longitude": "4.3885518","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) d'Aubenas","type": "cio","update": "2014-02-11","website": ["http://www.ac-grenoble.fr/cio-aubenas/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas","postalCode": "07200","streetAddress": ["Les Oliviers","15, avenue Schwarzenbek","La Passerelle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "cio-privas@ac-grenoble.fr","contact_fax": "+33 4 75 64 43 74","contact_phone": "+33 4 75 64 54 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Boulevard du Lyc\u00e9e 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285427633","address_searched": "P\u00f4le de services Maurice-Gounon BP 618 11, boulevard du Lyc\u00e9e 07006 Privas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.729654,"longitude": 4.593648,"score": 0.38,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cio-07186-01","latitude": "44.7313995361","longitude": "4.59582996368","nom": "Centre d\u2019information et d\u2019orientation (CIO) de Privas","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-grenoble.fr/cio-privas"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07006","streetAddress": ["P\u00f4le de services Maurice-Gounon","BP 618","11, boulevard du Lyc\u00e9e"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07324","commentaire": "Libre documentation Lundi Matin : ferm\u00e9 \nApr\u00e8s-midi : de 13h30 \u00e0 17h30 Du mardi au vendredi 9h \u00e0 12h30 et 13h30 \u00e0 \n17h30. Pr\u00e9sence des Conseillers d\u2019Orientation Psychologues Du mardi au \nvendredi de 14h00 \u00e0 17h30","contact_email": "cio-tournon@ac-grenoble.fr","contact_fax": "+33 4 75 08 61 36","contact_phone": "+33 4 75 08 14 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Rue du 14 Juillet 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000285364401","address_searched": "20, rue du 14-Juillet 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_type": "housenumber","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.066488,"longitude": 4.834332,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cio-07324-01","latitude": "45.0665047","longitude": "4.8343602","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) de Tournon-sur-Rh\u00f4ne","type": "cio","update": "2016-01-08","website": ["http://www.ac-grenoble.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","postalCode": "07300","streetAddress": ["20, rue du 14-Juillet"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_phone": "+33 4 75 66 40 00","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "10 Cours du Palais 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285426012","address_searched": "Palais de Justice 10 cours du Palais 07000 PRIVAS","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.734705,"longitude": 4.600998,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "civi-07186-01","latitude": "44.7346223","longitude": "4.6013472","nom": "Commission d'indemnisation des victimes d'infractions de Privas","type": "civi","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "PRIVAS","postalCode": "07000","streetAddress": ["Palais de Justice","10 cours du Palais"]}}
{"codeinsee": "07010","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_phone": "+33 4 75 32 42 01","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-07010-01","latitude": "45.242563","longitude": "4.665738","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Annonay","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Annonay","postalCode": "07100","streetAddress": ["2bis rue du Bon Pasteur","Unit\u00e9 territoriale Nord"]}}
{"codeinsee": "07019","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_phone": "+33 4 75 35 82 10","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "30 Rue Albert Seibel 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285462229","address_searched": "Unit\u00e9 territoriale Sud-Ouest 30 rue Albert-Seibel 07200 Aubenas","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.615092,"longitude": 4.387082,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-07019-01","latitude": "44.614989","longitude": "4.387158","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Aubenas","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas","postalCode": "07200","streetAddress": ["Unit\u00e9 territoriale Sud-Ouest","30 rue Albert-Seibel"]}}
{"codeinsee": "07102","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_phone": "+33 4 75 44 91 73","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "740 Rue Jean Moulin 07500 Guilherand-Granges","address_id": "ADRNIVX_0000000285387364","address_searched": "Unit\u00e9 territoriale Centre 740 rue Jean-Moulin 07500 Guilherand-Granges","address_type": "housenumber","commune": "Guilherand-Granges","insee_comm": "07102","latitude": 44.933443,"longitude": 4.863161,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-07102-01","latitude": "44.933384","longitude": "4.863165","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Guilherand-Granges","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Guilherand-Granges","postalCode": "07500","streetAddress": ["Unit\u00e9 territoriale Centre","740 rue Jean-Moulin"]}}
{"codeinsee": "07319","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_phone": "+33 4 75 49 54 85","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "15 Rue du Travail 07400 Le Teil","address_id": "ADRNIVX_0000000354804525","address_searched": "Unit\u00e9 territoriale Sud-Est 15 rue du Travail 07400 Le Teil","address_type": "housenumber","commune": "Le Teil","insee_comm": "07319","latitude": 44.544648,"longitude": 4.679506,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-07319-01","latitude": "44.544648","longitude": "4.679506","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Le Teil","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Le Teil","postalCode": "07400","streetAddress": ["Unit\u00e9 territoriale Sud-Est","15 rue du Travail"]}}
{"codeinsee": "07019","contact_phone": "+33 4 75 89 22 22","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue L\u00e9on Rouveyrol 07200 Aubenas","address_id": "07019_0780_e55481","address_searched": "6 rue L\u00e9on Rouveyrol 07200 Aubenas","address_type": "street","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.616316,"longitude": 4.395969,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-07019-01","latitude": "44.6159672","longitude": "4.3944626","nom": "Commissariat de police d'Aubenas","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas","postalCode": "07200","streetAddress": ["6 rue L\u00e9on Rouveyrol"]}}
{"codeinsee": "07102","contact_phone": "+33 4 75 63 22 22","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "670 Avenue Georges Clemenceau 07500 Guilherand-Granges","address_id": "ADRNIVX_0000000285386942","address_searched": "670 avenue Georges-Clemenceau 07500 Guilherand-Granges","address_type": "housenumber","commune": "Guilherand-Granges","insee_comm": "07102","latitude": 44.932411,"longitude": 4.870053,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-07102-01","latitude": "44.9353","longitude": "4.8756","nom": "Commissariat de police de Guilherand-Granges","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guilherand-Granges","postalCode": "07500","streetAddress": ["670 avenue Georges-Clemenceau"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_phone": "+33 4 75 64 00 22","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "3 Avenue Saint-Exup\u00e9ry 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285425950","address_searched": "3 avenue Saint-Exup\u00e9ry 07000 Privas","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.734274,"longitude": 4.601825,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-07186-01","latitude": "44.7342017","longitude": "4.602801","nom": "Commissariat de police de Privas","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07000","streetAddress": ["3 avenue Saint-Exup\u00e9ry"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_email": "ddcspp@ardeche.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 53 53","contact_phone": "+33 4 75 66 53 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "commission_conciliation-07186-01","latitude": "44.7312553","longitude": "4.5939484","nom": "Commission d\u00e9partementale de conciliation - Ard\u00e8che","type": "commission_conciliation","update": "2013-12-04","website": ["http://www.ardeche.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07000","streetAddress": ["7, boulevard du Lyc\u00e9e","Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale et de la protection des populations"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_email": "conciliateurfiscal07@dgfip.finances.gouv.fr","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","id": "conciliateur_fiscal-07186-01","nom": "Conciliateur fiscal d\u00e9partemental - Ard\u00e8che","type": "conciliateur_fiscal","update": "2015-07-22","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07007","streetAddress": ["BP 630"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07010","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "27 Avenue de l'Europe 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000285343103","address_searched": "27 avenue de l'Europe 07108 Annonay","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.242123,"longitude": 4.67107,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cpam-07010-01","latitude": "45.2427599","longitude": "4.6703398","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) d'Ard\u00e8che - accueil d'Annonay","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07007","streetAddress": ["6 avenue de l'Europe-Unie","Caisse primaire d'assurance maladie de l'Ard\u00e8che","BP 735"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07019","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "56 Boulevard Mar\u00e9chal Leclerc 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285463395","address_searched": "56 boulevard du Mar\u00e9chal-Leclerc 07200 Aubenas","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.61093,"longitude": 4.389267,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-07019-01","latitude": "44.6111576","longitude": "4.3896586","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Ard\u00e8che - accueil d'Aubenas","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07007","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Ard\u00e8che","6 avenue de l'Europe-Unie","BP 735"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07186","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Avenue de l'Europe Unie 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285425974","address_searched": "BP 735 6 avenue de l'Europe-Unie 07007 Privas","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.73372,"longitude": 4.59943,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cpam-07186-01","latitude": "44.7334849","longitude": "4.6003192","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) d'Ard\u00e8che - si\u00e8ge de Privas","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07007","streetAddress": ["BP 735","6 avenue de l'Europe-Unie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07319","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue du Travail 07400 Le Teil","address_id": "ADRNIVX_0000000354804525","address_searched": "15 rue du Travail 07400 Le Teil","address_type": "housenumber","commune": "Le Teil","insee_comm": "07319","latitude": 44.544648,"longitude": 4.679506,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cpam-07319-01","latitude": "44.544737","longitude": "4.680187","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) d'Ard\u00e8che - accueil du Teil","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07007","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie d'Ard\u00e8che","6 avenue de l'Europe-Unie","BP 735"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07324","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "59 Avenue Mar\u00e9chal Foch 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000285363243","address_searched": "59 avenue Mar\u00e9chal-Foch 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_type": "housenumber","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.070439,"longitude": 4.827723,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-07324-01","latitude": "45.070400238","longitude": "4.82751989365","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) d'Ard\u00e8che - accueil de Tournon","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07007","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie d'Ard\u00e8che","BP 735","6 avenue de l'Europe-Unie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07186","contact_email": "ddcspp@ardeche.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 53 90","contact_phone": "+33 4 75 66 53 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Boulevard du Lyc\u00e9e 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285427565","address_searched": "7, boulevard du Lyc\u00e9e BP 730 07007 Privas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.731497,"longitude": 4.596063,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ddcspp-07186-01","latitude": "44.7312553","longitude": "4.5939484","nom": "Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale et de la protection des populations (DDCSPP) de l'Ard\u00e8che","type": "ddcspp","update": "2013-04-25","writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07007","streetAddress": ["7, boulevard du Lyc\u00e9e","BP 730"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "ddt@ardeche.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 64 59 44","contact_phone": "+33 4 75 65 50 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Boulevard des Mobiles 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285425940","address_searched": "2, place des Mobiles BP 613 07000 Privas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.73499,"longitude": 4.601448,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ddt-07186-01","latitude": "44.7348381","longitude": "4.6014833","nom": "Direction d\u00e9partementale des territoires (DDT) - Ard\u00e8che","type": "ddt","update": "2013-04-25","website": ["http://www.ardeche.equipement-agriculture.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07000","streetAddress": ["2, place des Mobiles","BP 613"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "rhona-ut07.direction@direccte.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 74 88","contact_phone": "+33 4 75 66 74 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Andr\u00e9 Philip 07000 Privas","address_id": "07186_0018_9fd615","address_searched": "Rue Andr\u00e9-Philip 07000 Privas","address_type": "street","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.734515,"longitude": 4.602998,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "direccte_ut-07186-01","latitude": "44.7343","longitude": "4.59616","nom": "Unit\u00e9 territoriale - Direction r\u00e9gionale des entreprises, de la concurrence, de la consommation, du travail et de l'emploi (Direccte) - Ard\u00e8che","type": "direccte_ut","update": "2015-04-19","website": ["http://www.rhone-alpes.direccte.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07000","streetAddress": ["Rue Andr\u00e9-Philip"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07042","contact_email": "contact@ccdraga.fr","contact_fax": "+33 4 75 54 72 31","contact_phone": "+33 4 75 54 57 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "epci-07042-01","latitude": "44.3691869","longitude": "4.647069","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Rh\u00f4ne aux Gorges de l'Ard\u00e8che","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ccdraga.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bourg-Saint-And\u00e9ol","postalCode": "07700","streetAddress": ["Place Georges-Courtial","La Marjolaine"]}}
{"codeinsee": "07064","contact_email": "http://www.valeyrieux.fr/Contact","contact_fax": "+33 4 75 29 01 56","contact_phone": "+33 4 75 29 19 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Avenue de Saunier 07160 Le Cheylard","address_id": "ADRNIVX_0000000337217634","address_searched": "21 avenue de Saunier 07160 Le Cheylard","address_type": "housenumber","commune": "Le Cheylard","insee_comm": "07064","latitude": 44.910004,"longitude": 4.425474,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07064-01","latitude": "44.9100044","longitude": "4.425474","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Val Eyrieux","type": "epci","update": "2015-08-13","website": ["http://www.valeyrieux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Cheylard","postalCode": "07160","streetAddress": ["21 avenue de Saunier"]}}
{"codeinsee": "07071","commentaire": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","contact_phone": "+33 4 66 46 59 80","editeursource": null,"geo": {"address_found": "Place de la Mairie 07470 Coucouron","address_id": "07071_0056_590862","address_searched": "Place de la Mairie 07470 Coucouron","address_type": "street","commune": "Coucouron","insee_comm": "07071","latitude": 44.803929,"longitude": 3.970744,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07071-01","latitude": "44.8039888","longitude": "3.9706505","nom": "Communaut\u00e9 de communes Entre Loire et Allier","type": "epci","update": "2015-08-18","writeAddress": {"addressLocality": "Coucouron","postalCode": "07470","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "07076","contact_email": "http://www.barres-coiron.fr/-Contact-","contact_fax": "+33 4 75 00 28 70","contact_phone": "+33 4 75 00 04 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Avenue Marcel Cachin 07350 Cruas","address_id": "ADRNIVX_0000000285446603","address_searched": "8 avenue Marcel-Cachin BP 15 07350 Cruas","address_type": "housenumber","commune": "Cruas","insee_comm": "07076","latitude": 44.655067,"longitude": 4.764155,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07076-01","latitude": "44.655045","longitude": "4.7638762","nom": "Communaut\u00e9 de communes Barr\u00e8s-Coiron","type": "epci","update": "2015-08-18","website": ["http://www.barres-coiron.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cruas","postalCode": "07350","streetAddress": ["8 avenue Marcel-Cachin","BP 15"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07078","contact_email": "accueil@cocoba.fr","contact_fax": "+33 4 75 67 66 96","contact_phone": "+33 4 75 67 55 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Lombardi\u00e8re 07430 Dav\u00e9zieux","address_id": "07078_0095_cbfb92","address_searched": "BP 8 Ch\u00e2teau de la Lombardi\u00e8re 07430 Dav\u00e9zieux","address_type": "street","commune": "Dav\u00e9zieux","insee_comm": "07078","latitude": 45.254064,"longitude": 4.696293,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "epci-07078-01","latitude": "45.256666","longitude": "4.702261","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Bassin d'Annonay","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cocoba.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Dav\u00e9zieux","postalCode": "07430","streetAddress": ["BP 8","Ch\u00e2teau de la Lombardi\u00e8re"]}}
{"codeinsee": "07102","contact_email": "contact@rhone-crussol.fr","contact_fax": "+33 4 75 43 65 13","contact_phone": "+33 4 75 41 99 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1278 Rue Henri Dunant 07500 Guilherand-Granges","address_id": "ADRNIVX_0000000339854940","address_searched": "BP 249 1278 rue Henri-Dunant 07502 Guilherand-Granges","address_type": "housenumber","commune": "Guilherand-Granges","insee_comm": "07102","latitude": 44.940519,"longitude": 4.866214,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07102-01","latitude": "44.9409796","longitude": "4.8669554","nom": "Communaut\u00e9 de communes Rh\u00f4ne Crussol","type": "epci","update": "2015-08-18","website": ["http://www.rhonecrussol.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guilherand-Granges","postalCode": "07502","streetAddress": ["BP 249","1278 rue Henri-Dunant"]}}
{"codeinsee": "07110","contact_email": "cdc@pays-beaumedrobie.fr","contact_fax": "+33 4 75 89 80 98","contact_phone": "+33 4 75 89 80 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Mont\u00e9e de la Chastellane 07260 Joyeuse","address_id": "07110_XXXX_206580","address_searched": "BP 30 134 mont\u00e9e de Chastelanne 07260 Joyeuse","address_type": "street","commune": "Joyeuse","insee_comm": "07110","latitude": 44.479723,"longitude": 4.242497,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07110-01","latitude": "44.479359","longitude": "4.240216","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays Beaume-Drobie","type": "epci","update": "2015-08-18","website": ["http://www.pays-beaumedrobie.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Joyeuse","postalCode": "07260","streetAddress": ["BP 30","134 mont\u00e9e de Chastelanne"]}}
{"codeinsee": "07129","contact_email": "http://www.lamastre.fr/?Contacter-la-Communaute-de","contact_phone": "+33 4 75 06 52 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue Boissy d'Anglas 07270 Lamastre","address_id": "07129_0004_57440f","address_searched": "Avenue Boissy-d\u2019Anglas 07270 Lamastre","address_type": "street","commune": "Lamastre","insee_comm": "07129","latitude": 44.986383,"longitude": 4.580787,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07129-01","latitude": "44.9869435","longitude": "4.5821304","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Lamastre","type": "epci","update": "2015-08-18","website": ["http://www.lamastre.fr/?-Communaute-de-Communes-"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lamastre","postalCode": "07270","streetAddress": ["Avenue Boissy-d\u2019Anglas"]}}
{"codeinsee": "07132","contact_email": "secretariat@cc-valdeligne.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 95 85","contact_phone": "+33 4 75 89 28 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "36 Avenue de la R\u00e9publique 07110 Largenti\u00e8re","address_id": "ADRNIVX_0000000285484170","address_searched": "36 avenue de la R\u00e9publique 07110 Largenti\u00e8re","address_type": "housenumber","commune": "Largenti\u00e8re","insee_comm": "07132","latitude": 44.539898,"longitude": 4.29181,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07132-01","latitude": "44.5399246","longitude": "4.2917378","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Val de Ligne","type": "epci","update": "2015-08-18","website": ["http://www.cc-valdeligne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Largenti\u00e8re","postalCode": "07110","streetAddress": ["36 avenue de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07152","contact_email": "accueil@ccht.fr","contact_fax": "+33 4 75 07 95 85","contact_phone": "+33 4 75 07 01 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des Condamines 07300 Mauves","address_id": "07152_0014_705654","address_searched": "Rue des Condamines 07300 Mauves","address_type": "street","commune": "Mauves","insee_comm": "07152","latitude": 45.031973,"longitude": 4.832178,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07152-01","latitude": "45.031821","longitude": "4.832501","nom": "Communaut\u00e9 de communes Hermitage-Tournonais","type": "epci","update": "2015-08-18","website": ["http://www.hermitagetournonais.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","postalCode": "07305","streetAddress": ["Mauves","BP 103"]}}
{"codeinsee": "07172","contact_email": "http://www.vivarhone.fr/nous-contacter/","contact_fax": "+33 4 75 67 24 60","contact_phone": "+33 4 75 67 30 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "36 Place de l'\u00c9glise 07340 Peaugres","address_id": "ADRNIVX_0000000326526237","address_searched": "36 place de l\u2019\u00c9glise 07340 Peaugres","address_type": "housenumber","commune": "Peaugres","insee_comm": "07172","latitude": 45.286446,"longitude": 4.728751,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07172-01","latitude": "45.286956","longitude": "4.728926","nom": "Communaut\u00e9 de communes Vivarh\u00f4ne","type": "epci","update": "2015-08-18","website": ["http://www.vivarhone.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Peaugres","postalCode": "07340","streetAddress": ["36 place de l\u2019\u00c9glise"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_email": "agglo@privas-centre-ardeche.fr","contact_phone": "+33 4 75 64 07 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Serre du Serret 07000 Privas","address_id": "07186_0877_54938a","address_searched": "BP 337 1 rue Serre-du-Serret 07003 Privas Cedex","address_type": "street","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.734186,"longitude": 4.600431,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07186-01","latitude": "44.7342242","longitude": "4.6002531","nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Privas Centre Ard\u00e8che","type": "epci","update": "2015-02-11","website": ["http://www.privas-centre-ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07003","streetAddress": ["BP 337","1 rue Serre-du-Serret"]}}
{"codeinsee": "07224","contact_fax": "+33 4 75 38 40 89","contact_phone": "+33 4 75 38 40 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "epci-07224-01","latitude": "44.755457","longitude": "4.091242","nom": "Communaut\u00e9 de communes des Sources de la Loire","type": "epci","update": "2015-08-18","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Cirgues-en-Montagne","postalCode": "07510","streetAddress": ["Maison Malosse"]}}
{"codeinsee": "07232","contact_email": "cma07@hotmail.fr","contact_fax": "+33 4 66 46 65 95","contact_phone": "+33 4 66 46 42 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bez 07590 Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","address_id": "07232_B008_110c6d","address_searched": "Mairie 07590 Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","address_type": "locality","commune": "Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","insee_comm": "07232","latitude": 44.637547,"longitude": 4.050553,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07232-01","latitude": "44.650463","longitude": "3.952526","nom": "Communaut\u00e9 de communes C\u00e9venne et Montagne Ard\u00e9choises","type": "epci","update": "2015-08-18","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","postalCode": "07590","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"codeinsee": "07236","contact_email": "http://www.paysdesaintfelicien.fr/Contact","contact_fax": "+33 4 75 06 36 10","contact_phone": "+33 4 75 06 07 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 07410 Saint-F\u00e9licien","address_id": "07236_XXXX_91cba6","address_searched": "Place de l\u2019\u00c9glise 07410 Saint-F\u00e9licien","address_type": "street","commune": "Saint-F\u00e9licien","insee_comm": "07236","latitude": 45.086295,"longitude": 4.627448,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07236-01","latitude": "45.0240534","longitude": "4.6093255","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Saint-F\u00e9licien","type": "epci","update": "2015-08-18","website": ["http://www.paysdesaintfelicien.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-F\u00e9licien","postalCode": "07410","streetAddress": ["Place de l\u2019\u00c9glise"]}}
{"codeinsee": "07296","contact_fax": "+33 4 75 89 36 87","contact_phone": "+33 4 45 35 46 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Vinobre 07200 Saint-Sernin","address_id": "07296_B068_0c368b","address_searched": "18 avenue du Vinobre 07200 Saint-Sernin","address_type": "locality","commune": "Saint-Sernin","insee_comm": "07296","latitude": 44.570983,"longitude": 4.378772,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07296-01","latitude": "44.5832089","longitude": "4.3725457","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Vinobre","type": "epci","update": "2015-08-13","website": ["http://www.vinobre.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Sernin","postalCode": "07200","streetAddress": ["18 avenue du Vinobre"]}}
{"codeinsee": "07309","contact_email": "http://www.val-d-ay.fr/contact.php","contact_fax": "+33 4 75 69 91 64","contact_phone": "+33 4 75 34 91 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Peyrard 07290 Satillieu","address_id": "07309_XXXX_fed32b","address_searched": "Grande Rue 07290 Satillieu","address_type": "street","commune": "Satillieu","insee_comm": "07309","latitude": 45.155916,"longitude": 4.625674,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07309-01","latitude": "45.15059","longitude": "4.613849","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Val d'Ay","type": "epci","update": "2015-08-18","website": ["http://www.val-d-ay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Satillieu","postalCode": "07290","streetAddress": ["Grande Rue"]}}
{"codeinsee": "07319","contact_phone": "+33 4 75 52 25 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Henri Dunant 07400 Le Teil","address_id": "07319_0355_1fd42d","address_searched": "3 rue Henri-Dunant 07400 Le Teil","address_type": "street","commune": "Le Teil","insee_comm": "07319","latitude": 44.549075,"longitude": 4.682978,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07319-01","latitude": "44.5492309","longitude": "4.6823885","nom": "Communaut\u00e9 de communes Rh\u00f4ne Helvie","type": "epci","update": "2015-08-18","writeAddress": {"addressLocality": "Le Teil","postalCode": "07400","streetAddress": ["3 rue Henri-Dunant"]}}
{"codeinsee": "07322","contact_email": "cdc@ardechedessourcesetvolcans.com","contact_phone": "+33 4 75 89 01 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Chat 07330 Thueyts","address_id": "07322_XXXX_42e4aa","address_searched": "Ch\u00e2teau de Blou 07330 Thueyts","address_type": "street","commune": "Thueyts","insee_comm": "07322","latitude": 44.677397,"longitude": 4.222017,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07322-01","latitude": "44.675752","longitude": "4.221803","nom": "Communaut\u00e9 de communes Ard\u00e8che des Sources et Volcans","type": "epci","update": "2015-08-18","website": ["http://www.ardechedessourcesetvolcans.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Thueyts","postalCode": "07330","streetAddress": ["Ch\u00e2teau de Blou"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07325","contact_email": "contact@ccpav.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 07 78","contact_phone": "+33 4 75 94 61 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "epci-07325-01","latitude": "47.8000433","longitude": "6.9530311","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Aubenas Vals","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.paysaubenasvals.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ucel","postalCode": "07200","streetAddress": ["16 route de la Manufacture-Royale","Espace-Deydier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07330","contact_email": "communesgorgesardeche@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 4 75 37 61 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Ratiere 07150 Vallon-Pont-d'Arc","address_id": "07330_B120_126699","address_searched": "BP 46 Quartier Rati\u00e8re 07150 Vallon-Pont-d'Arc","address_type": "locality","commune": "Vallon-Pont-d'Arc","insee_comm": "07330","latitude": 44.407025,"longitude": 4.399873,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07330-01","latitude": "44.4071959","longitude": "4.3980124","nom": "Communaut\u00e9 de communes des Gorges de l'Ard\u00e8che","type": "epci","update": "2015-02-11","website": ["http://www.cc-gorgesardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vallon-Pont-d'Arc","postalCode": "07150","streetAddress": ["BP 46","Quartier Rati\u00e8re"]}}
{"codeinsee": "07334","contact_fax": "+33 4 75 37 41 22","contact_phone": "+33 4 75 37 41 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue du Temple 07140 Les Vans","address_id": "ADRNIVX_0000000285509595","address_searched": "5 rue du Temple 07140 Les Vans","address_type": "housenumber","commune": "Les Vans","insee_comm": "07334","latitude": 44.404769,"longitude": 4.131742,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07334-01","latitude": "44.4048483","longitude": "4.1315811","nom": "Communaut\u00e9 de communes Pays des Vans en C\u00e9vennes","type": "epci","update": "2015-08-18","writeAddress": {"addressLocality": "Les Vans","postalCode": "07140","streetAddress": ["5 rue du Temple"]}}
{"codeinsee": "07338","contact_email": "contact@ccpaysdevernoux.fr","contact_fax": "+33 4 75 40 93 39","contact_phone": "+33 4 75 61 35 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "410 All\u00e9e de Prat 07240 Vernoux-en-Vivarais","address_id": "ADRNIVX_0000000329107229","address_searched": "410 all\u00e9e de Pras 07240 Vernoux-en-Vivarais","address_type": "housenumber","commune": "Vernoux-en-Vivarais","insee_comm": "07338","latitude": 44.902935,"longitude": 4.649652,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-07338-01","latitude": "44.902935","longitude": "4.649652","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Vernoux","type": "epci","update": "2015-08-18","writeAddress": {"addressLocality": "Vernoux-en-Vivarais","postalCode": "07240","streetAddress": ["410 all\u00e9e de Pras"]}}
{"accessibilite_text": "accueil au rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07341","contact_email": "contact@bergetcoiron.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 07 89","contact_phone": "+33 4 75 94 07 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "epci-07341-01","latitude": "44.556738","longitude": "4.50099","nom": "Communaut\u00e9 de communes Berg et Coiron","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.bergetcoiron.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villeneuve-de-Berg","postalCode": "07170","streetAddress": ["H\u00f4tel Malmazet"]}}
{"codeinsee": "07331","contact_email": "accueil.federation@peche-ardeche.com","contact_fax": "+33 4 75 37 09 26","contact_phone": "+33 4 75 37 09 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "fdapp-07331-01","latitude": "44.6554399","longitude": "4.3686334","nom": "F\u00e9d\u00e9ration d\u00e9partementale pour la p\u00eache et la protection du milieu aquatique - Ard\u00e8che","type": "fdapp","update": "2014-10-08","website": ["http://www.peche-ardeche.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vals-les-Bains","postalCode": "07600","streetAddress": ["16, avenue Paul-Ribeyre","Villa La Favorite"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07230","contact_email": "fdc07@fdc07.fr","contact_fax": "+33 4 75 87 88 30","contact_phone": "+33 4 75 87 88 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "L'Escrinet 07200 Saint-\u00c9tienne-de-Boulogne","address_id": "07230_XXXX_7f64bc","address_searched": "Col de l'Escrinet 07200 Saint-\u00c9tienne-de-Boulogne","address_type": "locality","commune": "Saint-\u00c9tienne-de-Boulogne","insee_comm": "07230","latitude": 44.717672,"longitude": 4.487045,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "fdc-07230-01","latitude": "44.701210022","longitude": "4.45846796036","nom": "F\u00e9d\u00e9ration d\u00e9partementale des chasseurs - Ard\u00e8che","type": "fdc","update": "2014-10-14","website": ["http://www.fdc07.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9tienne-de-Boulogne","postalCode": "07200","streetAddress": ["Col de l'Escrinet"]}}
{"codeinsee": "07009","contact_email": "cob.annonay@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 69 10 52","contact_phone": "+33 4 75 34 21 44","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07009-01","latitude": "45.241521","longitude": "4.799199","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'Andance","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Andance","postalCode": "07340","streetAddress": ["2 rue du Lieutenant-Colonel Michel Meyrand"]}}
{"codeinsee": "07010","contact_email": "cob.annonay@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 33 89 83","contact_phone": "+33 4 75 33 50 42","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "64 Avenue de l'Europe 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000285341868","address_searched": "64 avenue de l'Europe 07100 Annonay","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.245802,"longitude": 4.668183,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07010-01","latitude": "45.2458389","longitude": "4.6681035","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'Annonay","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay","postalCode": "07100","streetAddress": ["64 avenue de l'Europe"]}}
{"codeinsee": "07011","contact_email": "cob.aubenas@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 38 70 83","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Le Village 07530 Antraigues-sur-Volane","address_id": "07011_B063_8b8b14","address_searched": "Le Village 07530 Antraigues-sur-Volane","address_type": "locality","commune": "Antraigues-sur-Volane","insee_comm": "07011","latitude": 44.717972,"longitude": 4.35807,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07011-01","latitude": "44.7173985","longitude": "4.3585561","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'Antraigues-sur-Volane","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Antraigues-sur-Volane","postalCode": "07530","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"codeinsee": "07019","contact_email": "cob.aubenas@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 89 30 23","contact_phone": "+33 4 75 35 03 68","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "37 Route de Mont\u00e9limar 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285461775","address_searched": "37 route de Mont\u00e9limar 07200 Aubenas","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.615105,"longitude": 4.405465,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07019-01","latitude": "44.6149641","longitude": "4.4054634","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'Aubenas","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas","postalCode": "07200","streetAddress": ["37 route de Mont\u00e9limar"]}}
{"codeinsee": "07026","contact_email": "cob.lanarce@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 38 81 79","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Le Village 07630 Le B\u00e9age","address_id": "07026_B007_48ff24","address_searched": "Le Village 07630 Le B\u00e9age","address_type": "locality","commune": "Le B\u00e9age","insee_comm": "07026","latitude": 44.848552,"longitude": 4.118804,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07026-01","latitude": "44.8491177","longitude": "4.1187734","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie du B\u00e9age","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le B\u00e9age","postalCode": "07630","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"codeinsee": "07042","contact_email": "bta.bourg-st-andeol@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 54 32 55","contact_phone": "+33 4 75 54 50 18","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "3 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 07700 Bourg-Saint-And\u00e9ol","address_id": "ADRNIVX_0000000285513956","address_searched": "3 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 07700 Bourg-Saint-And\u00e9ol","address_type": "housenumber","commune": "Bourg-Saint-And\u00e9ol","insee_comm": "07042","latitude": 44.381115,"longitude": 4.645284,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07042-01","latitude": "44.379071","longitude": "4.6457633","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Bourg-Saint-And\u00e9ol","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bourg-Saint-And\u00e9ol","postalCode": "07700","streetAddress": ["3 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "07045","contact_email": "cob.thueyts@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 36 99","contact_phone": "+33 4 75 94 43 66","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue du Parc 07450 Burzet","address_id": "07045_XXXX_39c37e","address_searched": "Rue du Parc 07450 Burzet","address_type": "street","commune": "Burzet","insee_comm": "07045","latitude": 44.739339,"longitude": 4.245729,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-07045-01","latitude": "44.739812","longitude": "4.244118","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Burzet","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Burzet","postalCode": "07450","streetAddress": ["Rue du Parc"]}}
{"codeinsee": "07064","contact_email": "cob.le-cheylard@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 91 19","contact_phone": "+33 4 75 29 01 22","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Route d'Eyrium 07160 Le Cheylard","address_id": "07064_XXXX_82a32c","address_searched": "Route de L'Eyrieux 07160 Le Cheylard","address_type": "street","commune": "Le Cheylard","insee_comm": "07064","latitude": 44.915642,"longitude": 4.436311,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07064-01","latitude": "44.9077184","longitude": "4.4266301","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie du Cheylard","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Cheylard","postalCode": "07160","streetAddress": ["Route de L'Eyrieux"]}}
{"codeinsee": "07110","contact_email": "cob.largentiere@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 39 40 64","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Route D\u00e9partementale 07260 Joyeuse","address_id": "07110_XXXX_4004fa","address_searched": "Route Nationale 07260 Joyeuse","address_type": "street","commune": "Joyeuse","insee_comm": "07110","latitude": 44.476048,"longitude": 4.244353,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07110-01","latitude": "44.4763428","longitude": "4.2258899","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Joyeuse","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Joyeuse","postalCode": "07260","streetAddress": ["Route Nationale"]}}
{"codeinsee": "07129","contact_email": "cob.lamastre@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 99 74","contact_phone": "+33 4 75 06 41 81","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "3 Avenue de Tournon 07270 Lamastre","address_id": "ADRNIVX_0000000285375835","address_searched": "3 avenue de Tournon 07270 Lamastre","address_type": "housenumber","commune": "Lamastre","insee_comm": "07129","latitude": 44.987828,"longitude": 4.585601,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07129-01","latitude": "44.9892225","longitude": "4.5876282","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Lamastre","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lamastre","postalCode": "07270","streetAddress": ["3 avenue de Tournon"]}}
{"codeinsee": "07130","contact_email": "cob.lanarce@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 66 69 57 08","contact_phone": "+33 4 66 69 46 01","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Le Village 07660 Lanarce","address_id": "07130_B018_a25784","address_searched": "Le Village 07270 Lanarce","address_type": "locality","commune": "Lanarce","insee_comm": "07130","latitude": 44.728166,"longitude": 4.002197,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07130-01","latitude": "44.7288898","longitude": "4.0022135","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Lanarce","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lanarce","postalCode": "07270","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"codeinsee": "07132","contact_email": "cob.largentiere@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 89 93 86","contact_phone": "+33 4 75 39 12 01","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Les Vergnades 07110 Largenti\u00e8re","address_id": "07132_B033_fe0ec8","address_searched": "Les Vergnades 07110 Largenti\u00e8re","address_type": "locality","commune": "Largenti\u00e8re","insee_comm": "07132","latitude": 44.538437,"longitude": 4.294287,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07132-01","latitude": "44.5396361","longitude": "4.2951832","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Largenti\u00e8re","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Largenti\u00e8re","postalCode": "07110","streetAddress": ["Les Vergnades"]}}
{"codeinsee": "07161","contact_email": "cob.thueyts@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 07 71","contact_phone": "+33 4 75 94 40 10","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Ville Basse 07560 Montpezat-sous-Bauzon","address_id": "07161_B145_9fbb5d","address_searched": "Ville-Basse 07560 Montpezat-sous-Bauzon","address_type": "locality","commune": "Montpezat-sous-Bauzon","insee_comm": "07161","latitude": 44.707782,"longitude": 4.212497,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07161-01","latitude": "44.7071766","longitude": "4.2126639","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Montpezat-sous-Bauzon","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montpezat-sous-Bauzon","postalCode": "07560","streetAddress": ["Ville-Basse"]}}
{"codeinsee": "07167","contact_email": "cob.les-ollieres-sur-eyrieux@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 38 43","contact_phone": "+33 4 75 66 20 35","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "La Plaine 07360 Les Olli\u00e8res-sur-Eyrieux","address_id": "07167_B050_52219e","address_searched": "Quartier La Plaine 07360 Olli\u00e8res-sur-Eyrieux","address_type": "locality","commune": "Les Olli\u00e8res-sur-Eyrieux","insee_comm": "07167","latitude": 44.805437,"longitude": 4.620781,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07167-01","latitude": "44.805627","longitude": "4.620859","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie des Olli\u00e8res-sur-Eyrieux","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Olli\u00e8res-sur-Eyrieux","postalCode": "07360","streetAddress": ["Quartier La Plaine"]}}
{"codeinsee": "07181","contact_email": "cob.la-voulte-sur-rhone@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 63 78 50","contact_phone": "+33 4 75 63 80 12","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "73 Rue Victor Hugo 07250 Le Pouzin","address_id": "ADRNIVX_0000000285421359","address_searched": "73 rue Victor-Hugo 07250 Pouzin","address_type": "housenumber","commune": "Le Pouzin","insee_comm": "07181","latitude": 44.750878,"longitude": 4.747241,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07181-01","latitude": "44.750649","longitude": "4.7472132","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie du Pouzin","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pouzin","postalCode": "07250","streetAddress": ["73 rue Victor-Hugo"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_email": "cob.la-voulte-sur-rhone@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 20 91 36","contact_phone": "+33 4 75 20 91 30","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07186-01","latitude": "44.7365824","longitude": "4.6002098","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Privas","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07000","streetAddress": ["Caserne Rampon","Place du Champ-de-Mars"]}}
{"codeinsee": "07201","contact_email": "cob.vallon-pont-d-arc@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 89 31 33","contact_phone": "+33 4 75 39 61 09","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "18 Avenue de la Gare 07120 Ruoms","address_id": "ADRNIVX_0000000285497818","address_searched": "18 avenue de la Gare 07120 Ruoms","address_type": "housenumber","commune": "Ruoms","insee_comm": "07201","latitude": 44.451678,"longitude": 4.346359,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07201-01","latitude": "44.4519883","longitude": "4.346057","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Ruoms","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ruoms","postalCode": "07120","streetAddress": ["18 avenue de la Gare"]}}
{"codeinsee": "07204","contact_email": "cob.le-cheylard@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 56 24","contact_phone": "+33 4 75 30 10 34","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Chemin des All\u00e9es 07320 Saint-Agr\u00e8ve","address_id": "07204_0045_970373","address_searched": "Les All\u00e9es 07320 Saint-Agr\u00e8ve","address_type": "street","commune": "Saint-Agr\u00e8ve","insee_comm": "07204","latitude": 45.006337,"longitude": 4.403382,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07204-01","latitude": "45.006133","longitude": "4.403687","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Saint-Agr\u00e8ve","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Agr\u00e8ve","postalCode": "07320","streetAddress": ["Les All\u00e9es"]}}
{"codeinsee": "07232","contact_email": "cob.lanarce@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 66 46 50 73","contact_phone": "+33 4 66 46 60 31","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Le Village 07590 Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","address_id": "07232_B159_852d5d","address_searched": "Le Village 07590 Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","address_type": "locality","commune": "Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","insee_comm": "07232","latitude": 44.651281,"longitude": 3.95611,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07232-01","latitude": "44.652232","longitude": "3.955917","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","postalCode": "07590","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"codeinsee": "07236","contact_email": "cob.satillieu@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 06 00 44","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Route de Colombier le Vieux 07410 Saint-F\u00e9licien","address_id": "07236_0155_8468b3","address_searched": "Route de Colombier-le-Vieux 07410 Saint-F\u00e9licien","address_type": "street","commune": "Saint-F\u00e9licien","insee_comm": "07236","latitude": 45.082851,"longitude": 4.629803,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-07236-01","latitude": "45.086423","longitude": "4.627967","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Saint-F\u00e9licien","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-F\u00e9licien","postalCode": "07410","streetAddress": ["Route de Colombier-le-Vieux"]}}
{"codeinsee": "07269","contact_email": "cob.le-cheylard@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 75 29 91 19","contact_phone": "+33 4 75 30 40 07","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Champchiroux 07310 Saint-Martin-de-Valamas","address_id": "07269_B018_9d3208","address_searched": "Champchiroux 07310 Saint-Martin-de-Valamas","address_type": "locality","commune": "Saint-Martin-de-Valamas","insee_comm": "07269","latitude": 44.942753,"longitude": 4.365558,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07269-01","latitude": "44.9426815","longitude": "4.3659154","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Saint-Martin-de-Valamas","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Martin-de-Valamas","postalCode": "07310","streetAddress": ["Champchiroux"]}}
{"codeinsee": "07280","contact_email": "cob.les-vans@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 89 31 63","contact_phone": "+33 4 75 39 80 01","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Les Moulins 07460 Saint-Paul-le-Jeune","address_id": "07280_B081_c6e0be","address_searched": "Quartier Les Moulins 07460 Saint-Paul-le-Jeune","address_type": "locality","commune": "Saint-Paul-le-Jeune","insee_comm": "07280","latitude": 44.34262,"longitude": 4.156027,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07280-01","latitude": "44.3424418","longitude": "4.1561278","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Saint-Paul-le-Jeune","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Paul-le-Jeune","postalCode": "07460","streetAddress": ["Quartier Les Moulins"]}}
{"codeinsee": "07286","contact_email": "cob.les-ollieres-sur-eyrieux@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 15 24","contact_phone": "+33 4 75 66 60 07","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07286-01","latitude": "44.817797","longitude": "4.495074","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Saint-Pierreville","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierreville","postalCode": "07190","streetAddress": ["Lieu-dit Sibleyras"]}}
{"codeinsee": "07309","contact_email": "cob.satillieu@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 76 10","contact_phone": "+33 4 75 34 96 31","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue Jean Moulin 07290 Satillieu","address_id": "07309_0142_9975ea","address_searched": "935 rue Jean-Moulin 07290 Satillieu","address_type": "street","commune": "Satillieu","insee_comm": "07309","latitude": 45.151138,"longitude": 4.62026,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07309-01","latitude": "45.15059","longitude": "4.613849","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Satillieu","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Satillieu","postalCode": "07290","streetAddress": ["935 rue Jean-Moulin"]}}
{"codeinsee": "07313","contact_email": "cob.annonay@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 69 10 61","contact_phone": "+33 4 75 34 02 02","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "176 Avenue Isidore Cuminal 07340 Serri\u00e8res","address_id": "ADRNIVX_0000000285329679","address_searched": "176 avenue Isidore-Cuminal 07340 Serri\u00e8res","address_type": "housenumber","commune": "Serri\u00e8res","insee_comm": "07313","latitude": 45.312471,"longitude": 4.771679,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07313-01","latitude": "45.3125202","longitude": "4.7716908","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Serri\u00e8res","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Serri\u00e8res","postalCode": "07340","streetAddress": ["176 avenue Isidore-Cuminal"]}}
{"codeinsee": "07319","contact_email": "cob.le-teil@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 49 59 75","contact_phone": "+33 4 75 49 00 10","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Quartier Champeaux 07400 Le Teil","address_id": "07319_XXXX_2d91a7","address_searched": "Quartier Champeaux Route Nationale 102 07400 Le Teil","address_type": "street","commune": "Le Teil","insee_comm": "07319","latitude": 44.544202,"longitude": 4.666133,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07319-01","latitude": "44.5520286","longitude": "4.6702686","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie du Teil","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Teil","postalCode": "07400","streetAddress": ["Quartier Champeaux","Route Nationale 102"]}}
{"codeinsee": "07322","contact_email": "cob.thueyts@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 37 83","contact_phone": "+33 4 75 36 40 80","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Avenue des Platanes 07330 Thueyts","address_id": "07322_XXXX_5b5f8b","address_searched": "Avenue des Platanes 07330 Thueyts","address_type": "street","commune": "Thueyts","insee_comm": "07322","latitude": 44.673442,"longitude": 4.214057,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07322-01","latitude": "44.673725","longitude": "4.2149433","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Thueyts","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Thueyts","postalCode": "07330","streetAddress": ["Avenue des Platanes"]}}
{"codeinsee": "07324","contact_email": "bta.tournon-sur-rhone@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 92 33","contact_phone": "+33 4 75 08 02 21","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Chemin de la Pichonni\u00e8re 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "07324_XXXX_563006","address_searched": "22 chemin de la Pichonni\u00e8re 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_type": "locality","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.053275,"longitude": 4.834299,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07324-01","latitude": "45.0962706","longitude": "4.8159321","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Tournon-sur-Rh\u00f4ne","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","postalCode": "07300","streetAddress": ["22 chemin de la Pichonni\u00e8re"]}}
{"codeinsee": "07329","contact_email": "cob.largentiere@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 88 98 08","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Le Mazel 07110 Valgorge","address_id": "07329_B039_2d0a9d","address_searched": "Le Mazel 07110 Valgorge","address_type": "locality","commune": "Valgorge","insee_comm": "07329","latitude": 44.589694,"longitude": 4.124442,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-07329-01","latitude": "44.590058","longitude": "4.1241342","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Valgorge","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Valgorge","postalCode": "07110","streetAddress": ["Le Mazel"]}}
{"codeinsee": "07330","contact_email": "cob.vallon-pont-d-arc@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 83 87","contact_phone": "+33 4 75 88 02 10","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "3 Place de l'Ancienne Gare 07150 Vallon-Pont-d'Arc","address_id": "ADRNIVX_0000000285507804","address_searched": "3 place de l'Ancienne-Gare 07150 Vallon-Pont-d'Arc","address_type": "housenumber","commune": "Vallon-Pont-d'Arc","insee_comm": "07330","latitude": 44.405372,"longitude": 4.391655,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07330-01","latitude": "44.4054013","longitude": "4.3917264","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Vallon-Pont-d'Arc","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vallon-Pont-d'Arc","postalCode": "07150","streetAddress": ["3 place de l'Ancienne-Gare"]}}
{"codeinsee": "07334","contact_email": "cob.les-vans@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 83 19","contact_phone": "+33 4 75 37 21 05","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "14 Rue du Rousselet 07140 Les Vans","address_id": "ADRNIVX_0000000285509348","address_searched": "14 chemin du Rousselet 07140 Les Vans","address_type": "housenumber","commune": "Les Vans","insee_comm": "07334","latitude": 44.404453,"longitude": 4.137194,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07334-01","latitude": "44.404453","longitude": "4.1371409","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie des Vans","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Vans","postalCode": "07140","streetAddress": ["14 chemin du Rousselet"]}}
{"codeinsee": "07338","contact_email": "cob.lamastre@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 58 37 64","contact_phone": "+33 4 75 58 11 55","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Avenue Jean Mirabel Chambaud 07240 Vernoux-en-Vivarais","address_id": "ADRNIVX_0000000285395568","address_searched": "1 avenue Mirabel-Chambaud 07240 Vernoux-en-Vivarais","address_type": "housenumber","commune": "Vernoux-en-Vivarais","insee_comm": "07338","latitude": 44.89753,"longitude": 4.652464,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07338-01","latitude": "44.8989366","longitude": "4.6514645","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Vernoux-en-Vivarais","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vernoux-en-Vivarais","postalCode": "07240","streetAddress": ["1 avenue Mirabel-Chambaud"]}}
{"codeinsee": "07341","contact_email": "bta.villeneuve-de-berg@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 83 30","contact_phone": "+33 4 75 94 80 01","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "50 Rue de la Gendarmerie 07170 Villeneuve-de-Berg","address_id": "ADRNIVX_0000000285476082","address_searched": "50 rue de la Gendarmerie 07170 Villeneuve-de-Berg","address_type": "housenumber","commune": "Villeneuve-de-Berg","insee_comm": "07341","latitude": 44.561745,"longitude": 4.506536,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-07341-01","latitude": "44.556738","longitude": "4.50099","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Villeneuve-de-Berg","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villeneuve-de-Berg","postalCode": "07170","streetAddress": ["50 rue de la Gendarmerie"]}}
{"codeinsee": "07346","contact_email": "cob.le-teil@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 52 52 84","contact_phone": "+33 4 75 52 60 06","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "3 Avenue de la Gare 07220 Viviers","address_id": "ADRNIVX_0000000285492498","address_searched": "3 avenue de la Gare 07220 Viviers","address_type": "housenumber","commune": "Viviers","insee_comm": "07346","latitude": 44.478714,"longitude": 4.690035,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-07346-01","latitude": "44.4789644","longitude": "4.6896572","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Viviers","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Viviers","postalCode": "07220","streetAddress": ["3 avenue de la Gare"]}}
{"codeinsee": "07349","contact_email": "cob.la-voulte-sur-rhone@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 62 83 85","contact_phone": "+33 4 75 62 01 98","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-07349-01","latitude": "44.7996","longitude": "4.780713","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","type": "gendarmerie","update": "2015-03-17","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","postalCode": "07800","streetAddress": ["Rue Albert-Camus","Quartier Ponson"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "spf.privas@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 66 12 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route des Mines 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285427680","address_searched": "BP 620 1 route des Mines 07006 Privas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.730387,"longitude": 4.591755,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-07186-01","latitude": "44.7247173","longitude": "4.5789887","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) de Privas","type": "hypotheque","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07006","streetAddress": ["BP 620","1 route des Mines"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07324","contact_email": "spf.tournon-sur-rhone@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 08 05 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue Camille Arnaud 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000285365387","address_searched": "14 rue Camille-Arnaud BP 107 07301 Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.062177,"longitude": 4.840355,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-07324-01","latitude": "45.0624576","longitude": "4.8400954","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) de Tournon-sur-Rh\u00f4ne","type": "hypotheque","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","postalCode": "07301","streetAddress": ["14 rue Camille-Arnaud","BP 107"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "ce.dsden07@ac-grenoble.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 93 01","contact_phone": "+33 4 75 66 93 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "inspection_academique-07186-01","latitude": "44.7346229553","longitude": "4.59887981415","nom": "Direction des services d\u00e9partementaux de l'\u00c9ducation nationale, ex-Inspection acad\u00e9mique - Ard\u00e8che","type": "inspection_academique","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ac-grenoble.fr/ia07"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07006","streetAddress": ["BP 627","Place Andr\u00e9-Malraux"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_email": "claire.chevalier@ardeche.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 53 53","contact_phone": "+33 4 75 66 53 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Boulevard du Lyc\u00e9e 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285427565","address_searched": "Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale et de la protection des populations BP 730 7, avenue du Lyc\u00e9e 07007 Privas","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.731497,"longitude": 4.596063,"score": 0.21,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "maia-07186-01","latitude": "44.7300078","longitude": "4.5937724","nom": "Mission d'accueil et d'information des associations (Maia) - Ard\u00e8che","type": "maia","update": "2013-11-26","website": ["http://www.associations.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07007","streetAddress": ["Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale et de la protection des populations","BP 730","7, avenue du Lyc\u00e9e"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07001","contact_email": "mairie.accons@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 16 39","contact_phone": "+33 4 75 29 07 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07160 Accons","address_id": "07001_B060_bf05ed","address_searched": "Le Village 07160 Accons","address_type": "locality","commune": "Accons","insee_comm": "07001","latitude": 44.885939,"longitude": 4.387272,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07001-01","latitude": "44.8861236572","longitude": "4.38682603836","nom": "Mairie d'Accons","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Accons","postalCode": "07160","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07002","contact_email": "mairie-ailhon@orange.fr","contact_phone": "+33 4 75 35 32 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07200 Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","address_id": "07231_B085_b242b3","address_searched": "Le Village 07200 Ailhon","address_type": "locality","commune": "Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","insee_comm": "07231","latitude": 44.60109,"longitude": 4.387088,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07002-01","latitude": "44.6172981262","longitude": "4.30943012238","nom": "Mairie d'Ailhon","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.ailhon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ailhon","postalCode": "07200","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07003","contact_email": "mairie.aizac@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 72 76","contact_phone": "+33 4 75 38 72 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "LE COL D'AIZAC 07530 Aizac","address_id": "07003_XXXX_a26e84","address_searched": "Le Col 07530 Aizac","address_type": "street","commune": "Aizac","insee_comm": "07003","latitude": 44.713951,"longitude": 4.330034,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07003-01","latitude": "44.7139663696","longitude": "4.33002996445","nom": "Mairie d'Aizac","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.aizac.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aizac","postalCode": "07530","streetAddress": ["Le Col"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07004","contact_email": "mairie.ajoux@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 80 01","contact_phone": "+33 4 75 66 81 61","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Lavastret 07000 Ajoux","address_id": "07004_B053_a2dfd9","address_searched": "Lavastret 07000 Ajoux","address_type": "locality","commune": "Ajoux","insee_comm": "07004","latitude": 44.756399,"longitude": 4.493501,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07004-01","latitude": "44.7569","longitude": "4.49366","nom": "Mairie d'Ajoux","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.ajoux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ajoux","postalCode": "07000","streetAddress": ["Lavastret"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07005","contact_email": "mairie-alba@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 52 45 71","contact_phone": "+33 4 75 52 43 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 07400 Alba-la-Romaine","address_id": "07005_0077_8f29f5","address_searched": "Place de la Mairie 07400 Alba-la-Romaine","address_type": "street","commune": "Alba-la-Romaine","insee_comm": "07005","latitude": 44.554572,"longitude": 4.598085,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07005-01","latitude": "44.5558013916","longitude": "4.59829998016","nom": "Mairie d'Alba-la-Romaine","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.alba-la-romaine.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Alba-la-Romaine","postalCode": "07400","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07006","contact_email": "mairie.albon7@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 65 60 18","contact_phone": "+33 4 75 65 65 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Grangette 07190 Albon-d'Ard\u00e8che","address_id": "07006_B026_9485f9","address_searched": "Grand'rue 07190 Albon-d'Ard\u00e8che","address_type": "locality","commune": "Albon-d'Ard\u00e8che","insee_comm": "07006","latitude": 44.818787,"longitude": 4.436461,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-07006-01","latitude": "44.8209337935","longitude": "4.4287776947","nom": "Mairie d'Albon-d'Ard\u00e8che","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.albon-d-ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Albon-d'Ard\u00e8che","postalCode": "07190","streetAddress": ["Grand'rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07007","contact_email": "contact@alboussiere.fr","contact_fax": "+33 4 75 61 20 33","contact_phone": "+33 4 75 58 30 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07440 Alboussi\u00e8re","address_id": "07007_B088_8d305f","address_searched": "Le Village 07440 Alboussi\u00e8re","address_type": "locality","commune": "Alboussi\u00e8re","insee_comm": "07007","latitude": 44.9441,"longitude": 4.729086,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07007-01","latitude": "44.9447364807","longitude": "4.72989988327","nom": "Mairie d'Alboussi\u00e8re","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Alboussi\u00e8re","postalCode": "07440","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07008","contact_email": "mairie@alissas.fr","contact_fax": "+33 4 75 65 04 27","contact_phone": "+33 4 75 65 12 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie, CHIR BLANC 07210 Alissas","address_id": "07008_0121_b78109","address_searched": "Quartier Chierblanc Rue de la Mairie 07210 Alissas","address_type": "street","commune": "Alissas","insee_comm": "07008","latitude": 44.714063,"longitude": 4.632422,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07008-01","latitude": "44.714111","longitude": "4.633164","nom": "Mairie d'Alissas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.alissas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Alissas","postalCode": "07210","streetAddress": ["Quartier Chierblanc","Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07009","contact_email": "mairiedandance@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 33 21","contact_phone": "+33 4 75 34 22 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du Puits 07340 Andance","address_id": "ADRNIVX_0000000285342289","address_searched": "2 place du Clo\u00eetre 07340 Andance","address_type": "housenumber","commune": "Andance","insee_comm": "07009","latitude": 45.241011,"longitude": 4.799677,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07009-01","latitude": "45.241521","longitude": "4.799199","nom": "Mairie d'Andance","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.andance.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Andance","postalCode": "07340","streetAddress": ["2 place du Clo\u00eetre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07010","contact_email": "accueil@mairie-annonay.fr","contact_fax": "+33 4 75 32 28 22","contact_phone": "+33 4 75 69 32 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de l'H\u00f4tel de Ville 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000285345065","address_searched": "2 rue de l'H\u00f4tel-de-Ville BP 133 07100 Annonay","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.239969,"longitude": 4.66674,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07010-01","latitude": "45.2402000427","longitude": "4.6675901413","nom": "Mairie d'Annonay","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie-annonay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay","postalCode": "07100","streetAddress": ["2 rue de l'H\u00f4tel-de-Ville","BP 133"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07011","contact_email": "mairie.antraigues@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 26 25","contact_phone": "+33 4 75 38 70 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07530 Antraigues-sur-Volane","address_id": "07011_B063_8b8b14","address_searched": "Le Village 07530 Antraigues-sur-Volane","address_type": "locality","commune": "Antraigues-sur-Volane","insee_comm": "07011","latitude": 44.717972,"longitude": 4.35807,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07011-01","latitude": "44.7181015015","longitude": "4.35793018341","nom": "Mairie d'Antraigues-sur-Volane","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.antraigues.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Antraigues-sur-Volane","postalCode": "07530","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07012","contact_email": "mairie@arcens.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 50 75","contact_phone": "+33 4 75 30 40 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07310 Saint-Julien-Bouti\u00e8res","address_id": "07252_B056_7b6c0c","address_searched": "Le Village 07310 Arcens","address_type": "locality","commune": "Saint-Julien-Bouti\u00e8res","insee_comm": "07252","latitude": 44.974762,"longitude": 4.35308,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07012-01","latitude": "44.9009361267","longitude": "4.32858181","nom": "Mairie d'Arcens","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.arcens.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Arcens","postalCode": "07310","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07013","contact_email": "mairie.ardoix@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 58 09","contact_phone": "+33 4 75 34 40 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "475 Rue du Bicentenaire 07290 Ardoix","address_id": "ADRNIVX_0000000329106240","address_searched": "Les Auches 475 rue du Bicentenaire 07290 Ardoix","address_type": "housenumber","commune": "Ardoix","insee_comm": "07013","latitude": 45.186279,"longitude": 4.734788,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07013-01","latitude": "45.186102","longitude": "4.734891","nom": "Mairie d'Ardoix","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.ardoix.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ardoix","postalCode": "07290","streetAddress": ["Les Auches","475 rue du Bicentenaire"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07014","contact_email": "mairie.arlebosc@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 71 03","contact_phone": "+33 4 75 06 71 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07410 Arlebosc","address_id": "07014_B112_ea967d","address_searched": "Le Village 07410 Arlebosc","address_type": "locality","commune": "Arlebosc","insee_comm": "07014","latitude": 45.03632,"longitude": 4.652366,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07014-01","latitude": "45.0362167358","longitude": "4.65245580673","nom": "Mairie d'Arlebosc","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Arlebosc","postalCode": "07410","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07015","contact_email": "ma-arras@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 07 22 63","contact_phone": "+33 4 75 08 25 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue de la Mairie 07370 Arras-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000285356620","address_searched": "10 rue de la Mairie 07370 Arras-sur-Rh\u00f4ne","address_type": "housenumber","commune": "Arras-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07015","latitude": 45.141566,"longitude": 4.807215,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07015-01","latitude": "45.1432647705","longitude": "4.80750703812","nom": "Mairie d'Arras-sur-Rh\u00f4ne","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.arras-sur-rhone.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Arras-sur-Rh\u00f4ne","postalCode": "07370","streetAddress": ["10 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07016","contact_email": "mairie.asperjoc@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 47 12","contact_phone": "+33 4 75 37 47 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de Laulagnet 07600 Asperjoc","address_id": "07016_0056_48aa90","address_searched": "Place Laulagnet 07600 Asperjoc","address_type": "street","commune": "Asperjoc","insee_comm": "07016","latitude": 44.68502,"longitude": 4.348507,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07016-01","latitude": "44.6958694458","longitude": "4.34925508499","nom": "Mairie d'Asperjoc","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Asperjoc","postalCode": "07600","streetAddress": ["Place Laulagnet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07017","contact_email": "mairie.assions@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 20 06","contact_phone": "+33 4 75 37 20 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07140 Les Assions","address_id": "07017_B077_31756f","address_searched": "Le Village 07140 Les Assions","address_type": "locality","commune": "Les Assions","insee_comm": "07017","latitude": 44.421529,"longitude": 4.17844,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07017-01","latitude": "44.4218597412","longitude": "4.16429376602","nom": "Mairie des Assions","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Les Assions","postalCode": "07140","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07018","contact_email": "mairiedeastet@nordnet.fr","contact_phone": "+33 4 75 87 20 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Chavade 07330 Astet","address_id": "07018_B039_9273ec","address_searched": "La Chavade 07330 Astet","address_type": "locality","commune": "Astet","insee_comm": "07018","latitude": 44.697296,"longitude": 4.023498,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-07018-01","latitude": "44.6972503662","longitude": "4.02256298065","nom": "Mairie d'Astet","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Astet","postalCode": "07330","streetAddress": ["La Chavade"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07019","contact_email": "contact@aubenas.fr","contact_fax": "+33 4 75 35 06 68","contact_phone": "+33 4 75 87 81 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'H\u00f4tel de Ville 07200 Aubenas","address_id": "07019_0620_90a795","address_searched": "Place de l'H\u00f4tel-de-Ville BP 128 07200 Aubenas","address_type": "street","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.620674,"longitude": 4.389825,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07019-01","latitude": "44.620731","longitude": "4.38986","nom": "Mairie d'Aubenas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.aubenas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas","postalCode": "07200","streetAddress": ["Place de l'H\u00f4tel-de-Ville","BP 128"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07020","contact_email": "mairie.aubignas@orange.fr","contact_phone": "+33 4 75 52 41 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "65 Rue des \u00c9coles 07400 Aubignas","address_id": "ADRNIVX_0000000339850772","address_searched": "65 rue des \u00c9coles 07400 Aubignas","address_type": "housenumber","commune": "Aubignas","insee_comm": "07020","latitude": 44.588418,"longitude": 4.632181,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07020-01","latitude": "44.5884590149","longitude": "4.63410520554","nom": "Mairie d'Aubignas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.aubignas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubignas","postalCode": "07400","streetAddress": ["65 rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07022","contact_email": "accueil@baix.fr","contact_fax": "+33 4 75 85 83 05","contact_phone": "+33 4 75 85 84 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de Loule 07210 Baix","address_id": "07022_0620_6ce6ef","address_searched": "Place de la R\u00e9publique 07210 Baix","address_type": "street","commune": "Baix","insee_comm": "07022","latitude": 44.711615,"longitude": 4.764852,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07022-01","latitude": "44.714099884","longitude": "4.76117992401","nom": "Mairie de Baix","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.baix.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Baix","postalCode": "07210","streetAddress": ["Place de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07023","contact_email": "balazuc.mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 02 24","contact_phone": "+33 4 75 37 75 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07120 Balazuc","address_id": "07023_B062_44ad24","address_searched": "Le Village 07120 Balazuc","address_type": "locality","commune": "Balazuc","insee_comm": "07023","latitude": 44.510796,"longitude": 4.371652,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07023-01","latitude": "44.5091438293","longitude": "4.37340211868","nom": "Mairie de Balazuc","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Balazuc","postalCode": "07120","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07024","contact_email": "ma-banne@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 86 71","contact_phone": "+33 4 75 39 82 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 07460 Banne","address_id": "07024_0086_832863","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 07460 Banne","address_type": "street","commune": "Banne","insee_comm": "07024","latitude": 44.364134,"longitude": 4.156755,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07024-01","latitude": "44.3656997681","longitude": "4.15601015091","nom": "Mairie de Banne","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.banne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Banne","postalCode": "07460","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07025","contact_email": "mairie.barnas@orange.fr","contact_fax": "+33 9 72 14 99 89","contact_phone": "+33 4 75 36 40 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Saint-Theophrede 07330 Barnas","address_id": "ADRNIVX_0000000354803829","address_searched": "1 place Saint-Th\u00e9ophr\u00e8de 07330 Barnas","address_type": "housenumber","commune": "Barnas","insee_comm": "07025","latitude": 44.668389,"longitude": 4.169153,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07025-01","latitude": "44.6684572","longitude": "4.168881","nom": "Mairie de Barnas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.barnas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Barnas","postalCode": "07330","streetAddress": ["1 place Saint-Th\u00e9ophr\u00e8de"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07026","contact_email": "ma-beage@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 86 12","contact_phone": "+33 4 75 38 80 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07630 Le B\u00e9age","address_id": "07026_B007_48ff24","address_searched": "Le Village 07630 Le B\u00e9age","address_type": "locality","commune": "Le B\u00e9age","insee_comm": "07026","latitude": 44.848552,"longitude": 4.118804,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07026-01","latitude": "44.849155426","longitude": "4.11706209183","nom": "Mairie du B\u00e9age","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le B\u00e9age","postalCode": "07630","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07027","contact_email": "communebeauchastel@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 85 15 05","contact_phone": "+33 4 75 62 23 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Beauchastel 07800 La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "07349_XXXX_3454f5","address_searched": "BP 7 27 route d\u00e9partementale 86 07800 Beauchastel","address_type": "street","commune": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07349","latitude": 44.816774,"longitude": 4.793023,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07027-01","latitude": "44.8231010437","longitude": "4.76892995834","nom": "Mairie de Beauchastel","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.beauchastel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beauchastel","postalCode": "07800","streetAddress": ["BP 7","27 route d\u00e9partementale 86"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07028","contact_email": "mairie.beaulieu@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 32 06","contact_phone": "+33 4 75 39 32 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 34160 Beaulieu","address_id": "34027_0039_ad74e9","address_searched": "Place de la Mairie 07460 Beaulieu","address_type": "street","commune": "Beaulieu","insee_comm": "34027","latitude": 43.729089,"longitude": 4.021145,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07028-01","latitude": "44.373500824","longitude": "4.2018198967","nom": "Mairie de Beaulieu","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie.beaulieu.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beaulieu","postalCode": "07460","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07029","contact_email": "mairie-beaumont07@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 94 54","contact_phone": "+33 4 75 39 58 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07110 Beaumont","address_id": "07029_B007_751675","address_searched": "Le Village 07110 Beaumont","address_type": "locality","commune": "Beaumont","insee_comm": "07029","latitude": 44.537482,"longitude": 4.167457,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07029-01","latitude": "44.537683","longitude": "4.168424","nom": "Mairie de Beaumont","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.pays-beaumedrobie.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beaumont","postalCode": "07110","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07030","contact_email": "commune-de-beauvene@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 70 29 69 04","contact_phone": "+33 4 75 29 30 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07190 Beauv\u00e8ne","address_id": "07030_B087_e9cbf3","address_searched": "Le Village 07190 Beauv\u00e8ne","address_type": "locality","commune": "Beauv\u00e8ne","insee_comm": "07030","latitude": 44.876785,"longitude": 4.510687,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07030-01","latitude": "44.8762016296","longitude": "4.50975179672","nom": "Mairie de Beauv\u00e8ne","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Beauv\u00e8ne","postalCode": "07190","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07031","contact_email": "mairie@berrias-et-casteljau.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 08 23","contact_phone": "+33 4 75 39 30 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 07460 Berrias-et-Casteljau","address_id": "07031_0026_2af9c7","address_searched": "Place de la Mairie 07460 Berrias-et-Casteljau","address_type": "street","commune": "Berrias-et-Casteljau","insee_comm": "07031","latitude": 44.373736,"longitude": 4.201713,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07031-01","latitude": "44.37345","longitude": "4.2018165","nom": "Mairie de Berrias-et-Casteljau","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.berrias-et-casteljau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Berrias-et-Casteljau","postalCode": "07460","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07032","contact_email": "mairie.berzeme@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 70 97","contact_phone": "+33 4 75 36 70 97","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07580 Berz\u00e8me","address_id": "07032_B051_83a768","address_searched": "Le Village 07580 Berz\u00e8me","address_type": "locality","commune": "Berz\u00e8me","insee_comm": "07032","latitude": 44.65133,"longitude": 4.566711,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07032-01","latitude": "44.6517944336","longitude": "4.56526708603","nom": "Mairie de Berz\u00e8me","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Berz\u00e8me","postalCode": "07580","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07033","contact_email": "mairie.bessas@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 66 82","contact_phone": "+33 4 75 38 61 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 07150 Salavas","address_id": "07304_XXXX_574ee2","address_searched": "Place de la Mairie 07150 Bessas","address_type": "street","commune": "Salavas","insee_comm": "07304","latitude": 44.394883,"longitude": 4.377949,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07033-01","latitude": "44.3439674377","longitude": "4.30299186707","nom": "Mairie de Bessas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.bessas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bessas","postalCode": "07150","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07034","contact_email": "ma-bidon@orange.fr","contact_fax": "+33 9 70 63 12 10","contact_phone": "+33 4 75 04 28 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 07700 Saint-Just-d'Ard\u00e8che","address_id": "ADRNIVX_0000000354817366","address_searched": "1 place de la Mairie 07700 Bidon","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Just-d'Ard\u00e8che","insee_comm": "07259","latitude": 44.303861,"longitude": 4.61359,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07034-01","latitude": "44.302411","longitude": "4.565689","nom": "Mairie de Bidon","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.bidon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bidon","postalCode": "07700","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07035","contact_email": "mairie-boffres@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 58 09 29","contact_phone": "+33 4 75 58 33 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue des Moulins 07440 Boffres","address_id": "ADRNIVX_0000000285391187","address_searched": "1 rue des Moulins 07440 Boffres","address_type": "housenumber","commune": "Boffres","insee_comm": "07035","latitude": 44.919438,"longitude": 4.70099,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07035-01","latitude": "44.9206123352","longitude": "4.70442676544","nom": "Mairie de Boffres","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Boffres","postalCode": "07440","streetAddress": ["1 rue des Moulins"]}}
{"accessibilite_text": "contacter la mairie avant de se d\u00e9placer","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07036","contact_email": "secretariat@mairiebogy.fr","contact_fax": "+33 9 72 32 13 91","contact_phone": "+33 4 75 34 86 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "49 Route du Bourg 07340 Bogy","address_id": "ADRNIVX_0000000354808491","address_searched": "49 route du Bourg 07340 Bogy","address_type": "housenumber","commune": "Bogy","insee_comm": "07036","latitude": 45.282675,"longitude": 4.760029,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07036-01","latitude": "45.2130012512","longitude": "4.82086992264","nom": "Mairie de Bogy","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.bogy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bogy","postalCode": "07340","streetAddress": ["49 route du Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07037","contact_email": "mairie.boree@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 10 87","contact_phone": "+33 4 75 29 10 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07310 Saint-Julien-Bouti\u00e8res","address_id": "07252_B056_7b6c0c","address_searched": "Le Village 07310 Bor\u00e9e","address_type": "locality","commune": "Saint-Julien-Bouti\u00e8res","insee_comm": "07252","latitude": 44.974762,"longitude": 4.35308,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07037-01","latitude": "44.898407","longitude": "4.239051","nom": "Mairie de Bor\u00e9e","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.boree.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bor\u00e9e","postalCode": "07310","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07038","contact_email": "ma-stedl@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 66 46 65 95","contact_phone": "+33 4 66 46 60 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Sur le Village 07590 Borne","address_id": "07038_B059_1b2323","address_searched": "Le Village 07590 Borne","address_type": "locality","commune": "Borne","insee_comm": "07038","latitude": 44.614975,"longitude": 4.015202,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07038-01","latitude": "44.5777775","longitude": "3.9858619","nom": "Mairie de Borne","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Borne","postalCode": "07590","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07039","contact_email": "mairie.bozas@inforoutes-ard\u00e8che.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 71 41","contact_phone": "+33 4 75 06 71 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07410 Saint-F\u00e9licien","address_id": "07236_B123_ea967d","address_searched": "Le Village 07410 Bozas","address_type": "locality","commune": "Saint-F\u00e9licien","insee_comm": "07236","latitude": 45.086989,"longitude": 4.627854,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07039-01","latitude": "45.0555458069","longitude": "4.65031290054","nom": "Mairie de Bozas","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bozas","postalCode": "07410","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "rampe \u00e0 l'arri\u00e8re accessible sur demande","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07040","contact_email": "ma-bouci@inforoutes-ardeche.fr","contact_phone": "+33 4 75 06 71 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Gay 07270 Boucieu-le-Roi","address_id": "07040_B029_67c969","address_searched": "Le Village 07270 Boucieu-le-Roi","address_type": "locality","commune": "Boucieu-le-Roi","insee_comm": "07040","latitude": 45.017361,"longitude": 4.684865,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07040-01","latitude": "45.0371017456","longitude": "4.68193006516","nom": "Mairie de Boucieu-le-Roi","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.boucieuleroi.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Boucieu-le-Roi","postalCode": "07270","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07041","contact_email": "mairie.boulieulesannonay@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 69 07 06","contact_phone": "+33 4 75 69 07 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Rue Joseph Voulouzan 07100 Boulieu-l\u00e8s-Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000308012584","address_searched": "13 rue Joseph-Voulouzan 07100 Boulieu-l\u00e8s-Annonay","address_type": "housenumber","commune": "Boulieu-l\u00e8s-Annonay","insee_comm": "07041","latitude": 45.270195,"longitude": 4.6672,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07041-01","latitude": "45.2702862","longitude": "4.667156","nom": "Mairie de Boulieu-l\u00e8s-Annonay","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.boulieu.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Boulieu-l\u00e8s-Annonay","postalCode": "07100","streetAddress": ["13 rue Joseph-Voulouzan"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07042","contact_email": "accueil@bsa-ville.fr","contact_fax": "+33 4 75 54 85 82","contact_phone": "+33 4 75 54 85 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Place de la Concorde 07700 Bourg-Saint-And\u00e9ol","address_id": "ADRNIVX_0000000285515613","address_searched": "4 place de la Concorde 07700 Bourg-Saint-And\u00e9ol","address_type": "housenumber","commune": "Bourg-Saint-And\u00e9ol","insee_comm": "07042","latitude": 44.369065,"longitude": 4.646583,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07042-01","latitude": "44.3686981201","longitude": "4.64670991898","nom": "Mairie de Bourg-Saint-And\u00e9ol","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.bsa-ville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bourg-Saint-And\u00e9ol","postalCode": "07700","streetAddress": ["4 place de la Concorde"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07044","contact_email": "ma-bross@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 67 10 81","contact_phone": "+33 4 75 67 10 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Place de l'\u00c9glise 07340 Brossainc","address_id": "ADRNIVX_0000000326633723","address_searched": "26 place de l'\u00c9glise 07340 Brossainc","address_type": "housenumber","commune": "Brossainc","insee_comm": "07044","latitude": 45.330752,"longitude": 4.679103,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07044-01","latitude": "45.3626108","longitude": "4.6850337","nom": "Mairie de Brossainc","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Brossainc","postalCode": "07340","streetAddress": ["26 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07045","contact_email": "mairie.burzet@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 47 93","contact_phone": "+33 4 75 94 43 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Grand-Rue 07450 Burzet","address_id": "07045_XXXX_e4b421","address_searched": "Grande rue 07450 Burzet","address_type": "street","commune": "Burzet","insee_comm": "07045","latitude": 44.739882,"longitude": 4.244556,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07045-01","latitude": "44.6829337","longitude": "4.267297","nom": "Mairie de Burzet","type": "mairie","update": "2013-10-02","website": ["http://www.burzet.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Burzet","postalCode": "07450","streetAddress": ["Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07047","contact_email": "mairie.cellierduluc@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 66 46 66 01","contact_phone": "+33 4 66 46 66 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07590 Cellier-du-Luc","address_id": "07047_B048_852d5d","address_searched": "Le Village 07590 Cellier-du-Luc","address_type": "locality","commune": "Cellier-du-Luc","insee_comm": "07047","latitude": 44.679848,"longitude": 3.900938,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07047-01","latitude": "44.6796704","longitude": "3.9013755","nom": "Mairie de Cellier-du-Luc","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Cellier-du-Luc","postalCode": "07590","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07048","contact_email": "mairie-de-chalencon@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 58 17 12","contact_phone": "+33 4 75 58 14 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des \u00c9coles 07240 Chalencon","address_id": "07048_XXXX_75448e","address_searched": "Rue des \u00c9coles 07240 Chalencon","address_type": "street","commune": "Chalencon","insee_comm": "07048","latitude": 44.877903,"longitude": 4.575204,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07048-01","latitude": "44.8792236","longitude": "4.5766068","nom": "Mairie de Chalencon","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie-chalencon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Chalencon","postalCode": "07240","streetAddress": ["Rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07049","contact_email": "mairie.le.chambon@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 00 28","contact_phone": "+33 4 75 29 00 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07160 Mariac","address_id": "07150_B091_bf05ed","address_searched": "Le Village 07160 Le Chambon","address_type": "locality","commune": "Mariac","insee_comm": "07150","latitude": 44.886882,"longitude": 4.372731,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07049-01","latitude": "44.836149","longitude": "4.304217","nom": "Mairie du Chambon","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Le Chambon","postalCode": "07160","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07050","contact_email": "mairie.chambonas@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 10 93","contact_phone": "+33 4 75 37 24 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Les Bourdelles 07140 Chambonas","address_id": "07050_B010_fc9fd8","address_searched": "Le Bourg 07140 Chambonas","address_type": "locality","commune": "Chambonas","insee_comm": "07050","latitude": 44.418124,"longitude": 4.116623,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07050-01","latitude": "44.4166870117","longitude": "4.12917089462","nom": "Mairie de Chambonas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.chambonas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Chambonas","postalCode": "07140","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07051","contact_email": "mairie.champagne@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 35 71","contact_phone": "+33 4 75 34 20 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Lamartine 07340 Champagne","address_id": "07051_0014_e0d518","address_searched": "Rue Lamartine 07340 Champagne","address_type": "street","commune": "Champagne","insee_comm": "07051","latitude": 45.271451,"longitude": 4.800341,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07051-01","latitude": "45.2728996277","longitude": "4.8000998497","nom": "Mairie de Champagne","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Champagne","postalCode": "07340","streetAddress": ["Rue Lamartine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07052","contact_email": "mairie.champis@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 58 28 13","contact_phone": "+33 4 75 58 31 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Route de la B\u00e2tie de Crussol 07440 Champis","address_id": "ADRNIVX_0000000349893756","address_searched": "30 route de la B\u00e2tie-de-Crussol 07440 Champis","address_type": "housenumber","commune": "Champis","insee_comm": "07052","latitude": 44.959168,"longitude": 4.73257,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07052-01","latitude": "44.959400177","longitude": "4.73286008835","nom": "Mairie de Champis","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.champis.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Champis","postalCode": "07440","streetAddress": ["30 route de la B\u00e2tie-de-Crussol"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07053","contact_email": "mairie.chandolas@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 37 63","contact_phone": "+33 4 75 39 31 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "LA CALADE 07230 Chandolas","address_id": "07053_XXXX_5e7762","address_searched": "Place de la Mairie 07230 Chandolas","address_type": "street","commune": "Chandolas","insee_comm": "07053","latitude": 44.405604,"longitude": 4.24522,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07053-01","latitude": "44.4632987976","longitude": "4.21408987045","nom": "Mairie de Chandolas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.chandolas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Chandolas","postalCode": "07230","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07054","contact_email": "mairie.chaneac@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 45 54","contact_phone": "+33 4 75 30 49 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07310 Lachapelle-sous-Chan\u00e9ac","address_id": "07123_B042_7b6c0c","address_searched": "Le Village 07310 Chan\u00e9ac","address_type": "locality","commune": "Lachapelle-sous-Chan\u00e9ac","insee_comm": "07123","latitude": 44.947721,"longitude": 4.330306,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07054-01","latitude": "44.9328384399","longitude": "4.31909799576","nom": "Mairie de Chan\u00e9ac","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Chan\u00e9ac","postalCode": "07310","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07055","contact_email": "mairie@charmessurrhone.fr","contact_fax": "+33 4 75 60 88 16","contact_phone": "+33 4 75 60 80 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de Loraine 07800 Charmes-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "07055_XXXX_22e1db","address_searched": "Place de Lorraine 07800 Charmes-sur-Rh\u00f4ne","address_type": "street","commune": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07055","latitude": 44.862035,"longitude": 4.832627,"score": 0.89,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07055-01","latitude": "44.8624000549","longitude": "4.8319401741","nom": "Mairie de Charmes-sur-Rh\u00f4ne","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.charmessurrhone.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne","postalCode": "07800","streetAddress": ["Place de Lorraine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07056","contact_email": "mairie.charnas@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 12 53","contact_phone": "+33 4 75 34 06 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 07340 Talencieux","address_id": "07317_XXXX_26dc30","address_searched": "70 place de la Mairie 07340 Charnas","address_type": "street","commune": "Talencieux","insee_comm": "07317","latitude": 45.221231,"longitude": 4.778193,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07056-01","latitude": "45.3361244202","longitude": "4.74487304688","nom": "Mairie de Charnas","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Charnas","postalCode": "07340","streetAddress": ["70 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07058","contact_email": "mairie.chassiers@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 22 85","contact_phone": "+33 4 75 39 11 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chemin de la Davalade 07110 Chassiers","address_id": "07058_0086_ca6beb","address_searched": "Ch\u00e2teau de La Vernade 07110 Chassiers","address_type": "street","commune": "Chassiers","insee_comm": "07058","latitude": 44.558221,"longitude": 4.304599,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07058-01","latitude": "44.5514335632","longitude": "4.29508304596","nom": "Mairie de Chassiers","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.chassiers.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Chassiers","postalCode": "07110","streetAddress": ["Ch\u00e2teau de La Vernade"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07059","contact_email": "chateaubourg07@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 80 01 67","contact_phone": "+33 4 75 40 28 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mairie 07130 Ch\u00e2teaubourg","address_id": "ADRNIVX_0000000285374132","address_searched": "2 rue de la Mairie 07130 Ch\u00e2teaubourg","address_type": "housenumber","commune": "Ch\u00e2teaubourg","insee_comm": "07059","latitude": 44.996964,"longitude": 4.84427,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07059-01","latitude": "44.9969643","longitude": "4.8442702","nom": "Mairie de Ch\u00e2teaubourg","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaubourg","postalCode": "07130","streetAddress": ["2 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07060","contact_email": "mairie.chateau.vx@orange.fr","contact_fax": "+33 9 70 06 75 42","contact_phone": "+33 4 75 58 15 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Route des Cols 07240 Ch\u00e2teauneuf-de-Vernoux","address_id": "ADRNIVX_0000000285390314","address_searched": "4 route de Vernoux BP 18 07240 Ch\u00e2teauneuf-de-Vernoux","address_type": "housenumber","commune": "Ch\u00e2teauneuf-de-Vernoux","insee_comm": "07060","latitude": 44.918967,"longitude": 4.644605,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07060-01","latitude": "44.9186973572","longitude": "4.6456990242","nom": "Mairie de Ch\u00e2teauneuf-de-Vernoux","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.chateauneuf-de-vernoux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teauneuf-de-Vernoux","postalCode": "07240","streetAddress": ["4 route de Vernoux","BP 18"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07061","contact_email": "chauzon.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 75 09","contact_phone": "+33 4 75 93 97 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "25 A Place de la Mairie 07120 Chauzon","address_id": "ADRNIVX_0000000326545685","address_searched": "25 A place de la Mairie 07120 Chauzon","address_type": "housenumber","commune": "Chauzon","insee_comm": "07061","latitude": 44.486585,"longitude": 4.361422,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07061-01","latitude": "44.4858956","longitude": "4.3714414","nom": "Mairie de Chauzon","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Chauzon","postalCode": "07120","streetAddress": ["25 A place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07062","contact_email": "mairiechazeaux@ozone.net","contact_fax": "+33 4 75 37 55 19","contact_phone": "+33 4 75 88 33 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Blaze 07110 Chazeaux","address_id": "07062_B005_709dc2","address_searched": "Le Village 07110 Chazeaux","address_type": "locality","commune": "Chazeaux","insee_comm": "07062","latitude": 44.590175,"longitude": 4.303327,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07062-01","latitude": "44.5951805115","longitude": "4.31048107147","nom": "Mairie de Chazeaux","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Chazeaux","postalCode": "07110","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07063","contact_email": "mairie.cheminas@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 85 34","contact_phone": "+33 4 75 06 81 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "45 Rue de la Mairie 07300 Cheminas","address_id": "ADRNIVX_0000000337220840","address_searched": "45 rue de la Mairie 07300 Cheminas","address_type": "housenumber","commune": "Cheminas","insee_comm": "07063","latitude": 45.124229,"longitude": 4.75142,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07063-01","latitude": "45.1243224","longitude": "4.7518506","nom": "Mairie de Cheminas","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Cheminas","postalCode": "07300","streetAddress": ["45 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07064","contact_email": "accueil@ville-lecheylard.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 12 00","contact_phone": "+33 4 75 29 07 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'H\u00f4tel de Ville 07160 Le Cheylard","address_id": "07064_0084_d81e5d","address_searched": "Place de l'H\u00f4tel-de-Ville 07160 Le Cheylard","address_type": "street","commune": "Le Cheylard","insee_comm": "07064","latitude": 44.906117,"longitude": 4.423422,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07064-01","latitude": "44.9061012268","longitude": "4.42346000671","nom": "Mairie du Cheylard","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.ville-lecheylard.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Cheylard","postalCode": "07160","streetAddress": ["Place de l'H\u00f4tel-de-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07065","contact_email": "ma-chiro@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 40 11","contact_phone": "+33 4 75 94 40 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "LE VILLAGE 07380 Chirols","address_id": "07065_B040_58ca51","address_searched": "Le Village 07380 Chirols","address_type": "locality","commune": "Chirols","insee_comm": "07065","latitude": 44.686164,"longitude": 4.28699,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07065-01","latitude": "44.6856155396","longitude": "4.28666782379","nom": "Mairie de Chirols","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.chirols.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Chirols","postalCode": "07380","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "appeler pour que les agents d'accueil descendent","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07066","contact_email": "mairie@chomerac.fr","contact_fax": "+33 4 75 65 15 00","contact_phone": "+33 4 75 65 10 53","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Moras 07210 Chom\u00e9rac","address_id": "07066_B054_86b55c","address_searched": "BP 7 07210 Chom\u00e9rac","address_type": "locality","commune": "Chom\u00e9rac","insee_comm": "07066","latitude": 44.704942,"longitude": 4.683735,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07066-01","latitude": "44.7552986145","longitude": "4.74841022491","nom": "Mairie de Chom\u00e9rac","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.chomerac.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Chom\u00e9rac","postalCode": "07210","streetAddress": ["BP 7"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07067","contact_email": "ma-colca@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 9 70 60 59 84","contact_phone": "+33 4 75 34 85 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07430 Colombier-le-Cardinal","address_id": "07067_B026_8a6535","address_searched": "Le Village 07430 Colombier-le-Cardinal","address_type": "locality","commune": "Colombier-le-Cardinal","insee_comm": "07067","latitude": 45.267066,"longitude": 4.742083,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07067-01","latitude": "45.2673988342","longitude": "4.74278020859","nom": "Mairie de Colombier-le-Cardinal","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Colombier-le-Cardinal","postalCode": "07430","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07068","contact_email": "ma-colom@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 22 06","contact_phone": "+33 4 75 06 20 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Marche 07270 Colombier-le-Jeune","address_id": "07068_0019_5fcc0e","address_searched": "Place de la Mairie 07270 Colombier-le-Jeune","address_type": "street","commune": "Colombier-le-Jeune","insee_comm": "07068","latitude": 45.010585,"longitude": 4.702329,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07068-01","latitude": "45.0103988647","longitude": "4.70174980164","nom": "Mairie de Colombier-le-Jeune","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.colombier-le-jeune.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Colombier-le-Jeune","postalCode": "07270","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07069","contact_email": "ma-colvx@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 79 69","contact_phone": "+33 4 75 06 72 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Grande Rue 07410 Colombier-le-Vieux","address_id": "ADRNIVX_0000000337219816","address_searched": "22 Grande rue 07410 Colombier-le-Vieux","address_type": "housenumber","commune": "Colombier-le-Vieux","insee_comm": "07069","latitude": 45.065689,"longitude": 4.694403,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07069-01","latitude": "45.065734","longitude": "4.694572","nom": "Mairie de Colombier-le-Vieux","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Colombier-le-Vieux","postalCode": "07410","streetAddress": ["22 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07070","contact_email": "mairie@cornas.fr","contact_fax": "+33 4 75 81 01 23","contact_phone": "+33 4 75 81 81 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place de l'\u00c9glise 07130 Cornas","address_id": "ADRNIVX_0000000285379090","address_searched": "3, place de l'\u00c9glise 07130 Cornas","address_type": "housenumber","commune": "Cornas","insee_comm": "07070","latitude": 44.963686,"longitude": 4.847433,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07070-01","latitude": "44.9636078","longitude": "4.8473845","nom": "Mairie de Cornas","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.cornas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cornas","postalCode": "07130","streetAddress": ["3, place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07071","contact_email": "secretariat.coucouron@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 66 46 14 56","contact_phone": "+33 4 66 46 10 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07470 Coucouron","address_id": "07071_B196_a4c627","address_searched": "Le Village 07470 Coucouron","address_type": "locality","commune": "Coucouron","insee_comm": "07071","latitude": 44.803416,"longitude": 3.971442,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07071-01","latitude": "44.8049316406","longitude": "3.97103404999","nom": "Mairie de Coucouron","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.coucouron.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Coucouron","postalCode": "07470","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07072","contact_email": "mairie@coux-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 64 59 27","contact_phone": "+33 4 75 64 22 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "mairie-07072-01","latitude": "44.732856","longitude": "4.62011","nom": "Mairie de Coux","type": "mairie","update": "2015-10-02","website": ["http://www.coux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07007","streetAddress": ["BP 723"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07073","contact_email": "le-crestet-ardeche@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 20 80","contact_phone": "+33 4 75 06 20 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Plat 07270 Le Crestet","address_id": "07073_B073_cffb36","address_searched": "Le Village 07270 Le Crestet","address_type": "locality","commune": "Le Crestet","insee_comm": "07073","latitude": 45.006028,"longitude": 4.619965,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07073-01","latitude": "45.0143852234","longitude": "4.65217685699","nom": "Mairie du Crestet","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Le Crestet","postalCode": "07270","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "sonner avant","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07074","contact_email": "mairie-de-creysseilles@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 4 75 64 71 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Femeil 07000 Creysseilles","address_id": "07074_B023_810d62","address_searched": "Le Femeil 07000 Creysseilles","address_type": "locality","commune": "Creysseilles","insee_comm": "07074","latitude": 44.75054,"longitude": 4.544739,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07074-01","latitude": "44.7557640076","longitude": "4.54419994354","nom": "Mairie de Creysseilles","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Creysseilles","postalCode": "07000","streetAddress": ["Le Femeil"]}}
{"codeinsee": "07075","contact_email": "crosdegeorand.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 90 77","contact_phone": "+33 4 75 38 90 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Valette 07510 Cros-de-G\u00e9orand","address_id": "07075_B150_f13f26","address_searched": "Le village 07510 CROS DE GEORAND","address_type": "locality","commune": "Cros-de-G\u00e9orand","insee_comm": "07075","latitude": 44.82642,"longitude": 4.121005,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07075-01","latitude": "44.792930603","longitude": "4.12657213211","nom": "Mairie de Cros de G\u00e9orand","type": "mairie","update": "2007-11-22","writeAddress": {"addressLocality": "CROS DE GEORAND","postalCode": "07510","streetAddress": ["Le village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07076","contact_email": "mairie@cruas.fr","contact_fax": "+33 4 75 49 59 22","contact_phone": "+33 4 75 49 59 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Ren\u00e9 Cassin 07350 Cruas","address_id": "07076_0110_b442cc","address_searched": "Place Ren\u00e9-Cassin BP 14 07350 Cruas","address_type": "street","commune": "Cruas","insee_comm": "07076","latitude": 44.656912,"longitude": 4.765411,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07076-01","latitude": "44.6572179","longitude": "4.765725","nom": "Mairie de Cruas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.cruas.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cruas","postalCode": "07350","streetAddress": ["Place Ren\u00e9-Cassin","BP 14"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07077","contact_email": "mairie@darbres.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 30 83","contact_phone": "+33 4 75 94 23 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Violle 07170 Darbres","address_id": "07077_B092_dcaafc","address_searched": "Le Village 07170 Darbres","address_type": "locality","commune": "Darbres","insee_comm": "07077","latitude": 44.649621,"longitude": 4.506513,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07077-01","latitude": "44.6480026245","longitude": "4.50494098663","nom": "Mairie de Darbres","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Darbres","postalCode": "07170","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07078","contact_email": "mairie.davezieux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 67 93 14","contact_phone": "+33 4 75 33 25 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "237 Route du Forez 07430 Dav\u00e9zieux","address_id": "ADRNIVX_0000000285337715","address_searched": "237 route du Forez 07430 Dav\u00e9zieux","address_type": "housenumber","commune": "Dav\u00e9zieux","insee_comm": "07078","latitude": 45.257191,"longitude": 4.705953,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07078-01","latitude": "45.2568016052","longitude": "4.70624017715","nom": "Mairie de Dav\u00e9zieux","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.davezieux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Dav\u00e9zieux","postalCode": "07430","streetAddress": ["237 route du Forez"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07079","contact_email": "mairie.desaignes@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 64 02","contact_phone": "+33 4 75 06 61 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 07570 D\u00e9saignes","address_id": "07079_0036_73d5a4","address_searched": "Place de la Mairie 07570 D\u00e9saignes","address_type": "street","commune": "D\u00e9saignes","insee_comm": "07079","latitude": 44.995157,"longitude": 4.51662,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07079-01","latitude": "44.9957008362","longitude": "4.51696014404","nom": "Mairie de D\u00e9saignes","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.desaignes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "D\u00e9saignes","postalCode": "07570","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07080","contact_email": "mairie.devesset@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 02 97","contact_phone": "+33 4 75 30 00 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Viallette 07320 Devesset","address_id": "07080_B182_c4388b","address_searched": "Le Village 07320 Devesset","address_type": "locality","commune": "Devesset","insee_comm": "07080","latitude": 45.055348,"longitude": 4.416039,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07080-01","latitude": "45.0680999756","longitude": "4.3878660202","nom": "Mairie de Devesset","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.devesset.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Devesset","postalCode": "07320","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07081","contact_email": "mairie.dompnac@ozone.net","contact_fax": "+33 4 75 36 95 01","contact_phone": "+33 4 75 36 95 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07260 Vernon","address_id": "07336_B035_c2e1e7","address_searched": "Le Village 07260 Dompnac","address_type": "locality","commune": "Vernon","insee_comm": "07336","latitude": 44.507076,"longitude": 4.223883,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07081-01","latitude": "44.5645904541","longitude": "4.1037402153","nom": "Mairie de Dompnac","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Dompnac","postalCode": "07260","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07082","contact_email": "mairie.dornas@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 49 71","contact_phone": "+33 4 75 29 34 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07160 Mariac","address_id": "07150_B091_bf05ed","address_searched": "Le Village 07160 Dornas","address_type": "locality","commune": "Mariac","insee_comm": "07150","latitude": 44.886882,"longitude": 4.372731,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07082-01","latitude": "44.8532180786","longitude": "4.35399007797","nom": "Mairie de Dornas","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Dornas","postalCode": "07160","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07083","contact_email": "mairie.duniere@gmail.com","contact_fax": "+33 4 75 65 21 12","contact_phone": "+33 4 75 65 23 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Bellevue 07360 Duni\u00e8re-sur-Eyrieux","address_id": "07083_B003_01961f","address_searched": "Le Village 07360 Duni\u00e8re-sur-Eyrieux","address_type": "locality","commune": "Duni\u00e8re-sur-Eyrieux","insee_comm": "07083","latitude": 44.824741,"longitude": 4.64343,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07083-01","latitude": "44.8227339","longitude": "4.6591745","nom": "Mairie de Duni\u00e8re-sur-Eyrieux","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.dunieresureyrieux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Duni\u00e8re-sur-Eyrieux","postalCode": "07360","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07084","contact_email": "ma-eclas@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 68 53 07","contact_phone": "+33 4 75 68 50 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Place des Combattants 07370 Eclassan","address_id": "ADRNIVX_0000000354805103","address_searched": "30 place des Combattants 07370 Eclassan","address_type": "housenumber","commune": "Eclassan","insee_comm": "07084","latitude": 45.158712,"longitude": 4.760609,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07084-01","latitude": "45.157927","longitude": "4.761649","nom": "Mairie d'Eclassan","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Eclassan","postalCode": "07370","streetAddress": ["30 place des Combattants"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07085","contact_email": "mairie.empurany@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 70 64","contact_phone": "+33 4 75 06 70 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "55 Rue de la Mairie 07270 Empurany","address_id": "ADRNIVX_0000000329104378","address_searched": "55, rue de la Mairie 07270 Empurany","address_type": "housenumber","commune": "Empurany","insee_comm": "07085","latitude": 45.023982,"longitude": 4.608396,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07085-01","latitude": "45.0239639282","longitude": "4.60968589783","nom": "Mairie d'Empurany","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.empurany.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Empurany","postalCode": "07270","streetAddress": ["55, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07086","contact_email": "commune.etables@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 87 06","contact_phone": "+33 4 75 06 80 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place de la Mairie 07300 \u00c9tables","address_id": "ADRNIVX_0000000326561968","address_searched": "3 place de la Mairie 07300 \u00c9tables","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tables","insee_comm": "07086","latitude": 45.101506,"longitude": 4.725303,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07086-01","latitude": "45.101506","longitude": "4.7253033","nom": "Mairie d'\u00c9tables","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.etables.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tables","postalCode": "07300","streetAddress": ["3 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07087","contact_email": "fabras@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 19 46","contact_phone": "+33 4 75 94 10 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07380 Prades","address_id": "07182_B074_69d016","address_searched": "Le Village 07380 Fabras","address_type": "locality","commune": "Prades","insee_comm": "07182","latitude": 44.638402,"longitude": 4.315798,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07087-01","latitude": "44.6172981262","longitude": "4.30943012238","nom": "Mairie de Fabras","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.fabras.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fabras","postalCode": "07380","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07088","contact_email": "commune-de-faugeres@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 48 35","contact_phone": "+33 4 75 39 48 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Charr\u00e8re 07230 Faug\u00e8res","address_id": "07088_B009_d108e9","address_searched": "La Charri\u00e8re 07230 Faug\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Faug\u00e8res","insee_comm": "07088","latitude": 44.475632,"longitude": 4.137207,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07088-01","latitude": "44.4758583","longitude": "4.1384959","nom": "Mairie de Faug\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Faug\u00e8res","postalCode": "07230","streetAddress": ["La Charri\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07089","contact_email": "mairie@felines-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 67 34 28","contact_phone": "+33 4 75 34 80 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Lac 07340 F\u00e9lines","address_id": "07089_B039_02bc40","address_searched": "Le Village 07340 F\u00e9lines","address_type": "locality","commune": "F\u00e9lines","insee_comm": "07089","latitude": 45.31145,"longitude": 4.742628,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07089-01","latitude": "45.3166007996","longitude": "4.72845220566","nom": "Mairie de F\u00e9lines","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "F\u00e9lines","postalCode": "07340","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07090","contact_email": "mairie@flaviac.fr","contact_fax": "+33 4 75 65 77 59","contact_phone": "+33 4 75 65 71 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Jean Jaur\u00e8s 07000 Flaviac","address_id": "07090_XXXX_c88628","address_searched": "Place Jean-Jaur\u00e8s 07000 Flaviac","address_type": "street","commune": "Flaviac","insee_comm": "07090","latitude": 44.747176,"longitude": 4.675921,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07090-01","latitude": "44.747241","longitude": "4.675999","nom": "Mairie de Flaviac","type": "mairie","update": "2015-10-12","website": ["http://www.flaviac.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Flaviac","postalCode": "07000","streetAddress": ["Place Jean-Jaur\u00e8s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07091","contact_email": "commune.de.fons@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 4 75 93 44 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07200 Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","address_id": "07231_B085_b242b3","address_searched": "Le Village 07200 Fons","address_type": "locality","commune": "Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","insee_comm": "07231","latitude": 44.60109,"longitude": 4.387088,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07091-01","latitude": "44.6172981262","longitude": "4.30943012238","nom": "Mairie de Fons","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Fons","postalCode": "07200","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07092","contact_fax": "+33 4 75 65 87 83","contact_phone": "+33 4 75 64 21 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "LE VILLAGE 07000 Freyssenet","address_id": "07092_B037_c769fe","address_searched": "Le Village 07000 Freyssenet","address_type": "locality","commune": "Freyssenet","insee_comm": "07092","latitude": 44.682765,"longitude": 4.541478,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07092-01","latitude": "44.6826553345","longitude": "4.54153585434","nom": "Mairie de Freyssenet","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Freyssenet","postalCode": "07000","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07093","contact_email": "mairie.genestelle@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 13 16","contact_phone": "+33 4 75 88 21 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Vignal 07530 Genestelle","address_id": "07093_B130_06481f","address_searched": "Le Village 07530 Genestelle","address_type": "locality","commune": "Genestelle","insee_comm": "07093","latitude": 44.744473,"longitude": 4.378663,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07093-01","latitude": "44.7183456421","longitude": "4.39318609238","nom": "Mairie de Genestelle","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.genestelle.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Genestelle","postalCode": "07530","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07094","contact_email": "mairie.getb@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 81 24 71","contact_phone": "+33 4 75 40 83 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Monistrol Est 07800 Gilhac-et-Bruzac","address_id": "07094_B113_df68ee","address_searched": "Monistrol 07800 Gilhac-et-Bruzac","address_type": "locality","commune": "Gilhac-et-Bruzac","insee_comm": "07094","latitude": 44.860024,"longitude": 4.728367,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07094-01","latitude": "44.8577003479","longitude": "4.73416996002","nom": "Mairie de Gilhac-et-Bruzac","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.gilhac-et-bruzac.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gilhac-et-Bruzac","postalCode": "07800","streetAddress": ["Monistrol"]}}
{"codeinsee": "07095","contact_email": "ma-gilho@inforoute-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 22 42","contact_phone": "+33 4 75 06 23 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Veillet 07270 Gilhoc-sur-Orm\u00e8ze","address_id": "07095_XXXX_516067","address_searched": "Le Village 07270 GILHOC SUR ORMEZE","address_type": "locality","commune": "Gilhoc-sur-Orm\u00e8ze","insee_comm": "07095","latitude": 44.986922,"longitude": 4.665058,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07095-01","latitude": "44.9860992432","longitude": "4.68810987473","nom": "Mairie de Gilhoc sur Orm\u00e8ze","type": "mairie","update": "2007-11-12","writeAddress": {"addressLocality": "GILHOC SUR ORMEZE","postalCode": "07270","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07096","contact_email": "secretariat-gluiras@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 74 31","contact_phone": "+33 4 75 66 74 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Ribeyre 07190 Gluiras","address_id": "07096_B140_64478c","address_searched": "Place de la Libert\u00e9 07190 Gluiras","address_type": "locality","commune": "Gluiras","insee_comm": "07096","latitude": 44.85769,"longitude": 4.538996,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07096-01","latitude": "44.847173","longitude": "4.523199","nom": "Mairie de Gluiras","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie-gluiras.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gluiras","postalCode": "07190","streetAddress": ["Place de la Libert\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07097","contact_email": "mairie@glun.fr","contact_fax": "+33 4 75 08 42 10","contact_phone": "+33 4 75 08 12 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chemin de la Plaine 07300 Glun","address_id": "07097_0026_bcc57b","address_searched": "Chemin de la Plaine 07300 Glun","address_type": "street","commune": "Glun","insee_comm": "07097","latitude": 45.018491,"longitude": 4.838827,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07097-01","latitude": "45.0666999817","longitude": "4.85563993454","nom": "Mairie de Glun","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.glun.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Glun","postalCode": "07300","streetAddress": ["Chemin de la Plaine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07098","contact_email": "mairie.gourdon093@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 80 70","contact_phone": "+33 4 75 66 80 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Laplanche 07000 Gourdon","address_id": "07098_B061_00380c","address_searched": "La Planche 07000 Gourdon","address_type": "locality","commune": "Gourdon","insee_comm": "07098","latitude": 44.731385,"longitude": 4.447675,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07098-01","latitude": "44.7309951782","longitude": "4.44843292236","nom": "Mairie de Gourdon","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Gourdon","postalCode": "07000","streetAddress": ["La Planche"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07099","contact_email": "ma-gras@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 04 22 71","contact_phone": "+33 4 75 04 22 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07700 Gras","address_id": "07099_B111_4e375c","address_searched": "Le Village 07700 Gras","address_type": "locality","commune": "Gras","insee_comm": "07099","latitude": 44.443736,"longitude": 4.539656,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07099-01","latitude": "44.4437349","longitude": "4.539744","nom": "Mairie de Gras","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Gras","postalCode": "07700","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07100","contact_email": "mairie.gravieres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 24 04","contact_phone": "+33 4 75 37 24 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Langlade 07140 Gravi\u00e8res","address_id": "07100_B068_d0e5de","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 07140 Gravi\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Gravi\u00e8res","insee_comm": "07100","latitude": 44.422435,"longitude": 4.089908,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07100-01","latitude": "44.4220962524","longitude": "4.09041976929","nom": "Mairie de Gravi\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Gravi\u00e8res","postalCode": "07140","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07101","contact_email": "grospierres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 09 41","contact_phone": "+33 4 75 39 67 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07120 Grospierres","address_id": "07101_B095_44ad24","address_searched": "Le Village 07120 Grospierres","address_type": "locality","commune": "Grospierres","insee_comm": "07101","latitude": 44.399626,"longitude": 4.288079,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07101-01","latitude": "44.3996315002","longitude": "4.28973007202","nom": "Mairie de Grospierres","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.grospierres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Grospierres","postalCode": "07120","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "rampe et ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07102","contact_email": "etat-civil@guilherand-granges.fr","contact_fax": "+33 4 75 81 32 40","contact_phone": "+33 4 75 81 35 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des Cevennes 07500 Guilherand-Granges","address_id": "07102_0100_8842e3","address_searched": "1 place des 5-Continents 07500 Guilherand-Granges","address_type": "street","commune": "Guilherand-Granges","insee_comm": "07102","latitude": 44.934353,"longitude": 4.875183,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07102-01","latitude": "44.9323348999","longitude": "4.87338113785","nom": "Mairie de Guilherand-Granges","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.guilherand-granges.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guilherand-Granges","postalCode": "07500","streetAddress": ["1 place des 5-Continents"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07103","contact_email": "ma-intre@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 44 04","contact_phone": "+33 4 75 30 44 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07310 Intres","address_id": "07103_B114_7b6c0c","address_searched": "Le Village 07310 Intres","address_type": "locality","commune": "Intres","insee_comm": "07103","latitude": 44.983095,"longitude": 4.362288,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07103-01","latitude": "44.9822998047","longitude": "4.3625202179","nom": "Mairie d'Intres","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Intres","postalCode": "07310","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07104","contact_email": "mairie.d-issamoulenc@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 86 26","contact_phone": "+33 4 75 66 85 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Blache 07190 Issamoulenc","address_id": "07104_B011_a060a8","address_searched": "Place de la Mairie 07190 Issamoulenc","address_type": "locality","commune": "Issamoulenc","insee_comm": "07104","latitude": 44.780644,"longitude": 4.500758,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07104-01","latitude": "44.7820129395","longitude": "4.4597568512","nom": "Mairie d'Issamoulenc","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.issamoulenc.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Issamoulenc","postalCode": "07190","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07105","contact_email": "issanlas.mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 90 50","contact_phone": "+33 4 75 38 90 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07660 Issanlas","address_id": "07105_B039_a25784","address_searched": "Place du Village 07660 Issanlas","address_type": "locality","commune": "Issanlas","insee_comm": "07105","latitude": 44.765159,"longitude": 4.011899,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07105-01","latitude": "44.764921","longitude": "4.012073","nom": "Mairie d'Issanlas","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.issanlas.net"],"writeAddress": {"addressLocality": "Issanlas","postalCode": "07660","streetAddress": ["Place du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07106","contact_email": "mairie.issarles@orange.fr","contact_fax": "+33 4 66 46 21 47","contact_phone": "+33 4 66 46 21 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07470 Issarl\u00e8s","address_id": "07106_B068_a4c627","address_searched": "Le Village 07470 Issarl\u00e8s","address_type": "locality","commune": "Issarl\u00e8s","insee_comm": "07106","latitude": 44.843224,"longitude": 4.030958,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07106-01","latitude": "44.8420562744","longitude": "4.03167390823","nom": "Mairie d'Issarl\u00e8s","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.issarles-village.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Issarl\u00e8s","postalCode": "07470","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07107","contact_email": "mairie@jaujac.fr","contact_fax": "+33 4 75 93 25 29","contact_phone": "+33 4 75 93 22 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Champ de Mars 07380 Jaujac","address_id": "07107_0018_cdd4d4","address_searched": "Place du Champ-de-Mars 07380 Jaujac","address_type": "street","commune": "Jaujac","insee_comm": "07107","latitude": 44.63639,"longitude": 4.255747,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07107-01","latitude": "44.6363983154","longitude": "4.25633001328","nom": "Mairie de Jaujac","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.jaujac.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Jaujac","postalCode": "07380","streetAddress": ["Place du Champ-de-Mars"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07108","contact_email": "mairie.jaunac@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 22 86","contact_phone": "+33 4 75 29 22 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "35 Route de la Mairie 07160 Jaunac","address_id": "ADRNIVX_0000000354816009","address_searched": "35, route de la Mairie 07160 Jaunac","address_type": "housenumber","commune": "Jaunac","insee_comm": "07108","latitude": 44.92011,"longitude": 4.399866,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07108-01","latitude": "44.920189","longitude": "4.399778","nom": "Mairie de Jaunac","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.inforoutes-ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Jaunac","postalCode": "07160","streetAddress": ["35, route de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07109","contact_email": "mairie.joannas@orange.fr","contact_fax": "+33 9 70 60 30 75","contact_phone": "+33 4 75 88 32 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07110 Joannas","address_id": "07109_B115_751675","address_searched": "Le Ch\u00e2teau Le Village 07110 Joannas","address_type": "locality","commune": "Joannas","insee_comm": "07109","latitude": 44.565317,"longitude": 4.251589,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07109-01","latitude": "44.5655021667","longitude": "4.25142621994","nom": "Mairie de Joannas","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Joannas","postalCode": "07110","streetAddress": ["Le Ch\u00e2teau","Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07110","contact_email": "mairie.joyeuse@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 93 77 32","contact_phone": "+33 4 75 39 96 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Bourgade 07260 Joyeuse","address_id": "07110_B012_ae25e5","address_searched": "Le Bourg 07260 Joyeuse","address_type": "locality","commune": "Joyeuse","insee_comm": "07110","latitude": 44.479354,"longitude": 4.241435,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07110-01","latitude": "44.479359","longitude": "4.240216","nom": "Mairie de Joyeuse","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.joyeuse.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Joyeuse","postalCode": "07260","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07111","contact_email": "ma-juvin@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 21 56","contact_phone": "+33 4 75 88 21 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07600 Saint-And\u00e9ol-de-Vals","address_id": "07210_B081_8bada5","address_searched": "Le Village 07600 Juvinas","address_type": "locality","commune": "Saint-And\u00e9ol-de-Vals","insee_comm": "07210","latitude": 44.691476,"longitude": 4.40163,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07111-01","latitude": "44.7110137939","longitude": "4.30609512329","nom": "Mairie de Juvinas","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Juvinas","postalCode": "07600","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07112","contact_email": "ma-lsbes@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 22 63","contact_phone": "+33 4 75 88 22 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Fretisse 07600 Labastide-sur-B\u00e9sorgues","address_id": "07112_B053_c34799","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 07600 Labastide-sur-B\u00e9sorgues","address_type": "locality","commune": "Labastide-sur-B\u00e9sorgues","insee_comm": "07112","latitude": 44.731912,"longitude": 4.310171,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07112-01","latitude": "44.724899292","longitude": "4.30202007294","nom": "Mairie de Labastide-sur-B\u00e9sorgues","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Labastide-sur-B\u00e9sorgues","postalCode": "07600","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07113","contact_email": "ma-virac@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 60 25","contact_phone": "+33 4 75 38 64 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07150 Labastide-de-Virac","address_id": "07113_B052_b62578","address_searched": "Le Village 07150 Labastide-de-Virac","address_type": "locality","commune": "Labastide-de-Virac","insee_comm": "07113","latitude": 44.350911,"longitude": 4.402097,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07113-01","latitude": "44.292301178","longitude": "4.44439983368","nom": "Mairie de Labastide-de-Virac","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://labastidedevirac.free.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Labastide-de-Virac","postalCode": "07150","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07114","contact_email": "ma-labat@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 68 62","contact_phone": "+33 4 75 06 68 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Rue du Chemin de Ronde 07570 Labatie-d'Andaure","address_id": "ADRNIVX_0000000326584067","address_searched": "20 rue Chemin-de-Ronde 07570 Labatie-d'Andaure","address_type": "housenumber","commune": "Labatie-d'Andaure","insee_comm": "07114","latitude": 45.024591,"longitude": 4.493151,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07114-01","latitude": "45.0250015259","longitude": "4.4949760437","nom": "Mairie de Labatie-d'Andaure","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Labatie-d'Andaure","postalCode": "07570","streetAddress": ["20 rue Chemin-de-Ronde"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07115","contact_email": "mairie-de-labeaume@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 4 75 39 64 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Vigne Vieille 07120 Labeaume","address_id": "07115_B062_d040db","address_searched": "Le Village 07120 Labeaume","address_type": "locality","commune": "Labeaume","insee_comm": "07115","latitude": 44.491187,"longitude": 4.325358,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07115-01","latitude": "44.4487380981","longitude": "4.30715084076","nom": "Mairie de Labeaume","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairiedelabeaume.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Labeaume","postalCode": "07120","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07116","contact_email": "mairie.labegude@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 64 59","contact_phone": "+33 4 75 37 40 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "67 Route Nationale 07200 Lab\u00e9gude","address_id": "ADRNIVX_0000000285449487","address_searched": "67 route Nationale 07200 Labegude","address_type": "housenumber","commune": "Lab\u00e9gude","insee_comm": "07116","latitude": 44.647778,"longitude": 4.367513,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07116-01","latitude": "44.647567749","longitude": "4.36751699448","nom": "Mairie de Labegude","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Labegude","postalCode": "07200","streetAddress": ["67 route Nationale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07117","contact_email": "lablachere.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 57 80","contact_phone": "+33 4 75 36 65 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Joyeuse 07230 Lablach\u00e8re","address_id": "07117_XXXX_c4700c","address_searched": "6 route de Joyeuse 07230 Lablach\u00e8re","address_type": "street","commune": "Lablach\u00e8re","insee_comm": "07117","latitude": 44.471187,"longitude": 4.221744,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07117-01","latitude": "44.4631029","longitude": "4.214155","nom": "Mairie de Lablach\u00e8re","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lablachere.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lablach\u00e8re","postalCode": "07230","streetAddress": ["6 route de Joyeuse"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07118","contact_email": "ma-labou@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 95 98","contact_phone": "+33 4 75 88 98 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07110 Laboule","address_id": "07118_B073_751675","address_searched": "Le Village 07110 Laboule","address_type": "locality","commune": "Laboule","insee_comm": "07118","latitude": 44.58773,"longitude": 4.166087,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07118-01","latitude": "44.5879096985","longitude": "4.16527318954","nom": "Mairie de Laboule","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Laboule","postalCode": "07110","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07119","contact_email": "mairielacissarles@orange.fr","contact_fax": "+33 4 66 46 49 73","contact_phone": "+33 4 66 46 20 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07470 Le Lac-d'Issarl\u00e8s","address_id": "07119_B038_a4c627","address_searched": "Le Village 07470 Le Lac-d'Issarl\u00e8s","address_type": "locality","commune": "Le Lac-d'Issarl\u00e8s","insee_comm": "07119","latitude": 44.820364,"longitude": 4.06165,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07119-01","latitude": "44.8210754395","longitude": "4.06105709076","nom": "Mairie du Lac-d'Issarl\u00e8s","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Le Lac-d'Issarl\u00e8s","postalCode": "07470","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07120","contact_email": "mairie.lachamp.raphael@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 78 86","contact_phone": "+33 4 75 38 78 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07530 Lachamp-Rapha\u00ebl","address_id": "07120_B043_8b8b14","address_searched": "Le Village 07530 Lachamp-Rapha\u00ebl","address_type": "locality","commune": "Lachamp-Rapha\u00ebl","insee_comm": "07120","latitude": 44.810414,"longitude": 4.29006,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07120-01","latitude": "44.8098297119","longitude": "4.29067993164","nom": "Mairie de Lachamp-Rapha\u00ebl","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Lachamp-Rapha\u00ebl","postalCode": "07530","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07121","contact_email": "mairie-graillouse@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 66 46 11 53","contact_phone": "+33 4 66 46 29 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07470 Lachapelle-Graillouse","address_id": "07121_B119_a4c627","address_searched": "Le Village 07470 Lachapelle-Graillouse","address_type": "locality","commune": "Lachapelle-Graillouse","insee_comm": "07121","latitude": 44.811943,"longitude": 4.019805,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07121-01","latitude": "44.8125343323","longitude": "4.01988601685","nom": "Mairie de Lachapelle-Graillouse","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Lachapelle-Graillouse","postalCode": "07470","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07122","contact_email": "ma-lacha@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 93 12 62","contact_phone": "+33 4 75 93 10 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Anthoine du Roure 07200 Lachapelle-sous-Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000307987068","address_searched": "1 place Anthoine-du-Roure 07200 Lachapelle-sous-Aubenas","address_type": "housenumber","commune": "Lachapelle-sous-Aubenas","insee_comm": "07122","latitude": 44.564111,"longitude": 4.363592,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07122-01","latitude": "44.5646018982","longitude": "4.36396980286","nom": "Mairie de Lachapelle-sous-Aubenas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lachapelle-sous-aubenas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lachapelle-sous-Aubenas","postalCode": "07200","streetAddress": ["1 place Anthoine-du-Roure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07123","contact_email": "lachapelle07310@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 87 34","contact_phone": "+33 4 75 30 49 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07310 Lachapelle-sous-Chan\u00e9ac","address_id": "07123_B042_7b6c0c","address_searched": "Le Village 07310 Lachapelle-sous-Chan\u00e9ac","address_type": "locality","commune": "Lachapelle-sous-Chan\u00e9ac","insee_comm": "07123","latitude": 44.947721,"longitude": 4.330306,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07123-01","latitude": "44.9478988647","longitude": "4.33077001572","nom": "Mairie de Lachapelle-sous-Chan\u00e9ac","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Lachapelle-sous-Chan\u00e9ac","postalCode": "07310","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07124","contact_email": "mairie.lafarre@gmail.com","contact_fax": "+33 4 75 67 83 87","contact_phone": "+33 4 75 67 83 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07520 Lafarre","address_id": "07124_B046_56829d","address_searched": "Le Village 07520 Lafarre","address_type": "locality","commune": "Lafarre","insee_comm": "07124","latitude": 45.07921,"longitude": 4.509039,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07124-01","latitude": "45.0795440674","longitude": "4.50910520554","nom": "Mairie de Lafarre","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Lafarre","postalCode": "07520","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07126","contact_email": "mairie.lagorce@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 14 24","contact_phone": "+33 4 75 88 00 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07150 Lagorce","address_id": "07126_B161_b62578","address_searched": "Le Village 07150 Lagorce","address_type": "locality","commune": "Lagorce","insee_comm": "07126","latitude": 44.448247,"longitude": 4.417136,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07126-01","latitude": "44.446962","longitude": "4.41779","nom": "Mairie de Lagorce","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Lagorce","postalCode": "07150","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07127","contact_email": "mairielalevade@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 06 18","contact_phone": "+33 4 75 38 00 51","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue Centrale 07380 Lalevade-d'Ard\u00e8che","address_id": "07127_0010_eee554","address_searched": "10-12 avenue Centrale 07380 Lalevade-d'Ard\u00e8che","address_type": "street","commune": "Lalevade-d'Ard\u00e8che","insee_comm": "07127","latitude": 44.651711,"longitude": 4.321141,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07127-01","latitude": "44.6506004333","longitude": "4.32218980789","nom": "Mairie de Lalevade-d'Ard\u00e8che","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Lalevade-d'Ard\u00e8che","postalCode": "07380","streetAddress": ["10-12 avenue Centrale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07128","contact_email": "mairie.lalouvesc@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 67 84 83","contact_phone": "+33 4 75 67 83 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue des Cevennes 07520 Lalouvesc","address_id": "ADRNIVX_0000000285358439","address_searched": "BP 15 Rue des C\u00e9vennes 07520 Lalouvesc","address_type": "housenumber","commune": "Lalouvesc","insee_comm": "07128","latitude": 45.119639,"longitude": 4.535019,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07128-01","latitude": "45.120300293","longitude": "4.53475999832","nom": "Mairie de Lalouvesc","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lalouvesc.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lalouvesc","postalCode": "07520","streetAddress": ["BP 15","Rue des C\u00e9vennes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07129","contact_email": "mairie.lamastre@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 45 80","contact_phone": "+33 4 75 06 41 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la R\u00e9publique 07270 Lamastre","address_id": "07129_0079_7aeebe","address_searched": "Place de la R\u00e9publique BP 23 07270 Lamastre","address_type": "street","commune": "Lamastre","insee_comm": "07129","latitude": 44.98492,"longitude": 4.579434,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07129-01","latitude": "44.9852981567","longitude": "4.57952976227","nom": "Mairie de Lamastre","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lamastre.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lamastre","postalCode": "07270","streetAddress": ["Place de la R\u00e9publique","BP 23"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07130","contact_email": "mairie.lanarce@orange.fr","contact_fax": "+33 4 66 46 43 19","contact_phone": "+33 4 66 69 47 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07660 Lanarce","address_id": "07130_B018_a25784","address_searched": "Le Village 07660 Lanarce","address_type": "locality","commune": "Lanarce","insee_comm": "07130","latitude": 44.728166,"longitude": 4.002197,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07130-01","latitude": "44.729549408","longitude": "4.00219202042","nom": "Mairie de Lanarce","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lanarce.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lanarce","postalCode": "07660","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07131","contact_email": "communedelanas@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 87 53 45","contact_phone": "+33 4 75 37 72 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Raccourci de l'\u00c9cole 07200 Lanas","address_id": "07131_XXXX_5bface","address_searched": "Rue de l'\u00c9cole 07200 Lanas","address_type": "street","commune": "Lanas","insee_comm": "07131","latitude": 44.530418,"longitude": 4.400187,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07131-01","latitude": "44.5309677124","longitude": "4.39973306656","nom": "Mairie de Lanas","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Lanas","postalCode": "07200","streetAddress": ["Rue de l'\u00c9cole"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07132","contact_email": "mairielargentiere@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 20 58","contact_phone": "+33 4 75 39 28 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Avenue F\u00e9licien Blanc 07110 Largenti\u00e8re","address_id": "ADRNIVX_0000000285482866","address_searched": "3 avenue F\u00e9licien-Blanc 07110 Largenti\u00e8re","address_type": "housenumber","commune": "Largenti\u00e8re","insee_comm": "07132","latitude": 44.542053,"longitude": 4.292019,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07132-01","latitude": "44.542098999","longitude": "4.29239988327","nom": "Mairie de Largenti\u00e8re","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Largenti\u00e8re","postalCode": "07110","streetAddress": ["3 avenue F\u00e9licien-Blanc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07133","contact_email": "mairie.larnas@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 04 30 20","contact_phone": "+33 4 75 04 30 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07220 Larnas","address_id": "07133_B058_c7ba45","address_searched": "Le Village 07220 Larnas","address_type": "locality","commune": "Larnas","insee_comm": "07133","latitude": 44.447738,"longitude": 4.598297,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07133-01","latitude": "44.4474029541","longitude": "4.59874916077","nom": "Mairie de Larnas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.larnas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Larnas","postalCode": "07220","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07134","contact_email": "mairie.laurac@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 86 46","contact_phone": "+33 4 75 36 83 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Fr\u00e8re Serdieu 07110 Laurac-en-Vivarais","address_id": "07134_0142_3712ce","address_searched": "Rue Fr\u00e8re-Serdieu 07110 Laurac-en-Vivarais","address_type": "street","commune": "Laurac-en-Vivarais","insee_comm": "07134","latitude": 44.508906,"longitude": 4.290164,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07134-01","latitude": "44.5089988708","longitude": "4.2902097702","nom": "Mairie de Laurac-en-Vivarais","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lauracenvivarais.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Laurac-en-Vivarais","postalCode": "07110","streetAddress": ["Rue Fr\u00e8re-Serdieu"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07135","contact_email": "mairie.lavaldaurelle@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 66 46 50 08","contact_phone": "+33 4 66 46 50 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07590 Laval-d'Aurelle","address_id": "07135_B026_852d5d","address_searched": "Le Village 07590 Laval-d'Aurelle","address_type": "locality","commune": "Laval-d'Aurelle","insee_comm": "07135","latitude": 44.565549,"longitude": 3.960398,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07135-01","latitude": "44.5650253296","longitude": "3.95977401733","nom": "Mairie de Laval-d'Aurelle","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Laval-d'Aurelle","postalCode": "07590","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07136","contact_email": "mairie-de-laveyrune@orange.fr","contact_fax": "+33 4 66 46 64 09","contact_phone": "+33 4 66 46 64 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le B\u00e8s 48250 Laveyrune","address_id": "07136_B002_3e04df","address_searched": "Le Village 48250 Laveyrune","address_type": "locality","commune": "Laveyrune","insee_comm": "07136","latitude": 44.603524,"longitude": 3.907456,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07136-01","latitude": "44.6316774","longitude": "3.894802","nom": "Mairie de Laveyrune","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Laveyrune","postalCode": "48250","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07137","contact_email": "mairielavillatte@orange.fr","contact_fax": "+33 4 66 69 40 00","contact_phone": "+33 4 66 69 40 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07660 Lanarce","address_id": "07130_B018_a25784","address_searched": "Le Village 07660 Lavillatte","address_type": "locality","commune": "Lanarce","insee_comm": "07130","latitude": 44.728166,"longitude": 4.002197,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07137-01","latitude": "44.7442588806","longitude": "3.95223402977","nom": "Mairie de Lavillatte","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Lavillatte","postalCode": "07660","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07138","contact_email": "mairie@lavilledieu-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 39 77","contact_phone": "+33 4 75 94 81 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Barry 07170 Lavilledieu","address_id": "07138_XXXX_c1bbb4","address_searched": "66 le Barry 07170 Lavilledieu","address_type": "street","commune": "Lavilledieu","insee_comm": "07138","latitude": 44.574991,"longitude": 4.453809,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07138-01","latitude": "44.5748787","longitude": "4.4539149","nom": "Mairie de Lavilledieu","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lavilledieu","postalCode": "07170","streetAddress": ["66 le Barry"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07139","contact_email": "laviolle-mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 70 69","contact_phone": "+33 4 75 38 70 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Villaret-Est 07530 Laviolle","address_id": "07139_B109_02e524","address_searched": "Le Village 07530 Laviolle","address_type": "locality","commune": "Laviolle","insee_comm": "07139","latitude": 44.752374,"longitude": 4.341518,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07139-01","latitude": "44.7628746033","longitude": "4.33737421036","nom": "Mairie de Laviolle","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Laviolle","postalCode": "07530","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07140","contact_email": "mairie.lemps@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 82 59","contact_phone": "+33 4 75 06 82 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Route des Alpes 07610 Lemps","address_id": "ADRNIVX_0000000329104179","address_searched": "10 route des Alpes 07610 Lemps","address_type": "housenumber","commune": "Lemps","insee_comm": "07140","latitude": 45.108703,"longitude": 4.764981,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07140-01","latitude": "45.0830001831","longitude": "4.81677007675","nom": "Mairie de Lemps","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lemps-ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lemps","postalCode": "07610","streetAddress": ["10 route des Alpes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07141","contact_email": "ma-lenti@inforoutes-ardeche.fr","contact_phone": "+33 4 75 93 57 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Ville 07200 Lentill\u00e8res","address_id": "07141_XXXX_293c7b","address_searched": "Le Village 07200 Lentill\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Lentill\u00e8res","insee_comm": "07141","latitude": 44.616832,"longitude": 4.309591,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07141-01","latitude": "44.6172981262","longitude": "4.30943012238","nom": "Mairie de Lentill\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Lentill\u00e8res","postalCode": "07200","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07142","contact_email": "communelesperon@orange.fr","contact_phone": "+33 9 62 52 64 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Ranc 07660 Lesp\u00e9ron","address_id": "07142_B142_2ea4ca","address_searched": "Le Bourg 07660 Lesp\u00e9ron","address_type": "locality","commune": "Lesp\u00e9ron","insee_comm": "07142","latitude": 44.712497,"longitude": 3.893665,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07142-01","latitude": "44.7303796","longitude": "3.8978505","nom": "Mairie de Lesp\u00e9ron","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lesperon.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lesp\u00e9ron","postalCode": "07660","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07143","contact_email": "mairie@limony.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 03 44","contact_phone": "+33 4 75 34 02 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Place des Anciens Combattants 07340 Limony","address_id": "ADRNIVX_0000000308019917","address_searched": "21 place des Anciens-Combattants 07340 Limony","address_type": "housenumber","commune": "Limony","insee_comm": "07143","latitude": 45.352422,"longitude": 4.75844,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07143-01","latitude": "45.3521881104","longitude": "4.75761413574","nom": "Mairie de Limony","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Limony","postalCode": "07340","streetAddress": ["21 place des Anciens-Combattants"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07144","contact_email": "mairieloubaresse@orange.fr","contact_phone": "+33 4 75 88 96 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Sulege 07110 Loubaresse","address_id": "07144_B025_a80768","address_searched": "Le Village 07110 Loubaresse","address_type": "locality","commune": "Loubaresse","insee_comm": "07144","latitude": 44.597266,"longitude": 4.053502,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07144-01","latitude": "44.6002082825","longitude": "4.05010318756","nom": "Mairie de Loubaresse","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Loubaresse","postalCode": "07110","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07145","contact_email": "mairie@lussas.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 21 66","contact_phone": "+33 4 75 94 20 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place de la Mairie 07170 Lussas","address_id": "ADRNIVX_0000000354813875","address_searched": "3 place de la Mairie 07170 Lussas","address_type": "housenumber","commune": "Lussas","insee_comm": "07145","latitude": 44.612016,"longitude": 4.472293,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07145-01","latitude": "44.612075","longitude": "4.472088","nom": "Mairie de Lussas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lussas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lussas","postalCode": "07170","streetAddress": ["3 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07146","contact_email": "mairie.lyas@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 65 89 74","contact_phone": "+33 4 75 64 15 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Petit Tournon 07000 Lyas","address_id": "07146_XXXX_4cf6d4","address_searched": "Le Petit-Tournon 07000 Lyas","address_type": "locality","commune": "Lyas","insee_comm": "07146","latitude": 44.73996,"longitude": 4.599853,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07146-01","latitude": "44.7394981384","longitude": "4.60013008118","nom": "Mairie de Lyas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lyas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lyas","postalCode": "07000","streetAddress": ["Le Petit-Tournon"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07147","contact_email": "mairie.malarce@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 35 93 48","contact_phone": "+33 4 75 39 45 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Lich\u00e8re 07140 Malarce-sur-la-Thines","address_id": "07147_B248_4f4143","address_searched": "Chemin de la Mairie 07140 Malarce-sur-la-Thines","address_type": "locality","commune": "Malarce-sur-la-Thines","insee_comm": "07147","latitude": 44.481813,"longitude": 4.052941,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07147-01","latitude": "44.4459991455","longitude": "4.07489013672","nom": "Mairie de Malarce-sur-la-Thines","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.malarce-sur-la-thines.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Malarce-sur-la-Thines","postalCode": "07140","streetAddress": ["Chemin de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07148","contact_email": "mairie.malbosc@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 93 29 51","contact_phone": "+33 4 75 36 90 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Vidalle 07140 Malbosc","address_id": "07148_B164_c12bca","address_searched": "Le Village 07140 Malbosc","address_type": "locality","commune": "Malbosc","insee_comm": "07148","latitude": 44.346955,"longitude": 4.070932,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07148-01","latitude": "44.346249","longitude": "4.073928","nom": "Mairie de Malbosc","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.malbosc.net"],"writeAddress": {"addressLocality": "Malbosc","postalCode": "07140","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07149","contact_email": "mairie.marcols.les.eaux@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 20 81 65","contact_phone": "+33 4 75 65 63 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Tacou 07190 Marcols-les-Eaux","address_id": "07149_0194_a9315e","address_searched": "Place de la Mairie 07190 Marcols-les-Eaux","address_type": "street","commune": "Marcols-les-Eaux","insee_comm": "07149","latitude": 44.813267,"longitude": 4.398411,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07149-01","latitude": "44.8148994446","longitude": "4.39933013916","nom": "Mairie de Marcols-les-Eaux","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.marcols-les-eaux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Marcols-les-Eaux","postalCode": "07190","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07150","contact_email": "mairie.mariac@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 25 22","contact_phone": "+33 4 75 29 11 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mairie-07150-01","latitude": "44.8800010681","longitude": "4.36595010757","nom": "Mairie de Mariac","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mariac.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mariac","postalCode": "07160","streetAddress": ["Pont de Fromenti\u00e8res","375 rive de la Borne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07151","contact_email": "ma-mars@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 25 23","contact_phone": "+33 4 75 30 24 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07320 Saint-Agr\u00e8ve","address_id": "07204_B332_aa4de5","address_searched": "Le Village 07320 Mars","address_type": "locality","commune": "Saint-Agr\u00e8ve","insee_comm": "07204","latitude": 44.960042,"longitude": 4.448707,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07151-01","latitude": "45.0215263367","longitude": "4.3208770752","nom": "Mairie de Mars","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie-mars.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mars","postalCode": "07320","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07152","contact_email": "mairie@ville-mauves.com","contact_fax": "+33 4 75 07 12 67","contact_phone": "+33 4 75 07 57 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Place de la Mairie 07300 Mauves","address_id": "ADRNIVX_0000000308002701","address_searched": "7 place de la Mairie 07300 Mauves","address_type": "housenumber","commune": "Mauves","insee_comm": "07152","latitude": 45.0384,"longitude": 4.829146,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07152-01","latitude": "45.0386009216","longitude": "4.82876014709","nom": "Mairie de Mauves","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.ville-mauves.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mauves","postalCode": "07300","streetAddress": ["7 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07153","contact_email": "mairie.mayres@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 87 23 75","contact_phone": "+33 4 75 87 21 38","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Saint-Martin 07330 Mayres","address_id": "07153_B109_b445ca","address_searched": "Saint-Martin 07330 Mayres","address_type": "locality","commune": "Mayres","insee_comm": "07153","latitude": 44.665502,"longitude": 4.115593,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07153-01","latitude": "44.6655197144","longitude": "4.11521291733","nom": "Mairie de Mayres","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Mayres","postalCode": "07330","streetAddress": ["Saint-Martin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07154","contact_email": "mairie.mazanlabbaye@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 40 37","contact_phone": "+33 4 75 38 91 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07510 Mazan-l'Abbaye","address_id": "07154_B128_0632dc","address_searched": "Le Village 07510 Mazan-l'Abbaye","address_type": "locality","commune": "Mazan-l'Abbaye","insee_comm": "07154","latitude": 44.7281,"longitude": 4.088778,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07154-01","latitude": "44.7285346985","longitude": "4.08850097656","nom": "Mairie de Mazan-l'Abbaye","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Mazan-l'Abbaye","postalCode": "07510","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07155","contact_email": "mairie.mercuer@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 35 51 63","contact_phone": "+33 4 75 35 43 78","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "5","id": "mairie-07155-01","latitude": "44.6066","longitude": "4.37895","nom": "Mairie de Mercuer","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mercuer.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mercuer","postalCode": "07200","streetAddress": ["Quartier Peyre-Levade"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07156","contact_email": "contact@meyras-tourisme.com","contact_fax": "+33 4 75 94 54 32","contact_phone": "+33 4 75 94 42 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Champ de Mars 07380 Meyras","address_id": "07156_0054_cdd4d4","address_searched": "Place du Champ-de-Mars 07380 Meyras","address_type": "street","commune": "Meyras","insee_comm": "07156","latitude": 44.681442,"longitude": 4.267836,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07156-01","latitude": "44.6811981201","longitude": "4.26780986786","nom": "Mairie de Meyras","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.meyras-tourisme.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Meyras","postalCode": "07380","streetAddress": ["Place du Champ-de-Mars"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07157","contact_email": "mairie.meysse@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 52 93 15","contact_phone": "+33 4 75 52 96 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 07400 Meysse","address_id": "ADRNIVX_0000000285462723","address_searched": "1 place de la Mairie 07400 Meysse","address_type": "housenumber","commune": "Meysse","insee_comm": "07157","latitude": 44.608328,"longitude": 4.722178,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07157-01","latitude": "44.6086006165","longitude": "4.72163009644","nom": "Mairie de Meysse","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.meysse.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Meysse","postalCode": "07400","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07158","contact_email": "mezilhac.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 77 26","contact_phone": "+33 4 75 38 77 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07530 M\u00e9zilhac","address_id": "07158_B121_8b8b14","address_searched": "Le Village 07530 M\u00e9zilhac","address_type": "locality","commune": "M\u00e9zilhac","insee_comm": "07158","latitude": 44.807895,"longitude": 4.351565,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07158-01","latitude": "44.807636261","longitude": "4.35252189636","nom": "Mairie de M\u00e9zilhac","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "M\u00e9zilhac","postalCode": "07530","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07159","contact_email": "secretariat@mairie-mirabel.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 77 73","contact_phone": "+33 4 75 36 72 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07170 Lavilledieu","address_id": "07138_B050_a81d9a","address_searched": "Le Village 07170 Mirabel","address_type": "locality","commune": "Lavilledieu","insee_comm": "07138","latitude": 44.574772,"longitude": 4.452413,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07159-01","latitude": "44.607301","longitude": "4.498617","nom": "Mairie de Mirabel","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Mirabel","postalCode": "07170","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07160","contact_email": "mairie.monestier@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 68 03","contact_phone": "+33 4 75 34 68 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07690 Monestier","address_id": "07160_B042_f21a8b","address_searched": "Le Village 07690 Monestier","address_type": "locality","commune": "Monestier","insee_comm": "07160","latitude": 45.198528,"longitude": 4.530877,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07160-01","latitude": "45.1986274719","longitude": "4.53169202805","nom": "Mairie de Monestier","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Monestier","postalCode": "07690","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07161","contact_email": "mairie.montpezatsousbauzon@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 55 09","contact_phone": "+33 4 75 94 41 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Blach\u00e8re 07560 Montpezat-sous-Bauzon","address_id": "07161_B014_8d3612","address_searched": "Place de la R\u00e9publique 07560 Montpezat-sous-Bauzon","address_type": "locality","commune": "Montpezat-sous-Bauzon","insee_comm": "07161","latitude": 44.712004,"longitude": 4.201166,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07161-01","latitude": "44.7121009827","longitude": "4.20636987686","nom": "Mairie de Montpezat-sous-Bauzon","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.montpezatsousbauzon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montpezat-sous-Bauzon","postalCode": "07560","streetAddress": ["Place de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07162","contact_email": "mairie.montreal07@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 4 75 39 11 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07110 Montr\u00e9al","address_id": "07162_B038_751675","address_searched": "Le Village 07110 Montr\u00e9al","address_type": "locality","commune": "Montr\u00e9al","insee_comm": "07162","latitude": 44.527774,"longitude": 4.292713,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07162-01","latitude": "44.5420184","longitude": "4.3881942","nom": "Mairie de Montr\u00e9al","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Montr\u00e9al","postalCode": "07110","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07163","contact_email": "mairie.montselgues@orange.fr","contact_phone": "+33 4 75 36 94 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Villaret 07140 Montselgues","address_id": "07163_B066_974ede","address_searched": "Le Village 07140 Montselgues","address_type": "locality","commune": "Montselgues","insee_comm": "07163","latitude": 44.511785,"longitude": 4.002184,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07163-01","latitude": "44.5235214233","longitude": "4.00571107864","nom": "Mairie de Montselgues","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.montselgues.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montselgues","postalCode": "07140","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07165","contact_email": "mairie.nonieres@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 4 75 29 06 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07160 Noni\u00e8res","address_id": "07165_B038_bf05ed","address_searched": "Le Village 07160 Les Noni\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Noni\u00e8res","insee_comm": "07165","latitude": 44.932778,"longitude": 4.486996,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07165-01","latitude": "44.9329376221","longitude": "4.486951828","nom": "Mairie des Noni\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Les Noni\u00e8res","postalCode": "07160","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07166","contact_email": "mairie.nozieres@inforoute-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 42 64","contact_phone": "+33 4 75 06 42 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07270 Nozi\u00e8res","address_id": "07166_B127_074e14","address_searched": "Le Village 07270 Nozi\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Nozi\u00e8res","insee_comm": "07166","latitude": 45.028515,"longitude": 4.543245,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07166-01","latitude": "45.027819","longitude": "4.542974","nom": "Mairie de Nozi\u00e8res","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Nozi\u00e8res","postalCode": "07270","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07167","contact_email": "ma.ollie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 67 32 02 14","contact_phone": "+33 4 75 66 20 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Temple 07360 Les Olli\u00e8res-sur-Eyrieux","address_id": "07167_0167_6a32db","address_searched": "Place du Temple 07360 Les Olli\u00e8res-sur-Eyrieux","address_type": "street","commune": "Les Olli\u00e8res-sur-Eyrieux","insee_comm": "07167","latitude": 44.80396,"longitude": 4.613223,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07167-01","latitude": "44.8032239","longitude": "4.6138465","nom": "Mairie des Olli\u00e8res-sur-Eyrieux","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lesollieressureyrieux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Olli\u00e8res-sur-Eyrieux","postalCode": "07360","streetAddress": ["Place du Temple"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07168","contact_email": "info@orgnacvillage.com","contact_fax": "+33 4 75 38 61 92","contact_phone": "+33 4 75 38 61 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07150 Orgnac-l'Aven","address_id": "07168_B090_b62578","address_searched": "Le Village 07150 Orgnac-l'Aven","address_type": "locality","commune": "Orgnac-l'Aven","insee_comm": "07168","latitude": 44.305132,"longitude": 4.431896,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07168-01","latitude": "44.292301178","longitude": "4.44439983368","nom": "Mairie d'Orgnac-l'Aven","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.orgnacvillage.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Orgnac-l'Aven","postalCode": "07150","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07169","contact_email": "mairozon@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 23 37 35","contact_phone": "+33 4 75 23 05 38","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "195 Chemin des \u00c9coles 07370 Ozon","address_id": "ADRNIVX_0000000349894939","address_searched": "195 chemin des \u00c9coles 07370 Ozon","address_type": "housenumber","commune": "Ozon","insee_comm": "07169","latitude": 45.165793,"longitude": 4.802729,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07169-01","latitude": "45.2130012512","longitude": "4.82086992264","nom": "Mairie d'Ozon","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairieozon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ozon","postalCode": "07370","streetAddress": ["195 chemin des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07170","contact_email": "mairie.pailhares@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 00 65","contact_phone": "+33 4 75 06 00 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07410 Pailhar\u00e8s","address_id": "07170_B142_ea967d","address_searched": "Le Village 07410 Pailhar\u00e8s","address_type": "locality","commune": "Pailhar\u00e8s","insee_comm": "07170","latitude": 45.077752,"longitude": 4.566401,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07170-01","latitude": "45.0784835815","longitude": "4.56566810608","nom": "Mairie de Pailhar\u00e8s","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Pailhar\u00e8s","postalCode": "07410","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07171","contact_email": "mairiepayzac@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 21 37","contact_phone": "+33 4 75 39 47 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "L'\u00c9glise 07230 Payzac","address_id": "07171_B050_4810fd","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 07230 Payzac","address_type": "locality","commune": "Payzac","insee_comm": "07171","latitude": 44.453338,"longitude": 4.152761,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07171-01","latitude": "44.4052009583","longitude": "4.13362979889","nom": "Mairie de Payzac","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Payzac","postalCode": "07230","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07172","contact_email": "mairie.peaugres@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 86 71","contact_phone": "+33 4 75 34 80 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "36 Place de l'\u00c9glise 07340 Peaugres","address_id": "ADRNIVX_0000000326526237","address_searched": "36 place de l'\u00c9glise 07340 Peaugres","address_type": "housenumber","commune": "Peaugres","insee_comm": "07172","latitude": 45.286446,"longitude": 4.728751,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07172-01","latitude": "45.2487983704","longitude": "4.68865013123","nom": "Mairie de Peaugres","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.peaugres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Peaugres","postalCode": "07340","streetAddress": ["36 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07173","contact_email": "mairiepereyres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 44 59","contact_phone": "+33 4 75 94 44 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07450 P\u00e9reyres","address_id": "07173_B050_2629bb","address_searched": "Le Village 07450 P\u00e9reyres","address_type": "locality","commune": "P\u00e9reyres","insee_comm": "07173","latitude": 44.776684,"longitude": 4.254115,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07173-01","latitude": "44.776685","longitude": "4.2547879","nom": "Mairie de P\u00e9reyres","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "P\u00e9reyres","postalCode": "07450","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07174","contact_email": "commune.peyraud@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 30 38","contact_phone": "+33 4 75 34 01 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de la Mairie 07340 Peyraud","address_id": "ADRNIVX_0000000339857065","address_searched": "5, rue de la Mairie 07340 Peyraud","address_type": "housenumber","commune": "Peyraud","insee_comm": "07174","latitude": 45.302563,"longitude": 4.787803,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07174-01","latitude": "45.3026504517","longitude": "4.78815603256","nom": "Mairie de Peyraud","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Peyraud","postalCode": "07340","streetAddress": ["5, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07175","contact_email": "mairie-plagnal@nordnet.fr","contact_fax": "+33 4 66 69 36 06","contact_phone": "+33 4 66 69 36 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07590 Le Plagnal","address_id": "07175_B039_852d5d","address_searched": "Le Village 07590 Le Plagnal","address_type": "locality","commune": "Le Plagnal","insee_comm": "07175","latitude": 44.69959,"longitude": 3.945596,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07175-01","latitude": "44.6997041","longitude": "3.9446839","nom": "Mairie du Plagnal","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Le Plagnal","postalCode": "07590","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07176","contact_email": "mairie-planzolles@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 63 24","contact_phone": "+33 4 75 36 65 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Lubac 07230 Planzolles","address_id": "07176_B024_d32f0f","address_searched": "Place Mairie 07230 Planzolles","address_type": "locality","commune": "Planzolles","insee_comm": "07176","latitude": 44.48578,"longitude": 4.15481,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07176-01","latitude": "44.4854125977","longitude": "4.15535497665","nom": "Mairie de Planzolles","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Planzolles","postalCode": "07230","streetAddress": ["Place Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07177","contact_email": "mairie@plats.fr","contact_fax": "+33 4 75 07 67 55","contact_phone": "+33 4 75 07 60 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 07300 Plats","address_id": "07177_XXXX_1dc9b7","address_searched": "Place de la Mairie 07300 Plats","address_type": "street","commune": "Plats","insee_comm": "07177","latitude": 45.010638,"longitude": 4.782188,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07177-01","latitude": "45.0172476","longitude": "4.8382821","nom": "Mairie de Plats","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.plats.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plats","postalCode": "07300","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07178","contact_email": "mairie.pontdelabeaume@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 09 43","contact_phone": "+33 4 75 38 05 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "27 Rue de la Mairie 07380 Pont-de-Labeaume","address_id": "ADRNIVX_0000000349897348","address_searched": "27 rue de la Mairie 07380 Pont-de-Labeaume","address_type": "housenumber","commune": "Pont-de-Labeaume","insee_comm": "07178","latitude": 44.665383,"longitude": 4.288314,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07178-01","latitude": "44.6663475037","longitude": "4.28950881958","nom": "Mairie de Pont-de-Labeaume","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Pont-de-Labeaume","postalCode": "07380","streetAddress": ["27 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07179","contact_email": "mairie.pourcheres@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 80 93","contact_phone": "+33 4 75 66 80 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07000 Pourch\u00e8res","address_id": "07179_B044_08c797","address_searched": "Le Village 07000 Pourch\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Pourch\u00e8res","insee_comm": "07179","latitude": 44.749354,"longitude": 4.507062,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07179-01","latitude": "44.7472305298","longitude": "4.50653219223","nom": "Mairie de Pourch\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Pourch\u00e8res","postalCode": "07000","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07181","contact_email": "mairie@lepouzin.fr","contact_fax": "+33 4 75 63 95 25","contact_phone": "+33 4 75 63 81 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Marcel Nicolas 07250 Le Pouzin","address_id": "ADRNIVX_0000000285419794","address_searched": "3 avenue Marcel-Nicolas BP 6 07250 Le Pouzin","address_type": "housenumber","commune": "Le Pouzin","insee_comm": "07181","latitude": 44.755956,"longitude": 4.749256,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07181-01","latitude": "44.7560997009","longitude": "4.74766016006","nom": "Mairie du Pouzin","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lepouzin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Pouzin","postalCode": "07250","streetAddress": ["3 avenue Marcel-Nicolas","BP 6"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07182","contact_email": "prades.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 03 11","contact_phone": "+33 4 75 38 03 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07380 Prades","address_id": "07182_B074_69d016","address_searched": "Le Village 07380 Prades","address_type": "locality","commune": "Prades","insee_comm": "07182","latitude": 44.638402,"longitude": 4.315798,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07182-01","latitude": "44.6172981262","longitude": "4.30943012238","nom": "Mairie de Prades","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.pradesardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Prades","postalCode": "07380","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07183","contact_email": "mairie.pradons@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 68 68","contact_phone": "+33 4 75 39 68 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Pradons 07120 Ruoms","address_id": "07201_0078_a6e6cc","address_searched": "2620 A route de Ruoms 07120 Pradons","address_type": "street","commune": "Ruoms","insee_comm": "07201","latitude": 44.463074,"longitude": 4.344768,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07183-01","latitude": "44.4743728638","longitude": "4.35875606537","nom": "Mairie de Pradons","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.pradons.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pradons","postalCode": "07120","streetAddress": ["2620 A route de Ruoms"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07184","contact_email": "mairie.pranles@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 64 38 32","contact_phone": "+33 4 75 64 41 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07000 Pranles","address_id": "07184_B230_08c797","address_searched": "Le Village 07000 Pranles","address_type": "locality","commune": "Pranles","insee_comm": "07184","latitude": 44.771683,"longitude": 4.574762,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07184-01","latitude": "44.8219985962","longitude": "4.57983016968","nom": "Mairie de Pranles","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.pranles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pranles","postalCode": "07000","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07185","contact_email": "mairie.preaux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 42 09","contact_phone": "+33 4 75 34 41 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07290 Pr\u00e9aux","address_id": "07185_B120_d70040","address_searched": "Le Village 07290 Pr\u00e9aux","address_type": "locality","commune": "Pr\u00e9aux","insee_comm": "07185","latitude": 45.143021,"longitude": 4.66397,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07185-01","latitude": "45.141626","longitude": "4.663341","nom": "Mairie de Pr\u00e9aux","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Pr\u00e9aux","postalCode": "07290","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "mairie.privas@mairie-privas.fr","contact_fax": "+33 4 75 64 83 34","contact_phone": "+33 4 75 64 06 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'H\u00f4tel de Ville 07000 Privas","address_id": "07186_0460_61dd2c","address_searched": "Place de l'H\u00f4tel-de-Ville BP 612 07006 Privas Cedex","address_type": "street","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.735327,"longitude": 4.598668,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07186-01","latitude": "44.7352981567","longitude": "4.59886980057","nom": "Mairie de Privas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie-privas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07006","streetAddress": ["Place de l'H\u00f4tel-de-Ville","BP 612"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07187","contact_email": "mairieprunet07@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 37 75","contact_phone": "+33 4 75 88 37 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Place 07110 Prunet","address_id": "07187_B050_0b8261","address_searched": "La Place 07110 Prunet","address_type": "locality","commune": "Prunet","insee_comm": "07187","latitude": 44.59671,"longitude": 4.260488,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07187-01","latitude": "44.5962982178","longitude": "4.26118993759","nom": "Mairie de Prunet","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Prunet","postalCode": "07110","streetAddress": ["La Place"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07188","contact_email": "mairie@quintenas.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 48 38","contact_phone": "+33 4 75 34 41 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Place de l'\u00c9glise 07290 Quintenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285351972","address_searched": "13 place de l'\u00c9glise 07290 Quintenas","address_type": "housenumber","commune": "Quintenas","insee_comm": "07188","latitude": 45.189506,"longitude": 4.687992,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07188-01","latitude": "45.1894687","longitude": "4.6878289","nom": "Mairie de Quintenas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.quintenas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quintenas","postalCode": "07290","streetAddress": ["13 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07189","contact_email": "communederibes@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 57 27","contact_phone": "+33 4 75 39 57 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 07260 Ribes","address_id": "07189_XXXX_54ffce","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 07260 Ribes","address_type": "street","commune": "Ribes","insee_comm": "07189","latitude": 44.49562,"longitude": 4.207202,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07189-01","latitude": "44.495178","longitude": "4.206982","nom": "Mairie de Ribes","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Ribes","postalCode": "07260","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07190","contact_email": "commune-rochecolombe@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 75 46","contact_phone": "+33 4 75 37 75 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Nouveau Village 07200 Rochecolombe","address_id": "07190_B116_ed9431","address_searched": "Le Village 07200 Rochecolombe","address_type": "locality","commune": "Rochecolombe","insee_comm": "07190","latitude": 44.517595,"longitude": 4.436549,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07190-01","latitude": "44.5181236267","longitude": "4.43535280228","nom": "Mairie de Rochecolombe","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Rochecolombe","postalCode": "07200","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07191","contact_email": "mairie.rochemaure@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 49 02 24","contact_phone": "+33 4 75 49 08 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Mairie 07400 Rochemaure","address_id": "ADRNIVX_0000000285467098","address_searched": "2 place de la Mairie BP 19 07400 Rochemaure","address_type": "housenumber","commune": "Rochemaure","insee_comm": "07191","latitude": 44.588976,"longitude": 4.704562,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07191-01","latitude": "44.589165","longitude": "4.704343","nom": "Mairie de Rochemaure","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.rochemaure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rochemaure","postalCode": "07400","streetAddress": ["2 place de la Mairie","BP 19"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07192","contact_email": "mairie.rochepaule@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 04 39","contact_phone": "+33 4 75 30 04 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07320 Rochepaule","address_id": "07192_B184_aa4de5","address_searched": "Le Village 07320 Rochepaule","address_type": "locality","commune": "Rochepaule","insee_comm": "07192","latitude": 45.077284,"longitude": 4.455511,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07192-01","latitude": "45.0773353577","longitude": "4.4562830925","nom": "Mairie de Rochepaule","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Rochepaule","postalCode": "07320","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07193","contact_email": "mairierocher@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 35 29","contact_phone": "+33 4 75 88 35 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07110 Rocles","address_id": "07196_B185_751675","address_searched": "Le Village 07110 Rocher","address_type": "locality","commune": "Rocles","insee_comm": "07196","latitude": 44.562765,"longitude": 4.215821,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07193-01","latitude": "44.6172981262","longitude": "4.30943012238","nom": "Mairie de Rocher","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Rocher","postalCode": "07110","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07194","contact_email": "rochessauve.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 70 62 58 14","contact_phone": "+33 4 75 65 13 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07210 Rochessauve","address_id": "07194_B140_75e191","address_searched": "Le Village 07210 Rochessauve","address_type": "locality","commune": "Rochessauve","insee_comm": "07194","latitude": 44.679353,"longitude": 4.625916,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07194-01","latitude": "44.6796684265","longitude": "4.62645578384","nom": "Mairie de Rochessauve","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.rochessauve.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rochessauve","postalCode": "07210","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07195","contact_email": "mairie.la.rochette@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 21 42","contact_phone": "+33 4 75 29 15 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 05000 La Rochette","address_id": "05124_B057_dc66f0","address_searched": "Le Village 07310 La Rochette","address_type": "locality","commune": "La Rochette","insee_comm": "05124","latitude": 44.594801,"longitude": 6.15603,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07195-01","latitude": "44.915819","longitude": "4.239467","nom": "Mairie de La Rochette","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Rochette","postalCode": "07310","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07196","contact_email": "rocles.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 31 09","contact_phone": "+33 4 75 88 31 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07110 Rocles","address_id": "07196_B185_751675","address_searched": "Le Village 07110 Rocles","address_type": "locality","commune": "Rocles","insee_comm": "07196","latitude": 44.562765,"longitude": 4.215821,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07196-01","latitude": "44.5627632141","longitude": "4.21557712555","nom": "Mairie de Rocles","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie-rocles-07.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rocles","postalCode": "07110","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07197","contact_email": "mairie-roiffieux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 67 72 27","contact_phone": "+33 4 75 67 75 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "229 Lotissement le Grand Chemin 07100 Roiffieux","address_id": "ADRNIVX_0000000329106430","address_searched": "229 le Grand-Chemin 07100 Roiffieux","address_type": "housenumber","commune": "Roiffieux","insee_comm": "07197","latitude": 45.227379,"longitude": 4.658667,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07197-01","latitude": "45.2488","longitude": "4.68865","nom": "Mairie de Roiffieux","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.roiffieux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Roiffieux","postalCode": "07100","streetAddress": ["229 le Grand-Chemin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07198","contact_email": "mairierompon@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 63 82 73","contact_phone": "+33 4 75 63 80 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Rompon 07250 Le Pouzin","address_id": "07181_0484_7d1051","address_searched": "Les-Fonts-du-Pouzin 07250 Rompon","address_type": "street","commune": "Le Pouzin","insee_comm": "07181","latitude": 44.761276,"longitude": 4.750487,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07198-01","latitude": "44.7613983154","longitude": "4.72169017792","nom": "Mairie de Rompon","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.rompon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rompon","postalCode": "07250","streetAddress": ["Les-Fonts-du-Pouzin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07199","contact_email": "mairie@rosieres-ardeche.com","contact_fax": "+33 4 75 39 96 26","contact_phone": "+33 4 75 39 52 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue Andr\u00e9 Jean 07260 Rosi\u00e8res","address_id": "07199_XXXX_1f51f3","address_searched": "Avenue Andr\u00e9-Jean 07260 Rosi\u00e8res","address_type": "street","commune": "Rosi\u00e8res","insee_comm": "07199","latitude": 44.482369,"longitude": 4.255896,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07199-01","latitude": "44.4823989868","longitude": "4.25601005554","nom": "Mairie de Rosi\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.rosieres-ardeche.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rosi\u00e8res","postalCode": "07260","streetAddress": ["Avenue Andr\u00e9-Jean"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07200","contact_email": "mairie.le-roux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 79 30","contact_phone": "+33 4 75 38 95 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07560 Le Roux","address_id": "07200_B060_4f5ad7","address_searched": "H\u00f4tel de Ville Le Village 07560 Le Roux","address_type": "locality","commune": "Le Roux","insee_comm": "07200","latitude": 44.723394,"longitude": 4.146441,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07200-01","latitude": "44.723366","longitude": "4.147489","nom": "Mairie du Roux","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Le Roux","postalCode": "07560","streetAddress": ["H\u00f4tel de Ville","Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07201","contact_email": "ruoms.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 93 99 98","contact_phone": "+33 4 75 39 98 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "62 Rue Nationale 07120 Ruoms","address_id": "ADRNIVX_0000000285497965","address_searched": "BP 7 62 rue Nationale 07120 Ruoms","address_type": "housenumber","commune": "Ruoms","insee_comm": "07201","latitude": 44.452818,"longitude": 4.342014,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07201-01","latitude": "44.4528","longitude": "4.3419","nom": "Mairie de Ruoms","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.ruoms.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ruoms","postalCode": "07120","streetAddress": ["BP 7","62 rue Nationale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07202","contact_email": "mairiedesablieres@gmail.com","contact_fax": "+33 4 75 36 96 96","contact_phone": "+33 4 75 36 96 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07260 Sabli\u00e8res","address_id": "07202_B084_c2e1e7","address_searched": "Le Village 07260 Sabli\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Sabli\u00e8res","insee_comm": "07202","latitude": 44.53311,"longitude": 4.073074,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07202-01","latitude": "44.532662","longitude": "4.0732243","nom": "Mairie de Sabli\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Sabli\u00e8res","postalCode": "07260","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07203","contact_email": "mairie-sagnes-et-goudoulet@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 82 33","contact_phone": "+33 4 75 38 82 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Les Sagnes 07450 Sagnes-et-Goudoulet","address_id": "07203_B044_f57888","address_searched": "Les Sagnes 07450 Sagnes-et-Goudoulet","address_type": "locality","commune": "Sagnes-et-Goudoulet","insee_comm": "07203","latitude": 44.790319,"longitude": 4.226292,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07203-01","latitude": "44.7899627686","longitude": "4.22526884079","nom": "Mairie de Sagnes-et-Goudoulet","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Sagnes-et-Goudoulet","postalCode": "07450","streetAddress": ["Les Sagnes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07204","contact_email": "http://www.pays-saintagreve.fr/?Contacter-la-mairie-de-Saint","contact_fax": "+33 4 75 30 10 28","contact_phone": "+33 4 75 30 11 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Grand Cros 07320 Saint-Agr\u00e8ve","address_id": "07204_XXXX_11caa2","address_searched": "37 Grande rue 07320 Saint-Agr\u00e8ve","address_type": "locality","commune": "Saint-Agr\u00e8ve","insee_comm": "07204","latitude": 45.002806,"longitude": 4.409632,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07204-01","latitude": "45.0096","longitude": "4.39654","nom": "Mairie de Saint-Agr\u00e8ve","type": "mairie","update": "2016-02-08","website": ["http://www.ville-saintagreve.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Agr\u00e8ve","postalCode": "07320","streetAddress": ["37 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07205","contact_email": "mairie.st.alban.d.ay@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 32 34 47","contact_phone": "+33 4 75 67 43 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Belle 07790 Saint-Alban-d'Ay","address_id": "07205_B014_67a21f","address_searched": "Le Village 07790 Saint-Alban-d'Ay","address_type": "locality","commune": "Saint-Alban-d'Ay","insee_comm": "07205","latitude": 45.181705,"longitude": 4.666733,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07205-01","latitude": "45.1870613098","longitude": "4.63724184036","nom": "Mairie de Saint-Alban-d'Ay","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie-saintalbanday.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Alban-d'Ay","postalCode": "07790","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07206","contact_email": "mairiedest-albanenmontagne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 66 69 27 56","contact_phone": "+33 4 66 69 27 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07590 Saint-Alban-en-Montagne","address_id": "07206_B084_852d5d","address_searched": "Le Village 07590 Saint-Alban-en-Montagne","address_type": "locality","commune": "Saint-Alban-en-Montagne","insee_comm": "07206","latitude": 44.704089,"longitude": 3.909541,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07206-01","latitude": "44.7034988403","longitude": "3.90984988213","nom": "Mairie de Saint-Alban-en-Montagne","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Alban-en-Montagne","postalCode": "07590","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07207","contact_email": "stalb@free.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 04 59","contact_phone": "+33 4 75 39 65 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mairie-07207-01","latitude": "44.4249992371","longitude": "4.29855918884","nom": "Mairie de Saint-Alban-Auriolles","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.stalb.free.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Alban-Auriolles","postalCode": "07120","streetAddress": ["30, place Aristide-Briand"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07208","contact_email": "mairie-standeoldeberg@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 72 75","contact_phone": "+33 4 75 94 72 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Saint-And\u00e9ol 07170 Villeneuve-de-Berg","address_id": "07341_0465_967922","address_searched": "Le Village 07170 Saint-And\u00e9ol-de-Berg","address_type": "street","commune": "Villeneuve-de-Berg","insee_comm": "07341","latitude": 44.557151,"longitude": 4.506267,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07208-01","latitude": "44.5267829895","longitude": "4.52806997299","nom": "Mairie de Saint-And\u00e9ol-de-Berg","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-And\u00e9ol-de-Berg","postalCode": "07170","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07209","contact_email": "ma-stadf@inforoutes.fr","contact_phone": "+33 4 75 29 12 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Soulage 07160 Saint-And\u00e9ol-de-Fourchades","address_id": "07209_B078_775007","address_searched": "Le Village 07160 Saint-And\u00e9ol-de-Fourchades","address_type": "locality","commune": "Saint-And\u00e9ol-de-Fourchades","insee_comm": "07209","latitude": 44.861513,"longitude": 4.32539,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07209-01","latitude": "44.848651886","longitude": "4.29785823822","nom": "Mairie de Saint-And\u00e9ol-de-Fourchades","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-andeol-de-fourchades.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-And\u00e9ol-de-Fourchades","postalCode": "07160","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07210","contact_email": "mairie.standeoldevals@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 53 75","contact_phone": "+33 4 75 37 50 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07600 Saint-And\u00e9ol-de-Vals","address_id": "07210_B081_8bada5","address_searched": "Le Village 07600 Saint-And\u00e9ol-de-Vals","address_type": "locality","commune": "Saint-And\u00e9ol-de-Vals","insee_comm": "07210","latitude": 44.691476,"longitude": 4.40163,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07210-01","latitude": "44.6366996765","longitude": "4.39095020294","nom": "Mairie de Saint-And\u00e9ol-de-Vals","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-andeol-de-vals.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-And\u00e9ol-de-Vals","postalCode": "07600","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07211","contact_email": "ma-stadc@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 03 62","contact_phone": "+33 4 75 39 31 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Bourdaric 07460 Saint-Andr\u00e9-de-Cruzi\u00e8res","address_id": "07211_B009_3474e1","address_searched": "Le Bourdaric 07460 Saint-Andr\u00e9-de-Cruzi\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Saint-Andr\u00e9-de-Cruzi\u00e8res","insee_comm": "07211","latitude": 44.314386,"longitude": 4.213326,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07211-01","latitude": "44.313459","longitude": "4.215329","nom": "Mairie de Saint-Andr\u00e9-de-Cruzi\u00e8res","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.saint-andre-de-cruzieres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Andr\u00e9-de-Cruzi\u00e8res","postalCode": "07460","streetAddress": ["Le Bourdaric"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07212","contact_email": "ma-stand@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 00 58","contact_phone": "+33 4 75 30 01 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07690 Saint-Andr\u00e9-en-Vivarais","address_id": "07212_B093_f21a8b","address_searched": "Le Village 07690 Saint-Andr\u00e9-en-Vivarais","address_type": "locality","commune": "Saint-Andr\u00e9-en-Vivarais","insee_comm": "07212","latitude": 45.120877,"longitude": 4.412342,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07212-01","latitude": "45.1206016541","longitude": "4.41219997406","nom": "Mairie de Saint-Andr\u00e9-en-Vivarais","type": "mairie","update": "2015-11-13","website": ["http://www.pays-saintagreve.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Andr\u00e9-en-Vivarais","postalCode": "07690","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07213","contact_email": "commune-de-st-andre-lachant@orange.fr","contact_phone": "+33 4 75 39 49 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Soule 07230 Saint-Andr\u00e9-Lachamp","address_id": "07213_B075_c09513","address_searched": "Le Village 07230 Saint-Andr\u00e9-Lachamp","address_type": "locality","commune": "Saint-Andr\u00e9-Lachamp","insee_comm": "07213","latitude": 44.503082,"longitude": 4.144745,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07213-01","latitude": "44.5057411194","longitude": "4.16421699524","nom": "Mairie de Saint-Andr\u00e9-Lachamp","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Andr\u00e9-Lachamp","postalCode": "07230","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07214","contact_email": "ma-stapo@inforoutes-ardeche.fr","contact_phone": "+33 4 75 58 16 38","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Les Baraques 07240 Saint-Apollinaire-de-Rias","address_id": "07214_B004_529ce7","address_searched": "Les Baraques 07240 Saint-Apollinaire-de-Rias","address_type": "locality","commune": "Saint-Apollinaire-de-Rias","insee_comm": "07214","latitude": 44.918771,"longitude": 4.592572,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07214-01","latitude": "44.9203987122","longitude": "4.59213018417","nom": "Mairie de Saint-Apollinaire-de-Rias","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Apollinaire-de-Rias","postalCode": "07240","streetAddress": ["Les Baraques"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07215","contact_email": "mairie.st.barthelemy.le.meil@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 37 32","contact_phone": "+33 4 75 29 34 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Goutail 07160 Saint-Barth\u00e9lemy-le-Meil","address_id": "07215_B022_58a270","address_searched": "Le Village 07160 Saint-Barth\u00e9lemy-le-Meil","address_type": "locality","commune": "Saint-Barth\u00e9lemy-le-Meil","insee_comm": "07215","latitude": 44.896051,"longitude": 4.464982,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07215-01","latitude": "44.8848991394","longitude": "4.49897003174","nom": "Mairie de Saint-Barth\u00e9lemy-le-Meil","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Barth\u00e9lemy-le-Meil","postalCode": "07160","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07216","contact_email": "ma-stbgr@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 07 68 95","contact_phone": "+33 4 75 06 58 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Moze 07270 Saint-Barth\u00e9lemy-Grozon","address_id": "07216_B069_2facd1","address_searched": "Le Village 07270 Saint-Barth\u00e9lemy-Grozon","address_type": "locality","commune": "Saint-Barth\u00e9lemy-Grozon","insee_comm": "07216","latitude": 44.95001,"longitude": 4.668901,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07216-01","latitude": "44.9628334045","longitude": "4.63231515884","nom": "Mairie de Saint-Barth\u00e9lemy-Grozon","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Barth\u00e9lemy-Grozon","postalCode": "07270","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07217","contact_email": "ma-stblp@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 07 66 11","contact_phone": "+33 4 75 07 66 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "110 Rue de la Mairie 07300 Saint-Barth\u00e9lemy-le-Plain","address_id": "ADRNIVX_0000000326533920","address_searched": "110 rue de la Mairie 07300 Saint-Barth\u00e9lemy-le-Plain","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Barth\u00e9lemy-le-Plain","insee_comm": "07217","latitude": 45.052799,"longitude": 4.746046,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07217-01","latitude": "45.0830001831","longitude": "4.81677007675","nom": "Mairie de Saint-Barth\u00e9lemy-le-Plain","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://saint-barthelemy-le-plain.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Barth\u00e9lemy-le-Plain","postalCode": "07300","streetAddress": ["110 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07218","contact_email": "mairie.st-basile@ozone.net","contact_fax": "+33 4 75 06 41 04","contact_phone": "+33 4 75 06 41 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bosc 07270 Saint-Basile","address_id": "07218_B018_3929f7","address_searched": "Le Bourg 07270 Saint-Basile","address_type": "locality","commune": "Saint-Basile","insee_comm": "07218","latitude": 44.941269,"longitude": 4.570941,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07218-01","latitude": "44.956707","longitude": "4.571074","nom": "Mairie de Saint-Basile","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-basile.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Basile","postalCode": "07270","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07219","contact_email": "mairiestbauzile365@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 65 96 61","contact_phone": "+33 4 75 65 92 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Treille 07210 Saint-Bauzile","address_id": "07219_B014_779e44","address_searched": "Place du Village 07210 Saint-Bauzile","address_type": "locality","commune": "Saint-Bauzile","insee_comm": "07219","latitude": 44.672536,"longitude": 4.682136,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07219-01","latitude": "44.6766853333","longitude": "4.67389822006","nom": "Mairie de Saint-Bauzile","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Bauzile","postalCode": "07210","streetAddress": ["Place du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07220","contact_email": "mairie.st.christol@orange.fr","contact_phone": "+33 4 75 29 23 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Fau 07160 Saint-Christol","address_id": "07220_B018_2aed62","address_searched": "Le Village 07160 Saint-Christol","address_type": "locality","commune": "Saint-Christol","insee_comm": "07220","latitude": 44.860736,"longitude": 4.455891,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07220-01","latitude": "44.867927","longitude": "4.44193","nom": "Mairie de Saint-Christol","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-christol.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Christol","postalCode": "07160","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07221","contact_email": "mairiedestciergelaserre@nordnet.fr","contact_fax": "+33 4 75 65 73 76","contact_phone": "+33 4 75 65 73 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "LE VILLAGE 07800 Saint-Cierge-la-Serre","address_id": "07221_XXXX_198c8c","address_searched": "Le Village 07800 Saint-Cierge-la-Serre","address_type": "street","commune": "Saint-Cierge-la-Serre","insee_comm": "07221","latitude": 44.794634,"longitude": 4.686378,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07221-01","latitude": "44.7933998108","longitude": "4.68640995026","nom": "Mairie de Saint-Cierge-la-Serre","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Cierge-la-Serre","postalCode": "07800","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07222","contact_email": "ma-stcie@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 43 29","contact_phone": "+33 4 75 29 43 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2705 Route de Saint-Cierge 07160 Saint-Cierge-sous-le-Cheylard","address_id": "ADRNIVX_0000000337217723","address_searched": "2705 route de Sainte-Cierge 07160 Saint-Cierge-sous-le-Cheylard","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Cierge-sous-le-Cheylard","insee_comm": "07222","latitude": 44.922715,"longitude": 4.449986,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07222-01","latitude": "44.9231987","longitude": "4.44736003876","nom": "Mairie de Saint-Cierge-sous-le-Cheylard","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Cierge-sous-le-Cheylard","postalCode": "07160","streetAddress": ["2705 route de Sainte-Cierge"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07223","contact_email": "ma-stcpr@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 93 28 32","contact_phone": "+33 4 75 93 21 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Viala 07380 Saint-Cirgues-de-Prades","address_id": "07223_B023_250bd2","address_searched": "Le Village 07380 Saint-Cirgues-de-Prades","address_type": "locality","commune": "Saint-Cirgues-de-Prades","insee_comm": "07223","latitude": 44.626104,"longitude": 4.279462,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07223-01","latitude": "44.6172981262","longitude": "4.30943012238","nom": "Mairie de Saint-Cirgues-de-Prades","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Cirgues-de-Prades","postalCode": "07380","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07224","contact_email": "mairiestcirguesenmontagne@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 94 95","contact_phone": "+33 4 75 38 90 51","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Favre 07510 Saint-Cirgues-en-Montagne","address_id": "07224_B020_c18605","address_searched": "Le Village 07510 Saint-Cirgues-en-Montagne","address_type": "locality","commune": "Saint-Cirgues-en-Montagne","insee_comm": "07224","latitude": 44.748035,"longitude": 4.122946,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07224-01","latitude": "44.7555999756","longitude": "4.09100008011","nom": "Mairie de Saint-Cirgues-en-Montagne","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-cirgues-en-montagne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Cirgues-en-Montagne","postalCode": "07510","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07225","contact_email": "communedestclair@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 33 76 35","contact_phone": "+33 4 75 33 40 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du Souvenir 07430 Saint-Clair","address_id": "ADRNIVX_0000000285334419","address_searched": "2 rue du Souvenir 07430 Saint-Clair","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Clair","insee_comm": "07225","latitude": 45.278177,"longitude": 4.679653,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07225-01","latitude": "45.2782247","longitude": "4.6801436","nom": "Mairie de Saint-Clair","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-clair.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Clair","postalCode": "07430","streetAddress": ["2 rue du Souvenir"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07226","contact_email": "ma-stcle@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 41 77","contact_phone": "+33 4 75 30 41 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07310 Saint-Cl\u00e9ment","address_id": "07226_B066_7b6c0c","address_searched": "Le Village 07310 Saint-Cl\u00e9ment","address_type": "locality","commune": "Saint-Cl\u00e9ment","insee_comm": "07226","latitude": 44.952238,"longitude": 4.265124,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07226-01","latitude": "44.952742","longitude": "4.265587","nom": "Mairie de Saint-Cl\u00e9ment","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Cl\u00e9ment","postalCode": "07310","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07227","contact_email": "mairie.st.cyr@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 67 41 12","contact_phone": "+33 4 75 67 47 94","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "43 Route Bleue 07430 Saint-Cyr","address_id": "ADRNIVX_0000000285338432","address_searched": "43 route Bleue 07430 Saint-Cyr","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Cyr","insee_comm": "07227","latitude": 45.251246,"longitude": 4.733894,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07227-01","latitude": "45.2513008118","longitude": "4.73370981216","nom": "Mairie de Saint-Cyr","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.st-cyr-ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Cyr","postalCode": "07430","streetAddress": ["43 route Bleue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07228","contact_email": "mairie.st.desirat@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 35 31","contact_phone": "+33 4 75 34 23 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "178 Route de la Mairie 07340 Saint-D\u00e9sirat","address_id": "ADRNIVX_0000000308018132","address_searched": "178 route de la Mairie 07340 Saint-D\u00e9sirat","address_type": "housenumber","commune": "Saint-D\u00e9sirat","insee_comm": "07228","latitude": 45.25431,"longitude": 4.785444,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07228-01","latitude": "45.2534484863","longitude": "4.78544282913","nom": "Mairie de Saint-D\u00e9sirat","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-desirat.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-D\u00e9sirat","postalCode": "07340","streetAddress": ["178 route de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07229","contact_email": "ma-stdsa@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 35 42 80","contact_phone": "+33 4 75 35 16 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "300 Route de Mont\u00e9limar 07200 Saint-Didier-sous-Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285463909","address_searched": "BP 50012 300 route de Mont\u00e9limar 07200 Saint-Didier-sous-Aubenas","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Didier-sous-Aubenas","insee_comm": "07229","latitude": 44.607373,"longitude": 4.415105,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07229-01","latitude": "44.6082000732","longitude": "4.41108989716","nom": "Mairie de Saint-Didier-sous-Aubenas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-didier-sous-aubenas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Didier-sous-Aubenas","postalCode": "07200","streetAddress": ["BP 50012","300 route de Mont\u00e9limar"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07230","contact_email": "mairie.saint-etienne-de-boulogne@laposte.net","contact_fax": "08 26 38 18 39","contact_phone": "+33 4 75 87 11 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07200 Saint-\u00c9tienne-de-Boulogne","address_id": "07230_B095_b242b3","address_searched": "Le Village 07200 Saint-\u00c9tienne-de-Boulogne","address_type": "locality","commune": "Saint-\u00c9tienne-de-Boulogne","insee_comm": "07230","latitude": 44.701649,"longitude": 4.459057,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07230-01","latitude": "44.70123","longitude": "4.457974","nom": "Mairie de Saint-\u00c9tienne-de-Boulogne","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.saint-etienne-de-boulogne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9tienne-de-Boulogne","postalCode": "07200","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07231","contact_email": "mairie.stef@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 93 47 00","contact_phone": "+33 4 75 35 12 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "100 Rue de la Mairie 07200 Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","address_id": "ADRNIVX_0000000326563380","address_searched": "100 rue de la Mairie Quartier Les Champs 07200 Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","address_type": "housenumber","commune": "Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","insee_comm": "07231","latitude": 44.59931,"longitude": 4.383274,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07231-01","latitude": "44.6006616","longitude": "4.3865344","nom": "Mairie de Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","type": "mairie","update": "2016-01-15","website": ["http://www.st-etienne-de-fontbellon.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","postalCode": "07200","streetAddress": ["100 rue de la Mairie","Quartier Les Champs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07232","contact_email": "ma-stedl@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 66 46 65 95","contact_phone": "+33 4 66 46 60 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07590 Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","address_id": "07232_B159_852d5d","address_searched": "Le Village 07590 Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","address_type": "locality","commune": "Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","insee_comm": "07232","latitude": 44.651281,"longitude": 3.95611,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07232-01","latitude": "44.6511001587","longitude": "3.95532989502","nom": "Mairie de Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9tienne-de-Lugdar\u00e8s","postalCode": "07590","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07233","contact_email": "mairie.stetienne.deserre@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 4 75 65 44 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Valette 07190 Saint-\u00c9tienne-de-Serre","address_id": "07233_B068_ff0f8a","address_searched": "Le Village 07190 Saint-\u00c9tienne-de-Serre","address_type": "locality","commune": "Saint-\u00c9tienne-de-Serre","insee_comm": "07233","latitude": 44.807579,"longitude": 4.564144,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07233-01","latitude": "44.8219985962","longitude": "4.57983016968","nom": "Mairie de Saint-\u00c9tienne-de-Serre","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-etienne-de-serre.eu"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9tienne-de-Serre","postalCode": "07190","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07234","contact_email": "mairie.valoux@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 21 26","contact_phone": "+33 4 75 34 21 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 07340 Saint-\u00c9tienne-de-Valoux","address_id": "07234_B025_47bd46","address_searched": "Le Village 07340 Saint-\u00c9tienne-de-Valoux","address_type": "locality","commune": "Saint-\u00c9tienne-de-Valoux","insee_comm": "07234","latitude": 45.246034,"longitude": 4.780235,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07234-01","latitude": "45.2459983826","longitude": "4.78052997589","nom": "Mairie de Saint-\u00c9tienne-de-Valoux","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9tienne-de-Valoux","postalCode": "07340","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07235","contact_email": "sainte.eulalie.07.mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 81 05","contact_phone": "+33 4 75 38 81 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Ville Vieille 07510 Sainte-Eulalie","address_id": "07235_B050_cd3575","address_searched": "Le Village 07510 Sainte-Eulalie","address_type": "locality","commune": "Sainte-Eulalie","insee_comm": "07235","latitude": 44.851219,"longitude": 4.18894,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07235-01","latitude": "44.809412","longitude": "4.189074","nom": "Mairie de Sainte-Eulalie","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Eulalie","postalCode": "07510","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07236","contact_email": "mairie.st.felicien@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 16 71","contact_phone": "+33 4 75 06 16 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Place de l'H\u00f4tel de Ville 07410 Saint-F\u00e9licien","address_id": "ADRNIVX_0000000337218910","address_searched": "BP 12 21 place de l'H\u00f4tel-de-Ville 07410 Saint-F\u00e9licien","address_type": "housenumber","commune": "Saint-F\u00e9licien","insee_comm": "07236","latitude": 45.086643,"longitude": 4.627805,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07236-01","latitude": "45.086591","longitude": "4.6279938","nom": "Mairie de Saint-F\u00e9licien","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-felicien.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-F\u00e9licien","postalCode": "07410","streetAddress": ["BP 12","21 place de l'H\u00f4tel-de-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07237","contact_email": "mairie-st-fortunat-seyrieux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 65 20 26","contact_phone": "+33 4 75 65 23 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Mas 07360 Saint-Fortunat-sur-Eyrieux","address_id": "07237_B079_a08b3f","address_searched": "Quartier-le-Mas 07360 Saint-Fortunat-sur-Eyrieux","address_type": "locality","commune": "Saint-Fortunat-sur-Eyrieux","insee_comm": "07237","latitude": 44.829069,"longitude": 4.672285,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07237-01","latitude": "44.8303985596","longitude": "4.67568016052","nom": "Mairie de Saint-Fortunat-sur-Eyrieux","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-fortunat-sur-eyrieux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Fortunat-sur-Eyrieux","postalCode": "07360","streetAddress": ["Quartier-le-Mas"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07238","contact_email": "mairie-saintgenestdebeauzon@gmail.com","contact_fax": "+33 4 75 37 28 31","contact_phone": "+33 4 75 37 28 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Suel 07230 Saint-Genest-de-Beauzon","address_id": "07238_B073_b473c3","address_searched": "Le Suel 07230 Saint-Genest-de-Beauzon","address_type": "locality","commune": "Saint-Genest-de-Beauzon","insee_comm": "07238","latitude": 44.442269,"longitude": 4.187331,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07238-01","latitude": "44.4411010742","longitude": "4.18870019913","nom": "Mairie de Saint-Genest-de-Beauzon","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Genest-de-Beauzon","postalCode": "07230","streetAddress": ["Le Suel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07239","contact_email": "commune-st-genest-lachamp@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 65 26 43","contact_phone": "+33 4 75 65 62 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07190 Saint-Genest-Lachamp","address_id": "07239_B107_e9cbf3","address_searched": "Le Village 07190 Saint-Genest-Lachamp","address_type": "locality","commune": "Saint-Genest-Lachamp","insee_comm": "07239","latitude": 44.847168,"longitude": 4.423326,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07239-01","latitude": "44.8467979431","longitude": "4.42396688461","nom": "Mairie de Saint-Genest-Lachamp","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Genest-Lachamp","postalCode": "07190","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07240","contact_email": "mairie@saint-georges-les-bains.fr","contact_fax": "+33 4 75 60 41 15","contact_phone": "+33 4 75 60 80 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mairie-07240-01","latitude": "44.8599014282","longitude": "4.80840015411","nom": "Mairie de Saint-Georges-les-Bains","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-georges-les-bains.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Georges-les-Bains","postalCode": "07800","streetAddress": ["Square Ren\u00e9-Cassin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07241","contact_email": "saint-germain.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 62 91","contact_phone": "+33 4 75 37 71 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "mairie-07241-01","latitude": "44.553464","longitude": "4.448157","nom": "Mairie de Saint-Germain","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://saint-germain-ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Germain","postalCode": "07170","streetAddress": ["Place du Colonel-Louis-Ganivet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07242","contact_email": "mairiedestgineis@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 72 67","contact_phone": "+33 4 75 36 72 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "VILLAGE 07580 Saint-Gineis-en-Coiron","address_id": "07242_XXXX_b5b6b7","address_searched": "Le Village 07580 Saint-Gineis-en-Coiron","address_type": "street","commune": "Saint-Gineis-en-Coiron","insee_comm": "07242","latitude": 44.632671,"longitude": 4.532494,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07242-01","latitude": "44.6332015991","longitude": "4.53351020813","nom": "Mairie de Saint-Gineis-en-Coiron","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Gineis-en-Coiron","postalCode": "07580","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07243","contact_email": "mairie.st.jacques.d.atticieux@inforoutes-ardeche.fr","contact_phone": "+33 4 75 67 13 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chaureille 07340 Saint-Jacques-d'Atticieux","address_id": "07243_B006_a5c42a","address_searched": "Le Bourg 07340 Saint-Jacques-d'Atticieux","address_type": "locality","commune": "Saint-Jacques-d'Atticieux","insee_comm": "07243","latitude": 45.344938,"longitude": 4.692391,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07243-01","latitude": "45.3341255188","longitude": "4.66679811478","nom": "Mairie de Saint-Jacques-d'Atticieux","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jacques-d'Atticieux","postalCode": "07340","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07244","contact_email": "ma-stjch@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 58 39 79","contact_phone": "+33 4 75 58 16 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07240 Saint-Jean-Chambre","address_id": "07244_B136_09c9b6","address_searched": "Le Village 07240 Saint-Jean-Chambre","address_type": "locality","commune": "Saint-Jean-Chambre","insee_comm": "07244","latitude": 44.903755,"longitude": 4.565143,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07244-01","latitude": "44.90338","longitude": "4.564471","nom": "Mairie de Saint-Jean-Chambre","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-Chambre","postalCode": "07240","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07245","contact_email": "mairie@saint-jean-de-muzols.fr","contact_fax": "+33 4 75 08 77 42","contact_phone": "+33 4 75 08 09 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chemin de Martinot 07300 Saint-Jean-de-Muzols","address_id": "07245_0034_465d2d","address_searched": "2-4 chemin de Martinot 07300 Saint-Jean-de-Muzols","address_type": "street","commune": "Saint-Jean-de-Muzols","insee_comm": "07245","latitude": 45.083844,"longitude": 4.80974,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07245-01","latitude": "45.0830993652","longitude": "4.81499004364","nom": "Mairie de Saint-Jean-de-Muzols","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-jean-de-muzols.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-de-Muzols","postalCode": "07300","streetAddress": ["2-4 chemin de Martinot"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07247","contact_email": "ma-stjlc@inforoutes.fr","contact_phone": "+33 4 75 36 70 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 07580 Saint-Jean-le-Centenier","address_id": "07247_XXXX_1f0297","address_searched": "Place de la Mairie 07580 Saint-Jean-le-Centenier","address_type": "street","commune": "Saint-Jean-le-Centenier","insee_comm": "07247","latitude": 44.591426,"longitude": 4.535152,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07247-01","latitude": "44.5909996033","longitude": "4.53522014618","nom": "Mairie de Saint-Jean-le-Centenier","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-le-Centenier","postalCode": "07580","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07248","contact_email": "mairie.st.jeanroure@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 34 72","contact_phone": "+33 4 75 29 34 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07160 Saint-Jean-Roure","address_id": "07248_B106_8593b7","address_searched": "Le Village 07160 Saint-Jean-Roure","address_type": "locality","commune": "Saint-Jean-Roure","insee_comm": "07248","latitude": 44.941373,"longitude": 4.428936,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07248-01","latitude": "44.94190979","longitude": "4.4294500351","nom": "Mairie de Saint-Jean-Roure","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-Roure","postalCode": "07160","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07249","contact_email": "ma-stjda@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 29 72","contact_phone": "+33 4 75 30 11 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07320 Saint-Jeure-d'Andaure","address_id": "07249_B093_aa4de5","address_searched": "Le Village 07320 Saint-Jeure-d'Andaure","address_type": "locality","commune": "Saint-Jeure-d'Andaure","insee_comm": "07249","latitude": 45.046418,"longitude": 4.458236,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07249-01","latitude": "45.0463514","longitude": "4.4586546","nom": "Mairie de Saint-Jeure-d'Andaure","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saintjeuredandaure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jeure-d'Andaure","postalCode": "07320","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07250","contact_email": "ma-stjay@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 48 62","contact_phone": "+33 4 75 34 41 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'\u00c9cole 07290 Saint-Jeure-d'Ay","address_id": "07250_0017_fe3395","address_searched": "Rue de l'\u00c9cole 07290 Saint-Jeure-d'Ay","address_type": "street","commune": "Saint-Jeure-d'Ay","insee_comm": "07250","latitude": 45.146096,"longitude": 4.706637,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07250-01","latitude": "45.1461982727","longitude": "4.70602893829","nom": "Mairie de Saint-Jeure-d'Ay","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-jeure-d-ay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jeure-d'Ay","postalCode": "07290","streetAddress": ["Rue de l'\u00c9cole"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07251","contact_email": "st-joseph-des-bancs@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 70 63 48 34","contact_phone": "+33 4 75 88 21 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Vege 07530 Saint-Joseph-des-Bancs","address_id": "07251_B067_09994f","address_searched": "Le Village 07530 Saint-Joseph-des-Bancs","address_type": "locality","commune": "Saint-Joseph-des-Bancs","insee_comm": "07251","latitude": 44.733571,"longitude": 4.404655,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07251-01","latitude": "44.7366104126","longitude": "4.41192913055","nom": "Mairie de Saint-Joseph-des-Bancs","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Joseph-des-Bancs","postalCode": "07530","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07252","contact_email": "mairie.st.julien.boutieres@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 44 00","contact_phone": "+33 4 75 30 44 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07310 Saint-Julien-Bouti\u00e8res","address_id": "07252_B056_7b6c0c","address_searched": "Le Village 07310 Saint-Julien-Bouti\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Saint-Julien-Bouti\u00e8res","insee_comm": "07252","latitude": 44.974762,"longitude": 4.35308,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07252-01","latitude": "44.9741096497","longitude": "4.35095787048","nom": "Mairie de Saint-Julien-Bouti\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-julien-boutieres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Julien-Bouti\u00e8res","postalCode": "07310","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07253","contact_email": "mairie.st-juliendugua@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 85 29","contact_phone": "+33 4 75 66 85 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Poste 07190 Saint-Julien-du-Gua","address_id": "07253_0028_cdf670","address_searched": "Place de la Poste 07190 Saint-Julien-du-Gua","address_type": "street","commune": "Saint-Julien-du-Gua","insee_comm": "07253","latitude": 44.767683,"longitude": 4.444118,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07253-01","latitude": "44.7679367065","longitude": "4.44469404221","nom": "Mairie de Saint-Julien-du-Gua","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-julien-du-gua.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Julien-du-Gua","postalCode": "07190","streetAddress": ["Place de la Poste"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07254","contact_email": "ma-stjds@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 96 97","contact_phone": "+33 4 75 37 95 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Buis 07200 Saint-Julien-du-Serre","address_id": "07254_B012_46abbb","address_searched": "Le Buis 07200 Saint-Julien-du-Serre","address_type": "locality","commune": "Saint-Julien-du-Serre","insee_comm": "07254","latitude": 44.657624,"longitude": 4.409513,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07254-01","latitude": "44.6575012207","longitude": "4.40890979767","nom": "Mairie de Saint-Julien-du-Serre","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Julien-du-Serre","postalCode": "07200","streetAddress": ["Le Buis"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07255","contact_email": "mairie@saint-julien-en-saint-alban.fr","contact_fax": "+33 4 75 20 90 09","contact_phone": "+33 4 75 20 90 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Fernand Vinson 07000 Saint-Julien-en-Saint-Alban","address_id": "07255_0224_1c4178","address_searched": "Place Fernand-Vinson 07000 Saint-Julien-en-Saint-Alban","address_type": "street","commune": "Saint-Julien-en-Saint-Alban","insee_comm": "07255","latitude": 44.754441,"longitude": 4.697844,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07255-01","latitude": "44.754249","longitude": "4.6971229","nom": "Mairie de Saint-Julien-en-Saint-Alban","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-julien-en-saint-alban.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Julien-en-Saint-Alban","postalCode": "07000","streetAddress": ["Place Fernand-Vinson"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07256","contact_email": "mairiedesaintjulienlabrousse@orange.fr","contact_fax": "08 11 48 35 48","contact_phone": "+33 4 75 29 06 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Vialle Sud 07160 Saint-Julien-Labrousse","address_id": "07256_B068_4d2ad1","address_searched": "Le Village 07160 Saint-Julien-Labrousse","address_type": "locality","commune": "Saint-Julien-Labrousse","insee_comm": "07256","latitude": 44.907829,"longitude": 4.525601,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07256-01","latitude": "44.918510437","longitude": "4.5079460144","nom": "Mairie de Saint-Julien-Labrousse","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-julien-labrousse.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Julien-Labrousse","postalCode": "07160","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07257","contact_email": "mairie-st-julien-le-roux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 58 03 52","contact_phone": "+33 4 75 58 03 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Peyratte 07240 Saint-Julien-le-Roux","address_id": "07257_B016_6930dc","address_searched": "La Peyratte 07240 Saint-Julien-le-Roux","address_type": "locality","commune": "Saint-Julien-le-Roux","insee_comm": "07257","latitude": 44.872801,"longitude": 4.677306,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07257-01","latitude": "44.8441009521","longitude": "4.65359020233","nom": "Mairie de Saint-Julien-le-Roux","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Julien-le-Roux","postalCode": "07240","streetAddress": ["La Peyratte"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07258","contact_email": "mairie.st.julien.vocance@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 60 45","contact_phone": "+33 4 75 34 60 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Hameau de Villard 07690 Saint-Julien-Vocance","address_id": "07258_B104_ee8c3a","address_searched": "Le Village 07690 Saint-Julien-Vocance","address_type": "locality","commune": "Saint-Julien-Vocance","insee_comm": "07258","latitude": 45.172278,"longitude": 4.499357,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07258-01","latitude": "45.1749076843","longitude": "4.50386810303","nom": "Mairie de Saint-Julien-Vocance","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-julien-vocance.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Julien-Vocance","postalCode": "07690","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07259","contact_email": "mairie@saintjustdardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 98 74 55","contact_phone": "+33 4 75 04 66 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 07700 Saint-Just-d'Ard\u00e8che","address_id": "07259_0126_e083fe","address_searched": "Place de la Mairie 07700 Saint-Just-d'Ard\u00e8che","address_type": "street","commune": "Saint-Just-d'Ard\u00e8che","insee_comm": "07259","latitude": 44.30378,"longitude": 4.613443,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07259-01","latitude": "44.303238","longitude": "4.612955","nom": "Mairie de Saint-Just-d'Ard\u00e8che","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saintjustdardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Just-d'Ard\u00e8che","postalCode": "07700","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07260","contact_email": "mairie.saintlagerbressac@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 75 67 14 85","contact_phone": "+33 4 75 65 13 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 07210 Saint-Lager-Bressac","address_id": "07260_0076_3a84d4","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 07210 Saint-Lager-Bressac","address_type": "street","commune": "Saint-Lager-Bressac","insee_comm": "07260","latitude": 44.692347,"longitude": 4.708907,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07260-01","latitude": "44.6926002502","longitude": "4.7093000412","nom": "Mairie de Saint-Lager-Bressac","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Lager-Bressac","postalCode": "07210","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07261","contact_email": "mairie.stlaurentdupape@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 62 45 28","contact_phone": "+33 4 75 62 22 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village de Saint-Laurent, LE VILLAGE DE ST LAURENT 07800 Saint-Laurent-du-Pape","address_id": "07261_B081_58e5bb","address_searched": "Le Village 07800 Saint-Laurent-du-Pape","address_type": "locality","commune": "Saint-Laurent-du-Pape","insee_comm": "07261","latitude": 44.82381,"longitude": 4.767382,"score": 0.43,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07261-01","latitude": "44.8227348328","longitude": "4.76347208023","nom": "Mairie de Saint-Laurent-du-Pape","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Laurent-du-Pape","postalCode": "07800","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"codeinsee": "07262","contact_fax": "+33 4 66 46 08 87","contact_phone": "+33 4 66 46 00 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07590 Saint-Laurent-les-Bains","address_id": "07262_B128_852d5d","address_searched": "Le Village 07590 Saint-Laurent-les-Bains","address_type": "locality","commune": "Saint-Laurent-les-Bains","insee_comm": "07262","latitude": 44.606511,"longitude": 3.970074,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07262-01","latitude": "44.606854","longitude": "3.9706","nom": "Mairie de Saint-Laurent-les-Bains","type": "mairie","update": "2007-11-16","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Laurent-les-Bains","postalCode": "07590","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07263","contact_email": "mairie-saint-laurent-sous-coiron@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 24 32","contact_phone": "+33 4 75 94 24 32","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07170 Saint-Laurent-sous-Coiron","address_id": "07263_B100_a81d9a","address_searched": "Le Village 07170 Saint-Laurent-sous-Coiron","address_type": "locality","commune": "Saint-Laurent-sous-Coiron","insee_comm": "07263","latitude": 44.637358,"longitude": 4.48175,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07263-01","latitude": "44.6377983093","longitude": "4.48190021515","nom": "Mairie de Saint-Laurent-sous-Coiron","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Laurent-sous-Coiron","postalCode": "07170","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07264","contact_email": "mairie.saintmarceldarderche@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 98 67 12","contact_phone": "+33 4 75 97 26 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07700 Saint-Marcel-d'Ard\u00e8che","address_id": "07264_B077_4e375c","address_searched": "Le Village BP 2 07700 Saint-Marcel-d'Ard\u00e8che","address_type": "locality","commune": "Saint-Marcel-d'Ard\u00e8che","insee_comm": "07264","latitude": 44.326153,"longitude": 4.616659,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07264-01","latitude": "44.8650016785","longitude": "4.83054018021","nom": "Mairie de Saint-Marcel-d'Ard\u00e8che","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint.marceldardeche.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Marcel-d'Ard\u00e8che","postalCode": "07700","streetAddress": ["Le Village","BP 2"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07265","contact_email": "mairie@saint-marcel-les-annonay.fr","contact_fax": "+33 4 75 67 19 84","contact_phone": "+33 4 75 67 12 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de l'\u00c9glise 07100 Saint-Marcel-l\u00e8s-Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000308005360","address_searched": "2 place de l'\u00c9glise 07100 Saint-Marcel-l\u00e8s-Annonay","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Marcel-l\u00e8s-Annonay","insee_comm": "07265","latitude": 45.285485,"longitude": 4.626628,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07265-01","latitude": "45.285201","longitude": "4.6271129","nom": "Mairie de Saint-Marcel-l\u00e8s-Annonay","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-marcel-les-annonay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Marcel-l\u00e8s-Annonay","postalCode": "07100","streetAddress": ["2 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07266","contact_email": "sml.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 66 69 86 75","contact_phone": "+33 4 66 69 86 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Pont 07140 Sainte-Marguerite-Lafig\u00e8re","address_id": "07266_B055_70d8cd","address_searched": "Le Village 07140 Sainte-Marguerite-Lafig\u00e8re","address_type": "locality","commune": "Sainte-Marguerite-Lafig\u00e8re","insee_comm": "07266","latitude": 44.487184,"longitude": 3.988157,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07266-01","latitude": "44.4783782959","longitude": "3.99074196815","nom": "Mairie de Sainte-Marguerite-Lafig\u00e8re","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Marguerite-Lafig\u00e8re","postalCode": "07140","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07267","contact_email": "mairie-stmartial@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 29 15 78","contact_phone": "+33 4 75 29 12 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Vialard 07310 Saint-Martial","address_id": "07267_B169_b46aba","address_searched": "Le Village 07310 Saint-Martial","address_type": "locality","commune": "Saint-Martial","insee_comm": "07267","latitude": 44.866972,"longitude": 4.241005,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07267-01","latitude": "44.865449","longitude": "4.274846","nom": "Mairie de Saint-Martial","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.stmartial.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Martial","postalCode": "07310","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07268","contact_email": "ma-stmda@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 98 71 38","contact_phone": "+33 4 75 04 66 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-07268-01","latitude": "44.302341","longitude": "4.566242","nom": "Mairie de Saint-Martin-d'Ard\u00e8che","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saintmartindardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Martin-d'Ard\u00e8che","postalCode": "07700","streetAddress": ["Place L\u00e9opold-Chiron"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07269","contact_email": "mairie@saintmartindevalamas.com","contact_fax": "+33 4 75 30 49 41","contact_phone": "+33 4 75 30 41 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Grand Place 07310 Saint-Martin-de-Valamas","address_id": "07269_B119_043f2d","address_searched": "BP 8 La Place 07310 Saint-Martin-de-Valamas","address_type": "locality","commune": "Saint-Martin-de-Valamas","insee_comm": "07269","latitude": 44.937331,"longitude": 4.368173,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07269-01","latitude": "44.9140014648","longitude": "4.41928005219","nom": "Mairie de Saint-Martin-de-Valamas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saintmartindevalamas.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Martin-de-Valamas","postalCode": "07310","streetAddress": ["BP 8","La Place"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07270","contact_email": "mairie@saintmartinsurlavezon.fr","contact_fax": "+33 4 75 52 89 06","contact_phone": "+33 4 75 52 98 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village du Sup\u00e9rieur 07400 Saint-Martin-sur-Lavezon","address_id": "07270_B128_6f84bc","address_searched": "Le Village du Sup\u00e9rieur Mairie 07400 Saint-Martin-sur-Lavezon","address_type": "locality","commune": "Saint-Martin-sur-Lavezon","insee_comm": "07270","latitude": 44.637012,"longitude": 4.651857,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07270-01","latitude": "44.637536","longitude": "4.65164700000003","nom": "Mairie de Saint-Martin-sur-Lavezon","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Martin-sur-Lavezon","postalCode": "07400","streetAddress": ["Le Village du Sup\u00e9rieur","Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "rampe \u00e0 installer","accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07272","contact_email": "mairie.stmauriceardeche@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 63 93","contact_phone": "+33 4 75 37 77 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Cros 07200 Saint-Maurice-d'Ard\u00e8che","address_id": "07272_B013_262aac","address_searched": "Le Village 07200 Saint-Maurice-d'Ard\u00e8che","address_type": "locality","commune": "Saint-Maurice-d'Ard\u00e8che","insee_comm": "07272","latitude": 44.516239,"longitude": 4.40153,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07272-01","latitude": "44.8219985962","longitude": "4.57983016968","nom": "Mairie de Saint-Maurice-d'Ard\u00e8che","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Maurice-d'Ard\u00e8che","postalCode": "07200","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07273","contact_email": "ma-stmib@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 71 41","contact_phone": "+33 4 75 94 71 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'Ancienne Mairie 07170 Saint-Maurice-d'Ibie","address_id": "07273_0003_4d9f9a","address_searched": "Place de la Mairie 07170 Saint-Maurice-d'Ibie","address_type": "street","commune": "Saint-Maurice-d'Ibie","insee_comm": "07273","latitude": 44.500466,"longitude": 4.482593,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07273-01","latitude": "44.5011405945","longitude": "4.4830532074","nom": "Mairie de Saint-Maurice-d'Ibie","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-maurice-d-ibie.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Maurice-d'Ibie","postalCode": "07170","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07274","contact_email": "mairie.stmaurice.en.chalancon@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 58 11 74","contact_phone": "+33 4 75 58 11 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "mairie-07274-01","latitude": "44.8530162","longitude": "4.5925032","nom": "Mairie de Saint-Maurice-en-Chalencon","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-maurice-en-chalancon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Maurice-en-Chalencon","postalCode": "07190","streetAddress": ["Lieu-dit Alliandre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07275","contact_email": "mairiestmelany@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 59 14","contact_phone": "+33 4 75 36 97 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Villard 07260 Saint-M\u00e9lany","address_id": "07275_B041_b85205","address_searched": "Le Village 07260 Saint-M\u00e9lany","address_type": "locality","commune": "Saint-M\u00e9lany","insee_comm": "07275","latitude": 44.529658,"longitude": 4.118691,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07275-01","latitude": "44.5305862427","longitude": "4.1172118187","nom": "Mairie de Saint-M\u00e9lany","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-M\u00e9lany","postalCode": "07260","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07276","contact_email": "aurance@orange.fr","contact_phone": "+33 4 75 29 34 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de la Mairie 07160 Saint-Michel-d'Aurance","address_id": "ADRNIVX_0000000337217770","address_searched": "6, rue de la Mairie 07160 Saint-Michel-d'Aurance","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Michel-d'Aurance","insee_comm": "07276","latitude": 44.901934,"longitude": 4.460336,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07276-01","latitude": "44.902034","longitude": "4.4599909","nom": "Mairie de Saint-Michel-d'Aurance","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Michel-d'Aurance","postalCode": "07160","streetAddress": ["6, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "07277","contact_email": "st-michel-de-b.mairie0722@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 87 11 15","contact_phone": "+33 4 75 87 11 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Taille 07200 Saint-Michel-de-Boulogne","address_id": "07277_B083_5c9395","address_searched": "Le Village 07200 Saint-Michel-de-Boulogne","address_type": "locality","commune": "Saint-Michel-de-Boulogne","insee_comm": "07277","latitude": 44.68471,"longitude": 4.439372,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07277-01","latitude": "44.6955070496","longitude": "4.43388700485","nom": "Mairie de Saint-Michel-de-Boulogne","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie-saintmicheldeboulogne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Michel-de-Boulogne","postalCode": "07200","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07278","contact_email": "mairie-stmic-chab@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 25 90","contact_phone": "+33 4 75 66 24 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07360 Saint-Michel-de-Chabrillanoux","address_id": "07278_B116_d08193","address_searched": "Le Village 07360 Saint-Michel-de-Chabrillanoux","address_type": "locality","commune": "Saint-Michel-de-Chabrillanoux","insee_comm": "07278","latitude": 44.839897,"longitude": 4.602523,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07278-01","latitude": "44.8219985962","longitude": "4.57983016968","nom": "Mairie de Saint-Michel-de-Chabrillanoux","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.st-michel-de-chabrillanoux.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Michel-de-Chabrillanoux","postalCode": "07360","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07279","contact_email": "mairie.st.montan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 52 57 00","contact_phone": "+33 4 75 52 62 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Poussiac 07220 Saint-Montan","address_id": "07279_XXXX_f9e21d","address_searched": "Place Poussiac 07220 Saint-Montan","address_type": "street","commune": "Saint-Montan","insee_comm": "07279","latitude": 44.440204,"longitude": 4.623411,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07279-01","latitude": "44.4404525757","longitude": "4.62414121628","nom": "Mairie de Saint-Montan","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-montan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Montan","postalCode": "07220","streetAddress": ["Place Poussiac"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07280","contact_email": "st.paul.le.jeune@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 86 69","contact_phone": "+33 4 75 39 80 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Gare 07460 Saint-Paul-le-Jeune","address_id": "07280_XXXX_470e57","address_searched": "Place de la Mairie 07460 Saint-Paul-le-Jeune","address_type": "street","commune": "Saint-Paul-le-Jeune","insee_comm": "07280","latitude": 44.339184,"longitude": 4.15292,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07280-01","latitude": "44.3400993347","longitude": "4.15185022354","nom": "Mairie de Saint-Paul-le-Jeune","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-paul-le-jeune.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Paul-le-Jeune","postalCode": "07460","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07281","contact_email": "secretariatgeneral@st-peray.com","contact_fax": "+33 4 75 81 77 82","contact_phone": "+33 4 75 81 77 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'H\u00f4tel de Ville 07130 Saint-P\u00e9ray","address_id": "07281_0160_8a8f26","address_searched": "Place de l'H\u00f4tel-de-Ville 07130 Saint-P\u00e9ray","address_type": "street","commune": "Saint-P\u00e9ray","insee_comm": "07281","latitude": 44.944044,"longitude": 4.841051,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07281-01","latitude": "44.944816","longitude": "4.841903","nom": "Mairie de Saint-P\u00e9ray","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.st-peray.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-P\u00e9ray","postalCode": "07130","streetAddress": ["Place de l'H\u00f4tel-de-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07282","contact_email": "mairie-saintpierredecolombier@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 56 26","contact_phone": "+33 4 75 94 41 94","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Roux 07450 Saint-Pierre-de-Colombier","address_id": "07282_B045_c18378","address_searched": "Le Bourg 07450 Saint-Pierre-de-Colombier","address_type": "locality","commune": "Saint-Pierre-de-Colombier","insee_comm": "07282","latitude": 44.703011,"longitude": 4.258264,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07282-01","latitude": "44.704361","longitude": "4.261393","nom": "Mairie de Saint-Pierre-de-Colombier","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-pierre-de-colombier.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-de-Colombier","postalCode": "07450","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07283","contact_email": "maire.stpierrelaroche@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 52 95 96","contact_phone": "+33 4 75 52 95 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Les Moli\u00e8res 07400 Saint-Pierre-la-Roche","address_id": "07283_B050_4f3c1f","address_searched": "Les Moli\u00e8res 07400 Saint-Pierre-la-Roche","address_type": "locality","commune": "Saint-Pierre-la-Roche","insee_comm": "07283","latitude": 44.649561,"longitude": 4.622297,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07283-01","latitude": "44.6497001648","longitude": "4.62311983109","nom": "Mairie de Saint-Pierre-la-Roche","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-la-Roche","postalCode": "07400","streetAddress": ["Les Moli\u00e8res"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07284","contact_email": "mairie.stpierrestjean@numeo.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 90 89","contact_phone": "+33 4 75 94 90 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Combe 07140 Saint-Pierre-Saint-Jean","address_id": "07284_B023_febd0d","address_searched": "La Combe 07140 Saint-Pierre-Saint-Jean","address_type": "locality","commune": "Saint-Pierre-Saint-Jean","insee_comm": "07284","latitude": 44.457723,"longitude": 4.106941,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07284-01","latitude": "44.4468994141","longitude": "4.06738996506","nom": "Mairie de Saint-Pierre-Saint-Jean","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-Saint-Jean","postalCode": "07140","streetAddress": ["La Combe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07285","contact_email": "ma-stpsd@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 30 05 87","contact_phone": "+33 4 75 30 05 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Bayle 07520 Saint-Pierre-sur-Doux","address_id": "07285_B013_bd80aa","address_searched": "Le Village 07520 Saint-Pierre-sur-Doux","address_type": "locality","commune": "Saint-Pierre-sur-Doux","insee_comm": "07285","latitude": 45.108169,"longitude": 4.486148,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07285-01","latitude": "45.1203994751","longitude": "4.46454000473","nom": "Mairie de Saint-Pierre-sur-Doux","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-sur-Doux","postalCode": "07520","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07286","contact_email": "secretariat@saint-pierreville.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 63 32","contact_phone": "+33 4 75 66 60 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Plaine du Fray 07190 Saint-Pierreville","address_id": "07286_B076_7b68e3","address_searched": "BP 2 Place du Clos 07190 Saint-Pierreville","address_type": "locality","commune": "Saint-Pierreville","insee_comm": "07286","latitude": 44.812327,"longitude": 4.512334,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07286-01","latitude": "44.8154182434","longitude": "4.48806619644","nom": "Mairie de Saint-Pierreville","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierreville","postalCode": "07190","streetAddress": ["BP 2","Place du Clos"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07287","contact_email": "ma-stpons@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 77 12","contact_phone": "+33 4 75 36 70 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 07580 Saint-Pons","address_id": "07287_0029_30846a","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 07580 Saint-Pons","address_type": "street","commune": "Saint-Pons","insee_comm": "07287","latitude": 44.593731,"longitude": 4.576253,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07287-01","latitude": "44.593585","longitude": "4.574897","nom": "Mairie de Saint-Pons","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-pons-ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pons","postalCode": "07580","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07288","contact_email": "mairie-st-priest@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 64 80 28","contact_phone": "+33 4 75 64 32 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 87480 Saint-Priest-Taurion","address_id": "87178_XXXX_ef123a","address_searched": "Place de la Mairie 07000 Saint-Priest","address_type": "street","commune": "Saint-Priest-Taurion","insee_comm": "87178","latitude": 45.886367,"longitude": 1.397644,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07288-01","latitude": "44.716549","longitude": "4.546028","nom": "Mairie de Saint-Priest","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-priest-ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Priest","postalCode": "07000","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07289","contact_email": "mairie.st.privat@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 35 02 79","contact_phone": "+33 4 75 35 15 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 07200 Saint-Privat","address_id": "07289_0049_419e34","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 07200 Saint-Privat","address_type": "street","commune": "Saint-Privat","insee_comm": "07289","latitude": 44.629208,"longitude": 4.410263,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07289-01","latitude": "44.6291999817","longitude": "4.41048002243","nom": "Mairie de Saint-Privat","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Privat","postalCode": "07200","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07290","contact_email": "mairie.st.prix@inforoutes-ardeche.fr","contact_phone": "+33 4 75 29 23 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07270 Saint-Prix","address_id": "07290_B199_074e14","address_searched": "Le Village 07270 Saint-Prix","address_type": "locality","commune": "Saint-Prix","insee_comm": "07290","latitude": 44.943073,"longitude": 4.50123,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07290-01","latitude": "44.9032018","longitude": "4.5646224","nom": "Mairie de Saint-Prix","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Prix","postalCode": "07270","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07291","contact_email": "saintremeze@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 4 75 04 12 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Porgie 07700 Saint-Rem\u00e8ze","address_id": "07291_XXXX_e3fc64","address_searched": "Place Mairie 07700 Saint-Rem\u00e8ze","address_type": "street","commune": "Saint-Rem\u00e8ze","insee_comm": "07291","latitude": 44.392602,"longitude": 4.502598,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07291-01","latitude": "44.3917007446","longitude": "4.50063991547","nom": "Mairie de Saint-Rem\u00e8ze","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-remeze.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Rem\u00e8ze","postalCode": "07700","streetAddress": ["Place Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07292","contact_email": "mairie@stromainday.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 48 90","contact_phone": "+33 4 75 34 42 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 07290 Saint-Romain-d'Ay","address_id": "07292_XXXX_b461ca","address_searched": "35 place de la Mairie 07290 Saint-Romain-d'Ay","address_type": "street","commune": "Saint-Romain-d'Ay","insee_comm": "07292","latitude": 45.163615,"longitude": 4.661986,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07292-01","latitude": "45.166995","longitude": "4.665943","nom": "Mairie de Saint-Romain-d'Ay","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Romain-d'Ay","postalCode": "07290","streetAddress": ["35 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07293","contact_email": "ma-strdl@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 58 51 08","contact_phone": "+33 4 75 58 50 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Chemin du Pic 07130 Saint-Romain-de-Lerps","address_id": "ADRNIVX_0000000354809142","address_searched": "20 chemin du Pic 07130 Saint-Romain-de-Lerps","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Romain-de-Lerps","insee_comm": "07293","latitude": 44.97956,"longitude": 4.796912,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07293-01","latitude": "44.978007","longitude": "4.7997","nom": "Mairie de Saint-Romain-de-Lerps","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-romain-de-lerps.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Romain-de-Lerps","postalCode": "07130","streetAddress": ["20 chemin du Pic"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07294","contact_email": "mairie.saintsauveurdecruzieres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 00 14","contact_phone": "+33 4 75 39 30 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07460 Saint-Sauveur-de-Cruzi\u00e8res","address_id": "07294_B102_e63355","address_searched": "Le Village 07460 Saint-Sauveur-de-Cruzi\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Saint-Sauveur-de-Cruzi\u00e8res","insee_comm": "07294","latitude": 44.299687,"longitude": 4.253159,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07294-01","latitude": "44.2996101379","longitude": "4.25365304947","nom": "Mairie de Saint-Sauveur-de-Cruzi\u00e8res","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.saintsauveurdecruzieres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Sauveur-de-Cruzi\u00e8res","postalCode": "07460","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07295","contact_email": "mairie-saint-sauveur-de-montagut@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 65 48 27","contact_phone": "+33 4 75 65 40 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de l'Horloge 07190 Saint-Sauveur-de-Montagut","address_id": "ADRNIVX_0000000354815970","address_searched": "1, place de l'Horloge BP 2 07190 Saint-Sauveur-de-Montagut","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Sauveur-de-Montagut","insee_comm": "07295","latitude": 44.821642,"longitude": 4.580317,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07295-01","latitude": "44.8213348389","longitude": "4.58042907715","nom": "Mairie de Saint-Sauveur-de-Montagut","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Sauveur-de-Montagut","postalCode": "07190","streetAddress": ["1, place de l'Horloge","BP 2"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07296","contact_email": "ma-serni@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 93 40 28","contact_phone": "+33 4 75 35 03 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chemin de l'Ard\u00e8che 07200 Saint-Sernin","address_id": "07296_XXXX_aafc0e","address_searched": "15 chemin de l'Ard\u00e8che 07200 Saint-Sernin","address_type": "street","commune": "Saint-Sernin","insee_comm": "07296","latitude": 44.570859,"longitude": 4.393312,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07296-01","latitude": "44.5583151","longitude": "4.4024375","nom": "Mairie de Saint-Sernin","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Sernin","postalCode": "07200","streetAddress": ["15 chemin de l'Ard\u00e8che"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07297","contact_email": "ma-stsyl@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 58 39 58","contact_phone": "+33 4 75 58 32 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07440 Saint-Sylvestre","address_id": "07297_B087_8d305f","address_searched": "Le Village 07440 Saint-Sylvestre","address_type": "locality","commune": "Saint-Sylvestre","insee_comm": "07297","latitude": 44.989818,"longitude": 4.748818,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07297-01","latitude": "44.991366","longitude": "4.750881","nom": "Mairie de Saint-Sylvestre","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Sylvestre","postalCode": "07440","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07298","contact_email": "ma-stssc@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 9 70 62 22 71","contact_phone": "+33 4 75 65 90 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "40 Route de Lagrange 07210 Saint-Symphorien-sous-Chom\u00e9rac","address_id": "ADRNIVX_0000000349897749","address_searched": "40 route de la Grange 07210 Saint-Symphorien-sous-Chom\u00e9rac","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Symphorien-sous-Chom\u00e9rac","insee_comm": "07298","latitude": 44.719408,"longitude": 4.704606,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07298-01","latitude": "44.716978","longitude": "4.706034","nom": "Mairie de Saint-Symphorien-sous-Chom\u00e9rac","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-symphorien-sous-chomerac.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Symphorien-sous-Chom\u00e9rac","postalCode": "07210","streetAddress": ["40 route de la Grange"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07299","contact_email": "mairie791@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 69 91 18","contact_phone": "+33 4 75 34 93 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07290 Saint-Symphorien-de-Mahun","address_id": "07299_B122_d70040","address_searched": "Le Village 07290 Saint-Symphorien-de-Mahun","address_type": "locality","commune": "Saint-Symphorien-de-Mahun","insee_comm": "07299","latitude": 45.163929,"longitude": 4.560257,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07299-01","latitude": "45.1636314392","longitude": "4.56090021133","nom": "Mairie de Saint-Symphorien-de-Mahun","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-symphorien-de-mahun.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Symphorien-de-Mahun","postalCode": "07290","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07300","contact_email": "mairie@saint-thome.fr","contact_fax": "+33 4 75 52 21 54","contact_phone": "+33 4 75 52 74 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "CROUSILLE 07220 Saint-Thom\u00e9","address_id": "07300_XXXX_f4890c","address_searched": "Le Village 07220 Saint-Thom\u00e9","address_type": "street","commune": "Saint-Thom\u00e9","insee_comm": "07300","latitude": 44.518388,"longitude": 4.607313,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-07300-01","latitude": "44.5014641384","longitude": "4.62369918823","nom": "Mairie de Saint-Thom\u00e9","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-thome.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Thom\u00e9","postalCode": "07220","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07301","contact_email": "mairie@saint-victor-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 00 47","contact_phone": "+33 4 75 06 00 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 21410 Saint-Victor-sur-Ouche","address_id": "21578_0013_64abfc","address_searched": "Place de la Mairie 07410 Saint-Victor","address_type": "street","commune": "Saint-Victor-sur-Ouche","insee_comm": "21578","latitude": 47.233503,"longitude": 4.746528,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07301-01","latitude": "44.060901","longitude": null,"nom": "Mairie de Saint-Victor","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saint-victor-ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Victor","postalCode": "07410","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07302","contact_email": "saintvincentdebarres@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 65 92 51","contact_phone": "+33 4 75 65 15 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07210 Saint-Vincent-de-Barr\u00e8s","address_id": "07302_B168_75e191","address_searched": "Le Village 07210 Saint-Vincent-de-Barr\u00e8s","address_type": "locality","commune": "Saint-Vincent-de-Barr\u00e8s","insee_comm": "07302","latitude": 44.65969,"longitude": 4.706609,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07302-01","latitude": "44.6606674194","longitude": "4.7085108757","nom": "Mairie de Saint-Vincent-de-Barr\u00e8s","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.saintvincentbarres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Vincent-de-Barr\u00e8s","postalCode": "07210","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "l'entr\u00e9e se fait \u00e0 l'arri\u00e8re du b\u00e2timent par une rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07303","contact_email": "mairie.st-vincent-de-durfort@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 4 75 66 21 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Village 07360 Saint-Vincent-de-Durfort","address_id": "07303_0120_798d60","address_searched": "Le Village 07360 Saint-Vincent-de-Durfort","address_type": "street","commune": "Saint-Vincent-de-Durfort","insee_comm": "07303","latitude": 44.804978,"longitude": 4.643169,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07303-01","latitude": "44.8058052063","longitude": "4.64427614212","nom": "Mairie de Saint-Vincent-de-Durfort","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Vincent-de-Durfort","postalCode": "07360","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07304","contact_email": "mairie@salavas.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 15 86","contact_phone": "+33 4 75 88 02 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Place de la Mairie 07150 Salavas","address_id": "ADRNIVX_0000000326547378","address_searched": "15 place de la Mairie 07150 Salavas","address_type": "housenumber","commune": "Salavas","insee_comm": "07304","latitude": 44.395053,"longitude": 4.377984,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07304-01","latitude": "44.393447876","longitude": "4.38107776642","nom": "Mairie de Salavas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.salavas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Salavas","postalCode": "07150","streetAddress": ["15 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07305","contact_email": "mairie.les.salelles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 92 97","contact_phone": "+33 4 75 94 92 97","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mairie-07305-01","latitude": "44.4188804626","longitude": "4.10420084","nom": "Mairie des Salelles","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.les-salelles-ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Salelles","postalCode": "07140","streetAddress": ["Chemin \u00c9cole-Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07306","contact_email": "mairie-sampzon@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 78 29","contact_phone": "+33 4 75 39 62 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2177 Route du Rocher 07120 Sampzon","address_id": "ADRNIVX_0000000337216114","address_searched": "2177, route du Rocher 07120 Sampzon","address_type": "housenumber","commune": "Sampzon","insee_comm": "07306","latitude": 44.424414,"longitude": 4.343655,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07306-01","latitude": "44.4262008667","longitude": "4.29999017715","nom": "Mairie de Sampzon","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Sampzon","postalCode": "07120","streetAddress": ["2177, route du Rocher"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07307","contact_email": "mairie.sanilhac530@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 26 33","contact_phone": "+33 4 75 39 11 78","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07110 Sanilhac","address_id": "07307_B148_751675","address_searched": "Le Village 07110 Sanilhac","address_type": "locality","commune": "Sanilhac","insee_comm": "07307","latitude": 44.536289,"longitude": 4.25033,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07307-01","latitude": "44.5363616943","longitude": "4.25031805038","nom": "Mairie de Sanilhac","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Sanilhac","postalCode": "07110","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07308","contact_email": "mairie@sarras.fr","contact_fax": "+33 4 75 23 32 48","contact_phone": "+33 4 75 23 04 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place Bochirol 07370 Sarras","address_id": "ADRNIVX_0000000349895130","address_searched": "2 place Bochirol 07370 Sarras","address_type": "housenumber","commune": "Sarras","insee_comm": "07308","latitude": 45.186698,"longitude": 4.799771,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07308-01","latitude": "45.1865997314","longitude": "4.80054998398","nom": "Mairie de Sarras","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.sarras.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sarras","postalCode": "07370","streetAddress": ["2 place Bochirol"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07309","contact_email": "mairie.satillieu@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 95 94","contact_phone": "+33 4 75 34 96 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 07290 Satillieu","address_id": "07309_0004_a1ce70","address_searched": "5 Place de l'\u00c9glise 07290 Satillieu","address_type": "street","commune": "Satillieu","insee_comm": "07309","latitude": 45.150692,"longitude": 4.614126,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07309-01","latitude": "45.1498985291","longitude": "4.61277008057","nom": "Mairie de Satillieu","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.satillieu.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Satillieu","postalCode": "07290","streetAddress": ["5 Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07310","contact_email": "mairie@savas.fr","contact_fax": "+33 9 70 62 02 11","contact_phone": "+33 4 75 33 22 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07430 Savas","address_id": "07310_B056_8a6535","address_searched": "Le Village 07430 Savas","address_type": "locality","commune": "Savas","insee_comm": "07310","latitude": 45.296711,"longitude": 4.692835,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07310-01","latitude": "45.2964706421","longitude": "4.69214820862","nom": "Mairie de Savas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.savas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Savas","postalCode": "07430","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07311","contact_email": "mairie@sceautres.fr","contact_phone": "+33 4 75 52 44 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village de Sceautres 07400 Sceautres","address_id": "07311_B103_66ed01","address_searched": "Le Village 07400 Sceautres","address_type": "locality","commune": "Sceautres","insee_comm": "07311","latitude": 44.616383,"longitude": 4.607548,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07311-01","latitude": "44.6166038513","longitude": "4.60842704773","nom": "Mairie de Sceautres","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Sceautres","postalCode": "07400","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07312","contact_email": "mairie.secheras@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 06 34 35","contact_phone": "+33 4 75 06 81 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue des Tilleuls 07610 S\u00e9cheras","address_id": "ADRNIVX_0000000354814549","address_searched": "15, rue des Tilleuls 07610 S\u00e9cheras","address_type": "housenumber","commune": "S\u00e9cheras","insee_comm": "07312","latitude": 45.130924,"longitude": 4.770155,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07312-01","latitude": "45.1298065186","longitude": "4.76983118057","nom": "Mairie de S\u00e9cheras","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "S\u00e9cheras","postalCode": "07610","streetAddress": ["15, rue des Tilleuls"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07313","contact_email": "mairieserrieres@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 15 78","contact_phone": "+33 4 75 34 00 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Jean Vernet 07340 Serri\u00e8res","address_id": "07313_XXXX_3a99ba","address_searched": "BP 18 15 avenue Jean-Vernet 07340 Serri\u00e8res","address_type": "street","commune": "Serri\u00e8res","insee_comm": "07313","latitude": 45.319881,"longitude": 4.762598,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07313-01","latitude": "45.3176994324","longitude": "4.76350021362","nom": "Mairie de Serri\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.serrieres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Serri\u00e8res","postalCode": "07340","streetAddress": ["BP 18","15 avenue Jean-Vernet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07314","contact_email": "mairiedesilhac@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 58 14 64","contact_phone": "+33 4 75 58 11 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07240 Silhac","address_id": "07314_B161_09c9b6","address_searched": "Le Village 07240 Silhac","address_type": "locality","commune": "Silhac","insee_comm": "07314","latitude": 44.880333,"longitude": 4.607282,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07314-01","latitude": "44.8803215027","longitude": "4.60795593262","nom": "Mairie de Silhac","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Silhac","postalCode": "07240","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07315","contact_email": "contact@lasouche.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 90 11","contact_phone": "+33 4 75 37 90 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Chabanne 07380 La Souche","address_id": "07315_B026_1dec9a","address_searched": "Place du Champ-Clos 07380 La Souche","address_type": "locality","commune": "La Souche","insee_comm": "07315","latitude": 44.633895,"longitude": 4.131277,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07315-01","latitude": "44.628776","longitude": "4.201569","nom": "Mairie de La Souche","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lasouche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Souche","postalCode": "07380","streetAddress": ["Place du Champ-Clos"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07316","contact_email": "mairie@soyons.fr","contact_fax": "+33 4 75 60 81 12","contact_phone": "+33 4 75 60 93 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "75 Rue Vincent d'Indy 07130 Soyons","address_id": "ADRNIVX_0000000285396181","address_searched": "75 rue Vincent-d'Indy 07130 Soyons","address_type": "housenumber","commune": "Soyons","insee_comm": "07316","latitude": 44.890583,"longitude": 4.849986,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07316-01","latitude": "44.8903007507","longitude": "4.84974002838","nom": "Mairie de Soyons","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.soyons.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Soyons","postalCode": "07130","streetAddress": ["75 rue Vincent-d'Indy"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07317","contact_email": "ma-talen@infosroute-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 35 97","contact_phone": "+33 4 75 34 20 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Mairie 07340 Talencieux","address_id": "ADRNIVX_0000000337221554","address_searched": "2 place de la Mairie 07340 Talencieux","address_type": "housenumber","commune": "Talencieux","insee_comm": "07317","latitude": 45.221319,"longitude": 4.778397,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07317-01","latitude": "45.217709","longitude": "4.77335","nom": "Mairie de Talencieux","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.talencieux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Talencieux","postalCode": "07340","streetAddress": ["2 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07318","contact_email": "mairie.tauriers@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 22 07","contact_phone": "+33 4 75 39 22 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mairie-07318-01","latitude": "44.5522918701","longitude": "4.28076410294","nom": "Mairie de Tauriers","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Tauriers","postalCode": "07110","streetAddress": ["Place des Sarpe-Bruges"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07319","contact_email": "secretdgs@mairie-le-teil.fr","contact_fax": "+33 4 75 52 20 92","contact_phone": "+33 4 75 49 63 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'H\u00f4tel de Ville 07400 Le Teil","address_id": "07319_0370_0468b9","address_searched": "Rue de l'H\u00f4tel-de-Ville BP 51 07402 Le Teil Cedex","address_type": "street","commune": "Le Teil","insee_comm": "07319","latitude": 44.550458,"longitude": 4.683439,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07319-01","latitude": "44.5504989624","longitude": "4.68365001678","nom": "Mairie du Teil","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie-le-teil.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Teil Cedex","postalCode": "07402","streetAddress": ["Rue de l'H\u00f4tel-de-Ville","BP 51"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07321","contact_email": "mairie.thorrenc@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 21 07","contact_phone": "+33 4 75 34 21 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Grange Vieille 07340 Thorrenc","address_id": "07321_B013_6edc29","address_searched": "Le Village 07340 Thorrenc","address_type": "locality","commune": "Thorrenc","insee_comm": "07321","latitude": 45.233145,"longitude": 4.768836,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07321-01","latitude": "45.2357177734","longitude": "4.76303195953","nom": "Mairie de Thorrenc","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Thorrenc","postalCode": "07340","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07322","contact_email": "mairie@thueyts.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 46 51","contact_phone": "+33 4 75 36 41 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Place du Champ de Mars 07330 Thueyts","address_id": "ADRNIVX_0000000326551776","address_searched": "8 place du Champ-de-Mars 07330 Thueyts","address_type": "housenumber","commune": "Thueyts","insee_comm": "07322","latitude": 44.675637,"longitude": 4.221703,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07322-01","latitude": "44.6753231","longitude": "4.22109269","nom": "Mairie de Thueyts","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.thueyts.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Thueyts","postalCode": "07330","streetAddress": ["8 place du Champ-de-Mars"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07323","contact_email": "mairie@toulaud.fr","contact_fax": "+33 4 75 40 27 85","contact_phone": "+33 4 75 60 49 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "85 Rue du Moulin de l'Aure 07130 Toulaud","address_id": "ADRNIVX_0000000354806897","address_searched": "85 rue du Moulin-de-l'Aure 07130 Toulaud","address_type": "housenumber","commune": "Toulaud","insee_comm": "07323","latitude": 44.897152,"longitude": 4.819318,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07323-01","latitude": "44.896553","longitude": "4.8185225","nom": "Mairie de Toulaud","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.toulaud.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Toulaud","postalCode": "07130","streetAddress": ["85 rue du Moulin-de-l'Aure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07324","contact_email": "maire@ville-tournon.com","contact_fax": "+33 4 75 07 83 89","contact_phone": "+33 4 75 07 83 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Auguste Faure 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "07324_0030_ee06bf","address_searched": "Place Auguste-Faure BP 92 07301 Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","address_type": "street","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.067885,"longitude": 4.831823,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07324-01","latitude": "45.0679128","longitude": "4.8317439","nom": "Mairie de Tournon-sur-Rh\u00f4ne","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.ville-tournon.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","postalCode": "07301","streetAddress": ["Place Auguste-Faure","BP 92"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07325","contact_email": "mairie-ucel@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 35 38 53","contact_phone": "+33 4 75 35 31 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la Manufacture Royale, LE PONT D'UCEL 07200 Ucel","address_id": "07325_B035_4bd89a","address_searched": "Quartier le Pont 16 route de la Manufacture-Royale 07200 Ucel","address_type": "locality","commune": "Ucel","insee_comm": "07325","latitude": 44.62687,"longitude": 4.396328,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07325-01","latitude": "44.6424049","longitude": "4.383416","nom": "Mairie d'Ucel","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie-ucel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ucel","postalCode": "07200","streetAddress": ["Quartier le Pont","16 route de la Manufacture-Royale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07326","contact_email": "usclades.rieutord.cne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 84 17","contact_phone": "+33 4 75 38 84 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Usclades 07510 Usclades-et-Rieutord","address_id": "07326_B053_d78135","address_searched": "Usclades 07510 Usclades-et-Rieutord","address_type": "locality","commune": "Usclades-et-Rieutord","insee_comm": "07326","latitude": 44.775482,"longitude": 4.15803,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07326-01","latitude": "44.7742996216","longitude": "4.15994977951","nom": "Mairie d'Usclades-et-Rieutord","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Usclades-et-Rieutord","postalCode": "07510","streetAddress": ["Usclades"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07327","contact_email": "ma-uzer@inforoutes-ardeche.fr","contact_phone": "+33 4 75 36 87 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07110 Uzer","address_id": "07327_B033_751675","address_searched": "Le Village 07110 Uzer","address_type": "locality","commune": "Uzer","insee_comm": "07327","latitude": 44.519551,"longitude": 4.326565,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07327-01","latitude": "44.5199699402","longitude": "4.3265748024","nom": "Mairie d'Uzer","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Uzer","postalCode": "07110","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07328","contact_email": "ma-vagnas@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 38 84 68","contact_phone": "+33 4 75 38 62 97","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Mas de la Rude 07150 Vagnas","address_id": "07328_B057_fcb566","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 07150 Vagnas","address_type": "locality","commune": "Vagnas","insee_comm": "07328","latitude": 44.370157,"longitude": 4.338729,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07328-01","latitude": "44.4078753","longitude": "4.3943309","nom": "Mairie de Vagnas","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://vagnas-ardeche.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vagnas","postalCode": "07150","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07329","contact_email": "mairievalgorge@sfr.fr","contact_fax": "+33 4 75 88 95 80","contact_phone": "+33 4 75 88 98 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Lause 07110 Valgorge","address_id": "07329_B079_33085a","address_searched": "Place de la Mairie 07110 Valgorge","address_type": "locality","commune": "Valgorge","insee_comm": "07329","latitude": 44.599064,"longitude": 4.077298,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07329-01","latitude": "44.589534","longitude": "4.123651","nom": "Mairie de Valgorge","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.pays-beaumedrobie.com."],"writeAddress": {"addressLocality": "Valgorge","postalCode": "07110","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07330","contact_email": "info@mairie-vallon.com","contact_fax": "+33 4 75 88 11 76","contact_phone": "+33 4 75 88 02 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la R\u00e9sistance 07150 Vallon-Pont-d'Arc","address_id": "ADRNIVX_0000000285506694","address_searched": "1 place de la R\u00e9sistance BP 41 07150 Vallon-Pont-d'Arc","address_type": "housenumber","commune": "Vallon-Pont-d'Arc","insee_comm": "07330","latitude": 44.407381,"longitude": 4.395319,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07330-01","latitude": "44.4074075","longitude": "4.3954513","nom": "Mairie de Vallon-Pont-d'Arc","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie-vallon.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vallon-Pont-d'Arc","postalCode": "07150","streetAddress": ["1 place de la R\u00e9sistance","BP 41"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07331","contact_email": "info@vals-les-bains.com","contact_fax": "+33 4 75 37 64 08","contact_phone": "+33 4 75 37 42 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Pont de l'H\u00f4tel de Ville 07600 Vals-les-Bains","address_id": "07331_0180_0c008f","address_searched": "Place de l'H\u00f4tel-de-Ville BP 106 07600 Vals-les-Bains","address_type": "street","commune": "Vals-les-Bains","insee_comm": "07331","latitude": 44.66559,"longitude": 4.364632,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07331-01","latitude": "44.6207008362","longitude": "4.389939785","nom": "Mairie de Vals-les-Bains","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.vals-les-bains.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vals-les-Bains","postalCode": "07600","streetAddress": ["Place de l'H\u00f4tel-de-Ville","BP 106"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07332","contact_email": "mairie@valvigneres.fr","contact_fax": "+33 4 75 52 51 92","contact_phone": "+33 4 75 52 62 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07400 Valvign\u00e8res","address_id": "07332_B005_db4b2f","address_searched": "Le Village 07400 Valvign\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Valvign\u00e8res","insee_comm": "07332","latitude": 44.500425,"longitude": 4.574716,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07332-01","latitude": "44.5004768372","longitude": "4.57433795929","nom": "Mairie de Valvign\u00e8res","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Valvign\u00e8res","postalCode": "07400","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07333","contact_email": "mairie.vanosc@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 71 79","contact_phone": "+33 4 75 34 62 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Gacou 07690 Vanosc","address_id": "07333_B061_88295e","address_searched": "Place du Souvenir 07690 Vanosc","address_type": "locality","commune": "Vanosc","insee_comm": "07333","latitude": 45.240888,"longitude": 4.584646,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07333-01","latitude": "45.2242012024","longitude": "4.55030012131","nom": "Mairie de Vanosc","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.vanosc.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vanosc","postalCode": "07690","streetAddress": ["Place du Souvenir"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07334","contact_email": "contact@les-vans.fr","contact_fax": "+33 4 75 87 84 09","contact_phone": "+33 4 75 87 84 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue du Temple 07140 Les Vans","address_id": "ADRNIVX_0000000285509595","address_searched": "5 rue du Temple 07140 Les Vans","address_type": "housenumber","commune": "Les Vans","insee_comm": "07334","latitude": 44.404769,"longitude": 4.131742,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07334-01","latitude": "44.404499054","longitude": "4.13216018677","nom": "Mairie des Vans","type": "mairie","update": "2015-07-08","writeAddress": {"addressLocality": "Les Vans","postalCode": "07140","streetAddress": ["5 rue du Temple"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07335","contact_email": "mairie@vaudevant.fr","contact_phone": "+33 4 75 06 00 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Vaudevant 07410 Saint-F\u00e9licien","address_id": "07236_XXXX_7665f6","address_searched": "60 rue de l\u2019\u00c9glise 07410 Vaudevant","address_type": "street","commune": "Saint-F\u00e9licien","insee_comm": "07236","latitude": 45.090766,"longitude": 4.630098,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07335-01","latitude": "45.102324","longitude": "4.618556","nom": "Mairie de Vaudevant","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.vaudevant.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vaudevant","postalCode": "07410","streetAddress": ["60 rue de l\u2019\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07336","contact_email": "mairievernon@nuneo.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 90 98","contact_phone": "+33 4 75 39 56 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Champegua 07260 Vernon","address_id": "07336_B011_3e48b5","address_searched": "Champ\u00e9gua 07260 Vernon","address_type": "locality","commune": "Vernon","insee_comm": "07336","latitude": 44.508068,"longitude": 4.220537,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07336-01","latitude": "44.5054016113","longitude": "4.21882009506","nom": "Mairie de Vernon","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Vernon","postalCode": "07260","streetAddress": ["Champ\u00e9gua"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07337","contact_email": "mairie@vernosc.fr","contact_fax": "+33 4 75 67 94 85","contact_phone": "+33 4 75 33 49 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Centre 07430 Vernosc-l\u00e8s-Annonay","address_id": "07337_0019_54d662","address_searched": "257 rue du Centre 07430 Vernosc-l\u00e8s-Annonay","address_type": "street","commune": "Vernosc-l\u00e8s-Annonay","insee_comm": "07337","latitude": 45.218268,"longitude": 4.714294,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07337-01","latitude": "45.2503013611","longitude": "4.6935801506","nom": "Mairie de Vernosc-l\u00e8s-Annonay","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.vernosc.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vernosc-l\u00e8s-Annonay","postalCode": "07430","streetAddress": ["257 rue du Centre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07338","contact_email": "mairie@vernoux-en-vivarais.fr","contact_fax": "+33 4 75 58 17 32","contact_phone": "+33 4 75 58 11 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Raymond Finiels 07240 Vernoux-en-Vivarais","address_id": "ADRNIVX_0000000354814746","address_searched": "2 rue Raymond-Finiels 07240 Vernoux-en-Vivarais","address_type": "housenumber","commune": "Vernoux-en-Vivarais","insee_comm": "07338","latitude": 44.896122,"longitude": 4.646085,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07338-01","latitude": "44.895927","longitude": "4.646171","nom": "Mairie de Vernoux-en-Vivarais","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.vernoux-en-vivarais.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vernoux-en-Vivarais","postalCode": "07240","streetAddress": ["2 rue Raymond-Finiels"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07339","contact_email": "mairie.vesseaux@orange.fr","contact_fax": "+33 4 75 93 80 09","contact_phone": "+33 4 75 93 40 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 07200 Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","address_id": "07231_XXXX_0fc38c","address_searched": "2 place de la Mairie 07200 Vesseaux","address_type": "street","commune": "Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","insee_comm": "07231","latitude": 44.599527,"longitude": 4.382859,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07339-01","latitude": "44.6427673","longitude": "4.4248911","nom": "Mairie de Vesseaux","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.vesseaux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vesseaux","postalCode": "07200","streetAddress": ["2 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07340","contact_email": "mairiedeveyras@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 64 80 61","contact_phone": "+33 4 75 64 29 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue de la R\u00e9publique 07000 Veyras","address_id": "07340_0061_0b80d7","address_searched": "1101, place de la R\u00e9publique 07000 Veyras","address_type": "street","commune": "Veyras","insee_comm": "07340","latitude": 44.732525,"longitude": 4.562525,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07340-01","latitude": "44.7355003357","longitude": "4.56278991699","nom": "Mairie de Veyras","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.veyras.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Veyras","postalCode": "07000","streetAddress": ["1101, place de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07341","contact_email": "contact@villeneuvedeberg.fr","contact_fax": "+33 4 75 94 76 41","contact_phone": "+33 4 75 94 80 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue Notre-Dame 07170 Villeneuve-de-Berg","address_id": "ADRNIVX_0000000285476244","address_searched": "11 rue Notre-Dame BP 33 07170 Villeneuve-de-Berg","address_type": "housenumber","commune": "Villeneuve-de-Berg","insee_comm": "07341","latitude": 44.556788,"longitude": 4.500835,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07341-01","latitude": "44.5567321777","longitude": "4.50051879883","nom": "Mairie de Villeneuve-de-Berg","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.villeneuvedeberg.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villeneuve-de-Berg","postalCode": "07170","streetAddress": ["11 rue Notre-Dame","BP 33"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07342","contact_email": "mairie.villevocance@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 75 58","contact_phone": "+33 4 75 34 60 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Mayol 07690 Villevocance","address_id": "07342_0085_296368","address_searched": "Place de la Mairie 07690 Villevocance","address_type": "street","commune": "Villevocance","insee_comm": "07342","latitude": 45.224468,"longitude": 4.590095,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07342-01","latitude": "45.2252998352","longitude": "4.58945989609","nom": "Mairie de Villevocance","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.cc-bassin-annonay.fr/Villevocance.html"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villevocance","postalCode": "07690","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07343","contact_email": "ma-vinez@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 36 33 81","contact_phone": "+33 4 75 36 81 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Denis Tendil 07110 Vinezac","address_id": "07343_XXXX_0c7dce","address_searched": "1 place Denis-Tendil 07110 Vinezac","address_type": "street","commune": "Vinezac","insee_comm": "07343","latitude": 44.539577,"longitude": 4.324896,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07343-01","latitude": "44.539879","longitude": "4.324766","nom": "Mairie de Vinezac","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.vinezac.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vinezac","postalCode": "07110","streetAddress": ["1 place Denis-Tendil"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07344","contact_email": "mairievinzieux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 87 45","contact_phone": "+33 4 75 34 87 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07340 Vinzieux","address_id": "07344_B077_899ff0","address_searched": "Le Village 07340 Vinzieux","address_type": "locality","commune": "Vinzieux","insee_comm": "07344","latitude": 45.327363,"longitude": 4.701118,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07344-01","latitude": "45.3280105591","longitude": "4.70116376877","nom": "Mairie de Vinzieux","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Vinzieux","postalCode": "07340","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07345","contact_email": "mairie.vion@inforoutes.fr","contact_fax": "+33 4 75 08 63 12","contact_phone": "+33 4 75 08 01 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 07610 Vion","address_id": "ADRNIVX_0000000285358827","address_searched": "1, place de la Mairie 07610 Vion","address_type": "housenumber","commune": "Vion","insee_comm": "07345","latitude": 45.110118,"longitude": 4.805424,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07345-01","latitude": "45.1099552","longitude": "4.8050954","nom": "Mairie de Vion","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Vion","postalCode": "07610","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07346","contact_email": "etatcivil@mairie-viviers.fr","contact_fax": "+33 4 75 52 80 91","contact_phone": "+33 4 75 49 86 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Avenue Pierre Mend\u00e8s France 07220 Viviers","address_id": "ADRNIVX_0000000285491495","address_searched": "2 avenue Pierre-Mend\u00e8s-France 07220 Viviers","address_type": "housenumber","commune": "Viviers","insee_comm": "07346","latitude": 44.479962,"longitude": 4.690579,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07346-01","latitude": "44.481098175","longitude": "4.69418001175","nom": "Mairie de Viviers","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.mairie-viviers.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Viviers","postalCode": "07220","streetAddress": ["2 avenue Pierre-Mend\u00e8s-France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07347","contact_email": "mairie.vocance@inforoutes-ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 34 66 15","contact_phone": "+33 4 75 34 62 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Hameau de Villard 07690 Saint-Julien-Vocance","address_id": "07258_B104_ee8c3a","address_searched": "Le Village 07690 Vocance","address_type": "locality","commune": "Saint-Julien-Vocance","insee_comm": "07258","latitude": 45.172278,"longitude": 4.499357,"score": 0.37,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-07347-01","latitude": "45.2020606995","longitude": "4.55370521545","nom": "Mairie de Vocance","type": "mairie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.vocance.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vocance","postalCode": "07690","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07348","contact_email": "mairie.vogue@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 75 37 01 86","contact_phone": "+33 4 75 37 72 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 07200 Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","address_id": "07231_B085_b242b3","address_searched": "Le Village 07200 Vog\u00fc\u00e9","address_type": "locality","commune": "Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon","insee_comm": "07231","latitude": 44.60109,"longitude": 4.387088,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-07348-01","latitude": "44.551115","longitude": "4.413293","nom": "Mairie de Vog\u00fc\u00e9","type": "mairie","update": "2014-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "Vog\u00fc\u00e9","postalCode": "07200","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07349","contact_email": "mairie@lavoultesurrhone.fr","contact_fax": "+33 4 75 62 45 22","contact_phone": "+33 4 75 62 40 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue Rampon 07800 La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000285414844","address_searched": "9 rue Rampon 07800 La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","address_type": "housenumber","commune": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07349","latitude": 44.799608,"longitude": 4.780687,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-07349-01","latitude": "44.7996014","longitude": "4.7804409","nom": "Mairie de La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","type": "mairie","update": "2015-07-08","website": ["http://www.lavoultesurrhone.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","postalCode": "07800","streetAddress": ["9 rue Rampon"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_fax": "+33 4 75 64 54 60","contact_phone": "+33 4 75 64 22 10","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "1 Place des R\u00e9collets 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285425055","address_searched": "1 place des R\u00e9collets BP 704 07007 PRIVAS CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.735773,"longitude": 4.594851,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "maison_arret-07186-01","latitude": "44.723201","longitude": "4.593796","nom": "Maison d'arr\u00eat de Privas","type": "maison_arret","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "PRIVAS CEDEX","postalCode": "07007","streetAddress": ["1 place des R\u00e9collets","BP 704"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "mdph@ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 64 71 58","contact_phone": "0800 07 07 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "maison_handicapees-07186-01","latitude": "44.7346229553","longitude": "4.59887981415","nom": "Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es (MDPH) - Ard\u00e8che","type": "maison_handicapees","update": "2013-04-25","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07006","streetAddress": ["P\u00f4le Astier Froment","BP 606"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07010","contact_email": "contact07@missionlocalenordardeche.com","contact_fax": "+33 4 75 69 74 46","contact_phone": "+33 4 75 67 05 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Galil\u00e9e 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000354811748","address_searched": "entr\u00e9e D 2 rue Galill\u00e9e 07100 Annonay","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.253879,"longitude": 4.66839,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-07010-01","latitude": "45.239403","longitude": "4.667349","nom": "Mission locale Nord-Ard\u00e8che","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Annonay","postalCode": "07100","streetAddress": ["entr\u00e9e D","2 rue Galill\u00e9e"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07019","contact_email": "mission.locale@mlam.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 11 04","contact_phone": "+33 4 75 89 20 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place Jean Marze 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285459895","address_searched": "2 place Jean-Marze 07200 Aubenas","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.62005,"longitude": 4.39314,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-07019-01","latitude": "44.6199989319","longitude": "4.39298009872","nom": "Mission locale d'Ard\u00e8che-M\u00e9ridionale","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mission-locale-ardeche-sud.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas","postalCode": "07200","streetAddress": ["2 place Jean-Marze"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "accueilpr@mlca.fr","contact_phone": "+33 4 75 64 36 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mission_locale-07186-01","latitude": "44.7313995361","longitude": "4.59582996368","nom": "Mission locale de Privas","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.facebook.com/missionlocale.centreardeche"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07000","streetAddress": ["11 boulevard du Lyc\u00e9e","P\u00f4le de services Maurice-Gounon"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07324","contact_email": "contact07@missionlocalenordardeche.com","contact_fax": "+33 4 75 07 26 10","contact_phone": "+33 4 75 07 28 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "95 Avenue de N\u00eemes 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000285367843","address_searched": "B\u00e2timent C 95 avenue de N\u00eemes 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_type": "housenumber","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.05226,"longitude": 4.834083,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-07324-01","latitude": "45.0629005432","longitude": "4.83863019943","nom": "Mission locale de Tournon-sur-Rh\u00f4ne","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.missionlocalenordardeche.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","postalCode": "07300","streetAddress": ["B\u00e2timent C","95 avenue de N\u00eemes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07349","contact_email": "accueillv@mlca.fr","contact_fax": "+33 4 75 62 47 51","contact_phone": "+33 4 75 62 42 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mission_locale-07349-01","latitude": "44.7996","longitude": "4.78071299999999","nom": "Mission locale de La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.facebook.com/missionlocale.centrearderche"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","postalCode": "07800","streetAddress": ["Avenue du G\u00e9n\u00e9ral-Boyron","Parc Baboin"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_fax": "+33 4 75 64 08 69","contact_phone": "+33 4 75 75 68 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Avenue du Vanel 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285424759","address_searched": "5 avenue du Vanel 07000 Privas","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.736144,"longitude": 4.602811,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "msa-07186-01","latitude": "44.7362393","longitude": "4.6028139","nom": "Mutualit\u00e9 sociale agricole (MSA) Ard\u00e8che-Dr\u00f4me-Loire - accueil de Privas","type": "msa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.msa-ardeche-drome-loire.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Priest-en-Jarez Cedex","postalCode": "42275","streetAddress": ["BP 80051","43 avenue Albert-Raimond"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "reg.sd07@onacvg.fr","contact_fax": "+33 4 75 64 19 16","contact_phone": "+33 4 75 64 21 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Boulevard du Lyc\u00e9e 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285427565","address_searched": "7, boulevard du lyc\u00e9e Immeuble de la DDCSPP 07000 Privas","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.731497,"longitude": 4.596063,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "onac-07186-01","latitude": "44.7313948","longitude": "4.5958314","nom": "Service d\u00e9partemental de l'Office national des anciens combattants et victimes de guerre (Onac) - Ard\u00e8che","type": "onac","update": "2014-12-16","website": ["http://www.onac-vg.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07000","streetAddress": ["7, boulevard du lyc\u00e9e","Immeuble de la DDCSPP"]}}
{"codeinsee": "07010","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "24 Boulevard de la R\u00e9publique 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000285342980","address_searched": "Conseil de Prud'hommes 24 boulevard de la R\u00e9publique 07100 ANNONAY","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.243549,"longitude": 4.673854,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "permanence_juridique-07010-01","latitude": "45.2437457","longitude": "4.6737535","nom": "Permanence d\u2019information et d\u2019orientation juridiques d'Annonay","type": "permanence_juridique","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "ANNONAY","postalCode": "07100","streetAddress": ["Conseil de Prud'hommes","24 boulevard de la R\u00e9publique"]}}
{"codeinsee": "07019","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "10 Rue Georges Couderc 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285459971","address_searched": "Tribunal d'instance 10 rue Georges Couderc 07200 AUBENAS","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.617033,"longitude": 4.389509,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "permanence_juridique-07019-01","latitude": "44.616971","longitude": "4.3895166","nom": "Permanence d\u2019information et d\u2019orientation juridiques d'Aubenas","type": "permanence_juridique","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "AUBENAS","postalCode": "07200","streetAddress": ["Tribunal d'instance","10 rue Georges Couderc"]}}
{"codeinsee": "07186","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "8 Cours du Palais 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285426010","address_searched": "Maison de l'Avocat 8 cours du Palais - BP 716 07000 PRIVAS","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.734711,"longitude": 4.60068,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "permanence_juridique-07186-01","latitude": "44.723201","longitude": "4.593796","nom": "Permanence d\u2019information et d\u2019orientation juridiques de Privas","type": "permanence_juridique","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "PRIVAS","postalCode": "07000","streetAddress": ["Maison de l'Avocat","8 cours du Palais - BP 716"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07010","contact_fax": "+33 4 75 32 72 40","contact_phone": "+33 4 75 32 42 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue de la Lombardi\u00e8re 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000354811775","address_searched": "10 rue de la Lombardi\u00e8re 07100 Annonay","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.252066,"longitude": 4.69208,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-07010-01","latitude": "45.2554786","longitude": "4.6977731","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'Annonay","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay","postalCode": "07100","streetAddress": ["10 rue de la Lombardi\u00e8re"]}}
{"codeinsee": "07019","contact_phone": "+33 4 75 87 87 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Avenue de Sierre 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285458732","address_searched": "15 avenue de Sierre 07200 AUBENAS","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.622893,"longitude": 4.377774,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-07019-01","latitude": "44.6212997437","longitude": "4.37682008743","nom": "Centre de Protection Maternelle et Infantile d'Aubenas","type": "pmi","update": "2010-08-16","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "AUBENAS","postalCode": "07200","streetAddress": ["15 avenue de Sierre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07064","contact_fax": "+33 4 75 29 39 49","contact_phone": "+33 4 75 29 74 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue de la Pize 07160 Le Cheylard","address_id": "ADRNIVX_0000000285394775","address_searched": "9, rue de la Pize 07160 Le Cheylard","address_type": "housenumber","commune": "Le Cheylard","insee_comm": "07064","latitude": 44.905644,"longitude": 4.423489,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-07064-01","latitude": "44.9056015015","longitude": "4.42342996597","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) du Cheylard","type": "pmi","update": "2014-04-03","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Cheylard","postalCode": "07160","streetAddress": ["9, rue de la Pize"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07102","contact_fax": "+33 4 75 81 39 14","contact_phone": "+33 4 75 44 91 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "740 Rue Jean Moulin 07500 Guilherand-Granges","address_id": "ADRNIVX_0000000285387364","address_searched": "740 rue Jean-Moulin 07500 Guilherand-Granges","address_type": "housenumber","commune": "Guilherand-Granges","insee_comm": "07102","latitude": 44.933443,"longitude": 4.863161,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-07102-01","latitude": "44.9334983826","longitude": "4.86325979233","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Guilherand-Granges","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guilherand-Granges","postalCode": "07500","streetAddress": ["740 rue Jean-Moulin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07129","contact_fax": "+33 4 75 06 35 28","contact_phone": "+33 4 75 06 35 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue Ferdinand H\u00e9rold 07270 Lamastre","address_id": "ADRNIVX_0000000285376896","address_searched": "18 rue Ferdinand H\u00e9rold BP 37 Centre m\u00e9dico-social 07270 Lamastre","address_type": "housenumber","commune": "Lamastre","insee_comm": "07129","latitude": 44.984593,"longitude": 4.57776,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-07129-01","latitude": "44.9846000671","longitude": "4.57777023315","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Lamastre","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lamastre","postalCode": "07270","streetAddress": ["18 rue Ferdinand H\u00e9rold","BP 37","Centre m\u00e9dico-social"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07132","contact_fax": "+33 4 75 89 30 50","contact_phone": "+33 4 75 39 29 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue de la R\u00e9publique 07110 Largenti\u00e8re","address_id": "07132_0660_7e143f","address_searched": "1 avenue de la R\u00e9publique Centre m\u00e9dico-social 07110 Largenti\u00e8re","address_type": "street","commune": "Largenti\u00e8re","insee_comm": "07132","latitude": 44.540978,"longitude": 4.292874,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-07132-01","latitude": "44.5415000916","longitude": "4.29340982437","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Largenti\u00e8re","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Largenti\u00e8re","postalCode": "07110","streetAddress": ["1 avenue de la R\u00e9publique","Centre m\u00e9dico-social"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_fax": "+33 4 75 66 74 18","contact_phone": "+33 4 75 66 74 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Boulevard de Lancelot 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000354815521","address_searched": "Centre m\u00e9dico social 4 boulevard de Lancelot 07000 Privas","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.732047,"longitude": 4.598348,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-07186-01","latitude": "44.7313995361","longitude": "4.59994983673","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Privas","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07000","streetAddress": ["Centre m\u00e9dico social","4 boulevard de Lancelot"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07319","contact_fax": "+33 4 75 49 54 77","contact_phone": "+33 4 75 49 70 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue du Travail 07400 Le Teil","address_id": "ADRNIVX_0000000354804525","address_searched": "15 rue du Travail 07400 Le Teil","address_type": "housenumber","commune": "Le Teil","insee_comm": "07319","latitude": 44.544648,"longitude": 4.679506,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-07319-01","latitude": "44.544711","longitude": "4.67934739999998","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) du Teil","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Teil","postalCode": "07400","streetAddress": ["15 rue du Travail"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07324","contact_email": "accueil.cms.tournon@ardeche.fr","contact_fax": "+33 4 75 07 27 74","contact_phone": "+33 4 75 07 07 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 All\u00e9e des Dames 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000285366644","address_searched": "5 all\u00e9e des Dames 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_type": "housenumber","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.059379,"longitude": 4.840441,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-07324-01","latitude": "45.067915","longitude": "4.832137","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Tournon-sur-Rh\u00f4ne","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","postalCode": "07300","streetAddress": ["5 all\u00e9e des Dames"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07330","contact_fax": "+33 4 75 37 19 26","contact_phone": "+33 4 75 88 15 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Allende Neruda 07150 Vallon-Pont-d'Arc","address_id": "07330_0002_d9bc0e","address_searched": "Centre m\u00e9dico-social Place Allende-et-Neruda 07150 Vallon-Pont-d'Arc","address_type": "street","commune": "Vallon-Pont-d'Arc","insee_comm": "07330","latitude": 44.405376,"longitude": 4.389649,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-07330-01","latitude": "44.4057998657","longitude": "4.39493989944","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Vallon-Pont-d\u2019Arc","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vallon-Pont-d'Arc","postalCode": "07150","streetAddress": ["Centre m\u00e9dico-social","Place Allende-et-Neruda"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07331","contact_fax": "+33 4 75 37 59 18","contact_phone": "+33 4 75 87 83 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Faubourg d'Antraigues 07600 Vals-les-Bains","address_id": "07331_0010_04f100","address_searched": "9 B Faubourg-d'Antraigues 07600 Vals-les-Bains","address_type": "street","commune": "Vals-les-Bains","insee_comm": "07331","latitude": 44.670739,"longitude": 4.365392,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-07331-01","latitude": "44.6623001099","longitude": "4.3681101799","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Vals-les-Bains","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vals-les-Bains","postalCode": "07600","streetAddress": ["9 B Faubourg-d'Antraigues"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07334","contact_fax": "+33 4 75 94 93 61","contact_phone": "+33 4 75 88 50 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Avenue des Droits de l'Homme 07140 Les Vans","address_id": "ADRNIVX_0000000285508316","address_searched": "12 avenue des Droits-de-l'Homme 07140 Les Vans","address_type": "housenumber","commune": "Les Vans","insee_comm": "07334","latitude": 44.408164,"longitude": 4.133788,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-07334-01","latitude": "44.4052009583","longitude": "4.13023996353","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Vans","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ardeche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Vans","postalCode": "07140","streetAddress": ["12 avenue des Droits-de-l'Homme"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07349","contact_fax": "+33 4 75 62 42 67","contact_phone": "+33 4 75 62 46 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue G\u00e9n\u00e9ral Voyron 07800 La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000285414668","address_searched": "Centre m\u00e9dico-social 1 rue du G\u00e9n\u00e9ral-Voyron 07800 La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","address_type": "housenumber","commune": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07349","latitude": 44.801832,"longitude": 4.779955,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-07349-01","latitude": "44.802898407","longitude": "4.77961015701","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne","postalCode": "07800","streetAddress": ["Centre m\u00e9dico-social","1 rue du G\u00e9n\u00e9ral-Voyron"]}}
{"codeinsee": "07010","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "34 Boulevard de la R\u00e9publique 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000329106349","address_searched": "CS 20064 34 boulevard de la R\u00e9publique 07102 Annonay Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.244407,"longitude": 4.67366,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pole_emploi-07010-01","latitude": "45.2440694","longitude": "4.67365340000003","nom": "P\u00f4le emploi d'Annonay","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07102","streetAddress": ["CS 20064","34 boulevard de la R\u00e9publique"]}}
{"codeinsee": "07019","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "71 Chemin de la Charreyrasse 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000354811301","address_searched": "CS 30137 71 chemin de la Charreyrasse 07201 Aubenas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.619794,"longitude": 4.404583,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-07019-01","latitude": "44.6187068","longitude": "4.4091222","nom": "P\u00f4le emploi d'Aubenas","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas Cedex","postalCode": "07201","streetAddress": ["CS 30137","71 chemin de la Charreyrasse"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-07186-01","latitude": "44.735269","longitude": "4.599039","nom": "P\u00f4le emploi de Privas","type": "pole_emploi","update": "2016-02-08","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07007","streetAddress": ["Quartier chamaras","CS 60712"]}}
{"codeinsee": "07324","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "123 Impasse Olympe de Gouges 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000339855180","address_searched": "CS 80078 123 impasse Olympe-de-Gouges 07301 Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.053752,"longitude": 4.832056,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pole_emploi-07324-01","latitude": "45.053642","longitude": "4.8317978","nom": "P\u00f4le emploi de Tournon-sur-Rh\u00f4ne","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","postalCode": "07301","streetAddress": ["CS 80078","123 impasse Olympe-de-Gouges"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "pref-courrier@ardeche.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 64 03 39","contact_phone": "+33 4 75 66 50 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Boulevard de Vernon 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285426040","address_searched": "4, boulevard de Vernon 07000 Privas","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.735503,"longitude": 4.600033,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "prefecture-07186-01","latitude": "44.735761","longitude": "4.6005152","nom": "Pr\u00e9fecture - Ard\u00e8che","type": "prefecture","update": "2014-06-24","website": ["http://www.ardeche.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07000","streetAddress": ["4, boulevard de Vernon"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07132","contact_email": "isabelle.gaillard@ardeche.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 26 98","contact_phone": "+33 4 75 89 90 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue Camille Vielfaure 07110 Largenti\u00e8re","address_id": "ADRNIVX_0000000285483163","address_searched": "Service des associations 23 rue Camille-Vielfaure Sous-pr\u00e9fecture de Largenti\u00e8re 07110 Largenti\u00e8re","address_type": "housenumber","commune": "Largenti\u00e8re","insee_comm": "07132","latitude": 44.541545,"longitude": 4.290951,"score": 0.4,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "prefecture_greffe_associations-07132-01","latitude": "44.5416374","longitude": "4.2910935","nom": "Greffe des associations de Largenti\u00e8re","type": "prefecture_greffe_associations","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ardeche.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Largenti\u00e8re","postalCode": "07110","streetAddress": ["Service des associations","23 rue Camille-Vielfaure","Sous-pr\u00e9fecture de Largenti\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "associations@ardeche.pref.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 66 51 12","contact_phone": "+33 4 75 66 50 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "prefecture_greffe_associations-07186-01","latitude": "44.7353711","longitude": "4.5996476","nom": "Greffe des associations de Privas","type": "prefecture_greffe_associations","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ardeche.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas","postalCode": "07000","streetAddress": ["CS 70032","Rue Pierre-Filliat","Pr\u00e9fecture de l'Ard\u00e8che"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07324","contact_email": "marie-claire.bouvet@ardeche.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 07 03 25","contact_phone": "+33 4 75 07 07 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "prefecture_greffe_associations-07324-01","latitude": "45.0676751","longitude": "4.8339707","nom": "Greffe des associations de Tournon-sur-Rh\u00f4ne","type": "prefecture_greffe_associations","update": "2015-09-09","website": ["http://www.ardeche.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","postalCode": "07301","streetAddress": ["3 rue Boissy-d'Anglas","Service des associations","Sous-pr\u00e9fecture de Tournon-sur-Rh\u00f4ne"]}}
{"codeinsee": "07010","contact_fax": "+33 4 75 32 26 83","contact_phone": "+33 4 75 33 41 81","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "26 Boulevard de la R\u00e9publique 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000285341701","address_searched": "26 boulevard de la R\u00e9publique 07100 ANNONAY","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.243774,"longitude": 4.6738,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "prudhommes-07010-01","latitude": "45.243763","longitude": "4.673792","nom": "Conseil de prud'hommes d'Annonay","type": "prudhommes","update": "2014-07-07","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "ANNONAY","postalCode": "07100","streetAddress": ["26 boulevard de la R\u00e9publique"]}}
{"codeinsee": "07019","contact_fax": "+33 4 75 93 66 92","contact_phone": "+33 4 75 93 51 84","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "4 Place de l'H\u00f4tel de Ville 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285458227","address_searched": "4 place de l'H\u00f4tel de Ville 07200 AUBENAS","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.620806,"longitude": 4.390061,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "prudhommes-07019-01","latitude": "44.620696","longitude": "4.389973","nom": "Conseil de prud'hommes d'Aubenas","type": "prudhommes","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "AUBENAS","postalCode": "07200","streetAddress": ["4 place de l'H\u00f4tel de Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07010","contact_email": "sip-sie.annonay@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 69 25 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "60 Avenue de l'Europe 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000285341812","address_searched": "60 avenue de l'Europe 07100 Annonay","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.245033,"longitude": 4.668389,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-07010-01","latitude": "45.2452648","longitude": "4.6689333","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques d'Annonay","type": "sie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay","postalCode": "07100","streetAddress": ["60 avenue de l'Europe"]}}
{"codeinsee": "07019","contact_email": "sip-sie.aubenas@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 89 21 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Chemin de la Bouissette 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285457028","address_searched": "BP 134 7 chemin de la Bouissette 07205 Aubenas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.624614,"longitude": 4.388608,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-07019-01","latitude": "44.6238665","longitude": "4.3881409","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques d'Aubenas","type": "sie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas Cedex","postalCode": "07205","streetAddress": ["BP 134","7 chemin de la Bouissette"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07186","contact_email": "sie.privas@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 66 12 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route des Mines 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285427680","address_searched": "BP 620 1 route des Mines 07006 Privas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.730387,"longitude": 4.591755,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-07186-01","latitude": "44.7247173","longitude": "4.5789887","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Privas","type": "sie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07006","streetAddress": ["BP 620","1 route des Mines"]}}
{"codeinsee": "07319","contact_email": "sip-sie.le-teil@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 49 53 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Boulevard Jean Jaur\u00e8s 07400 Le Teil","address_id": "ADRNIVX_0000000285478575","address_searched": "21 boulevard Jean-Jaur\u00e8s BP 35 07404 Le Teil","address_type": "housenumber","commune": "Le Teil","insee_comm": "07319","latitude": 44.549057,"longitude": 4.681822,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-07319-01","latitude": "44.5489982","longitude": "4.6820993","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques du Teil","type": "sie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Teil","postalCode": "07404","streetAddress": ["21 boulevard Jean-Jaur\u00e8s","BP 35"]}}
{"codeinsee": "07324","contact_email": "sip-sie.tournon@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 08 05 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue Camille Arnaud 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000285365387","address_searched": "14 rue Camille-Arnaud BP 107 07301 Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.062177,"longitude": 4.840355,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-07324-01","latitude": "45.0624576","longitude": "4.8400954","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Tournon-sur-Rh\u00f4ne","type": "sie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","postalCode": "07301","streetAddress": ["14 rue Camille-Arnaud","BP 107"]}}
{"codeinsee": "07010","contact_email": "sip-sie.annonay@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 69 25 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "60 Avenue de l'Europe 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000285341812","address_searched": "60 avenue de l'Europe 07100 Annonay","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.245033,"longitude": 4.668389,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-07010-01","latitude": "45.2452648","longitude": "4.6689333","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques d'Annonay","type": "sip","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay","postalCode": "07100","streetAddress": ["60 avenue de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07019","contact_email": "sip-sie.aubenas@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 89 21 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Chemin de la Bouissette 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285457028","address_searched": "BP 134 7 chemin de la Bouissette 07205 Aubenas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.624614,"longitude": 4.388608,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-07019-01","latitude": "44.6238665","longitude": "4.3881409","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques d'Aubenas","type": "sip","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas Cedex","postalCode": "07205","streetAddress": ["BP 134","7 chemin de la Bouissette"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07186","contact_email": "sip.privas@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 66 12 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route des Mines 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285427680","address_searched": "BP 620 1 route des Mines 07006 Privas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.730387,"longitude": 4.591755,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-07186-01","latitude": "44.7247173","longitude": "4.5789887","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Privas","type": "sip","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07006","streetAddress": ["BP 620","1 route des Mines"]}}
{"codeinsee": "07319","contact_email": "sip-sie.le-teil@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 49 53 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Boulevard Jean Jaur\u00e8s 07400 Le Teil","address_id": "ADRNIVX_0000000285478575","address_searched": "BP 35 21 boulevard Jean-Jaur\u00e8s 07404 Le Teil","address_type": "housenumber","commune": "Le Teil","insee_comm": "07319","latitude": 44.549057,"longitude": 4.681822,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-07319-01","latitude": "44.5489982","longitude": "4.6820993","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques du Teil","type": "sip","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Teil","postalCode": "07404","streetAddress": ["BP 35","21 boulevard Jean-Jaur\u00e8s"]}}
{"codeinsee": "07324","contact_email": "sip-sie.tournon@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 08 05 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue Camille Arnaud 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000285365387","address_searched": "BP 107 14 rue Camille-Arnaud 07301 Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.062177,"longitude": 4.840355,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-07324-01","latitude": "45.0624576","longitude": "4.8400954","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Tournon-sur-Rh\u00f4ne","type": "sip","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","postalCode": "07301","streetAddress": ["BP 107","14 rue Camille-Arnaud"]}}
{"codeinsee": "07132","contact_email": "sp-largentiere@aedeche.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 39 26 98","contact_phone": "+33 4 75 89 90 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue Camille Vielfaure 07110 Largenti\u00e8re","address_id": "ADRNIVX_0000000285483163","address_searched": "23, rue Camille-Vielfaure 07110 Largenti\u00e8re","address_type": "housenumber","commune": "Largenti\u00e8re","insee_comm": "07132","latitude": 44.541545,"longitude": 4.290951,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sous_pref-07132-01","latitude": "44.542301178","longitude": "4.29142999649","nom": "Sous-pr\u00e9fecture de Largenti\u00e8re","type": "sous_pref","update": "2012-11-12","website": ["http://www.ardeche.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Largenti\u00e8re","postalCode": "07110","streetAddress": ["23, rue Camille-Vielfaure"]}}
{"codeinsee": "07324","contact_email": "sp-tournon@ardeche.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 75 07 03 25","contact_phone": "+33 4 75 07 07 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Boissy d'Anglas 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000326575081","address_searched": "BP 62 3, rue Boissy-d'Anglas 07301 Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.067675,"longitude": 4.833971,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sous_pref-07324-01","latitude": "45.0675774","longitude": "4.8339783","nom": "Sous-pr\u00e9fecture de Tournon-sur-Rh\u00f4ne","type": "sous_pref","update": "2012-11-12","website": ["http://www.ardeche.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne Cedex","postalCode": "07301","streetAddress": ["BP 62","3, rue Boissy-d'Anglas"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_fax": "+33 4 26 53 80 40","contact_phone": "+33 4 26 53 80 10","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "2 Avenue de l'Europe Unie 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285426157","address_searched": "2 avenue de l'Europe Unie BP 716 07000 PRIVAS","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.734121,"longitude": 4.597857,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "spip-07186-01","latitude": "44.7347","longitude": "4.601413","nom": "service p\u00e9nitentiaire d'insertion et de probation de l'Ard\u00e8che","type": "spip","update": "2014-12-08","writeAddress": {"addressLocality": "PRIVAS","postalCode": "07000","streetAddress": ["2 avenue de l'Europe Unie","BP 716"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_fax": "+33 4 75 64 51 95","contact_phone": "+33 4 75 66 40 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Cours du Palais 07000 Privas","address_id": "07186_B034_ac9ac1","address_searched": "Cours du Palais 07000 PRIVAS","address_type": "locality","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.734577,"longitude": 4.600045,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "te-07186-01","latitude": "44.734646","longitude": "4.60017","nom": "Tribunal pour enfants de Privas","type": "te","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "PRIVAS","postalCode": "07000","streetAddress": ["Cours du Palais"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_fax": "+33 4 75 64 51 95","contact_phone": "+33 4 75 66 40 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Cours du Palais 07000 Privas","address_id": "07186_B034_ac9ac1","address_searched": "Cours du Palais 07000 PRIVAS","address_type": "locality","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.734577,"longitude": 4.600045,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "tgi-07186-01","latitude": "44.734646","longitude": "4.60017","nom": "Tribunal de grande instance de Privas","type": "tgi","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "PRIVAS","postalCode": "07000","streetAddress": ["Cours du Palais"]}}
{"codeinsee": "07010","contact_phone": "+33 4 75 67 73 13","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "26 Boulevard de la R\u00e9publique 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000285341701","address_searched": "26 boulevard de la R\u00e9publique 07100 ANNONAY","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.243774,"longitude": 4.6738,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "ti-07010-01","latitude": "45.2439614","longitude": "4.6737007","nom": "Tribunal d'instance d'Annonay","type": "ti","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "ANNONAY","postalCode": "07100","streetAddress": ["26 boulevard de la R\u00e9publique"]}}
{"codeinsee": "07019","contact_phone": "+33 4 75 39 11 31","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "10 Rue Georges Couderc 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285459971","address_searched": "10 rue Georges Couderc BP 40001 07203 AUBENAS CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.617033,"longitude": 4.389509,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "ti-07019-01","latitude": "44.617045","longitude": "4.389615","nom": "Tribunal d'instance d'Aubenas","type": "ti","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "AUBENAS CEDEX","postalCode": "07203","streetAddress": ["10 rue Georges Couderc","BP 40001"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_fax": "+33 4 75 64 17 28","contact_phone": "+33 4 75 66 05 20","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "2 Avenue de l'Europe Unie 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285426157","address_searched": "2 avenue de l'Europe Unie BP 706 07006 PRIVAS CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.734121,"longitude": 4.597857,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ti-07186-01","latitude": "44.735415","longitude": "4.601421","nom": "Tribunal d'instance de Privas","type": "ti","update": "2015-09-11","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "PRIVAS CEDEX","postalCode": "07006","streetAddress": ["2 avenue de l'Europe Unie","BP 706"]}}
{"codeinsee": "07010","contact_email": "t7043@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 33 47 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "62 Avenue de l'Europe 07100 Annonay","address_id": "ADRNIVX_0000000285341814","address_searched": "BP 206 62 avenue de l'Europe 07106 Annonay Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Annonay","insee_comm": "07010","latitude": 45.24543,"longitude": 4.668367,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07010-01","latitude": "45.2455073","longitude": "4.6689774","nom": "Tr\u00e9sorerie d'Annonay","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Annonay Cedex","postalCode": "07106","streetAddress": ["BP 206","62 avenue de l'Europe"]}}
{"codeinsee": "07019","contact_email": "t7044@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 35 25 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Chemin de la Bouissette 07200 Aubenas","address_id": "ADRNIVX_0000000285457028","address_searched": "BP 134 7 chemin de la Bouissette 07200 Aubenas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.624614,"longitude": 4.388608,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07019-01","latitude": "44.6238665","longitude": "4.3881409","nom": "Tr\u00e9sorerie d'Aubenas","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubenas Cedex","postalCode": "07200","streetAddress": ["BP 134","7 chemin de la Bouissette"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "07042","contact_email": "t007008@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 54 53 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Place de la R\u00e9publique 07700 Bourg-Saint-And\u00e9ol","address_id": "ADRNIVX_0000000285514761","address_searched": "7 place de la R\u00e9publique 07700 Bourg-Saint-And\u00e9ol","address_type": "housenumber","commune": "Bourg-Saint-And\u00e9ol","insee_comm": "07042","latitude": 44.370578,"longitude": 4.646653,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07042-01","latitude": "44.3705336","longitude": "4.6465487","nom": "Tr\u00e9sorerie de Bourg-Saint-And\u00e9ol","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bourg-Saint-And\u00e9ol","postalCode": "07700","streetAddress": ["7 place de la R\u00e9publique"]}}
{"codeinsee": "07064","contact_email": "t007010@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 29 07 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de la R\u00e9publique 07160 Le Cheylard","address_id": "ADRNIVX_0000000339852939","address_searched": "5 rue de la R\u00e9publique 07160 Le Cheylard","address_type": "housenumber","commune": "Le Cheylard","insee_comm": "07064","latitude": 44.906547,"longitude": 4.422795,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07064-01","latitude": "44.9064134","longitude": "4.4230271","nom": "Tr\u00e9sorerie du Cheylard","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Cheylard","postalCode": "07160","streetAddress": ["5 rue de la R\u00e9publique"]}}
{"codeinsee": "07071","contact_email": "t007012@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 66 46 10 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 07470 Coucouron","address_id": "07071_0056_590862","address_searched": "Place de la Mairie 07470 Coucouron","address_type": "street","commune": "Coucouron","insee_comm": "07071","latitude": 44.803929,"longitude": 3.970744,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07071-01","latitude": "44.8039888","longitude": "3.9706505","nom": "Tr\u00e9sorerie de Coucouron","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Coucouron","postalCode": "07470","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07110","contact_email": "t007014@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 39 40 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la R\u00e9publique 07260 Joyeuse","address_id": "07110_XXXX_eb5315","address_searched": "Place de la R\u00e9publique 07260 Joyeuse","address_type": "street","commune": "Joyeuse","insee_comm": "07110","latitude": 44.480265,"longitude": 4.236657,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07110-01","latitude": "44.479359","longitude": "4.240216","nom": "Tr\u00e9sorerie de Joyeuse","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Joyeuse","postalCode": "07260","streetAddress": ["Place de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07129","contact_email": "t007015@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 06 40 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Avenue Boissy d'Anglas 07270 Lamastre","address_id": "ADRNIVX_0000000285375868","address_searched": "26 avenue Boissy-d'Anglas 07270 Lamastre","address_type": "housenumber","commune": "Lamastre","insee_comm": "07129","latitude": 44.986961,"longitude": 4.582114,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07129-01","latitude": "44.9869751","longitude": "4.5820433","nom": "Tr\u00e9sorerie de Lamastre","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lamastre","postalCode": "07270","streetAddress": ["26 avenue Boissy-d'Anglas"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_email": "t007018@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 64 21 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Avenue de Coux 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285425878","address_searched": "BP 705 6 avenue de Coux 07007 Privas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.735058,"longitude": 4.602107,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07186-01","latitude": "44.7351282","longitude": "4.6021477","nom": "Tr\u00e9sorerie de Privas","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07007","streetAddress": ["BP 705","6 avenue de Coux"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_email": "t7090@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 65 55 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Avenue du Vanel 07000 Privas","address_id": "ADRNIVX_0000000285424722","address_searched": "11 avenue du Vanel BP 714 07700 Privas Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.736064,"longitude": 4.604213,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07186-02","latitude": "44.7362801","longitude": "4.6043313","nom": "Paierie d\u00e9partementale - Ard\u00e8che","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Privas Cedex","postalCode": "07700","streetAddress": ["11 avenue du Vanel","BP 714"]}}
{"codeinsee": "07236","contact_email": "t007023@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 06 00 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 07410 Saint-F\u00e9licien","address_id": "07236_XXXX_91cba6","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 07410 Saint-F\u00e9licien","address_type": "street","commune": "Saint-F\u00e9licien","insee_comm": "07236","latitude": 45.086295,"longitude": 4.627448,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07236-01","latitude": "45.0240534","longitude": "4.6093255","nom": "Tr\u00e9sorerie de Saint-F\u00e9licien","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-F\u00e9licien","postalCode": "07410","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07281","contact_email": "t007027@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 40 30 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue Jeanne d'Arc 07130 Saint-P\u00e9ray","address_id": "ADRNIVX_0000000285382208","address_searched": "BP 119 12 rue Jeanne-d'Arc 07131 Saint-P\u00e9ray Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Saint-P\u00e9ray","insee_comm": "07281","latitude": 44.945336,"longitude": 4.84485,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07281-01","latitude": "44.9453168","longitude": "4.8447501","nom": "Tr\u00e9sorerie de Saint-P\u00e9ray","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-P\u00e9ray Cedex","postalCode": "07131","streetAddress": ["BP 119","12 rue Jeanne-d'Arc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07286","contact_email": "t007028@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 66 60 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Champlot 07190 Saint-Pierreville","address_id": "07286_B021_c00cf3","address_searched": "BP 3 Place du Clot 07190 Saint-Pierreville","address_type": "locality","commune": "Saint-Pierreville","insee_comm": "07286","latitude": 44.811418,"longitude": 4.477816,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07286-01","latitude": "44.815201","longitude": "4.488095","nom": "Tr\u00e9sorerie de Saint-Pierreville","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierreville","postalCode": "07190","streetAddress": ["BP 3","Place du Clot"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07319","contact_email": "t007031@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 49 75 51","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Boulevard Jean Jaur\u00e8s 07400 Le Teil","address_id": "ADRNIVX_0000000285478575","address_searched": "21 boulevard Jean-Jaur\u00e8s 07400 Le Teil","address_type": "housenumber","commune": "Le Teil","insee_comm": "07319","latitude": 44.549057,"longitude": 4.681822,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07319-01","latitude": "44.5489982","longitude": "4.6820993","nom": "Tr\u00e9sorerie du Teil","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Teil","postalCode": "07400","streetAddress": ["21 boulevard Jean-Jaur\u00e8s"]}}
{"codeinsee": "07322","contact_email": "t007032@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 36 41 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Pouget 07330 Thueyts","address_id": "07322_0190_342612","address_searched": "Rue Pouget 07330 Thueyts","address_type": "street","commune": "Thueyts","insee_comm": "07322","latitude": 44.675986,"longitude": 4.221971,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07322-01","latitude": "44.676099","longitude": "4.2219351","nom": "Tr\u00e9sorerie de Thueyts","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Thueyts","postalCode": "07330","streetAddress": ["Rue Pouget"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "07324","contact_email": "t007033@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 09 11 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue Camille Arnaud 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_id": "ADRNIVX_0000000285365387","address_searched": "BP 107 14 rue Camille-Arnaud 07301 Tournon-sur-Rh\u00f4ne","address_type": "housenumber","commune": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","insee_comm": "07324","latitude": 45.062177,"longitude": 4.840355,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07324-01","latitude": "45.0624576","longitude": "4.8400954","nom": "Tr\u00e9sorerie de Tournon-sur-Rh\u00f4ne","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne","postalCode": "07301","streetAddress": ["BP 107","14 rue Camille-Arnaud"]}}
{"codeinsee": "07330","contact_email": "t007035@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 88 03 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Boulevard Peschaire Alizon 07150 Vallon-Pont-d'Arc","address_id": "ADRNIVX_0000000285506659","address_searched": "29 boulevard Peschaire-Alizon BP 44 07150 Vallon-Pont-d'Arc Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Vallon-Pont-d'Arc","insee_comm": "07330","latitude": 44.406546,"longitude": 4.394596,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07330-01","latitude": "44.4065401","longitude": "4.3946395","nom": "Tr\u00e9sorerie de Vallon-Pont-d'Arc","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vallon-Pont-d'Arc Cedex","postalCode": "07150","streetAddress": ["29 boulevard Peschaire-Alizon","BP 44"]}}
{"codeinsee": "07334","contact_email": "t007037@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 37 23 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Avenue Ferdinand Nadal 07140 Les Vans","address_id": "ADRNIVX_0000000285508410","address_searched": "6 avenue Ferdinand-Nadal BP 33 07140 Les Vans Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Les Vans","insee_comm": "07334","latitude": 44.406009,"longitude": 4.133078,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07334-01","latitude": "44.4059765","longitude": "4.1331607","nom": "Tr\u00e9sorerie des Vans","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Vans Cedex","postalCode": "07140","streetAddress": ["6 avenue Ferdinand-Nadal","BP 33"]}}
{"codeinsee": "07341","contact_email": "t007039@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 4 75 94 81 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "83 All\u00e9e Auguste Jouret 07170 Villeneuve-de-Berg","address_id": "ADRNIVX_0000000307990453","address_searched": "83 all\u00e9e Auguste-Jouret 07170 Villeneuve-de-Berg","address_type": "housenumber","commune": "Villeneuve-de-Berg","insee_comm": "07341","latitude": 44.557888,"longitude": 4.504853,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-07341-01","latitude": "44.55789","longitude": "4.50489","nom": "Tr\u00e9sorerie de Villeneuve-de-Berg","type": "tresorerie","update": "2015-05-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villeneuve-de-Berg","postalCode": "07170","streetAddress": ["83 all\u00e9e Auguste-Jouret"]}}
{"codeinsee": "07019","contact_phone": "+33 4 75 89 21 80","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Place de l'H\u00f4tel de Ville 07200 Aubenas","address_id": "07019_0620_90a795","address_searched": "Le chateau place de l'H\u00f4tel de Ville 07200 AUBENAS","address_type": "street","commune": "Aubenas","insee_comm": "07019","latitude": 44.620674,"longitude": 4.389825,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "tribunal_commerce-07019-01","latitude": "44.620735","longitude": "4.389843","nom": "Tribunal de commerce d'Aubenas","type": "tribunal_commerce","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "AUBENAS","postalCode": "07200","streetAddress": ["Le chateau","place de l'H\u00f4tel de Ville"]}}
{"codeinsee": "07186","contact_email": "http://www.contact.urssaf.fr","contact_fax": "+33 4 37 60 16 70","contact_phone": "3957","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boulevard de la Chaumette 07000 Privas","address_id": "07186_0167_7ad2f2","address_searched": "La Chaumette 07000 Privas","address_type": "street","commune": "Privas","insee_comm": "07186","latitude": 44.736866,"longitude": 4.604526,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "urssaf-07186-01","latitude": "44.737592","longitude": "4.604208","nom": "Urssaf Rh\u00f4ne-Alpes - accueil de l'Ard\u00e8che","type": "urssaf","update": "2016-02-09","website": ["http://www.rhonealpes.urssaf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Grenoble Cedex 9","postalCode": "38046","streetAddress": ["TSA 40001","Urssaf de Rh\u00f4ne-Alpes"]}}
