{"codeinsee": "27056","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "secretariat.direction@ch-bernay.fr","contact_phone": "+33 2 32 45 63 00","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "accompagnement_personnes_agees-27056-01","latitude": "49.092256","longitude": "0.587083","nom": "Plateforme d'accompagnement et de r\u00e9pit pour les aidants de personnes \u00e2g\u00e9es - Bernay","type": "accompagnement_personnes_agees","update": "2015-04-30","writeAddress": {"addressLocality": "Bernay","postalCode": "27300","streetAddress": ["Rond-point de la Croix-Gloriant","R\u00e9sidence Jacques-Daviel","BP 353","EHPAD"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "adil27@cegetel.net","contact_phone": "+33 2 32 24 06 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Boulevard Georges Chauvin 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287474937","address_searched": "8 boulevard Georges-Chauvin BP 734 27007 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.024327,"longitude": 1.143511,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "adil-27229-01","latitude": "49.0242996216","longitude": "1.14350998402","nom": "Agence d\u00e9partementale d'information sur le logement (Adil) - Eure","type": "adil","update": "2015-04-19","website": ["http://www.adil27.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27007","streetAddress": ["8 boulevard Georges-Chauvin","BP 734"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 28 71 39","contact_phone": "3936","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Lakanal 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287490121","address_searched": "4 rue Lakanal ZI 2 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.002138,"longitude": 1.147907,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "afpa-27229-01","latitude": "49.0021013","longitude": "1.1490314","nom": "Association de formation professionnelle des adultes (Afpa) - Centre d'\u00c9vreux","type": "afpa","update": "2015-09-09","website": ["http://haute-normandie.afpa.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["4 rue Lakanal","ZI 2"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "ddtm@eure.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 29 61 61","contact_phone": "+33 2 32 29 60 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Avenue du Mar\u00e9chal Foch 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287475028","address_searched": "1, avenue du Mar\u00e9chal-Foch 27022 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.023063,"longitude": 1.13969,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "anah-27229-01","latitude": "47.35909","longitude": "1.150703","nom": "Agence nationale de l'habitat (Anah) - Eure","type": "anah","update": "2014-02-11","website": ["http://www.anah.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27022","streetAddress": ["1, avenue du Mar\u00e9chal-Foch"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "infos@banque-france.fr","contact_fax": "+33 2 32 38 85 09","contact_phone": "+33 2 32 38 85 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Rue Victor Hugo 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287476260","address_searched": "CS 90384 26, rue Victor-Hugo 27003 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.022104,"longitude": 1.144921,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "banque_de_france-27229-01","latitude": "49.0220937","longitude": "1.1447411","nom": "Banque de France, succursale d'\u00c9vreux","type": "banque_de_france","update": "2015-02-24","website": ["http://www.banque-france.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27003","streetAddress": ["CS 90384","26, rue Victor-Hugo"]}}
{"codeinsee": "27681","contact_email": "infos@banque-france.fr","contact_phone": "+33 2 32 38 85 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "93 Rue Sadi Carnot 27200 Vernon","address_id": "ADRNIVX_0000000287439762","address_searched": "Maison de la solidarit\u00e9 et du droit 93, rue Carnot 27200 Vernon","address_type": "housenumber","commune": "Vernon","insee_comm": "27681","latitude": 49.09498,"longitude": 1.484654,"score": 0.38,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "banque_de_france-27681-01","latitude": "49.090459","longitude": "1.4843036","nom": "Banque de France, bureau d'accueil et d'information de Vernon","type": "banque_de_france","update": "2015-02-24","website": ["http://www.banque-france.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27003","streetAddress": ["26, rue Victor-Hugo","CS 90384"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_phone": "+33 2 32 29 55 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "30 Rue Jos\u00e9phine 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287474958","address_searched": "palais de justice 30 rue Jos\u00e9phine 27022 EVREUX CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.02372,"longitude": 1.143641,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "bav-27229-01","latitude": "49.02372","longitude": "1.143641","nom": "Bureau d'aide aux victimes du tribunal de grande instance d'Evreux","type": "bav","update": "2012-06-15","writeAddress": {"addressLocality": "EVREUX CEDEX","postalCode": "27022","streetAddress": ["palais de justice","30 rue Jos\u00e9phine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27016","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "caf-27016-01","latitude": "49.2461013794","longitude": "1.41770005226","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil des Andelys","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Eure","CS 82601","11 all\u00e9e des Soupirs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27056","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "37 Boulevard Dubus 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287434601","address_searched": "37 boulevard Dubus 27300 Bernay","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.087777,"longitude": 0.599454,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-27056-01","latitude": "49.0877865","longitude": "0.5995274","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Bernay","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["CS 82601","11 all\u00e9e des Soupirs","Caisse d'allocations familiales de l'Eure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27065","commentaire": "Borne accessible aux heures d'ouverture du p\u00f4le social.","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "297 Rue Pasteur 27210 Beuzeville","address_id": "ADRNIVX_0000000287295954","address_searched": "P\u00f4le social 297 rue Louis-Pasteur 27210 Beuzeville","address_type": "housenumber","commune": "Beuzeville","insee_comm": "27065","latitude": 49.342439,"longitude": 0.346962,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-27065-01","latitude": "49.3452259","longitude": "0.342432","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Beuzeville","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["CS 82601","11 all\u00e9e des Soupirs","Caisse d'allocations familiales de l'Eure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27103","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27310 Bourg-Achard","address_id": "27103_0046_4a5493","address_searched": "Mairie 27310 Bourg-Achard","address_type": "street","commune": "Bourg-Achard","insee_comm": "27103","latitude": 49.354439,"longitude": 0.817155,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "caf-27103-01","latitude": "49.3542633057","longitude": "0.816990017891","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Bourg-Achard","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["CS 82601","Caisse d'allocations familiales de l'Eure","11 all\u00e9e des Soupirs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27112","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "caf-27112-01","latitude": "48.8363466","longitude": "0.9160171","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Breteuil-sur-Iton","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Eure","CS 82601","11 all\u00e9e des Soupirs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27165","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "caf-27165-01","latitude": "48.9564059","longitude": "0.9374212","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Conches-en-Ouche","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Eure","CS 82601","11 all\u00e9e des Soupirs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27170","contact_phone": "0810 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Voie Romaine 27260 Cormeilles","address_id": "27170_0530_1da648","address_searched": "Mairie 27260 Cormeilles","address_type": "street","commune": "Cormeilles","insee_comm": "27170","latitude": 49.25335,"longitude": 0.381514,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-27170-01","latitude": "49.2304382324","longitude": "0.498787999153","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Cormeilles","type": "caf","update": "2015-04-19","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["11 all\u00e9e des Soupirs","Caisse d'allocations familiales de l'Eure","CS 82601"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27226","contact_phone": "0810 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue du 30 Novembre 27150 \u00c9tr\u00e9pagny","address_id": "ADRNIVX_0000000287322952","address_searched": "B\u00e2timent communal dit H\u00f4tel-de-Trim 6 rue du 30-Novembre 27150 \u00c9tr\u00e9pagny","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tr\u00e9pagny","insee_comm": "27226","latitude": 49.306617,"longitude": 1.611483,"score": 0.46,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-27226-01","latitude": "49.3096008301","longitude": "1.61158001423","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil d'\u00c9tr\u00e9pagny","type": "caf","update": "2015-04-19","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["11 all\u00e9e des Soupirs","Caisse d'allocations familiales de l'Eure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 38 99 80","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 All\u00e9e des Soupirs 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287474776","address_searched": "CS 82601 11 all\u00e9e des Soupirs 27026 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.02664,"longitude": 1.151911,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-27229-01","latitude": "49.025211","longitude": "1.152751","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - si\u00e8ge d'\u00c9vreux","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["CS 82601","11 all\u00e9e des Soupirs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27229","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Boulevard Georges Chauvin 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287474937","address_searched": "8 boulevard Georges-Chauvin Adil 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.024327,"longitude": 1.143511,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-27229-03","latitude": "49.0243064","longitude": "1.1436801","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil d'\u00c9vreux - N\u00e9treville","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["11 all\u00e9e des Soupirs","Caisse d'allocations familiales de l'Eure","CS 82601"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27230","commentaire": "Borne accessible aux heures d'ouverture du P\u00f4le enfance.","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Rue de la R\u00e9publique 27530 \u00c9zy-sur-Eure","address_id": "ADRNIVX_0000000287528805","address_searched": "P\u00f4le enfance Abel-Lefebvre 21 rue de la R\u00e9publique 27530 \u00c9zy-sur-Eure","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9zy-sur-Eure","insee_comm": "27230","latitude": 48.864849,"longitude": 1.420233,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-27230-01","latitude": "48.864594","longitude": "1.4194496","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil d'\u00c9zy-sur-Eure","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Eure","CS 82601","11 all\u00e9e des Soupirs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27246","contact_phone": "0810 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Neuve 27380 Fleury-sur-Andelle","address_id": "27246_0115_c83e19","address_searched": "Centre Paul-Vatine 27380 Fleury-sur-Andelle","address_type": "street","commune": "Fleury-sur-Andelle","insee_comm": "27246","latitude": 49.361096,"longitude": 1.351676,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-27246-01","latitude": "49.3601699","longitude": "1.355767","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Fleury-sur-Andelle","type": "caf","update": "2015-04-19","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Eure","11 all\u00e9e des Soupirs","CS 82601"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27275","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "caf-27275-01","latitude": "49.1653072","longitude": "1.3417913","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Gaillon","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Eure","CS 82601","11 all\u00e9e des Soupirs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27284","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "caf-27284-01","latitude": "49.283394","longitude": "1.766298","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Gisors","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Eure","11 all\u00e9e des Soupirs","CS 82601"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27375","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Place de la R\u00e9publique 27400 Louviers","address_id": "ADRNIVX_0000000287375771","address_searched": "23 place de la R\u00e9publique 27400 Louviers","address_type": "housenumber","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.213239,"longitude": 1.165971,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-27375-01","latitude": "49.2137985229","longitude": "1.16677999496","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Louviers","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["CS 82601","11 all\u00e9e des Soupirs","Caisse d'allocations familiales de l'Eure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27438","contact_phone": "0810 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "caf-27438-01","latitude": "48.7695007324","longitude": "1.20032000542","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Nonancourt","type": "caf","update": "2015-04-19","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["11 all\u00e9e des Soupirs","Caisse d'allocations familiales de l'Eure","CS 82601"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27467","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "52 Rue Jules Ferry 27500 Pont-Audemer","address_id": "ADRNIVX_0000000287289972","address_searched": "52 rue Jules-Ferry Centre Caf 27500 Pont-Audemer","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Audemer","insee_comm": "27467","latitude": 49.350998,"longitude": 0.509892,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-27467-01","latitude": "49.3509706","longitude": "0.5098881","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Pont-Audemer","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Eure","11 all\u00e9e des Soupirs","CS 82601"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27507","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "caf-27507-01","latitude": "48.9058263","longitude": "1.2710479","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Eure","CS 82601","11 all\u00e9e des Soupirs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27643","contact_phone": "0810 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boel 27570 Tilli\u00e8res-sur-Avre","address_id": "27643_B091_7d8163","address_searched": "Mairie 27570 Tilli\u00e8res-sur-Avre","address_type": "locality","commune": "Tilli\u00e8res-sur-Avre","insee_comm": "27643","latitude": 48.774076,"longitude": 1.04632,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "caf-27643-01","latitude": "48.7580986023","longitude": "1.05748999119","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Tilli\u00e8res-sur-Avre","type": "caf","update": "2015-04-19","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Eure","11 all\u00e9e des Soupirs","CS 82601"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27679","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "203 Rue au Lait 27130 Verneuil-sur-Avre","address_id": "ADRNIVX_0000000287552857","address_searched": "Service social d\u00e9partemental 203 rue au Lait 27130 Verneuil-sur-Avre","address_type": "housenumber","commune": "Verneuil-sur-Avre","insee_comm": "27679","latitude": 48.736773,"longitude": 0.925066,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-27679-01","latitude": "48.736779","longitude": "0.9250144","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Verneuil-sur-Avre","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Eure","11 all\u00e9e des Soupirs","CS 82601"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27681","contact_phone": "08 10 25 27 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boulevard d'Aylmer 27200 Vernon","address_id": "27681_0172_065aa9","address_searched": "P\u00f4le social 15 boulevard d'Aylmer 27200 Vernon","address_type": "street","commune": "Vernon","insee_comm": "27681","latitude": 49.078786,"longitude": 1.501847,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-27681-01","latitude": "49.0799027","longitude": "1.5006747","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Eure - accueil de Vernon","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27026","streetAddress": ["11 all\u00e9e des Soupirs","Caisse d'allocations familiales de l'Eure","CS 82601"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27229","contact_email": "ccie@eure.cci.fr","contact_fax": "+33 2 32 38 81 07","contact_phone": "+33 2 77 27 00 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "cci-27229-01","latitude": "49.0156548","longitude": "1.1790457","nom": "Chambre de commerce et d'industrie (CCI) - Eure","type": "cci","update": "2015-08-12","website": ["http://www.eure.cci.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27001","streetAddress": ["CS 80187","215 route de Paris"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "info@cdg27.fr","contact_fax": "+33 2 32 31 35 77","contact_phone": "+33 2 32 39 23 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 BIS Rue du Docteur Michel Baudoux 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287465404","address_searched": "BP 276 10 bis rue du Docteur-Michel-Baudoux 27002 Evreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.038002,"longitude": 1.138501,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cdg-27229-01","latitude": "49.0351982117","longitude": "1.1438100338","nom": "Centre de gestion de la fonction publique territoriale - Eure","type": "cdg","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cdg27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Evreux Cedex","postalCode": "27002","streetAddress": ["BP 276","10 bis rue du Docteur-Michel-Baudoux"]}}
{"codeinsee": "27701","contact_fax": "+33 2 32 63 37 43","contact_phone": "+33 2 32 63 37 40","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geocode_pr": "6","id": "centre_detention-27701-01","latitude": "49.288605","longitude": "1.2173","nom": "Centre de d\u00e9tention de Val-de-Reuil","type": "centre_detention","update": "2009-05-01","writeAddress": {"addressLocality": "VAL DE REUIL CEDEX","postalCode": "27107","streetAddress": ["Les Vignettes","Chauss\u00e9e de l'Andelle"]}}
{"codeinsee": "27016","contact_email": "cdif.les-andelys@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 76 01","contact_phone": "+33 2 32 54 76 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Sellenick 27700 Les Andelys","address_id": "ADRNIVX_0000000287358486","address_searched": "8, rue Sellenick 27705 Les Andelys Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Les Andelys","insee_comm": "27016","latitude": 49.246754,"longitude": 1.416341,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "centre_impots_fonciers-27016-01","latitude": "49.2467002869","longitude": "1.41610002518","nom": "Centre des imp\u00f4ts foncier des Andelys","type": "centre_impots_fonciers","update": "2014-05-19","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Andelys Cedex","postalCode": "27705","streetAddress": ["8, rue Sellenick"]}}
{"codeinsee": "27056","contact_email": "cdif.bernay@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 76 11","contact_phone": "+33 2 32 46 76 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Rue Guillaume de la Tremblaye 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287433286","address_searched": "26, rue Guillaume-de-la-Tremblaye BP 753 27307 Bernay Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.088575,"longitude": 0.588716,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "centre_impots_fonciers-27056-01","latitude": "49.0888162","longitude": "0.5891257","nom": "Centre des imp\u00f4ts foncier  de Bernay","type": "centre_impots_fonciers","update": "2014-09-01","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bernay Cedex","postalCode": "27307","streetAddress": ["26, rue Guillaume-de-la-Tremblaye","BP 753"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27229","contact_email": "cdif.evreux@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 23 31 40","contact_phone": "+33 2 32 23 31 32","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Rue de la C\u00f4te Blanche 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287471165","address_searched": "17, rue de la C\u00f4te-Blanche 27021 Evreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.028148,"longitude": 1.133903,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "centre_impots_fonciers-27229-01","latitude": "49.006401062","longitude": "1.14488995075","nom": "Centre des imp\u00f4ts foncier d'\u00c9vreux","type": "centre_impots_fonciers","update": "2014-02-11","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Evreux Cedex","postalCode": "27021","streetAddress": ["17, rue de la C\u00f4te-Blanche"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27375","contact_email": "sip.louviers@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 25 71 40","contact_phone": "+33 2 32 25 71 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "centre_impots_fonciers-27375-01","latitude": "49.2143594","longitude": "1.164192","nom": "Centre des imp\u00f4ts foncier de Louviers","type": "centre_impots_fonciers","update": "2015-04-07","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers Cedex","postalCode": "27405","streetAddress": ["BP 518","Place de la Demi-Lune"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27467","contact_email": "sip.pont-audemer@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 71 33","contact_phone": "+33 2 32 56 71 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue de l'Europe 27500 Pont-Audemer","address_id": "27467_XXXX_1e7f75","address_searched": "Avenue de l'Europe 27500 Pont-Audemer","address_type": "street","commune": "Pont-Audemer","insee_comm": "27467","latitude": 49.351754,"longitude": 0.52786,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "centre_impots_fonciers-27467-01","latitude": "49.3518981934","longitude": "0.526755988598","nom": "Centre des imp\u00f4ts foncier de Pont-Audemer","type": "centre_impots_fonciers","update": "2014-05-05","writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Audemer","postalCode": "27500","streetAddress": ["Avenue de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "accueil@eure.fr","contact_fax": "+33 2 32 33 68 00","contact_phone": "+33 2 32 31 50 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boulevard Georges Chauvin 27000 \u00c9vreux","address_id": "27229_1378_dab9f8","address_searched": "14 boulevard Georges-Chauvin 27021 \u00c9vreux Cedex","address_type": "street","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.025285,"longitude": 1.142868,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cg-27229-01","latitude": "49.0251222","longitude": "1.1432585","nom": "Conseil d\u00e9partemental - Eure","type": "cg","update": "2015-07-09","website": ["http://www.eure-en-ligne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27021","streetAddress": ["14 boulevard Georges-Chauvin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27229","contact_email": "accueil@eure.chambagri.fr","contact_fax": "+33 2 32 78 80 01","contact_phone": "+33 2 32 78 80 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de la Petite Cit\u00e9 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287473639","address_searched": "5 rue de la Petite-Cit\u00e9 CS 80882 27008 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.024996,"longitude": 1.149649,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "chambre_agriculture-27229-01","latitude": "49.0247993469","longitude": "1.14974999428","nom": "Chambre d\u2019agriculture - Eure","type": "chambre_agriculture","update": "2015-04-19","website": ["http://www.eure.chambagri.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27008","streetAddress": ["5 rue de la Petite-Cit\u00e9","CS 80882"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "courriel@cm-27.fr","contact_fax": "+33 2 32 33 28 82","contact_phone": "+33 2 32 39 41 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Boulevard du Pr\u00e9sident Allende 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000332209325","address_searched": "BP 219 8 boulevard Allende 27092 \u00c9vreux Cedex 9","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.004929,"longitude": 1.146046,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "chambre_metier-27229-01","latitude": "49.0055999756","longitude": "1.14556002617","nom": "Chambre de m\u00e9tiers et de l\u2019artisanat - Haute-Normandie","type": "chambre_metier","update": "2015-04-19","website": ["http://www.artisanat27.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex 9","postalCode": "27092","streetAddress": ["BP 219","8 boulevard Allende"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_phone": "0820 20 01 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "cicas-27229-01","latitude": "49.0227809","longitude": "1.1502618","nom": "Centre d'information de conseil et d'accueil des salari\u00e9s (Cicas) - Eure","type": "cicas","update": "2015-09-09","website": ["http://www.agirc-arrco.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["24-26 rue de la Harpe","R\u00e9sidence du Cheval-Blanc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27229","contact_email": "standard@cidf27.fr","contact_fax": "+33 2 32 33 95 71","contact_phone": "+33 2 32 33 44 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue de l'Esp\u00e9ranto 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000332209527","address_searched": "Appartement 42 12 rue de l\u2019Esp\u00e9ranto 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.008444,"longitude": 1.154009,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cidf-27229-01","latitude": "49.0085988","longitude": "1.1544508","nom": "Centre d\u2019information sur les droits des femmes et des familles (CIDFF) - Eure","type": "cidf","update": "2015-04-19","website": ["http://www.eureasso.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["Appartement 42","12 rue de l\u2019Esp\u00e9ranto"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27112","contact_email": "parcados@associationduparc.fr","contact_phone": "+33 2 32 29 71 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-27112-01","latitude": "48.8366372","longitude": "0.9093659","nom": "Point information jeunesse de Breteuil-sur-Iton","type": "cij","update": "2012-12-20","website": ["http://www.associationduparc.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Breteuil","postalCode": "27160","streetAddress": ["191, rue d'Argentan","Association du Parc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27151","contact_email": "tourisme@charleval.net","contact_fax": "+33 2 32 48 01 89","contact_phone": "+33 2 32 48 19 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-27151-01","latitude": "49.3707004","longitude": "1.3839146","nom": "Point information jeunesse de Charleval","type": "cij","update": "2013-03-05","website": ["http://www.charleval.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Charleval","postalCode": "27380","streetAddress": ["Mairie","1, place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27165","contact_email": "pij@csmjc.net","contact_fax": "+33 2 32 30 73 89","contact_phone": "+33 2 32 30 23 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-27165-01","latitude": "48.9625722","longitude": "0.941765","nom": "Point information jeunesse de Conches-en-Ouche","type": "cij","update": "2012-12-20","website": ["http://www.csmjc.net"],"writeAddress": {"addressLocality": "Conches-en-Ouche","postalCode": "27190","streetAddress": ["4, rue Sainte-Foy","BP 19","Maison des jeunes et de la culture","Centre social"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27229","contact_email": "bij27@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 62 72 55","contact_phone": "+33 9 60 08 47 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Rue de l'Horloge 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287473512","address_searched": "22, rue de l'Horloge 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.025872,"longitude": 1.150788,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-27229-01","latitude": "49.0258282","longitude": "1.1508697","nom": "Bureau information jeunesse d'\u00c9vreux","type": "cij","update": "2012-12-20","website": ["http://www.evreux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["22, rue de l'Horloge"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_phone": "+33 2 32 23 26 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Marne 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287471218","address_searched": "L'arche de la Madeleine 1 place Kennedy 27000 EVREUX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.028858,"longitude": 1.133533,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cij-27229-02","latitude": "49.0088996887","longitude": "1.16024005413","nom": "Point information jeunesse d'Evreux - La Madeleine","type": "cij","update": "2011-10-13","writeAddress": {"addressLocality": "EVREUX","postalCode": "27000","streetAddress": ["L'arche de la Madeleine","1 place Kennedy"]}}
{"codeinsee": "27275","contact_phone": "+33 2 32 53 15 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "cij-27275-01","latitude": "49.1602478027","longitude": "1.33567202091","nom": "Centre d'Information Jeunesse - Point Information Jeunesse de Gaillon","type": "cij","update": "2006-02-06","writeAddress": {"addressLocality": "GAILLON","postalCode": "27600","streetAddress": ["Espace Condorcet Centre social","BP 15","12-14 Rue Jean Moulin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27284","contact_email": "bureauinfojeune.antennejeune@gmail.com","contact_phone": "+33 2 32 55 04 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc 27140 Gisors","address_id": "ADRNIVX_0000000287341855","address_searched": "1, rue du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc 27140 Gisors","address_type": "housenumber","commune": "Gisors","insee_comm": "27284","latitude": 49.277163,"longitude": 1.776072,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-27284-01","latitude": "49.279774","longitude": "1.776579","nom": "Bureau information jeunesse de Gisors","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.ville-gisors.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gisors","postalCode": "27140","streetAddress": ["1, rue du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27299","contact_email": "pajgravigny@live.fr","contact_phone": "+33 2 32 62 76 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-27299-01","latitude": "49.045056","longitude": "1.157043","nom": "Point information jeunesse de Gravigny","type": "cij","update": "2012-12-20","writeAddress": {"addressLocality": "Gravigny","postalCode": "27930","streetAddress": ["Association Alegra","730, rue Marcel-Pagnol"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27375","contact_email": "animation.etape@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 25 28 93","contact_phone": "+33 2 32 40 17 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Avenue Henri Dunant 27400 Louviers","address_id": "ADRNIVX_0000000287380794","address_searched": "29, avenue Henri-Dunant 27400 Louviers","address_type": "housenumber","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.206711,"longitude": 1.169137,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-27375-01","latitude": "49.2068353","longitude": "1.1693485","nom": "Point information jeunesse de Louviers","type": "cij","update": "2014-12-16","writeAddress": {"addressLocality": "Louviers","postalCode": "27400","streetAddress": ["29, avenue Henri-Dunant"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27587","contact_email": "pij@mjcvalderisle.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 50 45","contact_phone": "+33 2 32 41 39 53","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "cij-27587-01","latitude": "49.2948989868","longitude": "0.649124026299","nom": "Point information jeunesse de Montfort-sur-Risle","type": "cij","update": "2014-12-16","writeAddress": {"addressLocality": "Montfort-sur-Risle","postalCode": "27290","streetAddress": ["Espace jeunesse Val-de-Risle","Rue Saint-Pierre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27679","contact_phone": "+33 2 32 37 58 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "103 Avenue Maurice de Vlaminck 27130 Verneuil-sur-Avre","address_id": "ADRNIVX_0000000287551318","address_searched": "103, avenue Maurice-de-Vlaminck 27130 Verneuil-sur-Avre","address_type": "housenumber","commune": "Verneuil-sur-Avre","insee_comm": "27679","latitude": 48.740363,"longitude": 0.932933,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-27679-01","latitude": "48.740493","longitude": "0.935553","nom": "Point information jeunesse de Verneuil-sur-Avre","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.mjcverneuil.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Verneuil-sur-Avre","postalCode": "27130","streetAddress": ["103, avenue Maurice-de-Vlaminck"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27681","contact_email": "pij.animation.vernon@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 21 98 31","contact_phone": "+33 2 32 51 56 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-27681-01","latitude": "49.0948548","longitude": "1.4828812","nom": "Point information jeunesse de Vernon","type": "cij","update": "2014-12-16","writeAddress": {"addressLocality": "Vernon Cedex","postalCode": "27200","streetAddress": ["24, rue des \u00c9curies-des-Gardes","Association Jeunesse et Vie","Foyer Paul-Bajet","BP 132"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "cio.evreux@ac-rouen.fr","contact_fax": "+33 2 32 38 26 79","contact_phone": "+33 2 32 39 34 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Georges Bernard 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287472281","address_searched": "1, rue Georges-Bernard 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.027762,"longitude": 1.152236,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cio-27229-01","latitude": "49.0283619","longitude": "1.1533777","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) d'\u00c9vreux","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-rouen.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["1, rue Georges-Bernard"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27375","contact_email": "0271417u@ac-rouen.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 50 78","contact_phone": "+33 2 32 40 39 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue Tatin 27400 Louviers","address_id": "ADRNIVX_0000000287377056","address_searched": "14, rue Tatin 27400 Louviers","address_type": "housenumber","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.212565,"longitude": 1.168626,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cio-27375-01","latitude": "49.2125015259","longitude": "1.16849005222","nom": "Centre d\u2019information et d\u2019orientation (CIO) de Louviers","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.cio.ac-rouen.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers","postalCode": "27400","streetAddress": ["14, rue Tatin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27467","contact_email": "0271291g@ac-rouen.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 38 90","contact_phone": "+33 2 32 41 03 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Promenade Augustin H\u00e9bert 27500 Pont-Audemer","address_id": "ADRNIVX_0000000325476290","address_searched": "10 rue Augustin-H\u00e9bert 27500 Pont-Audemer","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Audemer","insee_comm": "27467","latitude": 49.353602,"longitude": 0.520675,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cio-27467-01","latitude": "49.355554","longitude": "0.5183026","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) de Pont-Audemer","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-rouen.fr/cio/pontaudemer"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Audemer","postalCode": "27500","streetAddress": ["10 rue Augustin-H\u00e9bert"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27681","contact_email": "0271292h@ac-rouen.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 08 03","contact_phone": "+33 2 32 51 11 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "34 Rue de Gamilly 27200 Vernon","address_id": "ADRNIVX_0000000287443824","address_searched": "34, rue de Gamilly BP 901 27207 Vernon Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Vernon","insee_comm": "27681","latitude": 49.090961,"longitude": 1.486297,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cio-27681-01","latitude": "49.0898029","longitude": "1.4875265","nom": "Centre d\u2019information et d\u2019orientation (CIO) de Vernon","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-rouen.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vernon Cedex","postalCode": "27207","streetAddress": ["34, rue de Gamilly","BP 901"]}}
{"codeinsee": "27056","contact_phone": "+33 2 32 47 52 30","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geocode_pr": "6","id": "civi-27056-01","latitude": "49.08966","longitude": "0.597699","nom": "Commission d'indemnisation des victimes d'infractions de Bernay","type": "civi","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "BERNAY CEDEX","postalCode": "27306","streetAddress": ["Palais de Justice","place Gustave H\u00e9on","BP 764"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_phone": "+33 2 32 29 55 00","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "30 Rue Jos\u00e9phine 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287474958","address_searched": "Palais de Justice 30 rue Jos\u00e9phine 27022 EVREUX CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.02372,"longitude": 1.143641,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "civi-27229-01","latitude": "49.0238752","longitude": "1.1438722","nom": "Commission d'indemnisation des victimes d'infractions d'Evreux","type": "civi","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "EVREUX CEDEX","postalCode": "27022","streetAddress": ["Palais de Justice","30 rue Jos\u00e9phine"]}}
{"codeinsee": "27229","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "Anne-claire.ranger@cg227.fr","contact_phone": "+33 2 32 31 97 00","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-27229-01","latitude": "49.004195","longitude": "1.154575","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Evreux","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["CS 23246","11 rue Jean-de-la-Bruy\u00e8re","Centre local d'information et de coordination d'Evreux"]}}
{"codeinsee": "27375","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "melanie.drouet@cg27.fr","contact_phone": "+33 2 32 09 46 63","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "26 Rue Guy de Maupassant 27400 Louviers","address_id": "ADRNIVX_0000000338252932","address_searched": "Centre local d'information et de coordination de Louviers 26 rue Guy-de-Maupassan 27400 Louviers","address_type": "housenumber","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.21706,"longitude": 1.161096,"score": 0.38,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-27375-01","latitude": "49.217048","longitude": "1.161392","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Louviers","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Louviers","postalCode": "27400","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination de Louviers","26 rue Guy-de-Maupassan"]}}
{"codeinsee": "27467","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "maryline.mahe@cg27.fr","contact_phone": "+33 2 32 41 76 74","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-27467-01","latitude": "49.357045","longitude": "0.508607","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Pont-Audemer","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.eure-en-ligne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Audemer","postalCode": "27500","streetAddress": ["9 rue des Papetiers","Centre local d'information et de coordination de Pont-Audemer"]}}
{"codeinsee": "27681","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "brigitte.dutriat@cg27.fr","contact_phone": "+33 2 32 71 24 73","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-27681-01","latitude": "49.094729","longitude": "1.47286","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Vernon","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.eurenligne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vernon","postalCode": "27200","streetAddress": ["1 rue de l'Industrie","Centre local d'information et de coordination de Vernon"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_phone": "+33 2 32 28 37 19","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "4 Rue Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000308627435","address_searched": "4 rue Ir\u00e8ne-et-Joliot-Curie 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.009616,"longitude": 1.161021,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-27229-01","latitude": "49.0270129","longitude": "1.151361","nom": "Commissariat subdivisionnaire de police d'\u00c9vreux","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["4 rue Ir\u00e8ne-et-Joliot-Curie"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_phone": "+33 2 32 39 90 00","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "13 Rue de la Rochette 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287472597","address_searched": "13 rue de la Rochette 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.026707,"longitude": 1.140796,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-27229-02","latitude": "49.0267448","longitude": "1.1411259","nom": "H\u00f4tel de police d'\u00c9vreux","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["13 rue de la Rochette"]}}
{"codeinsee": "27375","contact_phone": "+33 2 32 59 72 29","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Chauss\u00e9e de Paris 27400 Louviers","address_id": "27375_1250_beac0c","address_searched": "Rue de la Chauss\u00e9e-du-Parc 27400 Louviers","address_type": "street","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.207129,"longitude": 1.187008,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-27375-01","latitude": "49.2148768","longitude": "1.1688216","nom": "Commissariat de police de Val-de-Reuil - Louviers","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers","postalCode": "27400","streetAddress": ["Rue de la Chauss\u00e9e-du-Parc"]}}
{"codeinsee": "27375","contact_phone": "+33 2 32 09 42 80","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Place de la R\u00e9publique 27400 Louviers","address_id": "27375_1590_9e32df","address_searched": "Place de la R\u00e9publique 27400 Louviers","address_type": "street","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.213648,"longitude": 1.166585,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-27375-02","latitude": "49.2138607","longitude": "1.1672063","nom": "Commissariat subdivisionnaire de police de Louviers","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers","postalCode": "27400","streetAddress": ["Place de la R\u00e9publique"]}}
{"codeinsee": "27681","contact_phone": "+33 2 32 64 30 00","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "4 Avenue du Mar\u00e9chal Foch 27200 Vernon","address_id": "ADRNIVX_0000000308629918","address_searched": "4 avenue Foch 27200 Vernon","address_type": "housenumber","commune": "Vernon","insee_comm": "27681","latitude": 49.097394,"longitude": 1.475739,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-27681-01","latitude": "49.0973409","longitude": "1.4757011","nom": "Commissariat de police de Vernon","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vernon","postalCode": "27200","streetAddress": ["4 avenue Foch"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "ddcs@eure.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 86 02","contact_phone": "+33 2 32 24 86 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "commission_conciliation-27229-01","latitude": "49.0254821","longitude": "1.1430305","nom": "Commission d\u00e9partementale de conciliation - Eure","type": "commission_conciliation","update": "2013-12-04","website": ["http://www.eure.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27023","streetAddress": ["Boulevard Georges-Chauvin","Cit\u00e9 administrative"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "conciliateurfiscal27@dgfip.finances.gouv.fr","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","id": "conciliateur_fiscal-27229-01","nom": "Conciliateur fiscal d\u00e9partemental - Eure","type": "conciliateur_fiscal","update": "2015-07-22","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Evreux Cedex","postalCode": "27005","streetAddress": ["BP 524"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27016","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue Flavigny 27700 Les Andelys","address_id": "ADRNIVX_0000000287358550","address_searched": "6 rue Flavigny 27700 Les Andelys","address_type": "housenumber","commune": "Les Andelys","insee_comm": "27016","latitude": 49.247511,"longitude": 1.412262,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-27016-01","latitude": "49.247429","longitude": "1.4120342","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Eure - accueil des Andelys","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27030","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Eure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27056","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Rue Guillaume de la Tremblaye 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287433285","address_searched": "24 rue Guillaume-de-la-Tremblaye 27300 Bernay","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.088789,"longitude": 0.589744,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-27056-01","latitude": "49.0888484","longitude": "0.5898708","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Eure - accueil de Bernay","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27030","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Eure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27229","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 BIS Place Saint-Taurin 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287473820","address_searched": "1 bis place Saint-Taurin 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.025181,"longitude": 1.140704,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-27229-03","latitude": "49.0246102","longitude": "1.1420017","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Eure - accueil d'\u00c9vreux - Saint-Taurin","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27030","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Eure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27375","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boulevard de Crosne 27400 Louviers","address_id": "27375_0390_815a04","address_searched": "Boulevard de Crosne 27400 Louviers","address_type": "street","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.215737,"longitude": 1.170527,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cpam-27375-01","latitude": "49.2155990601","longitude": "1.17051994801","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Eure - accueil de Louviers","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27030","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Eure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27467","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue Jules Ferry 27500 Pont-Audemer","address_id": "ADRNIVX_0000000287287859","address_searched": "7 rue Jules-Ferry 27500 Pont-Audemer","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Audemer","insee_comm": "27467","latitude": 49.35261,"longitude": 0.511875,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-27467-01","latitude": "49.3526708","longitude": "0.5119168","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Eure - accueil de Pont-Audemer","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27030","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Eure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27679","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "514 Rue Aristide Briand 27130 Verneuil-sur-Avre","address_id": "ADRNIVX_0000000330153427","address_searched": "514 rue Aristide-Briand 27130 Verneuil-sur-Avre","address_type": "housenumber","commune": "Verneuil-sur-Avre","insee_comm": "27679","latitude": 48.7378,"longitude": 0.937163,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-27679-01","latitude": "48.7386045","longitude": "0.9364898","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Eure - accueil de Verneuil-sur-Avre","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27030","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Eure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27681","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Avenue Pierre Mend\u00e8s France 27200 Vernon","address_id": "ADRNIVX_0000000287443837","address_searched": "10 avenue Pierre-Mend\u00e8s-France 27200 Vernon","address_type": "housenumber","commune": "Vernon","insee_comm": "27681","latitude": 49.091429,"longitude": 1.485978,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-27681-01","latitude": "49.0914611","longitude": "1.4860816","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Eure - accueil de Vernon","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27030","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Eure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27229","contact_email": "apsl27@profession-sport-loisirs.fr","contact_fax": "+33 2 32 58 36 44","contact_phone": "+33 2 32 28 06 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Rue Chartraine 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287473579","address_searched": "22, rue Chartraine 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.025273,"longitude": 1.148308,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "crib-27229-01","latitude": "49.0251397","longitude": "1.1483523","nom": "Centre de ressources et d'information des b\u00e9n\u00e9voles (Crib) - Profession sport et loisirs de l'Eure","type": "crib","update": "2014-04-18","website": ["http://www.profession-sport-loisirs-eure.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["22, rue Chartraine"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_phone": "+33 3 32 33 79 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "crous-27229-01","latitude": "49.0241012573","longitude": "1.12573003769","nom": "Centre r\u00e9gional des oeuvres universitaires et scolaires (Crous) - \u00c9vreux","type": "crous","update": "2007-08-24","website": ["http://www.rous-rouen.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["46 avenue du Mar\u00e9chal Foch","Cit\u00e9 Universitaire de l'Iton"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "ddcs@eure-gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 86 02","contact_phone": "+33 2 32 24 86 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "ddcs-27229-01","latitude": "49.0254821","longitude": "1.1430305","nom": "Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale (DDCS) de l'Eure","type": "ddcs","update": "2015-10-13","website": ["http://www.eure.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27023","streetAddress": ["Boulevard Georges-Chauvin","Cit\u00e9 administrative"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "ddpp@eure.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 31 29 97","contact_phone": "+33 2 32 39 83 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Rue Georges Politzer 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000348740529","address_searched": "32, rue Georges-Politzer 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.006228,"longitude": 1.143807,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "ddpp-27229-01","latitude": "49.0066819","longitude": "1.1465389","nom": "Direction d\u00e9partementale de la protection des populations (DDPP) - Eure","type": "ddpp","update": "2012-12-03","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["32, rue Georges-Politzer"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "ddtm@eure.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 29 61 61","contact_phone": "+33 2 32 29 60 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Avenue du Mar\u00e9chal Foch 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287475028","address_searched": "1, avenue du Mar\u00e9chal-Foch CS 42205 27022 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.023063,"longitude": 1.13969,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ddt-27229-01","latitude": "49.024032","longitude": "1.1251185","nom": "Direction d\u00e9partementale des territoires et de la mer (DDTM) - Eure","type": "ddt","update": "2014-01-23","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27022","streetAddress": ["1, avenue du Mar\u00e9chal-Foch","CS 42205"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "hnorm-ut27.direction@direccte.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 86 95","contact_phone": "+33 2 32 24 86 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "direccte_ut-27229-01","latitude": "49.0245","longitude": "1.15111","nom": "Unit\u00e9 territoriale - Direction r\u00e9gionale des entreprises, de la concurrence, de la consommation, du travail et de l'emploi (Direccte) - Eure","type": "direccte_ut","update": "2015-04-19","website": ["http://www.haute-normandie.direccte.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27023","streetAddress": ["Cit\u00e9 administrative","Boulevard Georges-Chauvin"]}}
{"codeinsee": "27017","contact_email": "ute.dreal-hnormandie@developpement-durable.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 23 45 99","contact_phone": "+33 2 32 23 45 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Melleville 27930 Angerville-la-Campagne","address_id": "27017_0090_e9e143","address_searched": "Rue de Melleville 27930 Angerville-la-Campagne","address_type": "street","commune": "Angerville-la-Campagne","insee_comm": "27017","latitude": 48.997843,"longitude": 1.156767,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "dreal_ut-27017-01","latitude": "48.9981","longitude": "1.15719","nom": "Unit\u00e9 territoriale - Direction r\u00e9gionale de l'environnement, de l'am\u00e9nagement et du logement - Eure","type": "dreal_ut","update": "2015-01-21","website": ["http://www.haute-normandie.developpement-durable.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Angerville-la-Campagne","postalCode": "27930","streetAddress": ["Rue de Melleville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27016","contact_email": "contact@ccae.fr","contact_fax": "+33 2 32 51 43 57","contact_phone": "+33 2 32 71 25 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Rue Lavoisier 27700 Les Andelys","address_id": "ADRNIVX_0000000332213706","address_searched": "13 rue Lavoisier BP 253 27702 Les Andelys Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Les Andelys","insee_comm": "27016","latitude": 49.247218,"longitude": 1.440103,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-27016-01","latitude": "49.2470479","longitude": "1.4388966","nom": "Communaut\u00e9 de communes des Andelys et de ses environs","type": "epci","update": "2015-05-18","website": ["http://www.ccae.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Andelys Cedex","postalCode": "27702","streetAddress": ["13 rue Lavoisier","BP 253"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27022","contact_email": "contact@ccems.fr","contact_fax": "+33 2 32 53 86 99","contact_phone": "+33 2 32 53 87 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Rue de Tournebut 27940 Le Val d'Hazey","address_id": "ADRNIVX_0000000308674069","address_searched": "21 rue de Tournebut 27940 Aubevoye","address_type": "housenumber","commune": "Le Val d'Hazey","insee_comm": "27022","latitude": 49.183364,"longitude": 1.330977,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-27022-01","latitude": "49.1834142","longitude": "1.3318224","nom": "Communaut\u00e9 de communes Eure Madrie Seine","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-euremadrieseine.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubevoye","postalCode": "27940","streetAddress": ["21 rue de Tournebut"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27049","contact_email": "bureau@cc-beaumesnil.com","contact_fax": "+33 2 32 46 32 93","contact_phone": "+33 2 32 44 40 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "epci-27049-01","latitude": "49.01143","longitude": "0.706943","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Canton de Beaumesnil","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-beaumesnil.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beaumesnil","postalCode": "27410","streetAddress": ["44 rue du Ch\u00e2teau","Maison de la Communaut\u00e9 de communes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27051","contact_email": "direction@intercom-risle-et-charentonne.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 00 79","contact_phone": "+33 2 32 45 47 85","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Jules Prior 27170 Beaumont-le-Roger","address_id": "27051_0145_5c6c78","address_searched": "41rue Jules-Prior BP 80 27170 Beaumont-le-Roger","address_type": "street","commune": "Beaumont-le-Roger","insee_comm": "27051","latitude": 49.077496,"longitude": 0.775456,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "epci-27051-01","latitude": "49.0809499276","longitude": "0.77693939209","nom": "Intercom Risle et Charentonne","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.intercom-risle-et-charentonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beaumont-le-Roger","postalCode": "27170","streetAddress": ["41rue Jules-Prior","BP 80"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27056","contact_email": "accueil@cc-bernay.com","contact_fax": "+33 2 32 43 56 44","contact_phone": "+33 2 32 43 50 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "299 Rue du Haut des Granges 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287421366","address_searched": "299 rue du Haut-des-Granges 27300 Bernay","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.108641,"longitude": 0.587697,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-27056-01","latitude": "49.1084967","longitude": "0.5858148","nom": "Communaut\u00e9 de communes de Bernay et les Environs","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-bernay.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bernay","postalCode": "27300","streetAddress": ["299 rue du Haut-des-Granges"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27065","contact_email": "cdc-beuzeville@cccb.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 60 83","contact_phone": "+33 2 32 56 62 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue du 46 Royal Marine 27210 Beuzeville","address_id": "27065_0610_4855bb","address_searched": "46 avenue Royal-Marine-Commando 27210 Beuzeville","address_type": "street","commune": "Beuzeville","insee_comm": "27065","latitude": 49.340052,"longitude": 0.356658,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "epci-27065-01","latitude": "49.3451138","longitude": "0.3434059","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Canton de Beuzeville","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cccb.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beuzeville","postalCode": "27210","streetAddress": ["46 avenue Royal-Marine-Commando"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27103","contact_email": "accueil@cc-roumoisnord.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 27 71","contact_phone": "+33 2 32 57 95 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "666 Rue Adolphe Coquelin 27310 Bourg-Achard","address_id": "ADRNIVX_0000000343421362","address_searched": "666 rue Coquelin 27310 Bourg-Achard","address_type": "housenumber","commune": "Bourg-Achard","insee_comm": "27103","latitude": 49.351495,"longitude": 0.830822,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-27103-01","latitude": "49.3551819","longitude": "0.818834400000014","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Roumois Nord","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.bourgachard.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bourg-Achard","postalCode": "27310","streetAddress": ["666 rue Coquelin"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27105","contact_email": "contact@cc-bouregtheroulde.fr","contact_fax": "+33 2 35 87 02 82","contact_phone": "+33 2 35 87 63 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Jacques Rafin 27520 Grand Bourgtheroulde","address_id": "27105_0189_c0c73b","address_searched": "Place Jacques-Rafin 27520 Bourgtheroulde-Infreville","address_type": "street","commune": "Grand Bourgtheroulde","insee_comm": "27105","latitude": 49.299803,"longitude": 0.874246,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "epci-27105-01","latitude": "49.2989295","longitude": "0.8743206","nom": "Communaut\u00e9 de communes de Bourgtheroulde","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-bourgtheroulde.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bourgtheroulde-Infreville","postalCode": "27520","streetAddress": ["Place Jacques-Rafin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27112","contact_email": "3cbi@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 29 81 61","contact_phone": "+33 2 32 29 76 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "97 Rue Aristide Briand 27160 Breteuil","address_id": "ADRNIVX_0000000287533822","address_searched": "97 rue Aristide-Briand 27160 Breteuil","address_type": "housenumber","commune": "Breteuil","insee_comm": "27112","latitude": 48.836347,"longitude": 0.916017,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-27112-01","latitude": "48.8364954","longitude": "0.9160369","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Canton de Breteuil sur Iton","type": "epci","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Breteuil","postalCode": "27160","streetAddress": ["97 rue Aristide-Briand"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27116","contact_email": "info@cc-brionne.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 98 84","contact_phone": "+33 2 32 45 78 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Rue des Martyrs 27800 Brionne","address_id": "ADRNIVX_0000000348774430","address_searched": "BP 114 27-29 rue des Martyrs 27800 Brionne","address_type": "housenumber","commune": "Brionne","insee_comm": "27116","latitude": 49.202772,"longitude": 0.713707,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-27116-01","latitude": "49.2008269","longitude": "0.715378","nom": "Intercom du Pays Brionnais","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-brionne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brionne","postalCode": "27800","streetAddress": ["BP 114","27-29 rue des Martyrs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27117","contact_email": "cc-cantondebroglie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 17 34","contact_phone": "+33 2 32 44 66 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "epci-27117-01","latitude": "49.008928","longitude": "0.528768","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Canton de Broglie","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-cantondebroglie.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Broglie","postalCode": "27270","streetAddress": ["Lieu-dit Beauvais"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27151","contact_email": "secretariat@cdc-andelle.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 59 49","contact_phone": "+33 2 32 49 61 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "epci-27151-01","latitude": "49.369888","longitude": "1.381115","nom": "Communaut\u00e9 de communes de l'Andelle","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cdc-andelle.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Charleval","postalCode": "27380","streetAddress": ["Route d\u00e9partementale 149","BP 20"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27165","contact_fax": "+33 2 32 30 05 76","contact_phone": "+33 2 32 30 11 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'H\u00f4tel de Ville 27190 Conches-en-Ouche","address_id": "27165_XXXX_329cba","address_searched": "Mairie Rue de l'H\u00f4tel-de-Ville CS 20073 27190 Conches-en-Ouche","address_type": "street","commune": "Conches-en-Ouche","insee_comm": "27165","latitude": 48.962307,"longitude": 0.941925,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "epci-27165-01","latitude": "48.961817","longitude": "0.942638","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Conches","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.conches-en-ouche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Conches-en-Ouche","postalCode": "27190","streetAddress": ["Mairie","Rue de l'H\u00f4tel-de-Ville","CS 20073"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27170","contact_email": "4c@cormeilles.com","contact_fax": "+33 2 32 42 32 66","contact_phone": "+33 2 32 56 08 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Place du Mont Mirel 27260 Cormeilles","address_id": "ADRNIVX_0000000287346631","address_searched": "14 place Mont-Mirel 27260 Cormeilles","address_type": "housenumber","commune": "Cormeilles","insee_comm": "27170","latitude": 49.24828,"longitude": 0.377356,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-27170-01","latitude": "49.2482195","longitude": "0.3772275","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Canton de Cormeilles","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cormeilles.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cormeilles","postalCode": "27260","streetAddress": ["14 place Mont-Mirel"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27198","contact_email": "contact@ccpd.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 80 75","contact_phone": "+33 2 32 35 45 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "epci-27198-01","latitude": "48.8698155","longitude": "1.0763595","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Damville","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ccpd.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Damville","postalCode": "27240","streetAddress": ["BP 48","75 rue du Lieutenant-Morin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27203","contact_email": "accueil@cape27.fr","contact_fax": "+33 2 32 53 30 45","contact_phone": "+33 2 32 53 50 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue de la Mare \u00e0 Jouy 27120 Douains","address_id": "ADRNIVX_0000000340244618","address_searched": "12 rue de la Mare-\u00e0-Jouy 27120 Douains","address_type": "housenumber","commune": "Douains","insee_comm": "27203","latitude": 49.061523,"longitude": 1.419332,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-27203-01","latitude": "49.0607584","longitude": "1.4203254","nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration des Portes de l'Eure","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cape27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Douains","postalCode": "27120","streetAddress": ["12 rue de la Mare-\u00e0-Jouy"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27213","contact_email": "contact@cdcevs.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 17 68","contact_phone": "+33 2 32 52 39 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Grande Rue (Ecos) 27630 Vexin-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000287406253","address_searched": "BP 2 19 Grande rue 27630 \u00c9cos","address_type": "housenumber","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.158737,"longitude": 1.604536,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-27213-01","latitude": "49.1585759","longitude": "1.604426","nom": "Communaut\u00e9 de communes de Epte Vexin Seine","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.epte-vexin-seine-cc.a3w.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9cos","postalCode": "27630","streetAddress": ["BP 2","19 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27226","contact_email": "contact@cccetrepagny.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 71 73","contact_phone": "+33 2 32 55 96 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Maison de Vatimesnil 27150 \u00c9tr\u00e9pagny","address_id": "ADRNIVX_0000000332214412","address_searched": "3 rue Maison-de-Vatimesnil 27150 \u00c9tr\u00e9pagny","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tr\u00e9pagny","insee_comm": "27226","latitude": 49.303043,"longitude": 1.612655,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-27226-01","latitude": "49.3033345","longitude": "1.6125671","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Canton d'Etr\u00e9pagny","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cccetrepagny.wordpress.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tr\u00e9pagny","postalCode": "27150","streetAddress": ["3 rue Maison-de-Vatimesnil"]}}
{"accessibilite_text": "rampe et ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "dgs@agglo-evreux.fr","contact_fax": "+33 2 32 31 92 50","contact_phone": "+33 2 32 31 92 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue Voltaire 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000308627480","address_searched": "9 rue Voltaire BP 423 27004 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.009232,"longitude": 1.157417,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-27229-01","latitude": "49.0083401","longitude": "1.1579703","nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Grand \u00c9vreux Agglom\u00e9ration","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://le-gea.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27004","streetAddress": ["9 rue Voltaire","BP 423"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27261","contact_email": "po.carra@la-comcom.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 33 25","contact_phone": "+33 2 32 35 30 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 F Rue de la R\u00e9publique 27370 Fouqueville","address_id": "ADRNIVX_0000000287374933","address_searched": "BP 10 21 F rue de la R\u00e9publique 27370 Fouqueville","address_type": "housenumber","commune": "Fouqueville","insee_comm": "27261","latitude": 49.21145,"longitude": 0.939186,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-27261-01","latitude": "49.2082432","longitude": "0.935578","nom": "Communaut\u00e9 de communes d'Amfreville la Campagne","type": "epci","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Fouqueville","postalCode": "27370","streetAddress": ["BP 10","21 F rue de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27284","contact_email": "stephane.mimpontel@ccgisors-epte-levriere.fr","contact_fax": "+33 2 32 27 89 49","contact_phone": "+33 2 32 27 89 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue Albert Leroy 27140 Gisors","address_id": "ADRNIVX_0000000287336845","address_searched": "BP 39 5 rue Albert-Leroy 27140 Gisors","address_type": "housenumber","commune": "Gisors","insee_comm": "27284","latitude": 49.281277,"longitude": 1.772073,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-27284-01","latitude": "49.2816836","longitude": "1.7720412","nom": "Communaut\u00e9 de communes de Gisors Epte Levri\u00e8re","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cdc-gisors.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gisors","postalCode": "27140","streetAddress": ["BP 39","5 rue Albert-Leroy"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27375","contact_email": "agglo@seine-eure.com","contact_fax": "+33 2 32 50 85 51","contact_phone": "+33 2 32 50 85 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Ernest Thorel 27400 Louviers","address_id": "ADRNIVX_0000000354160295","address_searched": "1 place Thorel CS 10514 27405 Louviers Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.214987,"longitude": 1.168218,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-27375-01","latitude": "49.2152946","longitude": "1.1681968","nom": "Communaut\u00e9 d\u2019agglom\u00e9ration Seine Eure","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.agglo-seine-eure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers Cedex","postalCode": "27405","streetAddress": ["1 place Thorel","CS 10514"]}}
{"accessibilite_text": "possibilit\u00e9 de se d\u00e9placer \u00e0 domicile","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27377","contact_email": "cc.lyons.la.foret@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 29 79","contact_phone": "+33 2 32 48 02 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Rue de l'H\u00f4tel de Ville 27480 Lyons-la-For\u00eat","address_id": "ADRNIVX_0000000287274182","address_searched": "Le Vieux-Foss\u00e9 17, rue de l'H\u00f4tel-de-Ville 27480 Lyons-la-For\u00eat","address_type": "housenumber","commune": "Lyons-la-For\u00eat","insee_comm": "27377","latitude": 49.398421,"longitude": 1.474802,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "epci-27377-01","latitude": "49.398575","longitude": "1.475351","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Canton de Lyons-la-For\u00eat","type": "epci","update": "2014-04-30","writeAddress": {"addressLocality": "Lyons-la-For\u00eat","postalCode": "27480","streetAddress": ["Le Vieux-Foss\u00e9","17, rue de l'H\u00f4tel-de-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27378","contact_email": "ccrse@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 58 68 72","contact_phone": "+33 2 32 32 46 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Damville 27320 La Madeleine-de-Nonancourt","address_id": "27378_0013_c0cfbf","address_searched": "Route de Danville 27320 La Madeleine de Nonancourt","address_type": "street","commune": "La Madeleine-de-Nonancourt","insee_comm": "27378","latitude": 48.7778,"longitude": 1.191713,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-27378-01","latitude": "48.7789409","longitude": "1.1859862","nom": "Communaut\u00e9 de communes rurales du Sud de l\u2019Eure","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ccrse.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Madeleine de Nonancourt","postalCode": "27320","streetAddress": ["Route de Danville"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27413","contact_email": "ccvr.montfort@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 60 64","contact_phone": "+33 2 32 56 02 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Ren\u00e9 Sautin 27290 Montfort-sur-Risle","address_id": "ADRNIVX_0000000325469842","address_searched": "BP 28 1 rue Ren\u00e9-Sautin 27290 Montfort-sur-Risle","address_type": "housenumber","commune": "Montfort-sur-Risle","insee_comm": "27413","latitude": 49.283699,"longitude": 0.670716,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-27413-01","latitude": "49.2837656","longitude": "0.6711874","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Val de Risle","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-montfort-sur-risle.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montfort-sur-Risle","postalCode": "27290","streetAddress": ["BP 28","1 rue Ren\u00e9-Sautin"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27428","contact_email": "contact@paysduneubourg.fr","contact_fax": "+33 2 32 67 71 86","contact_phone": "+33 2 32 34 04 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chemin de Saint-C\u00e9lerin 27110 Le Neubourg","address_id": "27428_0441_2deb80","address_searched": "BP 47 1 chemin Saint-C\u00e9lerin 27110 Le Neubourg","address_type": "street","commune": "Le Neubourg","insee_comm": "27428","latitude": 49.155609,"longitude": 0.91155,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-27428-01","latitude": "49.1543889","longitude": "0.9114235","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays du Neubourg","type": "epci","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Le Neubourg","postalCode": "27110","streetAddress": ["BP 47","1 chemin Saint-C\u00e9lerin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27467","contact_email": "info@cc-pont-audemer.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 24 74","contact_phone": "+33 2 32 41 08 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de Verdun 27500 Pont-Audemer","address_id": "27467_1090_58055d","address_searched": "Place de Verdun 27504 Pont-Audemer Cedex","address_type": "street","commune": "Pont-Audemer","insee_comm": "27467","latitude": 49.357723,"longitude": 0.516575,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-27467-01","latitude": "49.3576659","longitude": "0.5165997","nom": "Communaut\u00e9 de communes de Pont Audemer","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-pont-audemer.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Audemer Cedex","postalCode": "27504","streetAddress": ["Place de Verdun"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27502","contact_email": "sjoubin@cc-canton-rugles.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 14 44","contact_phone": "+33 2 32 24 63 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Rue Notre-Dame 27250 Rugles","address_id": "ADRNIVX_0000000287535597","address_searched": "32 rue Notre-Dame 27250 Rugles","address_type": "housenumber","commune": "Rugles","insee_comm": "27502","latitude": 48.825001,"longitude": 0.710273,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-27502-01","latitude": "48.8221732","longitude": "0.7108679","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Canton de Rugles","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.comcomderugles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rugles","postalCode": "27250","streetAddress": ["32 rue Notre-Dame"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27507","contact_email": "contact@laportenormande.com","contact_fax": "+33 2 32 32 95 01","contact_phone": "+33 2 32 32 95 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue des \u00c9pinoches 27220 Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","address_id": "ADRNIVX_0000000287517213","address_searched": "BP 3 8 rue des \u00c9pinoches 27220 Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","insee_comm": "27507","latitude": 48.90788,"longitude": 1.270963,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-27507-01","latitude": "48.9080758","longitude": "1.2713379","nom": "Communaut\u00e9 de communes de la Porte Normande","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.laportenormande.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","postalCode": "27220","streetAddress": ["BP 3","8 rue des \u00c9pinoches"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27542","contact_email": "ccvl@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 58 83","contact_phone": "+33 2 32 42 80 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Rue du Docteur Andr\u00e9e Duclos 27450 Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","address_id": "ADRNIVX_0000000287352522","address_searched": "BP 1 Maison du canton 20 rue Andr\u00e9-Duclos 27450 Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","insee_comm": "27542","latitude": 49.243649,"longitude": 0.584461,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-27542-01","latitude": "49.243816","longitude": "0.584558","nom": "Communaut\u00e9 de communes Vi\u00e8vre Lieuvin","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ccvl.net"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","postalCode": "27450","streetAddress": ["BP 1","Maison du canton","20 rue Andr\u00e9-Duclos"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27622","contact_email": "cc.risle.charentonne@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 45 77 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue Max Carpentier 27470 Serquigny","address_id": "ADRNIVX_0000000287422973","address_searched": "11 rue Max Carpentier 27470 Serquigny","address_type": "housenumber","commune": "Serquigny","insee_comm": "27622","latitude": 49.108414,"longitude": 0.709874,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-27622-01","latitude": "49.1085716","longitude": "0.7101185","nom": "Communaut\u00e9 de communes de Risle Charentonne","type": "epci","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Serquigny","postalCode": "27470","streetAddress": ["11 rue Max Carpentier"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27629","contact_email": "cdc@ccthiberville.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 60 39","contact_phone": "+33 2 32 46 80 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 BIS Rue de Lisieux 27230 Thiberville","address_id": "ADRNIVX_0000000287408701","address_searched": "21 bis, rue de Lisieux 27230 Thiberville","address_type": "housenumber","commune": "Thiberville","insee_comm": "27629","latitude": 49.138414,"longitude": 0.454084,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-27629-01","latitude": "49.1381793","longitude": "0.4546147","nom": "Communaut\u00e9 de communes de Thiberville","type": "epci","update": "2014-04-30","website": ["http://www.cc-thiberville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Thiberville","postalCode": "27230","streetAddress": ["21 bis, rue de Lisieux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27679","contact_email": "nouscontacter@ccpverneuil-avre.fr","contact_fax": "+33 2 32 32 94 04","contact_phone": "+33 2 32 32 93 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "84 Rue du Canon 27130 Verneuil-sur-Avre","address_id": "ADRNIVX_0000000287552635","address_searched": "84 rue du Canon 27130 Verneuil-sur-Avre","address_type": "housenumber","commune": "Verneuil-sur-Avre","insee_comm": "27679","latitude": 48.736582,"longitude": 0.930003,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-27679-01","latitude": "48.7368807","longitude": "0.9299878","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Verneuil sur Avre","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ccpverneuil-avre.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Verneuil-sur-Avre","postalCode": "27130","streetAddress": ["84 rue du Canon"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27467","contact_email": "peche27@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 57 10 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "fdapp-27467-01","latitude": "49.351796","longitude": "0.526824","nom": "F\u00e9d\u00e9ration d\u00e9partementale des associations agr\u00e9\u00e9es de p\u00eache et de la protection du milieu aquatique - Eure","type": "fdapp","update": "2013-04-24","website": ["http://www.peche27.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Audemer Cedex","postalCode": "27504","streetAddress": ["BP 412","1, avenue de l'Europe","Immeuble Leipzig"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27017","contact_email": "chass.eure@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 23 22 75","contact_phone": "+33 2 32 23 03 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Melleville 27930 Angerville-la-Campagne","address_id": "27017_0090_e9e143","address_searched": "Rue de Melleville 27930 Angerville-la-Campagne","address_type": "street","commune": "Angerville-la-Campagne","insee_comm": "27017","latitude": 48.997843,"longitude": 1.156767,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "fdc-27017-01","latitude": "48.9978981018","longitude": "1.1566400528","nom": "F\u00e9d\u00e9ration d\u00e9partementale des chasseurs - Eure","type": "fdc","update": "2014-10-14","website": ["http://www.fdc27.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Angerville-la-Campagne","postalCode": "27930","streetAddress": ["Rue de Melleville"]}}
{"codeinsee": "27011","contact_fax": "+33 2 32 35 69 95","contact_phone": "+33 2 32 35 30 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "14 Rue de la R\u00e9publique 27370 Amfreville-Saint-Amand","address_id": "ADRNIVX_0000000287374922","address_searched": "14 rue de la R\u00e9publique 27370 Amfreville-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "Amfreville-Saint-Amand","insee_comm": "27011","latitude": 49.212349,"longitude": 0.938328,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27011-01","latitude": "49.212626","longitude": "0.9385395","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'Amfreville-la-Campagne","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Amfreville-la-Campagne","postalCode": "27370","streetAddress": ["14 rue de la R\u00e9publique"]}}
{"codeinsee": "27016","contact_email": "bta.les-andelys@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 79 18","contact_phone": "+33 2 32 54 03 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "21 Rue de la Lib\u00e9ration 27700 Les Andelys","address_id": "ADRNIVX_0000000287359600","address_searched": "21 rue de la Lib\u00e9ration 27700 Les Andelys","address_type": "housenumber","commune": "Les Andelys","insee_comm": "27016","latitude": 49.245692,"longitude": 1.416172,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27016-01","latitude": "49.2461285","longitude": "1.4165942","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie des Andelys","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Andelys","postalCode": "27700","streetAddress": ["21 rue de la Lib\u00e9ration"]}}
{"codeinsee": "27049","contact_fax": "+33 2 32 44 41 31","contact_phone": "+33 2 32 44 40 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Route de la Ferri\u00e8re Sur Risle 27410 Mesnil-en-Ouche","address_id": "ADRNIVX_0000000287479793","address_searched": "1 route de Ferri\u00e8re-sur-Risle 27410 Beaumesnil","address_type": "housenumber","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 49.010177,"longitude": 0.707396,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27049-01","latitude": "48.9693648","longitude": "0.7405811","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Beaumesnil","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beaumesnil","postalCode": "27410","streetAddress": ["1 route de Ferri\u00e8re-sur-Risle"]}}
{"codeinsee": "27051","contact_phone": "+33 2 32 45 20 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue de Liers 27170 Beaumont-le-Roger","address_id": "27051_0072_ee6a47","address_searched": "Rue de Liers 27170 Beaumont-le-Roger","address_type": "street","commune": "Beaumont-le-Roger","insee_comm": "27051","latitude": 49.072882,"longitude": 0.769509,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-27051-01","latitude": "49.072452","longitude": "0.770391","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Beaumont-le-Roger","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beaumont-le-Roger","postalCode": "27170","streetAddress": ["Rue de Liers"]}}
{"codeinsee": "27056","contact_fax": "+33 2 32 47 83 16","contact_phone": "+33 2 32 47 83 10","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "3 Rue du Commandant Robert Malrait 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287424805","address_searched": "3 rue du Commandant-Robert-Malrait 27300 Bernay","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.103498,"longitude": 0.590852,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27056-01","latitude": "49.1025818","longitude": "0.5913359","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Bernay","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bernay","postalCode": "27300","streetAddress": ["3 rue du Commandant-Robert-Malrait"]}}
{"codeinsee": "27065","contact_fax": "+33 2 32 57 06 34","contact_phone": "+33 2 32 57 70 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "652 Rue Louis Gillain 27210 Beuzeville","address_id": "ADRNIVX_0000000325592086","address_searched": "652 rue Louis-Gillain 27210 Beuzeville","address_type": "housenumber","commune": "Beuzeville","insee_comm": "27065","latitude": 49.345648,"longitude": 0.352867,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27065-01","latitude": "49.345686","longitude": "0.352775","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Beuzeville","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beuzeville","postalCode": "27210","streetAddress": ["652 rue Louis-Gillain"]}}
{"codeinsee": "27105","contact_fax": "02 35 87 02 29","contact_phone": "+33 2 35 87 60 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27105-01","latitude": "49.2980303","longitude": "0.8779389","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Bourgtheroulde-Infreville","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bourgtheroulde-Infreville","postalCode": "27520","streetAddress": ["222 route d'Elbeuf"]}}
{"codeinsee": "27112","contact_fax": "+33 2 32 29 96 41","contact_phone": "+33 2 32 29 70 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "271 Rue du G\u00e9n\u00e9ral Charles de Gaulle 27160 Breteuil","address_id": "ADRNIVX_0000000287531954","address_searched": "271 rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 27160 Breteuil","address_type": "housenumber","commune": "Breteuil","insee_comm": "27112","latitude": 48.841487,"longitude": 0.915205,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27112-01","latitude": "48.8421653","longitude": "0.9155508","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Breteuil","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Breteuil","postalCode": "27160","streetAddress": ["271 rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "27116","contact_fax": "+33 2 32 44 79 35","contact_phone": "+33 2 32 44 80 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "19 Place Saint-Denis 27800 Brionne","address_id": "ADRNIVX_0000000287384587","address_searched": "19 place Saint-Denis 27800 Brionne","address_type": "housenumber","commune": "Brionne","insee_comm": "27116","latitude": 49.192246,"longitude": 0.712071,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27116-01","latitude": "49.1923244","longitude": "0.7120718","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Brionne","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brionne","postalCode": "27800","streetAddress": ["19 place Saint-Denis"]}}
{"codeinsee": "27117","contact_fax": "+33 2 32 44 62 11","contact_phone": "+33 2 32 44 60 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "3 Rue de Grandcamp 27270 Broglie","address_id": "ADRNIVX_0000000308618707","address_searched": "3 rue de Grandcamp 27270 Broglie","address_type": "housenumber","commune": "Broglie","insee_comm": "27117","latitude": 49.017609,"longitude": 0.533592,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-27117-01","latitude": "49.008928","longitude": "0.528768","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Broglie","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Broglie","postalCode": "27270","streetAddress": ["3 rue de Grandcamp"]}}
{"codeinsee": "27165","contact_phone": "+33 2 32 30 20 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "9 Rue de Saint-Aubin 27190 Conches-en-Ouche","address_id": "ADRNIVX_0000000287504469","address_searched": "9 rue Saint-Aubin 27190 Conches-en-Ouche","address_type": "housenumber","commune": "Conches-en-Ouche","insee_comm": "27165","latitude": 48.955109,"longitude": 0.937006,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27165-01","latitude": "48.9552135","longitude": "0.9369548","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Conches-en-Ouche","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Conches-en-Ouche","postalCode": "27190","streetAddress": ["9 rue Saint-Aubin"]}}
{"codeinsee": "27170","contact_phone": "+33 2 32 57 80 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Route de Pont l'\u00c9v\u00eaque 27260 Cormeilles","address_id": "ADRNIVX_0000000332210413","address_searched": "1 route de Pont-l'Ev\u00eaque 27260 Cormeilles","address_type": "housenumber","commune": "Cormeilles","insee_comm": "27170","latitude": 49.25184,"longitude": 0.376466,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27170-01","latitude": "49.2510641","longitude": "0.3765412","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Cormeilles","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cormeilles","postalCode": "27260","streetAddress": ["1 route de Pont-l'Ev\u00eaque"]}}
{"codeinsee": "27198","contact_fax": "+33 2 32 34 05 36","contact_phone": "+33 2 32 34 50 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "5 Rue de la Cocharderie 27240 Mesnils-sur-Iton","address_id": "ADRNIVX_0000000287525974","address_searched": "5 rue de la Cocharderie 27240 Damville","address_type": "housenumber","commune": "Mesnils-sur-Iton","insee_comm": "27198","latitude": 48.868303,"longitude": 1.071234,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27198-01","latitude": "48.8685054","longitude": "1.0716517","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Damville","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Damville","postalCode": "27240","streetAddress": ["5 rue de la Cocharderie"]}}
{"codeinsee": "27213","contact_email": "bta.ecos@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 98 67","contact_phone": "+33 2 32 52 01 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "2 Rue de la C\u00f4te Blanche 27630 Vexin-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000332213571","address_searched": "2 rue de la C\u00f4te-Blanche 27630 \u00c9cos","address_type": "housenumber","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.155493,"longitude": 1.604585,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27213-01","latitude": "49.1555326","longitude": "1.603697","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie d'\u00c9cos","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9cos","postalCode": "27630","streetAddress": ["2 rue de la C\u00f4te-Blanche"]}}
{"codeinsee": "27226","contact_fax": "+33 2 32 55 94 62","contact_phone": "+33 2 32 55 74 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Route de Gisors 27150 \u00c9tr\u00e9pagny","address_id": "27226_0022_9b58d7","address_searched": "Route de Gisors 27150 \u00c9tr\u00e9pagny","address_type": "street","commune": "\u00c9tr\u00e9pagny","insee_comm": "27226","latitude": 49.303711,"longitude": 1.627607,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-27226-01","latitude": "49.3037317","longitude": "1.6275263","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'\u00c9tr\u00e9pagny","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tr\u00e9pagny","postalCode": "27150","streetAddress": ["Route de Gisors"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_phone": "+33 2 32 29 57 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "2 Rue Buzot 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000354155833","address_searched": "Caserne Amey 2 rue Buzot 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.028705,"longitude": 1.152709,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27229-01","latitude": "49.0288347","longitude": "1.1525416","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'\u00c9vreux","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["Caserne Amey","2 rue Buzot"]}}
{"codeinsee": "27246","contact_phone": "+33 2 32 49 00 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "46 Rue Pouyer Quertier 27380 Fleury-sur-Andelle","address_id": "ADRNIVX_0000000287292794","address_searched": "46 rue Pouyer-Quertier 27380 Fleury-sur-Andelle","address_type": "housenumber","commune": "Fleury-sur-Andelle","insee_comm": "27246","latitude": 49.361188,"longitude": 1.356415,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27246-01","latitude": "49.3610859","longitude": "1.3565363","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Fleury-sur-Andelle","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fleury-sur-Andelle","postalCode": "27380","streetAddress": ["46 rue Pouyer-Quertier"]}}
{"codeinsee": "27275","contact_email": "bta.gaillon@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 53 15 14","contact_phone": "+33 2 32 53 00 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "4 Rue Jean Moulin 27600 Gaillon","address_id": "ADRNIVX_0000000287401916","address_searched": "4 rue Jean--Moulin 27600 Gaillon","address_type": "housenumber","commune": "Gaillon","insee_comm": "27275","latitude": 49.160992,"longitude": 1.335617,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27275-01","latitude": "49.1611548","longitude": "1.3357446","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Gaillon","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gaillon","postalCode": "27600","streetAddress": ["4 rue Jean--Moulin"]}}
{"codeinsee": "27284","contact_fax": "+33 2 32 55 88 00","contact_phone": "+33 2 32 55 00 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "10 Rue de la Lib\u00e9ration 27140 Gisors","address_id": "ADRNIVX_0000000308683571","address_searched": "10 rue de la Lib\u00e9ration 27140 Gisors","address_type": "housenumber","commune": "Gisors","insee_comm": "27284","latitude": 49.27597,"longitude": 1.779023,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27284-01","latitude": "49.2761175","longitude": "1.7789247","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Gisors","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gisors","postalCode": "27140","streetAddress": ["10 rue de la Lib\u00e9ration"]}}
{"codeinsee": "27355","contact_fax": "+33 2 32 36 91 02","contact_phone": "+33 2 32 36 40 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "11 Rue Jules Ferry 27540 Ivry-la-Bataille","address_id": "ADRNIVX_0000000287522517","address_searched": "11 rue Jules-Ferry 27540 Ivry-la-Bataille","address_type": "housenumber","commune": "Ivry-la-Bataille","insee_comm": "27355","latitude": 48.889653,"longitude": 1.461509,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27355-01","latitude": "48.8899572","longitude": "1.4614839","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'Ivry-la-Bataille","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ivry-la-Bataille","postalCode": "27540","streetAddress": ["11 rue Jules-Ferry"]}}
{"codeinsee": "27375","contact_email": "bta.louviers@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 40 93 37","contact_phone": "+33 2 32 40 19 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "22 Place de la R\u00e9publique 27400 Louviers","address_id": "ADRNIVX_0000000287375712","address_searched": "22 rue de la R\u00e9publique 27400 Louviers","address_type": "housenumber","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.214257,"longitude": 1.1662,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27375-01","latitude": "49.2142255","longitude": "1.1662626","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Louviers","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers","postalCode": "27400","streetAddress": ["22 rue de la R\u00e9publique"]}}
{"codeinsee": "27377","contact_fax": "+33 2 32 49 96 53","contact_phone": "+33 2 32 49 60 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "4 Rue du Four \u00e0 Chaux 27480 Lyons-la-For\u00eat","address_id": "ADRNIVX_0000000325907175","address_searched": "4 rue du Four-\u00e0-Chaux 27480 Lyons-la-For\u00eat","address_type": "housenumber","commune": "Lyons-la-For\u00eat","insee_comm": "27377","latitude": 49.399669,"longitude": 1.4801,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27377-01","latitude": "49.4002571","longitude": "1.4822426","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Lyons-la-For\u00eat","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lyons-la-For\u00eat","postalCode": "27480","streetAddress": ["4 rue du Four-\u00e0-Chaux"]}}
{"codeinsee": "27413","contact_fax": "+33 2 32 56 76 08","contact_phone": "+33 2 32 56 10 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "12 Rue de Fontainecourt 27290 Montfort-sur-Risle","address_id": "ADRNIVX_0000000287326532","address_searched": "12 rue de Fontainecourt 27290 Montfort-sur-Risle","address_type": "housenumber","commune": "Montfort-sur-Risle","insee_comm": "27413","latitude": 49.287766,"longitude": 0.668866,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27413-01","latitude": "49.2879365","longitude": "0.6694584","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Montfort-sur-Risle","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montfort-sur-Risle","postalCode": "27290","streetAddress": ["12 rue de Fontainecourt"]}}
{"codeinsee": "27428","contact_fax": "+33 2 32 35 24 44","contact_phone": "+33 2 32 35 00 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Place Ferrand 27110 Le Neubourg","address_id": "27428_0270_74db2c","address_searched": "Place Ferrand 27110 Le Neubourg","address_type": "street","commune": "Le Neubourg","insee_comm": "27428","latitude": 49.150604,"longitude": 0.905791,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-27428-01","latitude": "49.144667","longitude": "0.895747","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie du Neubourg","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Neubourg","postalCode": "27110","streetAddress": ["Place Ferrand"]}}
{"codeinsee": "27438","contact_fax": "+33 2 32 58 40 92","contact_phone": "+33 2 32 58 00 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue Hippolyte Lozier 27320 Nonancourt","address_id": "27438_0045_2d26f3","address_searched": "19 rue Hippolyte Lozier 27320 Nonancourt","address_type": "street","commune": "Nonancourt","insee_comm": "27438","latitude": 48.773029,"longitude": 1.194003,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27438-01","latitude": "48.7731345","longitude": "1.1934624","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Nonancourt","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Nonancourt","postalCode": "27320","streetAddress": ["19 rue Hippolyte Lozier"]}}
{"codeinsee": "27448","contact_email": "bta.pacy-sur-eure@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 36 70 57","contact_phone": "+33 2 32 36 00 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Rue Ren\u00e9 Prin 27120 Pacy-sur-Eure","address_id": "ADRNIVX_0000000287484048","address_searched": "1 rue Ren\u00e9 Prin 27120 Pacy-sur-Eure","address_type": "housenumber","commune": "Pacy-sur-Eure","insee_comm": "27448","latitude": 49.013583,"longitude": 1.389408,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27448-01","latitude": "49.0134675","longitude": "1.3889536","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Pacy-sur-Eure","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pacy-sur-Eure","postalCode": "27120","streetAddress": ["1 rue Ren\u00e9 Prin"]}}
{"codeinsee": "27467","contact_fax": "+33 2 32 41 02 32","contact_phone": "+33 2 32 41 00 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Rue du Pr\u00e9sident Coty 27500 Pont-Audemer","address_id": "ADRNIVX_0000000287286417","address_searched": "1 rue du Pr\u00e9sident-Coty 27500 Pont-Audemer","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Audemer","insee_comm": "27467","latitude": 49.354153,"longitude": 0.509492,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-27467-01","latitude": "49.3543571","longitude": "0.5095982","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Pont-Audemer","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Audemer","postalCode": "27500","streetAddress": ["1 rue du Pr\u00e9sident-Coty"]}}
{"codeinsee": "27469","contact_email": "bta.pont-de-l-arche@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 35 23 13 12","contact_phone": "+33 2 35 23 00 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Chemin du Becquet 27340 Pont-de-l'Arche","address_id": "27469_0033_4aa91c","address_searched": "Chemin du Becquet 27340 Pont-de-l'Arche","address_type": "street","commune": "Pont-de-l'Arche","insee_comm": "27469","latitude": 49.303572,"longitude": 1.144002,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-27469-01","latitude": "49.302358","longitude": "1.140285","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Pont-de-l'Arche","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-de-l'Arche","postalCode": "27340","streetAddress": ["Chemin du Becquet"]}}
{"codeinsee": "27485","contact_fax": "+33 2 32 57 13 49","contact_phone": "+33 2 32 57 50 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "4 Rue des Quatre Chemins 27680 Quillebeuf-sur-Seine","address_id": "ADRNIVX_0000000287263086","address_searched": "2 rue des Quatre-Chemins 27680 Quillebeuf-sur-Seine","address_type": "housenumber","commune": "Quillebeuf-sur-Seine","insee_comm": "27485","latitude": 49.467642,"longitude": 0.527778,"score": 0.89,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27485-01","latitude": "49.4671455","longitude": "0.5270633","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Quillebeuf-sur-Seine","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quillebeuf-sur-Seine","postalCode": "27680","streetAddress": ["2 rue des Quatre-Chemins"]}}
{"codeinsee": "27500","contact_phone": "+33 2 32 57 30 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "31 Rue du Docteur Collignon 27350 Routot","address_id": "ADRNIVX_0000000287276773","address_searched": "31 rue du Docteur-Collignon 27350 Routot","address_type": "housenumber","commune": "Routot","insee_comm": "27500","latitude": 49.376827,"longitude": 0.730674,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27500-01","latitude": "49.3765754","longitude": "0.7302107","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Routot","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Routot","postalCode": "27350","streetAddress": ["31 rue du Docteur-Collignon"]}}
{"codeinsee": "27502","contact_fax": "+33 2 32 24 80 41","contact_phone": "+33 2 32 24 60 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "36 Rue Pierre Marquis 27250 Rugles","address_id": "ADRNIVX_0000000287538166","address_searched": "36 rue Pierre-Marquis 27250 Rugles","address_type": "housenumber","commune": "Rugles","insee_comm": "27502","latitude": 48.815181,"longitude": 0.703733,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-27502-01","latitude": "48.8149719","longitude": "0.7035131","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Rugles","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rugles","postalCode": "27250","streetAddress": ["36 rue Pierre-Marquis"]}}
{"codeinsee": "27507","contact_fax": "+33 2 32 37 04 60","contact_phone": "+33 2 32 37 30 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue de Damville 27220 Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","address_id": "27507_0070_965659","address_searched": "Route de Damville 27220 Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","address_type": "street","commune": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","insee_comm": "27507","latitude": 48.904538,"longitude": 1.271866,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-27507-01","latitude": "48.9043487","longitude": "1.2705074","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","postalCode": "27220","streetAddress": ["Route de Damville"]}}
{"codeinsee": "27542","contact_phone": "+33 2 32 42 80 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Route de Lieurey 27450 Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","address_id": "27542_0200_d722d5","address_searched": "Route de Lieurey 27450 Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","address_type": "street","commune": "Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","insee_comm": "27542","latitude": 49.243888,"longitude": 0.574097,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-27542-01","latitude": "49.243829","longitude": "0.5715674","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","postalCode": "27450","streetAddress": ["Route de Lieurey"]}}
{"codeinsee": "27629","contact_phone": "+33 2 32 46 80 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mar\u00e9chauss\u00e9e 27230 Thiberville","address_id": "ADRNIVX_0000000287404370","address_searched": "2 rue de la Mar\u00e9chauss\u00e9e 27230 Thiberville","address_type": "housenumber","commune": "Thiberville","insee_comm": "27629","latitude": 49.143583,"longitude": 0.448302,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-27629-01","latitude": "49.1431243","longitude": "0.4484797","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Thiberville","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Thiberville","postalCode": "27230","streetAddress": ["2 rue de la Mar\u00e9chauss\u00e9e"]}}
{"codeinsee": "27679","contact_fax": "+33 2 32 32 88 15","contact_phone": "+33 2 32 32 15 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1012 Avenue Edmond Demolins 27130 Verneuil-sur-Avre","address_id": "ADRNIVX_0000000287551831","address_searched": "1012 avenue Edmond-D\u00e9moulins 27130 Verneuil-sur-Avre","address_type": "housenumber","commune": "Verneuil-sur-Avre","insee_comm": "27679","latitude": 48.739385,"longitude": 0.905989,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-27679-01","latitude": "48.740966","longitude": "0.930172","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Verneuil-sur-Avre","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Verneuil-sur-Avre","postalCode": "27130","streetAddress": ["1012 avenue Edmond-D\u00e9moulins"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "secretariat-general.greta.eure@ac-rouen.fr","contact_fax": "+33 2 32 33 79 36","contact_phone": "+33 2 32 38 81 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Rue Pierre Brossolette 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000332209610","address_searched": "Lyc\u00e9e Modeste-Leroy 32, rue Pierre-Brossolette 27016 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.021989,"longitude": 1.162799,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "greta-27229-01","latitude": "49.0216265","longitude": "1.1618627","nom": "Greta - Eure","type": "greta","update": "2014-12-04","website": ["http://greta.ac-rouen.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27016","streetAddress": ["Lyc\u00e9e Modeste-Leroy","32, rue Pierre-Brossolette"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27016","contact_email": "spf.les-andelys@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 76 15","contact_phone": "+33 2 32 54 76 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Sellenick 27700 Les Andelys","address_id": "ADRNIVX_0000000287358486","address_searched": "8, rue Sellenick 27700 Les Andelys","address_type": "housenumber","commune": "Les Andelys","insee_comm": "27016","latitude": 49.246754,"longitude": 1.416341,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-27016-01","latitude": "49.2464166","longitude": "1.4162486","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) des Andelys","type": "hypotheque","update": "2015-01-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Andelys","postalCode": "27700","streetAddress": ["8, rue Sellenick"]}}
{"codeinsee": "27056","contact_email": "spf.bernay@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 76 24","contact_phone": "+33 2 32 46 76 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Rue Guillaume de la Tremblaye 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287433286","address_searched": "BP 753 26 rue Guillaume de la Tremblaye 27307 BERNAY CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.088575,"longitude": 0.588716,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-27056-01","latitude": "49.0885985","longitude": "0.5880247","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-Conservation des hypoth\u00e8ques) de Bernay","type": "hypotheque","update": "2013-03-07","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "BERNAY CEDEX","postalCode": "27307","streetAddress": ["BP 753","26 rue Guillaume de la Tremblaye"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "spf.evreux@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 23 31 73","contact_phone": "+33 2 32 23 31 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "hypotheque-27229-01","latitude": "49.0059946","longitude": "1.1430537","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-Conservation des hypoth\u00e8ques) d'Evreux","type": "hypotheque","update": "2013-03-07","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "EVREUX","postalCode": "27000","streetAddress": ["11 rue Georges Politzer","Centre des finances publiques"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27375","contact_email": "spf.louviers@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 25 71 44","contact_phone": "+33 2 32 25 71 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "hypotheque-27375-01","latitude": "49.214805","longitude": "1.168657","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) de Louviers","type": "hypotheque","update": "2015-01-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers Cedex","postalCode": "27405","streetAddress": ["Centre des finances publiques","BP 518","Place de la Demi-Lune"]}}
{"codeinsee": "27467","contact_email": "spf.pont-audemer@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 71 37","contact_phone": "+33 2 32 56 71 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "hypotheque-27467-01","latitude": "49.351796","longitude": "0.526824","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-Conservation des hypoth\u00e8ques) de Pont-Audemer","type": "hypotheque","update": "2013-03-07","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "PONT AUDEMER","postalCode": "27500","streetAddress": ["Centre des finances publiques","Avenue de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "cab27@ac-rouen.fr","contact_fax": "+33 2 32 38 53 76","contact_phone": "+33 2 32 29 64 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Boulevard Georges Chauvin 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000332209551","address_searched": "24 boulevard Georges-Chauvin CS 22203 27022 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.026568,"longitude": 1.141866,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "inspection_academique-27229-01","latitude": "49.026599884","longitude": "1.1417299509","nom": "Direction des services d\u00e9partementaux de l'\u00c9ducation nationale, ex-Inspection acad\u00e9mique - Eure","type": "inspection_academique","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ia27.ac-rouen.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27022","streetAddress": ["24 boulevard Georges-Chauvin","CS 22203"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "ddcs@eure.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 86 02","contact_phone": "+33 2 32 24 86 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "maia-27229-01","latitude": "49.0254821","longitude": "1.1430305","nom": "Mission d'accueil et d'information des associations (Maia) - Eure","type": "maia","update": "2013-11-26","website": ["http://www.eure.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27023","streetAddress": ["Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale","Cit\u00e9 administrative","Boulevard Georges-Chauvin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27001","contact_email": "mairie.aclou@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 09 63","contact_phone": "+33 2 32 45 79 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27800 Aclou","address_id": "27001_0150_be82ab","address_searched": "3, rue de la Mairie 27800 Aclou","address_type": "street","commune": "Aclou","insee_comm": "27001","latitude": 49.165619,"longitude": 0.706689,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27001-01","latitude": "49.173538208","longitude": "0.628575980663","nom": "Mairie d'Aclou","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Aclou","postalCode": "27800","streetAddress": ["3, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27002","contact_email": "acon.eure@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 03 34","contact_phone": "+33 2 32 32 53 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27570 Acon","address_id": "27002_0012_8e7ec0","address_searched": "Le Rousset 8, rue de la Mairie 27570 Acon","address_type": "street","commune": "Acon","insee_comm": "27002","latitude": 48.775179,"longitude": 1.091359,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27002-01","latitude": "48.7759857178","longitude": "1.09516000748","nom": "Mairie d'Acon","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Acon","postalCode": "27570","streetAddress": ["Le Rousset","8, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27003","contact_email": "mairie@acquigny.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 58 75","contact_phone": "+33 2 32 50 23 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue Aristide Briand 27400 Acquigny","address_id": "ADRNIVX_0000000287394813","address_searched": "14, rue Aristide-Briand BP 8 27400 Acquigny","address_type": "housenumber","commune": "Acquigny","insee_comm": "27003","latitude": 49.17269,"longitude": 1.183117,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27003-01","latitude": "49.1995434","longitude": "1.1856857","nom": "Mairie d'Acquigny","type": "mairie","update": "2016-02-15","website": ["http://www.acquigny.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Acquigny","postalCode": "27400","streetAddress": ["14, rue Aristide-Briand","BP 8"]}}
{"codeinsee": "27004","contact_phone": "+33 2 32 26 10 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Andr\u00e9 Rouille 27120 Aigleville","address_id": "ADRNIVX_0000000287488959","address_searched": "1 rue Andr\u00e9 Rouill\u00e9 27120 AIGLEVILLE","address_type": "housenumber","commune": "Aigleville","insee_comm": "27004","latitude": 49.008147,"longitude": 1.420977,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27004-01","latitude": "49.0078735352","longitude": "1.42060494423","nom": "Mairie de Aigleville","type": "mairie","update": "2007-11-26","writeAddress": {"addressLocality": "AIGLEVILLE","postalCode": "27120","streetAddress": ["1 rue Andr\u00e9 Rouill\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27005","contact_email": "ailly.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 64 76","contact_phone": "+33 2 32 53 40 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de l'\u00c9glise 27600 Ailly","address_id": "ADRNIVX_0000000287400843","address_searched": "4, rue de l'\u00c9glise 27600 Ailly","address_type": "housenumber","commune": "Ailly","insee_comm": "27005","latitude": 49.160547,"longitude": 1.244346,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27005-01","latitude": "49.160655","longitude": "1.245227","nom": "Mairie d'Ailly","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Ailly","postalCode": "27600","streetAddress": ["4, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27006","contact_email": "mairie.aizier@wibox.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 18 40","contact_phone": "+33 2 32 42 18 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "65 Route des Chaumi\u00e8res 27500 Aizier","address_id": "ADRNIVX_0000000332211974","address_searched": "65, route des Chaumi\u00e8res 27500 Aizier","address_type": "housenumber","commune": "Aizier","insee_comm": "27006","latitude": 49.430101,"longitude": 0.6261,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27006-01","latitude": "49.430267334","longitude": "0.62675601244","nom": "Mairie d'Aizier","type": "mairie","update": "2013-10-02","website": ["http://www.aizier.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aizier","postalCode": "27500","streetAddress": ["65, route des Chaumi\u00e8res"]}}
{"codeinsee": "27007","contact_email": "mairieajou@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 92 00","contact_phone": "+33 2 32 30 92 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Route de Bernay (Ajou) 27410 Mesnil-en-Ouche","address_id": "ADRNIVX_0000000308620453","address_searched": "6, route de Bernay 27410 Ajou","address_type": "housenumber","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 48.983628,"longitude": 0.784964,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27007-01","latitude": "48.9789581299","longitude": "0.782922029495","nom": "Mairie de Ajou","type": "mairie","update": "2014-03-27","writeAddress": {"addressLocality": "Ajou","postalCode": "27410","streetAddress": ["6, route de Bernay"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27008","contact_email": "contact@alizay.fr","contact_fax": "+33 2 35 23 49 32","contact_phone": "+33 2 32 98 93 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "99 Rue de l'Andelle 27460 Alizay","address_id": "ADRNIVX_0000000332213954","address_searched": "BP 8142 99, rue de l'Andelle 27460 Alizay","address_type": "housenumber","commune": "Alizay","insee_comm": "27008","latitude": 49.32031,"longitude": 1.173439,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27008-01","latitude": "49.3203010559","longitude": "1.17365002632","nom": "Mairie d'Alizay","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.alizay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Alizay","postalCode": "27460","streetAddress": ["BP 8142","99, rue de l'Andelle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27009","contact_email": "ambenay.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 62 04","contact_phone": "+33 2 32 24 62 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Impasse de l'\u00c9glise 27250 Ambenay","address_id": "27009_XXXX_82ff39","address_searched": "5, place de l'\u00c9glise 27250 Ambenay","address_type": "street","commune": "Ambenay","insee_comm": "27009","latitude": 48.835691,"longitude": 0.728957,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27009-01","latitude": "48.8364696","longitude": "0.7286777","nom": "Mairie d'Ambenay","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Ambenay","postalCode": "27250","streetAddress": ["5, place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27010","contact_email": "mairie-d-amecourt@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 59 80","contact_phone": "+33 2 32 55 59 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Chemin de la Mairie 27140 Am\u00e9court","address_id": "ADRNIVX_0000000287281466","address_searched": "4 chemin de la Mairie 27140 Am\u00e9court","address_type": "housenumber","commune": "Am\u00e9court","insee_comm": "27010","latitude": 49.379312,"longitude": 1.733515,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27010-01","latitude": "49.3793189","longitude": "1.7317629","nom": "Mairie d'Am\u00e9court","type": "mairie","update": "2015-07-27","writeAddress": {"addressLocality": "Am\u00e9court","postalCode": "27140","streetAddress": ["4 chemin de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27011","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2016, la commune nouvelle d'Amfreville-Saint-Amand remplace les communes d'Amfreville-la-Campagne et de Saint-Amand-des-Hautes-Terres.","contact_email": "mairie.amfreville.la.campagne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 66 49","contact_phone": "+33 2 32 35 72 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de Blosseville 27370 Amfreville-Saint-Amand","address_id": "ADRNIVX_0000000287374948","address_searched": "2, rue de Blosseville 27370 Amfreville-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "Amfreville-Saint-Amand","insee_comm": "27011","latitude": 49.21227,"longitude": 0.930449,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27011-01","latitude": "49.2123985291","longitude": "0.930572986603","nom": "Mairie d'Amfreville-Saint-Amand","type": "mairie","update": "2016-02-02","website": ["http://www.amfreville-la-campagne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Amfreville-la-Campagne","postalCode": "27370","streetAddress": ["2, rue de Blosseville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27012","contact_email": "mairie.amfrevilleleschamps@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 49 71 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27380 Amfreville-les-Champs","address_id": "27012_0015_97129c","address_searched": "72, rue de la Mairie 27380 Amfreville-les-Champs","address_type": "street","commune": "Amfreville-les-Champs","insee_comm": "27012","latitude": 49.312351,"longitude": 1.314107,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27012-01","latitude": "49.306691","longitude": "1.3105257","nom": "Mairie d'Amfreville-les-Champs","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Amfreville-les-Champs","postalCode": "27380","streetAddress": ["72, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27013","contact_email": "mairie.amfrevillesouslesmonts@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 48 72 37","contact_phone": "+33 2 32 49 72 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Ren\u00e9 Raban 27380 Amfreville-sous-les-Monts","address_id": "ADRNIVX_0000000287321010","address_searched": "1, place Ren\u00e9-Raban 27380 Amfreville-sous-les-Monts","address_type": "housenumber","commune": "Amfreville-sous-les-Monts","insee_comm": "27013","latitude": 49.304468,"longitude": 1.269523,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27013-01","latitude": "49.3055000305","longitude": "1.25905001163","nom": "Mairie d'Amfreville-sous-les-Monts","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.amfrevillesouslesmonts.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Amfreville-sous-les-Monts","postalCode": "27380","streetAddress": ["1, place Ren\u00e9-Raban"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27014","contact_email": "mairieamfrevillesuriton@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 70 60 19 26","contact_phone": "+33 2 32 50 40 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route d'\u00c9vreux 27400 Amfreville-sur-Iton","address_id": "ADRNIVX_0000000287409936","address_searched": "1, route d'\u00c9vreux 27400 Amfreville-sur-Iton","address_type": "housenumber","commune": "Amfreville-sur-Iton","insee_comm": "27014","latitude": 49.146537,"longitude": 1.149539,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27014-01","latitude": "49.1450996399","longitude": "1.14687001705","nom": "Mairie d'Amfreville-sur-Iton","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://amfreville.suriton.free.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Amfreville-sur-Iton","postalCode": "27400","streetAddress": ["1, route d'\u00c9vreux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27015","contact_email": "ande.mairie@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 59 91 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue des \u00c9coles 27430 And\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000287366406","address_searched": "5, rue des \u00c9coles 27430 And\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "And\u00e9","insee_comm": "27015","latitude": 49.230529,"longitude": 1.240223,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27015-01","latitude": "49.2265014648","longitude": "1.24164998531","nom": "Mairie d'And\u00e9","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ande.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "And\u00e9","postalCode": "27430","streetAddress": ["5, rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27016","contact_email": "contact@ville-andelys.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 58 11","contact_phone": "+33 2 32 54 04 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 27700 Les Andelys","address_id": "27016_0270_0a4604","address_searched": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle BP 506 27700 Les Andelys","address_type": "street","commune": "Les Andelys","insee_comm": "27016","latitude": 49.246914,"longitude": 1.421869,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27016-01","latitude": "49.246799469","longitude": "1.4206199646","nom": "Mairie des Andelys","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-andelys.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Andelys","postalCode": "27700","streetAddress": ["Avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle","BP 506"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27017","contact_email": "angerville27mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 23 28 99","contact_phone": "+33 2 32 28 21 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Rue de la Ferme 27930 Angerville-la-Campagne","address_id": "ADRNIVX_0000000287494807","address_searched": "16, rue de la Ferme 27930 Angerville-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "Angerville-la-Campagne","insee_comm": "27017","latitude": 48.989548,"longitude": 1.15862,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27017-01","latitude": "48.9892997742","longitude": "1.15866005421","nom": "Mairie d'Angerville-la-Campagne","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.angervillelacampagne27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Angerville-la-Campagne","postalCode": "27930","streetAddress": ["16, rue de la Ferme"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27018","contact_email": "mairie.appeville.annebault@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 46 77","contact_phone": "+33 2 32 56 11 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Route de Bourneville 27290 Appeville-Annebault","address_id": "ADRNIVX_0000000287302838","address_searched": "17, route de Bourneville 27290 Appeville-Annebault","address_type": "housenumber","commune": "Appeville-Annebault","insee_comm": "27018","latitude": 49.328684,"longitude": 0.640856,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27018-01","latitude": "49.3286018372","longitude": "0.640837013721","nom": "Mairie d'Appeville-Annebault","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Appeville-Annebault","postalCode": "27290","streetAddress": ["17, route de Bourneville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27019","contact_email": "armentieres.mairie@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 60 22 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Detourbe 27820 Armenti\u00e8res-sur-Avre","address_id": "27019_B017_67d7d0","address_searched": "La D\u00e9tourde 27820 Armenti\u00e8res-sur-Avre","address_type": "locality","commune": "Armenti\u00e8res-sur-Avre","insee_comm": "27019","latitude": 48.686268,"longitude": 0.811758,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27019-01","latitude": "48.687745","longitude": "0.813577000000009","nom": "Mairie d'Armenti\u00e8res-sur-Avre","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Armenti\u00e8res-sur-Avre","postalCode": "27820","streetAddress": ["La D\u00e9tourde"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27020","contact_email": "mairie.arnieres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 31 20 87","contact_phone": "+33 2 32 39 95 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue Aristide Briand 27180 Arni\u00e8res-sur-Iton","address_id": "ADRNIVX_0000000287491245","address_searched": "10, rue Aristide-Briand 27180 Arni\u00e8res-sur-Iton","address_type": "housenumber","commune": "Arni\u00e8res-sur-Iton","insee_comm": "27020","latitude": 48.996639,"longitude": 1.104843,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27020-01","latitude": "48.9972000122","longitude": "1.10607004166","nom": "Mairie d'Arni\u00e8res-sur-Iton","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Arni\u00e8res-sur-Iton","postalCode": "27180","streetAddress": ["10, rue Aristide-Briand"]}}
{"codeinsee": "27021","contact_phone": "+33 2 32 46 38 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Lievrerie 27260 Asni\u00e8res","address_id": "27021_B017_a59b8e","address_searched": "Mairie 27260 Asni\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Asni\u00e8res","insee_comm": "27021","latitude": 49.207917,"longitude": 0.395718,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27021-01","latitude": "49.1952667236","longitude": "0.397969990969","nom": "Mairie d'Asni\u00e8res","type": "mairie","update": "2013-08-14","writeAddress": {"addressLocality": "Asni\u00e8res","postalCode": "27260","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27022","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2016, la commune nouvelle de Le Val d'Hazey   remplace les communes d'Aubevoye, de Sainte-Barbe-sur-Gaillon et de Vieux-Villez","contact_email": "info@ville-aubevoye.fr","contact_fax": "+33 2 32 53 98 45","contact_phone": "+33 2 32 53 01 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-27022-01","latitude": "49.1745986938","longitude": "1.33614003658","nom": "Mairie de Le Val d'Hazey","type": "mairie","update": "2016-02-16","website": ["http://www.ville-aubevoye.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aubevoye","postalCode": "27940","streetAddress": ["BP 14","Place du Souvenir-Fran\u00e7ais"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27023","contact_email": "mairie.aulnaysuriton@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 54 74","contact_phone": "+33 2 32 37 10 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de Boutigny 27180 Aulnay-sur-Iton","address_id": "ADRNIVX_0000000287492249","address_searched": "2 rue de Boutigny 27180 Aulnay-sur-Iton","address_type": "housenumber","commune": "Aulnay-sur-Iton","insee_comm": "27023","latitude": 48.994068,"longitude": 1.049787,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27023-01","latitude": "48.9921458","longitude": "1.0480366","nom": "Mairie d'Aulnay-sur-Iton","type": "mairie","update": "2015-04-28","writeAddress": {"addressLocality": "Aulnay-sur-Iton","postalCode": "27180","streetAddress": ["2 rue de Boutigny"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27025","contact_email": "mairie-autheuil-authouillet@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 67 39","contact_phone": "+33 2 32 34 67 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "44 Rue Yves Montand 27490 Autheuil-Authouillet","address_id": "ADRNIVX_0000000287436983","address_searched": "44, rue Yves-Montand 27490 Autheuil-Authouillet","address_type": "housenumber","commune": "Autheuil-Authouillet","insee_comm": "27025","latitude": 49.096138,"longitude": 1.279335,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27025-01","latitude": "49.0914993286","longitude": "1.28623998165","nom": "Mairie d'Autheuil-Authouillet","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Autheuil-Authouillet","postalCode": "27490","streetAddress": ["44, rue Yves-Montand"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27026","contact_email": "mairie.authevernes@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 61 31","contact_phone": "+33 2 32 55 61 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de l'\u00c9glise 27420 Authevernes","address_id": "ADRNIVX_0000000348775746","address_searched": "2, place de l'\u00c9glise 27420 Authevernes","address_type": "housenumber","commune": "Authevernes","insee_comm": "27026","latitude": 49.21754,"longitude": 1.640809,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27026-01","latitude": "49.2383422852","longitude": "1.65807700157","nom": "Mairie d'Authevernes","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.authevernes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Authevernes","postalCode": "27420","streetAddress": ["2, place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27027","contact_email": "mairie.authieux@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 30 19","contact_phone": "+33 2 32 37 30 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Lavoir 27220 Les Authieux","address_id": "27027_0021_eb6db7","address_searched": "Mairie 27220 Les Authieux","address_type": "street","commune": "Les Authieux","insee_comm": "27027","latitude": 48.897541,"longitude": 1.234367,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27027-01","latitude": "49.0032501221","longitude": "0.846908986568","nom": "Mairie de Les Authieux","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Les Authieux","postalCode": "27220","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"codeinsee": "27028","contact_email": "mairie.authou@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 87 04","contact_phone": "+33 9 61 22 56 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Route du Lavoir 27290 Authou","address_id": "ADRNIVX_0000000340241301","address_searched": "17 route du Lavoir 27290 Authou","address_type": "housenumber","commune": "Authou","insee_comm": "27028","latitude": 49.227958,"longitude": 0.694347,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27028-01","latitude": "49.2284761","longitude": "0.6938648","nom": "Mairie d'Authou","type": "mairie","update": "2015-07-21","writeAddress": {"addressLocality": "Authou","postalCode": "27290","streetAddress": ["17 route du Lavoir"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27031","contact_email": "aviron.mairie2@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 31 06 45","contact_phone": "+33 2 32 33 57 53","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue de la Mairie 27930 Aviron","address_id": "ADRNIVX_0000000287458436","address_searched": "3, rue de la Mairie 27930 Aviron","address_type": "housenumber","commune": "Aviron","insee_comm": "27031","latitude": 49.059425,"longitude": 1.121035,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-27031-01","latitude": "49.0596167","longitude": "1.1216023","nom": "Mairie d'Aviron","type": "mairie","update": "2015-06-05","writeAddress": {"addressLocality": "Aviron","postalCode": "27930","streetAddress": ["3, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27032","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2016, la commune nouvelle de Chambois remplace les communes d'Avrilly, de Corneuil et de Thomer-la-S\u00f4gne.","contact_email": "mairieavrilly@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 67 48 14","contact_phone": "+33 9 67 22 48 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue des Bordes 27240 Chambois","address_id": "ADRNIVX_0000000287511711","address_searched": "7, rue des Bordes 27240 Avrilly","address_type": "housenumber","commune": "Chambois","insee_comm": "27032","latitude": 48.930364,"longitude": 1.142171,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27032-01","latitude": "48.9302978516","longitude": "1.14190101624","nom": "Mairie de Chambois","type": "mairie","update": "2016-02-02","writeAddress": {"addressLocality": "Avrilly","postalCode": "27240","streetAddress": ["7, rue des Bordes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27033","contact_email": "mairie.bacquepuis@sfr.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 46 68","contact_phone": "+33 2 32 34 93 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Rue du Bout de la Ferme 27930 Bacquepuis","address_id": "ADRNIVX_0000000287437157","address_searched": "20, rue du Bout-de-la-Ferme 27930 Bacquepuis","address_type": "housenumber","commune": "Bacquepuis","insee_comm": "27033","latitude": 49.091571,"longitude": 1.049184,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27033-01","latitude": "49.091611","longitude": "1.0490547","nom": "Mairie de Bacquepuis","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.mairie-bacquepuis.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bacquepuis","postalCode": "27930","streetAddress": ["20, rue du Bout-de-la-Ferme"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27034","contact_email": "mairie.bacqueville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 14 40","contact_phone": "+33 2 32 49 14 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Bonnemare 27440 Bacqueville","address_id": "27034_0007_6fb748","address_searched": "Route de Bonnemare 27440 Bacqueville","address_type": "street","commune": "Bacqueville","insee_comm": "27034","latitude": 49.319876,"longitude": 1.361583,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27034-01","latitude": "49.3200073242","longitude": "1.36142599583","nom": "Mairie de Bacqueville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bacqueville","postalCode": "27440","streetAddress": ["Route de Bonnemare"]}}
{"codeinsee": "27035","contact_email": "mairie.bailleullavallee@laposte.net","contact_phone": "0825 08 85 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27260 Bailleul-la-Vall\u00e9e","address_id": "27035_0090_991512","address_searched": "Mairie 27260 Bailleul-la-Vall\u00e9e","address_type": "street","commune": "Bailleul-la-Vall\u00e9e","insee_comm": "27035","latitude": 49.195728,"longitude": 0.438048,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27035-01","latitude": "49.2005996704","longitude": "0.427827000618","nom": "Mairie de Bailleul-la-Vall\u00e9e","type": "mairie","update": "2013-08-14","writeAddress": {"addressLocality": "Bailleul-la-Vall\u00e9e","postalCode": "27260","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27036","contact_email": "commune.balines@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 32 19 99","contact_phone": "+33 2 32 32 19 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Route de Courteilles 27130 B\u00e2lines","address_id": "ADRNIVX_0000000287549862","address_searched": "30, route de Courteilles 27130 B\u00e2lines","address_type": "housenumber","commune": "B\u00e2lines","insee_comm": "27036","latitude": 48.741836,"longitude": 0.979818,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27036-01","latitude": "48.742023468","longitude": "0.978197991848","nom": "Mairie de B\u00e2lines","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "B\u00e2lines","postalCode": "27130","streetAddress": ["30, route de Courteilles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27037","contact_email": "mairiedebarc@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 89 27","contact_phone": "+33 2 32 45 25 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27170 Barquet","address_id": "27040_3500_6bdb32","address_searched": "Place de la Mairie 27170 Barc","address_type": "street","commune": "Barquet","insee_comm": "27040","latitude": 49.045319,"longitude": 0.857071,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27037-01","latitude": "49.0480995178","longitude": "0.814260005951","nom": "Mairie de Barc","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Barc","postalCode": "27170","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27038","contact_email": "mairielesbarils@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 31 67 71","contact_phone": "+33 2 32 60 21 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue de Verneuil 27130 Les Barils","address_id": "ADRNIVX_0000000287553449","address_searched": "3, rue de Verneuil 27130 Les Barils","address_type": "housenumber","commune": "Les Barils","insee_comm": "27038","latitude": 48.731702,"longitude": 0.819829,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27038-01","latitude": "48.7323313","longitude": "0.823237400000039","nom": "Mairie des Barils","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.lesbarils.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Barils","postalCode": "27130","streetAddress": ["3, rue de Verneuil"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27039","contact_email": "mairie.barnevillesurseine@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 22 52","contact_phone": "+33 2 32 56 22 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "660 Rue du Village 27310 Barneville-sur-Seine","address_id": "ADRNIVX_0000000325604231","address_searched": "660, rue du Village 27310 Barneville-sur-Seine","address_type": "housenumber","commune": "Barneville-sur-Seine","insee_comm": "27039","latitude": 49.379568,"longitude": 0.850099,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27039-01","latitude": "49.383228","longitude": "0.846987","nom": "Mairie de Barneville-sur-Seine","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Barneville-sur-Seine","postalCode": "27310","streetAddress": ["660, rue du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27040","contact_email": "mairiedebarquet@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 25 44","contact_phone": "+33 2 32 45 25 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27170 Barquet","address_id": "27040_3500_6bdb32","address_searched": "Rue de la Mairie 27170 Barquet","address_type": "street","commune": "Barquet","insee_comm": "27040","latitude": 49.045319,"longitude": 0.857071,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27040-01","latitude": "49.044723","longitude": "0.858098","nom": "Mairie de Barquet","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Barquet","postalCode": "27170","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27041","contact_email": "mairie.labarreenouche@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 79 03","contact_phone": "+33 2 32 44 35 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie (La Barre-En-Ouche) 27330 Mesnil-en-Ouche","address_id": "27049_XXXX_f5b788","address_searched": "Place de la Mairie 27330 La Barre-en-Ouche","address_type": "street","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 48.946091,"longitude": 0.665191,"score": 0.88,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27041-01","latitude": "48.9461203","longitude": "0.6650024","nom": "Mairie de La Barre-en-Ouche","type": "mairie","update": "2015-08-10","website": ["http://www.labarreenouche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Barre-en-Ouche","postalCode": "27330","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "27042","contact_email": "barville.mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 89 72","contact_phone": "+33 2 32 46 95 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Petit Bois 27230 Barville","address_id": "27042_XXXX_683e7b","address_searched": "Le Bourg 27230 BARVILLE","address_type": "street","commune": "Barville","insee_comm": "27042","latitude": 49.159642,"longitude": 0.471886,"score": 0.43,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27042-01","latitude": "49.157376","longitude": "0.47716","nom": "Mairie de Barville","type": "mairie","update": "2011-09-01","writeAddress": {"addressLocality": "BARVILLE","postalCode": "27230","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27043","contact_email": "bauxdebreteuil@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 60 07 92","contact_phone": "+33 2 32 30 68 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 27160 Les Baux-de-Breteuil","address_id": "27043_A010_98c583","address_searched": "2, le Bourg 27160 Les Baux-de-Breteuil","address_type": "locality","commune": "Les Baux-de-Breteuil","insee_comm": "27043","latitude": 48.880162,"longitude": 0.810603,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27043-01","latitude": "48.8805286","longitude": "0.8105458","nom": "Mairie des Baux-de-Breteuil","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Les Baux-de-Breteuil","postalCode": "27160","streetAddress": ["2, le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27044","contact_email": "mairiebauxsaintecroix@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 11 38","contact_phone": "+33 2 32 67 41 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Lib\u00e9ration 27180 Les Baux-Sainte-Croix","address_id": "27044_0060_7aeeb7","address_searched": "Rue de la Lib\u00e9ration 27180 Les Baux-Sainte-Croix","address_type": "street","commune": "Les Baux-Sainte-Croix","insee_comm": "27044","latitude": 48.967163,"longitude": 1.102513,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27044-01","latitude": "48.9663009644","longitude": "1.10723996162","nom": "Mairie des Baux-Sainte-Croix","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Les Baux-Sainte-Croix","postalCode": "27180","streetAddress": ["Rue de la Lib\u00e9ration"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27045","contact_email": "bazincourt@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 72 01","contact_phone": "+33 2 32 55 21 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de la Mairie 27140 Bazincourt-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000287316818","address_searched": "6, rue de la Mairie 27140 Bazincourt-sur-Epte","address_type": "housenumber","commune": "Bazincourt-sur-Epte","insee_comm": "27045","latitude": 49.313216,"longitude": 1.766741,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27045-01","latitude": "49.3134994507","longitude": "1.76670002937","nom": "Mairie de Bazincourt-sur-Epte","type": "mairie","update": "2013-07-01","writeAddress": {"addressLocality": "Bazincourt-sur-Epte","postalCode": "27140","streetAddress": ["6, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27046","contact_email": "mairiebazoques@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 93 70","contact_phone": "+33 2 32 45 93 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Bazoques 27230 Le Theil-Nolent","address_id": "27627_XXXX_c54ec6","address_searched": "Le Bourg 27230 Bazoques","address_type": "street","commune": "Le Theil-Nolent","insee_comm": "27627","latitude": 49.154187,"longitude": 0.53425,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27046-01","latitude": "49.169147","longitude": "0.551353","nom": "Mairie de Bazoques","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bazoques","postalCode": "27230","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"codeinsee": "27047","contact_email": "mairie.beaubray@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 67 28 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue du Moulin \u00e0 Vent 27190 Beaubray","address_id": "ADRNIVX_0000000287513939","address_searched": "9 rue du Moulin \u00e0 Vent 27190 BEAUBRAY","address_type": "housenumber","commune": "Beaubray","insee_comm": "27047","latitude": 48.911831,"longitude": 0.913963,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27047-01","latitude": "48.9585876465","longitude": "0.935528993607","nom": "Mairie de Beaubray","type": "mairie","update": "2014-09-08","writeAddress": {"addressLocality": "BEAUBRAY","postalCode": "27190","streetAddress": ["9 rue du Moulin \u00e0 Vent"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27048","contact_email": "commune.beauficelenlyons@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 59 92","contact_phone": "+33 2 32 49 59 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 27480 Beauficel-en-Lyons","address_id": "27048_XXXX_84a4d2","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 27480 Beauficel-en-Lyons","address_type": "street","commune": "Beauficel-en-Lyons","insee_comm": "27048","latitude": 49.407543,"longitude": 1.522789,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27048-01","latitude": "49.4071006775","longitude": "1.52338004112","nom": "Mairie de Beauficel-en-Lyons","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Beauficel-en-Lyons","postalCode": "27480","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27049","contact_email": "mairie.beaumesnil.eure@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 56 36","contact_phone": "+33 2 32 44 44 32","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27410 Le Noyer-en-Ouche","address_id": "27444_0800_0fedbc","address_searched": "Place de la Mairie 27410 Beaumesnil","address_type": "street","commune": "Le Noyer-en-Ouche","insee_comm": "27444","latitude": 49.005614,"longitude": 0.770655,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27049-01","latitude": "49.0115127563","longitude": "0.707096993923","nom": "Mairie de Beaumesnil","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Beaumesnil","postalCode": "27410","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27050","contact_email": "mairie.beaumontel@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 23 07","contact_phone": "+33 2 32 45 23 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Les Rues 27170 Beaumontel","address_id": "ADRNIVX_0000000287435995","address_searched": "2, les Rus 27170 Beaumontel","address_type": "housenumber","commune": "Beaumontel","insee_comm": "27050","latitude": 49.089631,"longitude": 0.75953,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27050-01","latitude": "49.0908737183","longitude": "0.757045984268","nom": "Mairie de Beaumontel","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Beaumontel","postalCode": "27170","streetAddress": ["2, les Rus"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27051","contact_email": "mairie1@beaumont-le-roger.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 41 52","contact_phone": "+33 2 32 45 23 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue Chantereine 27170 Beaumont-le-Roger","address_id": "ADRNIVX_0000000287443177","address_searched": "18, rue Chantereine 27170 Beaumont-le-Roger","address_type": "housenumber","commune": "Beaumont-le-Roger","insee_comm": "27051","latitude": 49.080865,"longitude": 0.777346,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27051-01","latitude": "49.0802001953","longitude": "0.776952028275","nom": "Mairie de Beaumont-le-Roger","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.beaumont-le-roger.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beaumont-le-Roger","postalCode": "27170","streetAddress": ["18, rue Chantereine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27052","contact_email": "mairie-lebechellouin@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 86 40","contact_phone": "+33 9 62 37 76 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Pierre Mend\u00e8s France 27800 Le Bec-Hellouin","address_id": "ADRNIVX_0000000287362871","address_searched": "3, rue Pierre-Mend\u00e8s-France 27800 Le Bec-Hellouin","address_type": "housenumber","commune": "Le Bec-Hellouin","insee_comm": "27052","latitude": 49.230813,"longitude": 0.722607,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27052-01","latitude": "49.1911309","longitude": "0.7574524","nom": "Mairie du Bec-Hellouin","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.lebechellouin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Bec-Hellouin","postalCode": "27800","streetAddress": ["3, rue Pierre-Mend\u00e8s-France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27053","contact_email": "lebecthomas@lebecthomas.fr","contact_fax": "+33 9 70 62 14 32","contact_phone": "+33 2 32 35 36 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue de la Mairie 27370 Le Bec-Thomas","address_id": "ADRNIVX_0000000287362640","address_searched": "12, rue de la Mairie 27370 Le Bec-Thomas","address_type": "housenumber","commune": "Le Bec-Thomas","insee_comm": "27053","latitude": 49.234601,"longitude": 0.980596,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27053-01","latitude": "49.2346458435","longitude": "0.980619013309","nom": "Mairie du Bec-Thomas","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.lebecthomas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Bec-Thomas","postalCode": "27370","streetAddress": ["12, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27054","contact_email": "sivos@sivos-mairie-bemecourt.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 76 22","contact_phone": "+33 2 32 29 80 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place des No\u00ebs 27160 B\u00e9m\u00e9court","address_id": "ADRNIVX_0000000287530864","address_searched": "1, place des No\u00ebs 27160 B\u00e9m\u00e9court","address_type": "housenumber","commune": "B\u00e9m\u00e9court","insee_comm": "27054","latitude": 48.844157,"longitude": 0.871428,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27054-01","latitude": "48.8446464539","longitude": "0.875290989876","nom": "Mairie de B\u00e9m\u00e9court","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "B\u00e9m\u00e9court","postalCode": "27160","streetAddress": ["1, place des No\u00ebs"]}}
{"codeinsee": "27055","contact_email": "mairie.berville.l.c@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 52 20","contact_phone": "+33 2 32 30 52 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "B\u00e9rengeville-la-Campagne","address_id": "27055","address_searched": "Le Bourg 27110 BERENGEVILLE LA CAMPAGNE","address_type": "village","commune": "B\u00e9rengeville-la-Campagne","insee_comm": "27055","latitude": 49.114048,"longitude": 1.065856,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27055-01","latitude": "49.116289","longitude": "1.066523","nom": "Mairie de B\u00e9rengeville-la-Campagne","type": "mairie","update": "2011-09-01","writeAddress": {"addressLocality": "BERENGEVILLE LA CAMPAGNE","postalCode": "27110","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27056","contact_email": "etat.civil@bernay27.fr","contact_fax": "+33 2 32 43 05 83","contact_phone": "+33 2 32 46 63 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Gustave Heon 27300 Bernay","address_id": "27056_0559_47852b","address_searched": "Place Gustave-H\u00e9on BP 762 27300 Bernay","address_type": "street","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.089596,"longitude": 0.597764,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27056-01","latitude": "49.0895996094","longitude": "0.597890973091","nom": "Mairie de Bernay","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-bernay27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bernay","postalCode": "27300","streetAddress": ["Place Gustave-H\u00e9on","BP 762"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27057","contact_email": "bernienville.commune@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 01 93","contact_phone": "+33 2 32 34 01 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27180 Bernienville","address_id": "27057_0027_6e01de","address_searched": "Rue de la Mairie 27180 Bernienville","address_type": "street","commune": "Bernienville","insee_comm": "27057","latitude": 49.082411,"longitude": 1.016981,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27057-01","latitude": "49.0824546814","longitude": "1.01692295074","nom": "Mairie de Bernienville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bernienville","postalCode": "27180","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27058","contact_email": "bernieres.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 21 58 50","contact_phone": "+33 2 32 54 15 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue de la Roseraie 27700 Berni\u00e8res-sur-Seine","address_id": "ADRNIVX_0000000287366274","address_searched": "15, rue de la Roseraie 27700 Berni\u00e8res-sur-Seine","address_type": "housenumber","commune": "Berni\u00e8res-sur-Seine","insee_comm": "27058","latitude": 49.232747,"longitude": 1.339537,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27058-01","latitude": "49.233306","longitude": "1.3394299","nom": "Mairie de Berni\u00e8res-sur-Seine","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Berni\u00e8res-sur-Seine","postalCode": "27700","streetAddress": ["15, rue de la Roseraie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27059","contact_email": "mairiedebernouville@alicepro.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 26 58","contact_phone": "+33 2 32 55 26 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Georges Joignet 27660 Bernouville","address_id": "27059_0017_2ff59c","address_searched": "Rue Georges-Joignet 27660 Bernouville","address_type": "street","commune": "Bernouville","insee_comm": "27059","latitude": 49.289647,"longitude": 1.694093,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27059-01","latitude": "49.2895126343","longitude": "1.69366598129","nom": "Mairie de Bernouville","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Bernouville","postalCode": "27660","streetAddress": ["Rue Georges-Joignet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27060","contact_email": "mairie-de-bertenonville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 53 57 87","contact_phone": "+33 2 32 52 02 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue de l'\u00c9glise (Berthenonville) 27630 Vexin-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000287392989","address_searched": "7, rue de l'\u00c9glise 27630 Berthenonville","address_type": "housenumber","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.183221,"longitude": 1.659272,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27060-01","latitude": "49.1833214","longitude": "1.65927790000001","nom": "Mairie de Berthenonville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Berthenonville","postalCode": "27630","streetAddress": ["7, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27061","contact_email": "mairie.berthouville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 23 13","contact_phone": "+33 2 32 44 23 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "361 Rue de la Mairie 27800 Berthouville","address_id": "ADRNIVX_0000000287389973","address_searched": "361 rue de la Mairie 27800 Berthouville","address_type": "housenumber","commune": "Berthouville","insee_comm": "27061","latitude": 49.176569,"longitude": 0.631678,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27061-01","latitude": "49.1762825","longitude": "0.6310813","nom": "Mairie de Berthouville","type": "mairie","update": "2015-07-20","writeAddress": {"addressLocality": "Berthouville","postalCode": "27800","streetAddress": ["361 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27062","contact_email": "bervilleenroumois@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 35 87 61 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "36 Place de la Mairie 27520 Berville-en-Roumois","address_id": "ADRNIVX_0000000287322322","address_searched": "36, place de la Mairie 27520 Berville-en-Roumois","address_type": "housenumber","commune": "Berville-en-Roumois","insee_comm": "27062","latitude": 49.296229,"longitude": 0.823273,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27062-01","latitude": "49.2961997986","longitude": "0.823374986649","nom": "Mairie de Berville-en-Roumois","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Berville-en-Roumois","postalCode": "27520","streetAddress": ["36, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27063","contact_email": "mairie.berville.l.c@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 52 20","contact_phone": "+33 2 32 30 52 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue de l'\u00c9glise 27170 Berville-la-Campagne","address_id": "ADRNIVX_0000000287469878","address_searched": "3, rue de l'\u00c9glise 27170 Berville-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "Berville-la-Campagne","insee_comm": "27063","latitude": 49.02674,"longitude": 0.900753,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27063-01","latitude": "49.0265578","longitude": "0.9008247","nom": "Mairie de Berville-la-Campagne","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Berville-la-Campagne","postalCode": "27170","streetAddress": ["3, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27064","contact_email": "mairie-berville-sur-mer@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 98 82","contact_phone": "+33 2 32 57 61 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Rue de la R\u00e9publique 27210 Berville-sur-Mer","address_id": "ADRNIVX_0000000308648155","address_searched": "30, rue de la R\u00e9publique 27210 Berville-sur-Mer","address_type": "housenumber","commune": "Berville-sur-Mer","insee_comm": "27064","latitude": 49.428683,"longitude": 0.358934,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27064-01","latitude": "49.4283981323","longitude": "0.360448986292","nom": "Mairie de Berville-sur-Mer","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.berville-sur-mer.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Berville-sur-Mer","postalCode": "27210","streetAddress": ["30, rue de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27065","contact_email": "mairie@beuzeville.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 57 94","contact_phone": "+33 2 32 57 70 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc 27210 Beuzeville","address_id": "27065_0379_ea2b2a","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle BP 14 27210 Beuzeville","address_type": "street","commune": "Beuzeville","insee_comm": "27065","latitude": 49.34471,"longitude": 0.34358,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27065-01","latitude": "49.3451156616","longitude": "0.343405991793","nom": "Mairie de Beuzeville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.beuzeville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beuzeville","postalCode": "27210","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle","BP 14"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27066","contact_email": "mairie.bezulaforet@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 55 57 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Maurepas 27480 B\u00e9zu-la-For\u00eat","address_id": "27066_B033_95fc31","address_searched": "Maurepas 27480 B\u00e9zu-la-For\u00eat","address_type": "locality","commune": "B\u00e9zu-la-For\u00eat","insee_comm": "27066","latitude": 49.401613,"longitude": 1.630084,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27066-01","latitude": "49.4081001282","longitude": "1.6290999651","nom": "Mairie de B\u00e9zu-la-For\u00eat","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "B\u00e9zu-la-For\u00eat","postalCode": "27480","streetAddress": ["Maurepas"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27067","contact_email": "mairie.bezu.st.eloi@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 50 75","contact_phone": "+33 2 32 55 17 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "100 Route de Gisors 27660 B\u00e9zu-Saint-\u00c9loi","address_id": "ADRNIVX_0000000308686918","address_searched": "BP 16 100, route de Gisors 27660 B\u00e9zu-Saint-\u00c9loi","address_type": "housenumber","commune": "B\u00e9zu-Saint-\u00c9loi","insee_comm": "27067","latitude": 49.295111,"longitude": 1.701743,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27067-01","latitude": "49.2951011658","longitude": "1.70096004009","nom": "Mairie de B\u00e9zu-Saint-\u00c9loi","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.mairie-bezu-saint-eloi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "B\u00e9zu-Saint-\u00c9loi","postalCode": "27660","streetAddress": ["BP 16","100, route de Gisors"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27068","contact_email": "mairie.bois.anzeray@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 35 35","contact_phone": "+33 2 32 44 35 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Notre-Dame 27330 Bois-Anzeray","address_id": "ADRNIVX_0000000287510369","address_searched": "1, place Notre-Dame 27330 Bois-Anzeray","address_type": "housenumber","commune": "Bois-Anzeray","insee_comm": "27068","latitude": 48.926045,"longitude": 0.683968,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27068-01","latitude": "48.926272","longitude": "0.68402","nom": "Mairie de Bois-Anzeray","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Bois-Anzeray","postalCode": "27330","streetAddress": ["1, place Notre-Dame"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27069","contact_email": "mairie.boisarnault@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 10 94","contact_phone": "+33 2 32 24 70 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mairie 27250 Bois-Arnault","address_id": "ADRNIVX_0000000287539001","address_searched": "2, rue de la Mairie 27250 Bois-Arnault","address_type": "housenumber","commune": "Bois-Arnault","insee_comm": "27069","latitude": 48.812423,"longitude": 0.737433,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27069-01","latitude": "48.8149833679","longitude": "0.729484021664","nom": "Mairie de Bois-Arnault","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bois-Arnault","postalCode": "27250","streetAddress": ["2, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27070","contact_email": "mairiedeboisemont@yahoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 69 57 16","contact_phone": "+33 2 32 69 41 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue de l'\u00c9glise 27150 Boisemont","address_id": "ADRNIVX_0000000287331647","address_searched": "9, rue de l'\u00c9glise 27150 Boisemont","address_type": "housenumber","commune": "Boisemont","insee_comm": "27070","latitude": 49.288617,"longitude": 1.498246,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27070-01","latitude": "49.2904014587","longitude": "1.49442005157","nom": "Mairie de Boisemont","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.boisemont.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Boisemont","postalCode": "27150","streetAddress": ["9, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27071","contact_email": "mairie.leboishellain@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 42 53 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "205 Rue de la Mairie 27260 Le Bois-Hellain","address_id": "ADRNIVX_0000000308641194","address_searched": "205, rue de la Mairie 27260 Le Bois-Hellain","address_type": "housenumber","commune": "Le Bois-Hellain","insee_comm": "27071","latitude": 49.280528,"longitude": 0.389333,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27071-01","latitude": "48.8682851","longitude": "1.3500753","nom": "Mairie du Bois-Hellain","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Bois-Hellain","postalCode": "27260","streetAddress": ["205, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27072","contact_email": "mairie.boisjeromestouen@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 51 43 40","contact_phone": "+33 2 32 51 29 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de l'Abb\u00e9 Seyer 27620 Bois-J\u00e9r\u00f4me-Saint-Ouen","address_id": "ADRNIVX_0000000287431677","address_searched": "4, rue de l'Abb\u00e9-Seyer 27620 Bois-J\u00e9r\u00f4me-Saint-Ouen","address_type": "housenumber","commune": "Bois-J\u00e9r\u00f4me-Saint-Ouen","insee_comm": "27072","latitude": 49.104773,"longitude": 1.533743,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27072-01","latitude": "49.1029014587","longitude": "1.53629004955","nom": "Mairie de Bois-J\u00e9r\u00f4me-Saint-Ouen","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bois-J\u00e9r\u00f4me-Saint-Ouen","postalCode": "27620","streetAddress": ["4, rue de l'Abb\u00e9-Seyer"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27073","contact_email": "secretariatmairieblr@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 57 45","contact_phone": "+33 2 32 37 36 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27220 Bois-le-Roi","address_id": "27073_0018_2da987","address_searched": "Rue de la Mairie 27220 Bois-le-Roi","address_type": "street","commune": "Bois-le-Roi","insee_comm": "27073","latitude": 48.865289,"longitude": 1.346047,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27073-01","latitude": "48.8660011292","longitude": "1.34517002106","nom": "Mairie de Bois-le-Roi","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.boisleroy27.info"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bois-le-Roi","postalCode": "27220","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27074","contact_email": "mairie.boisney@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 30 54","contact_phone": "+33 2 32 46 42 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27800 Boisney","address_id": "27074_0200_be82ab","address_searched": "Rue de la Mairie 27800 Boisney","address_type": "street","commune": "Boisney","insee_comm": "27074","latitude": 49.152418,"longitude": 0.657403,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27074-01","latitude": "49.1725082397","longitude": "0.627754986286","nom": "Mairie de Boisney","type": "mairie","update": "2013-07-01","writeAddress": {"addressLocality": "Boisney","postalCode": "27800","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27075","contact_email": "mairie.bois-normand@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 66 36","contact_phone": "+33 2 32 30 66 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Route de Glos 27330 Bois-Normand-pr\u00e8s-Lyre","address_id": "ADRNIVX_0000000287515788","address_searched": "2, route de Glos 27330 Bois-Normand-pr\u00e8s-Lyre","address_type": "housenumber","commune": "Bois-Normand-pr\u00e8s-Lyre","insee_comm": "27075","latitude": 48.898815,"longitude": 0.697236,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27075-01","latitude": "48.8989181519","longitude": "0.697395980358","nom": "Mairie de Bois-Normand-pr\u00e8s-Lyre","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bois-Normand-pr\u00e8s-Lyre","postalCode": "27330","streetAddress": ["2, route de Glos"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27076","contact_email": "boisset.prevanches@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 06 32","contact_phone": "+33 2 32 36 83 97","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Mairie 27120 Boisset-les-Pr\u00e9vanches","address_id": "ADRNIVX_0000000287501591","address_searched": "1, rue de la Mairie 27120 Boisset-les-Pr\u00e9vanches","address_type": "housenumber","commune": "Boisset-les-Pr\u00e9vanches","insee_comm": "27076","latitude": 48.967801,"longitude": 1.328674,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27076-01","latitude": "48.9681015015","longitude": "1.32731997967","nom": "Mairie de Boisset-les-Pr\u00e9vanches","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Boisset-les-Pr\u00e9vanches","postalCode": "27120","streetAddress": ["1, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27077","contact_email": "mairie-boissey@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 55 00","contact_phone": "+33 2 32 42 68 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 27520 Boissey-le-Ch\u00e2tel","address_id": "ADRNIVX_0000000287334887","address_searched": "1, place de la Mairie 27520 Boissey-le-Ch\u00e2tel","address_type": "housenumber","commune": "Boissey-le-Ch\u00e2tel","insee_comm": "27077","latitude": 49.271025,"longitude": 0.782299,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27077-01","latitude": "49.2710990906","longitude": "0.782721996307","nom": "Mairie de Boissey-le-Ch\u00e2tel","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Boissey-le-Ch\u00e2tel","postalCode": "27520","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27078","contact_email": "mairie-laboissiere@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 36 01 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route de l'Hermitage 27220 La Boissi\u00e8re","address_id": "ADRNIVX_0000000287509422","address_searched": "1, rue de l'Hermitage 27220 La Boissi\u00e8re","address_type": "housenumber","commune": "La Boissi\u00e8re","insee_comm": "27078","latitude": 48.945603,"longitude": 1.366312,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27078-01","latitude": "48.9445861","longitude": "1.3674863","nom": "Mairie de La Boissi\u00e8re","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Boissi\u00e8re","postalCode": "27220","streetAddress": ["1, rue de l'Hermitage"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27079","contact_email": "mairie.boissy@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 95 64","contact_phone": "+33 2 32 45 95 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Route du Lieuvin 27300 Boissy-Lamberville","address_id": "ADRNIVX_0000000308632542","address_searched": "29, route du Lieuvin 27300 Boissy-Lamberville","address_type": "housenumber","commune": "Boissy-Lamberville","insee_comm": "27079","latitude": 49.167426,"longitude": 0.576407,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27079-01","latitude": "49.165127","longitude": "0.577354","nom": "Mairie de Boissy-Lamberville","type": "mairie","update": "2014-08-13","writeAddress": {"addressLocality": "Boissy-Lamberville","postalCode": "27300","streetAddress": ["29, route du Lieuvin"]}}
{"codeinsee": "27081","contact_email": "mairiedeboncourt@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 36 49 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27120 Le Val-David","address_id": "27668_0040_5db933","address_searched": "rue de la Mairie 27120 BONCOURT","address_type": "street","commune": "Le Val-David","insee_comm": "27668","latitude": 48.987379,"longitude": 1.249877,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27081-01","latitude": "49.0039329529","longitude": "1.30557596684","nom": "Mairie de Boncourt","type": "mairie","update": "2007-12-05","writeAddress": {"addressLocality": "BONCOURT","postalCode": "27120","streetAddress": ["rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27082","contact_email": "iton@labonnevillesuriton.fr","contact_fax": "+33 2 32 32 88 77","contact_phone": "+33 2 32 32 88 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Jean Mar\u00e9chal 27190 La Bonneville-sur-Iton","address_id": "27082_0070_d196ed","address_searched": "Rue Jean-Mar\u00e9chal 27190 La Bonneville-sur-Iton","address_type": "street","commune": "La Bonneville-sur-Iton","insee_comm": "27082","latitude": 48.991136,"longitude": 1.038129,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27082-01","latitude": "48.9901008606","longitude": "1.03673994541","nom": "Mairie de La Bonneville-sur-Iton","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.labonnevillesuriton.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Bonneville-sur-Iton","postalCode": "27190","streetAddress": ["Rue Jean-Mar\u00e9chal"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27083","contact_email": "mairie.bonneville-aptot@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 20 05 09","contact_phone": "+33 2 32 42 68 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "111 Le Village 27290 Bonneville-Aptot","address_id": "ADRNIVX_0000000325593824","address_searched": "111, le Village 27290 Bonneville-Aptot","address_type": "housenumber","commune": "Bonneville-Aptot","insee_comm": "27083","latitude": 49.258074,"longitude": 0.760085,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27083-01","latitude": "49.2582984","longitude": "0.759451399999989","nom": "Mairie de Bonneville-Aptot","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bonneville-Aptot","postalCode": "27290","streetAddress": ["111, le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27084","contact_email": "bosc-benard-com.mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 16 62","contact_phone": "+33 2 32 42 07 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie (Bosc-B\u00e9nard-Commin) 27520 Grand Bourgtheroulde","address_id": "27105_XXXX_56f118","address_searched": "1, rue de la Mairie 27520 Bosc-B\u00e9nard-Commin","address_type": "street","commune": "Grand Bourgtheroulde","insee_comm": "27105","latitude": 49.318243,"longitude": 0.848956,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27084-01","latitude": "49.3182907104","longitude": "0.846619009972","nom": "Mairie de Bosc-B\u00e9nard-Commin","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Bosc-B\u00e9nard-Commin","postalCode": "27520","streetAddress": ["1, rue de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "27085","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2016, la commune nouvelle de Flancourt-Crescy-en-Roumois remplace les communes de Bosc-B\u00e9nard-Crescy, d'Epreville-en-Roumois et de Flancourt-Catelon.","contact_email": "mairie.boscbernard-crescy@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 46 89","contact_phone": "+33 2 32 56 46 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mairie-27085-01","latitude": "49.3226623535","longitude": "0.808095991611","nom": "Mairie de Flancourt-Crescy-en-Roumois","type": "mairie","update": "2016-02-02","writeAddress": {"addressLocality": "BOSC BENARD CRESCY","postalCode": "27310","streetAddress": ["place Roger Leclerc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27088","contact_email": "bosc.renoult.en.ouche@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 37 18","contact_phone": "+33 2 32 44 33 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Route de la Ferri\u00e8re (Bosc-Renoult-En-Ouche) 27330 Mesnil-en-Ouche","address_id": "ADRNIVX_0000000308620388","address_searched": "2, route de la Mairie 27330 Bosc-Renoult-en-Ouche","address_type": "housenumber","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 48.956219,"longitude": 0.697636,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27088-01","latitude": "48.9486999512","longitude": "0.708678007126","nom": "Mairie de Bosc-Renoult-en-Ouche","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bosc-Renoult-en-Ouche","postalCode": "27330","streetAddress": ["2, route de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27089","contact_email": "mairieboscrenoultroumois@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 68 12","contact_phone": "+33 2 32 42 69 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Route de Touville 27520 Bosc-Renoult-en-Roumois","address_id": "ADRNIVX_0000000325599168","address_searched": "14, route de Touville 27520 Bosc-Renoult-en-Roumois","address_type": "housenumber","commune": "Bosc-Renoult-en-Roumois","insee_comm": "27089","latitude": 49.297222,"longitude": 0.763392,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27089-01","latitude": "49.2943000793","longitude": "0.77701997757","nom": "Mairie de Bosc-Renoult-en-Roumois","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bosc-Renoult-en-Roumois","postalCode": "27520","streetAddress": ["14, route de Touville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27090","contact_email": "accueil@ville-bosc-roger-en-roumois.fr","contact_fax": "+33 2 35 78 69 33","contact_phone": "+33 2 32 96 97 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Sentier du Gland 27670 Le Bosc-Roger-en-Roumois","address_id": "27090_0066_c18a6f","address_searched": "Place Jean-Guenier 27670 Le Bosc-Roger-en-Roumois","address_type": "street","commune": "Le Bosc-Roger-en-Roumois","insee_comm": "27090","latitude": 49.293405,"longitude": 0.926424,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27090-01","latitude": "49.2890014648","longitude": "0.921513020992","nom": "Mairie de Bosc-Roger-en-Roumois","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.bosc-roger.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Bosc-Roger-en-Roumois","postalCode": "27670","streetAddress": ["Place Jean-Guenier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27091","contact_email": "mairie.bosgouet@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 07 82","contact_phone": "+33 2 32 56 20 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "268 Rue du Village 27310 Bosgouet","address_id": "ADRNIVX_0000000354159569","address_searched": "268, rue du Village 27310 Bosgouet","address_type": "housenumber","commune": "Bosgouet","insee_comm": "27091","latitude": 49.357678,"longitude": 0.850675,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27091-01","latitude": "49.3573036194","longitude": "0.851043999195","nom": "Mairie de Bosgouet","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bosgouet","postalCode": "27310","streetAddress": ["268, rue du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27092","contact_email": "mairie.bosguerardmarcouville@gmail.com","contact_fax": "+33 2 35 78 53 64","contact_phone": "+33 2 35 87 62 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Impasse de Marcouville 27520 Bosgu\u00e9rard-de-Marcouville","address_id": "27092_0160_0ff2a5","address_searched": "Impasse de Marcouville 27520 Bosgu\u00e9rard-de-Marcouville","address_type": "street","commune": "Bosgu\u00e9rard-de-Marcouville","insee_comm": "27092","latitude": 49.27907,"longitude": 0.847977,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27092-01","latitude": "49.2689704895","longitude": "0.83410602808","nom": "Mairie de Bosgu\u00e9rard-de-Marcouville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bosgu\u00e9rard-de-Marcouville","postalCode": "27520","streetAddress": ["Impasse de Marcouville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27093","contact_email": "mairie.bosnormand@orange.fr","contact_phone": "+33 2 35 87 99 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Grande Rue 27670 Bosnormand","address_id": "27093_0040_c3d936","address_searched": "906, Grande rue 27670 Bosnormand","address_type": "street","commune": "Bosnormand","insee_comm": "27093","latitude": 49.279863,"longitude": 0.909403,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27093-01","latitude": "49.2798194885","longitude": "0.909141004086","nom": "Mairie de Bosnormand","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bosnormand","postalCode": "27670","streetAddress": ["906, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27094","contact_email": "mairie.bosquentin@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 56 18","contact_phone": "+33 2 32 49 56 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 BIS Rue des Tilleuls 27480 Bosquentin","address_id": "ADRNIVX_0000000287270004","address_searched": "2 bis rue des Tilleuls 27480 Bosquentin","address_type": "housenumber","commune": "Bosquentin","insee_comm": "27094","latitude": 49.414397,"longitude": 1.578222,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27094-01","latitude": "49.4137636","longitude": "1.586178","nom": "Mairie de Bosquentin","type": "mairie","update": "2015-08-20","writeAddress": {"addressLocality": "Bosquentin","postalCode": "27480","streetAddress": ["2 bis rue des Tilleuls"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27095","contact_email": "mairiedebosrobert@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 47 41","contact_phone": "+33 2 32 46 13 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Route de la Mairie 27800 Bosrobert","address_id": "ADRNIVX_0000000287367130","address_searched": "11, route de la Mairie 27800 Bosrobert","address_type": "housenumber","commune": "Bosrobert","insee_comm": "27095","latitude": 49.223363,"longitude": 0.75257,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27095-01","latitude": "49.2235031128","longitude": "0.753035008907","nom": "Mairie de Bosrobert","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bosrobert","postalCode": "27800","streetAddress": ["11, route de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27096","contact_email": "mairie.les.bottereaux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 50 65","contact_phone": "+33 2 32 30 50 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Charlotte Corday 27250 Les Bottereaux","address_id": "ADRNIVX_0000000339871679","address_searched": "2, rue Charlotte-Corday 27250 Les Bottereaux","address_type": "housenumber","commune": "Les Bottereaux","insee_comm": "27096","latitude": 48.873736,"longitude": 0.664646,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27096-01","latitude": "48.8723678589","longitude": "0.668511986732","nom": "Mairie des Bottereaux","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Les Bottereaux","postalCode": "27250","streetAddress": ["2, rue Charlotte-Corday"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27097","contact_email": "mairie-bouafles27@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 54 36 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "28 Rue Haute 27700 Bouafles","address_id": "ADRNIVX_0000000354160815","address_searched": "28 Haute-Rue 27700 Bouafles","address_type": "housenumber","commune": "Bouafles","insee_comm": "27097","latitude": 49.210783,"longitude": 1.386812,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27097-01","latitude": "49.2105085","longitude": "1.386784","nom": "Mairie de Bouafles","type": "mairie","update": "2015-02-18","website": ["http://www.bouafles27.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bouafles","postalCode": "27700","streetAddress": ["28 Haute-Rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27098","contact_email": "mairie.bouchevilliers@orange.fr","contact_fax": "+33 2 35 09 93 55","contact_phone": "+33 2 35 09 93 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Hameau 27150 Bouchevilliers","address_id": "27098_0011_3f96cc","address_searched": "Rue du Hameau 27150 Bouchevilliers","address_type": "street","commune": "Bouchevilliers","insee_comm": "27098","latitude": 49.397557,"longitude": 1.708093,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27098-01","latitude": "49.403213501","longitude": "1.71634197235","nom": "Mairie de Bouchevilliers","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bouchevilliers","postalCode": "27150","streetAddress": ["Rue du Hameau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27099","contact_email": "mairie.boulay.morin@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 42 67","contact_phone": "+33 2 32 34 76 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Route de Louviers 27930 Le Boulay-Morin","address_id": "ADRNIVX_0000000308628583","address_searched": "24, rue de Louviers 27930 Le Boulay-Morin","address_type": "housenumber","commune": "Le Boulay-Morin","insee_comm": "27099","latitude": 49.081993,"longitude": 1.181248,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27099-01","latitude": "49.082901001","longitude": "1.18120002747","nom": "Mairie du Boulay-Morin","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://leboulaymorin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Boulay-Morin","postalCode": "27930","streetAddress": ["24, rue de Louviers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27100","contact_email": "mairie.boulleville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 36 30","contact_phone": "+33 2 32 56 63 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route d'Honfleur 27210 Boulleville","address_id": "27100_0110_b37049","address_searched": "1149, route de Honfleur 27210 Boulleville","address_type": "street","commune": "Boulleville","insee_comm": "27100","latitude": 49.367394,"longitude": 0.397146,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27100-01","latitude": "49.3441009521","longitude": "0.372007995844","nom": "Mairie de Boulleville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Boulleville","postalCode": "27210","streetAddress": ["1149, route de Honfleur"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27101","contact_email": "bouquelon.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 68 27","contact_phone": "+33 2 32 42 31 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de l'\u00c9glise 27500 Bouquelon","address_id": "ADRNIVX_0000000308649133","address_searched": "1, place de l'\u00c9glise 27500 Bouquelon","address_type": "housenumber","commune": "Bouquelon","insee_comm": "27101","latitude": 49.396141,"longitude": 0.490588,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27101-01","latitude": "49.3962709","longitude": "0.4908279","nom": "Mairie de Bouquelon","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bouquelon","postalCode": "27500","streetAddress": ["1, place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27102","contact_email": "mairie.bouquetot@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 70 28","contact_phone": "+33 2 32 56 43 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "91 Rue de l'\u00c9glise 27310 Bouquetot","address_id": "ADRNIVX_0000000287284112","address_searched": "91, rue de l'\u00c9glise 27310 Bouquetot","address_type": "housenumber","commune": "Bouquetot","insee_comm": "27102","latitude": 49.362698,"longitude": 0.782005,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27102-01","latitude": "49.3624992371","longitude": "0.781763970852","nom": "Mairie de Bouquetot","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bouquetot","postalCode": "27310","streetAddress": ["91, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27103","contact_email": "dgs@mairie-bourgachard.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 44 33","contact_phone": "+33 2 32 56 20 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27310 Bourg-Achard","address_id": "27103_0046_4a5493","address_searched": "Place de la Mairie BP 9 27310 Bourg-Achard","address_type": "street","commune": "Bourg-Achard","insee_comm": "27103","latitude": 49.354439,"longitude": 0.817155,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27103-01","latitude": "49.3545188","longitude": "0.8172515","nom": "Mairie de Bourg-Achard","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://bourgachard.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bourg-Achard","postalCode": "27310","streetAddress": ["Place de la Mairie","BP 9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27104","contact_email": "mairie-bourgbeaudouin@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 82 12","contact_phone": "+33 2 32 49 24 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Route de Paris 27380 Bourg-Beaudouin","address_id": "ADRNIVX_0000000287276527","address_searched": "13, route de Paris 27380 Bourg-Beaudouin","address_type": "housenumber","commune": "Bourg-Beaudouin","insee_comm": "27104","latitude": 49.386586,"longitude": 1.306569,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27104-01","latitude": "49.3867988586","longitude": "1.30613994598","nom": "Mairie de Bourg-Beaudouin","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bourg-Beaudouin","postalCode": "27380","streetAddress": ["13, route de Paris"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27105","contact_email": "contact@bourgtheroulde.fr","contact_fax": "+33 2 35 87 92 03","contact_phone": "+33 2 35 87 60 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Jacques Rafin 27520 Grand Bourgtheroulde","address_id": "27105_0189_c0c73b","address_searched": "BP 11 Place Jacques-Rafin 27520 Bourgtheroulde-Infreville","address_type": "street","commune": "Grand Bourgtheroulde","insee_comm": "27105","latitude": 49.299803,"longitude": 0.874246,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27105-01","latitude": "49.2988014221","longitude": "0.87414598465","nom": "Mairie de Bourgtheroulde-Infreville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.bourgtheroulde.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bourgtheroulde-Infreville","postalCode": "27520","streetAddress": ["BP 11","Place Jacques-Rafin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27106","contact_email": "mairiebournainvillefaverolles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 87 69","contact_phone": "+33 2 32 43 39 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Rue du Chanoine Por\u00e9e 27230 Bournainville-Faverolles","address_id": "ADRNIVX_0000000325602395","address_searched": "17, rue du Chanoine-Poret 27230 Bournainville-Faverolles","address_type": "housenumber","commune": "Bournainville-Faverolles","insee_comm": "27106","latitude": 49.128145,"longitude": 0.487223,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27106-01","latitude": "49.1281776428","longitude": "0.489585995674","nom": "Mairie de Bournainville-Faverolles","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bournainville-Faverolles","postalCode": "27230","streetAddress": ["17, rue du Chanoine-Poret"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27107","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2016, la commune nouvelle de Bourneville-Sainte-Croix  remplace les communes de Bourneville et de Sainte-Croix-sur-Aizier","contact_email": "mairie.bourneville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 98 90","contact_phone": "+33 2 32 57 41 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 27500 Bourneville-Sainte-Croix","address_id": "ADRNIVX_0000000287272718","address_searched": "1, place de la Mairie 27500 Bourneville","address_type": "housenumber","commune": "Bourneville-Sainte-Croix","insee_comm": "27107","latitude": 49.390334,"longitude": 0.621176,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27107-01","latitude": "49.3712844849","longitude": "0.650390982628","nom": "Mairie de Bourneville-Sainte-Croix","type": "mairie","update": "2016-02-18","writeAddress": {"addressLocality": "Bourneville","postalCode": "27500","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27108","contact_email": "mairiebourth@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 32 60 79","contact_phone": "+33 2 32 32 60 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Avenue de l'Europe 27580 Bourth","address_id": "ADRNIVX_0000000287544943","address_searched": "3, avenue de l'Europe 27580 Bourth","address_type": "housenumber","commune": "Bourth","insee_comm": "27108","latitude": 48.769382,"longitude": 0.809486,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27108-01","latitude": "48.769317627","longitude": "0.808893024921","nom": "Mairie de Bourth","type": "mairie","update": "2016-02-12","website": ["http://www.bourth.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bourth","postalCode": "27580","streetAddress": ["3, avenue de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27109","contact_email": "bray.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 17 05","contact_phone": "+33 2 32 35 17 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue des \u00c9coles 27170 Bray","address_id": "ADRNIVX_0000000287424436","address_searched": "2, rue des \u00c9coles 27170 Bray","address_type": "housenumber","commune": "Bray","insee_comm": "27109","latitude": 49.107218,"longitude": 0.841825,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27109-01","latitude": "49.1071255","longitude": "0.8422029","nom": "Mairie de Bray","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.mairiedebray.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bray","postalCode": "27170","streetAddress": ["2, rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27110","contact_email": "mairie.brestot@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 17 61","contact_phone": "+33 2 32 57 32 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue du Bourg 27350 Brestot","address_id": "ADRNIVX_0000000287291374","address_searched": "10, rue du Bourg 27350 Brestot","address_type": "housenumber","commune": "Brestot","insee_comm": "27110","latitude": 49.352019,"longitude": 0.684635,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27110-01","latitude": "49.3518753052","longitude": "0.685679018497","nom": "Mairie de Brestot","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Brestot","postalCode": "27350","streetAddress": ["10, rue du Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27111","contact_email": "mairie.bretagnolles@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 09 95","contact_phone": "+33 2 32 26 09 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue de l'\u00c9glise 27220 Bretagnolles","address_id": "ADRNIVX_0000000325597017","address_searched": "10, rue de l'\u00c9glise 27220 Bretagnolles","address_type": "housenumber","commune": "Bretagnolles","insee_comm": "27111","latitude": 48.953421,"longitude": 1.355933,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27111-01","latitude": "48.9533004761","longitude": "1.35580801964","nom": "Mairie de Bretagnolles","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Bretagnolles","postalCode": "27220","streetAddress": ["10, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27112","contact_email": "mairie-breteuil@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 29 91 25","contact_phone": "+33 2 32 29 82 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Huckelhoven 27160 Breteuil","address_id": "27112_XXXX_34acaf","address_searched": "Rue Huckelhoven BP 1 27160 Breteuil","address_type": "street","commune": "Breteuil","insee_comm": "27112","latitude": 48.836087,"longitude": 0.91351,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27112-01","latitude": "48.8362221","longitude": "0.9131206","nom": "Mairie de Breteuil","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.villedebreteuilsuriton.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Breteuil","postalCode": "27160","streetAddress": ["Rue Huckelhoven","BP 1"]}}
{"codeinsee": "27113","contact_email": "mairie.bretigny27@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 43 28 82","contact_phone": "+33 2 32 43 28 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Bourg, LE BOURG 27800 Br\u00e9tigny","address_id": "27113_0030B003_d5ffde","address_searched": "Le Bourg 27800 Br\u00e9tigny","address_type": "street","commune": "Br\u00e9tigny","insee_comm": "27113","latitude": 49.213042,"longitude": 0.674486,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27113-01","latitude": "49.21316","longitude": "0.674671","nom": "Mairie de Br\u00e9tigny","type": "mairie","update": "2015-03-11","writeAddress": {"addressLocality": "Br\u00e9tigny","postalCode": "27800","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27114","contact_email": "mairiebreuilpont@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 26 25","contact_phone": "+33 2 32 26 07 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Guy de Maupassant 27640 Breuilpont","address_id": "ADRNIVX_0000000287503798","address_searched": "1, rue Guy-de-Maupassant 27640 Breuilpont","address_type": "housenumber","commune": "Breuilpont","insee_comm": "27114","latitude": 48.962456,"longitude": 1.427619,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27114-01","latitude": "48.9605827332","longitude": "1.4364900589","nom": "Mairie de Breuilpont","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.breuilpont.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Breuilpont","postalCode": "27640","streetAddress": ["1, rue Guy-de-Maupassant"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27115","contact_email": "mairie.breux.sur.avre@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 32 50 76","contact_phone": "+33 2 32 32 50 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Ancienne Route du Mans 27570 Breux-sur-Avre","address_id": "ADRNIVX_0000000340228158","address_searched": "Le Bourg 10, ancienne Route-du-Mans 27570 Breux-sur-Avre","address_type": "housenumber","commune": "Breux-sur-Avre","insee_comm": "27115","latitude": 48.760893,"longitude": 1.07623,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27115-01","latitude": "48.7593002319","longitude": "1.08484995365","nom": "Mairie de Breux-sur-Avre","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Breux-sur-Avre","postalCode": "27570","streetAddress": ["Le Bourg","10, ancienne Route-du-Mans"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27116","contact_email": "secretariat.mairie-brionne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 25 61","contact_phone": "+33 2 32 47 32 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Soie 27800 Brionne","address_id": "27116_0100_b26a73","address_searched": "BP 110 Rue de la Soie 27800 Brionne","address_type": "street","commune": "Brionne","insee_comm": "27116","latitude": 49.194352,"longitude": 0.720554,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27116-01","latitude": "49.1942405701","longitude": "0.720701992512","nom": "Mairie de Brionne","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-brionne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brionne","postalCode": "27800","streetAddress": ["BP 110","Rue de la Soie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27117","contact_email": "mairie-broglie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 22 25","contact_phone": "+33 2 32 44 60 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place des Trois Mar\u00e9chaux 27270 Broglie","address_id": "ADRNIVX_0000000287478333","address_searched": "Place des Trois-Mar\u00e9chaux 27270 Broglie","address_type": "housenumber","commune": "Broglie","insee_comm": "27117","latitude": 49.008792,"longitude": 0.52894,"score": 0.88,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27117-01","latitude": "49.00889","longitude": "0.528787","nom": "Mairie de Broglie","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Broglie","postalCode": "27270","streetAddress": ["Place des Trois-Mar\u00e9chaux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27118","contact_email": "brosville.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 83 28","contact_phone": "+33 2 32 34 30 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27930 Brosville","address_id": "27118_0032_87f994","address_searched": "Place de la Mairie 27930 Brosville","address_type": "street","commune": "Brosville","insee_comm": "27118","latitude": 49.109033,"longitude": 1.113191,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27118-01","latitude": "49.0599975586","longitude": "1.12420797348","nom": "Mairie de Brosville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Brosville","postalCode": "27930","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27119","contact_email": "secretariat@ville-bueil.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 24 80","contact_phone": "+33 2 32 36 58 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "28 Grande Rue 27730 Bueil","address_id": "ADRNIVX_0000000287512403","address_searched": "28, Grande rue 27730 Bueil","address_type": "housenumber","commune": "Bueil","insee_comm": "27119","latitude": 48.929384,"longitude": 1.441271,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-27119-01","latitude": "48.9307098389","longitude": "1.44079494476","nom": "Mairie de Bueil","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-bueil.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bueil","postalCode": "27730","streetAddress": ["28, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27120","contact_email": "mairie.burey@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 18 82","contact_phone": "+33 2 32 30 18 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des Tilleuls 27190 Burey","address_id": "27120_0080_0af0f6","address_searched": "Rue des Tilleuls 27190 Burey","address_type": "street","commune": "Burey","insee_comm": "27120","latitude": 48.983919,"longitude": 0.951612,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27120-01","latitude": "48.9808273315","longitude": "0.979547977448","nom": "Mairie de Burey","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Burey","postalCode": "27190","streetAddress": ["Rue des Tilleuls"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27121","contact_email": "stremy.mairiebus@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 52 75","contact_phone": "+33 2 32 52 06 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Bus-Saint-R\u00e9my","address_id": "27121","address_searched": "Rue de la Mairie 27630 Bus-Saint-R\u00e9my","address_type": "village","commune": "Bus-Saint-R\u00e9my","insee_comm": "27121","latitude": 49.145975,"longitude": 1.621209,"score": 0.34,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27121-01","latitude": "49.1462402344","longitude": "1.62231695652","nom": "Mairie de Bus-Saint-R\u00e9my","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.bus-saint-remy.a3w.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bus-Saint-R\u00e9my","postalCode": "27630","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27122","contact_email": "mairie.cahaignes27@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 63 47","contact_phone": "+33 2 32 55 63 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27420 Vexin-sur-Epte","address_id": "27213_XXXX_bb347d","address_searched": "Place de la Mairie 27420 Cahaignes","address_type": "street","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.208149,"longitude": 1.599951,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27122-01","latitude": "49.2072715759","longitude": "1.59954202175","nom": "Mairie de Cahaignes","type": "mairie","update": "2013-10-02","website": ["http://www.cahaignes.a3w.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cahaignes","postalCode": "27420","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "27123","contact_fax": "+33 2 32 26 01 17","contact_phone": "+33 9 77 80 83 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue de la Mairie 27120 Caillouet-Orgeville","address_id": "ADRNIVX_0000000332209873","address_searched": "8 rue de la Mairie 27120 Caillouet-Orgeville","address_type": "housenumber","commune": "Caillouet-Orgeville","insee_comm": "27123","latitude": 49.006741,"longitude": 1.306143,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27123-01","latitude": "49.0065147","longitude": "1.306083","nom": "Mairie de Caillouet-Orgeville","type": "mairie","update": "2015-02-04","writeAddress": {"addressLocality": "Caillouet-Orgeville","postalCode": "27120","streetAddress": ["8 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27124","contact_email": "mairie.cailly.sur.eure@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 00 17","contact_phone": "+33 2 32 67 75 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 B Rue de la Mairie 27490 Cailly-sur-Eure","address_id": "ADRNIVX_0000000287422611","address_searched": "14 bis, rue de la Mairie 27490 Cailly-sur-Eure","address_type": "housenumber","commune": "Cailly-sur-Eure","insee_comm": "27124","latitude": 49.116209,"longitude": 1.211957,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27124-01","latitude": "49.0941429138","longitude": "1.15882194042","nom": "Mairie de Cailly-sur-Eure","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Cailly-sur-Eure","postalCode": "27490","streetAddress": ["14 bis, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27125","contact_email": "calleville.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 25 27","contact_phone": "+33 2 32 44 25 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Rue Jules Quatrenoix 27800 Calleville","address_id": "ADRNIVX_0000000287385238","address_searched": "29, rue Jules-Quatrenoix 27800 Calleville","address_type": "housenumber","commune": "Calleville","insee_comm": "27125","latitude": 49.191749,"longitude": 0.757157,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27125-01","latitude": "49.1916999817","longitude": "0.757381975651","nom": "Mairie de Calleville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Calleville","postalCode": "27800","streetAddress": ["29, rue Jules-Quatrenoix"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27126","contact_email": "mairie@campigny27.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 22 64","contact_phone": "+33 2 32 41 02 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Place de la Pelouse 27500 Campigny","address_id": "ADRNIVX_0000000325596006","address_searched": "10 place de la Pelouse 27500 Campigny","address_type": "housenumber","commune": "Campigny","insee_comm": "27126","latitude": 49.310491,"longitude": 0.553104,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27126-01","latitude": "49.3106997","longitude": "0.5540389","nom": "Mairie de Campigny","type": "mairie","update": "2015-02-17","website": ["http://www.campigny27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Campigny","postalCode": "27500","streetAddress": ["10 place de la Pelouse"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27127","contact_email": "mairie.canappeville27@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 51 10","contact_phone": "+33 2 32 50 54 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "220 Rue de l'\u00c9cole 27400 Canappeville","address_id": "ADRNIVX_0000000340244709","address_searched": "220, rue de l'\u00c9cole 27400 Canappeville","address_type": "housenumber","commune": "Canappeville","insee_comm": "27127","latitude": 49.153882,"longitude": 1.100961,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27127-01","latitude": "49.154131","longitude": "1.10080979999998","nom": "Mairie de Canappeville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Canappeville","postalCode": "27400","streetAddress": ["220, rue de l'\u00c9cole"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27128","contact_email": "mairie-cantiers@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 15 89 49","contact_phone": "+33 2 32 15 89 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de l'\u00c9cole 27420 Vexin-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000287366180","address_searched": "5, rue de l'\u00c9cole 27420 Cantiers","address_type": "housenumber","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.234989,"longitude": 1.582693,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27128-01","latitude": "49.2350273132","longitude": "1.58693695068","nom": "Mairie de Cantiers","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Cantiers","postalCode": "27420","streetAddress": ["5, rue de l'\u00c9cole"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27129","contact_email": "mairie.caorches.st.nicolas@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 43 13 77","contact_phone": "+33 2 32 43 35 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route d'Orbec 27300 Caorches-Saint-Nicolas","address_id": "27129_XXXX_f99c00","address_searched": "Route d'Orbec 27300 Caorches-Saint-Nicolas","address_type": "street","commune": "Caorches-Saint-Nicolas","insee_comm": "27129","latitude": 49.07858,"longitude": 0.553846,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27129-01","latitude": "49.0843009949","longitude": "0.577628016472","nom": "Mairie de Caorches-Saint-Nicolas","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Caorches-Saint-Nicolas","postalCode": "27300","streetAddress": ["Route d'Orbec"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27130","contact_email": "mairie-de-capelle-les-grands@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 12 48","contact_phone": "+33 2 32 44 72 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place des Canadiens 27270 Capelle-les-Grands","address_id": "ADRNIVX_0000000332207151","address_searched": "1, place des Canadiens 27270 Capelle-les-Grands","address_type": "housenumber","commune": "Capelle-les-Grands","insee_comm": "27130","latitude": 49.045961,"longitude": 0.47408,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27130-01","latitude": "49.0463981628","longitude": "0.473538011312","nom": "Mairie de Capelle-les-Grands","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Capelle-les-Grands","postalCode": "27270","streetAddress": ["1, place des Canadiens"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27131","contact_email": "mairie.carsix@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 43 31 91","contact_phone": "+33 2 32 46 16 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Gustave Heon 27300 Carsix","address_id": "27131_0100_0d880b","address_searched": "Rue Gustave-H\u00e9on 27300 Carsix","address_type": "street","commune": "Carsix","insee_comm": "27131","latitude": 49.138645,"longitude": 0.668731,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27131-01","latitude": "49.1399068","longitude": "0.6684436","nom": "Mairie de Carsix","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Carsix","postalCode": "27300","streetAddress": ["Rue Gustave-H\u00e9on"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27132","contact_email": "communecauge@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 27 47","contact_phone": "+33 2 32 37 15 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Saint-Blaise 27180 Caug\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000287474096","address_searched": "1, place Saint-Blaise 27180 Caug\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Caug\u00e9","insee_comm": "27132","latitude": 49.024896,"longitude": 1.03486,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27132-01","latitude": "49.0246009827","longitude": "1.03504002094","nom": "Mairie de Caug\u00e9","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.cauge.le-gea.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Caug\u00e9","postalCode": "27180","streetAddress": ["1, place Saint-Blaise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27133","contact_email": "commune.caumont@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 35 18 05 77","contact_phone": "+33 2 35 18 02 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Jacques de Colombel 27310 Caumont","address_id": "ADRNIVX_0000000287282543","address_searched": "1, place Jacques-de-Colombel 27310 Caumont","address_type": "housenumber","commune": "Caumont","insee_comm": "27133","latitude": 49.366667,"longitude": 0.897975,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27133-01","latitude": "49.3665008545","longitude": "0.895596981049","nom": "Mairie de Caumont","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Caumont","postalCode": "27310","streetAddress": ["1, place Jacques-de-Colombel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27134","contact_email": "mairiecauverville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 05 33","contact_phone": "+33 2 32 57 05 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Chemin de Rondemare 27350 Cauverville-en-Roumois","address_id": "ADRNIVX_0000000287293518","address_searched": "4, chemin de Rondemare 27350 Cauverville-en-Roumois","address_type": "housenumber","commune": "Cauverville-en-Roumois","insee_comm": "27134","latitude": 49.350335,"longitude": 0.648411,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27134-01","latitude": "49.350883","longitude": "0.647203399999967","nom": "Mairie de Cauverville-en-Roumois","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Cauverville-en-Roumois","postalCode": "27350","streetAddress": ["4, chemin de Rondemare"]}}
{"codeinsee": "27135","contact_email": "cesseville.mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 14 34","contact_phone": "+33 2 32 35 14 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route d'Hectomare 27110 Cesseville","address_id": "ADRNIVX_0000000287390417","address_searched": "1 rte Hectomare 27110 CESSEVILLE","address_type": "housenumber","commune": "Cesseville","insee_comm": "27135","latitude": 49.180928,"longitude": 0.977248,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27135-01","latitude": "49.1815252","longitude": "0.9752758","nom": "Mairie de Cesseville","type": "mairie","update": "2015-12-24","writeAddress": {"addressLocality": "CESSEVILLE","postalCode": "27110","streetAddress": ["1 rte Hectomare"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27136","contact_email": "mairie.chaignes@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 36 96 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Chemin du Val du Puits 27120 Chaignes","address_id": "ADRNIVX_0000000287482592","address_searched": "17, chemin Val-du-Puits 27120 Chaignes","address_type": "housenumber","commune": "Chaignes","insee_comm": "27136","latitude": 49.016619,"longitude": 1.439405,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-27136-01","latitude": "49.0192963123","longitude": "1.44075393677","nom": "Mairie de Chaignes","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Chaignes","postalCode": "27120","streetAddress": ["17, chemin Val-du-Puits"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27137","contact_email": "chaisedieu@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 32 73 02","contact_phone": "+33 2 32 32 73 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de Selle de Beauchamp 27580 Chaise-Dieu-du-Theil","address_id": "27137_XXXX_9db464","address_searched": "Place Albert-de-Selle-de-Beauchamp 27580 Chaise-Dieu-du-Theil","address_type": "street","commune": "Chaise-Dieu-du-Theil","insee_comm": "27137","latitude": 48.768065,"longitude": 0.761297,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27137-01","latitude": "48.7681425","longitude": "0.7612822","nom": "Mairie de Chaise-Dieu-du-Theil","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.chaisedieudutheil.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Chaise-Dieu-du-Theil","postalCode": "27580","streetAddress": ["Place Albert-de-Selle-de-Beauchamp"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27138","contact_email": "mairie-chamblac@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 24 48","contact_phone": "+33 2 32 44 62 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Boulay 27270 Chamblac","address_id": "27138_XXXX_580545","address_searched": "Le Bourg 27270 Chamblac","address_type": "locality","commune": "Chamblac","insee_comm": "27138","latitude": 48.991992,"longitude": 0.570706,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27138-01","latitude": "48.9885520935","longitude": "0.543766021729","nom": "Mairie de Chamblac","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Chamblac","postalCode": "27270","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27139","contact_email": "mairie.chambord@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 33 34 86 48","contact_phone": "+33 2 33 34 86 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de la Mairie 27250 Chambord","address_id": "ADRNIVX_0000000308617113","address_searched": "5, rue de la Mairie 27250 Chambord","address_type": "housenumber","commune": "Chambord","insee_comm": "27139","latitude": 48.890839,"longitude": 0.606506,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27139-01","latitude": "48.8905704","longitude": "0.6074341","nom": "Mairie de Chambord","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Chambord","postalCode": "27250","streetAddress": ["5, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27140","contact_email": "mairie.chambray27@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 36 72 25","contact_phone": "+33 2 32 36 72 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Mairie 27120 Chambray","address_id": "ADRNIVX_0000000287455451","address_searched": "1 rue de la Mairie 27120 Chambray","address_type": "housenumber","commune": "Chambray","insee_comm": "27140","latitude": 49.073689,"longitude": 1.308386,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27140-01","latitude": "49.074681","longitude": "1.3097236","nom": "Mairie de Chambray","type": "mairie","update": "2015-05-27","writeAddress": {"addressLocality": "Chambray","postalCode": "27120","streetAddress": ["1 rue de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "27141","contact_email": "mairie.champ.dolent@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 58 36 69","contact_phone": "+33 2 32 58 36 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Champ Dolent 27190 Orvaux","address_id": "27447_0007_216f2a","address_searched": "Le Bourg 27190 Champ-Dolent","address_type": "street","commune": "Orvaux","insee_comm": "27447","latitude": 48.943694,"longitude": 1.007536,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27141-01","latitude": "48.961336","longitude": "1.013232","nom": "Mairie de Champ-Dolent","type": "mairie","update": "2014-08-11","writeAddress": {"addressLocality": "Champ-Dolent","postalCode": "27190","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27142","contact_email": "mairie-champenard@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 81 89","contact_phone": "+33 2 32 52 81 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27600 Champenard","address_id": "27142_0022_148a23","address_searched": "Place de la Mairie 27600 Champenard","address_type": "street","commune": "Champenard","insee_comm": "27142","latitude": 49.106503,"longitude": 1.333301,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27142-01","latitude": "49.106743","longitude": "1.333049","nom": "Mairie de Champenard","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Champenard","postalCode": "27600","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27143","contact_email": "mairie.champignolles@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 57 47","contact_phone": "+33 2 32 30 57 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'\u00c9glise Saint-Gilles 27330 Champignolles","address_id": "27143_XXXX_dcf2f8","address_searched": "La Croix-Saint-Gilles 27330 Champignolles","address_type": "street","commune": "Champignolles","insee_comm": "27143","latitude": 48.955132,"longitude": 0.761371,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27143-01","latitude": "48.9552497864","longitude": "0.762947022915","nom": "Mairie de Champignolles","type": "mairie","update": "2013-07-01","writeAddress": {"addressLocality": "Champignolles","postalCode": "27330","streetAddress": ["La Croix-Saint-Gilles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27144","contact_email": "mairie.champigny@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 34 33","contact_phone": "+33 2 32 37 34 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de la Lib\u00e9ration 27220 Champigny-la-Futelaye","address_id": "ADRNIVX_0000000287527599","address_searched": "4, rue de la Lib\u00e9ration 27220 Champigny-la-Futelaye","address_type": "housenumber","commune": "Champigny-la-Futelaye","insee_comm": "27144","latitude": 48.86492,"longitude": 1.30088,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27144-01","latitude": "48.8633995056","longitude": "1.29694998264","nom": "Mairie de Champigny-la-Futelaye","type": "mairie","update": "2013-10-02","website": ["http://www.champignylafutelaye.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Champigny-la-Futelaye","postalCode": "27220","streetAddress": ["4, rue de la Lib\u00e9ration"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27146","contact_email": "mairielachapellebayvel@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 81 77","contact_phone": "+33 2 32 57 81 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27260 La Chapelle-Bayvel","address_id": "27146_XXXX_991512","address_searched": "Rue de la Mairie 27260 La Chapelle-Bayvel","address_type": "street","commune": "La Chapelle-Bayvel","insee_comm": "27146","latitude": 49.269424,"longitude": 0.405376,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27146-01","latitude": "49.2363659","longitude": "0.386427","nom": "Mairie de La Chapelle-Bayvel","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Chapelle-Bayvel","postalCode": "27260","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27147","contact_email": "la.chapelle.du.bois.des.faulx@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 02 09","contact_phone": "+33 2 32 34 77 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue de la Mairie 27930 La Chapelle-du-Bois-des-Faulx","address_id": "ADRNIVX_0000000287424187","address_searched": "7, rue de la Mairie 27930 La Chapelle-du-Bois-des-Faulx","address_type": "housenumber","commune": "La Chapelle-du-Bois-des-Faulx","insee_comm": "27147","latitude": 49.112189,"longitude": 1.166383,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27147-01","latitude": "49.0941009521","longitude": "1.15882003307","nom": "Mairie de La Chapelle-du-Bois-des-Faulx","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Chapelle-du-Bois-des-Faulx","postalCode": "27930","streetAddress": ["7, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27148","contact_email": "mairie.lachapellegauthier.27@wibox.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 61 11","contact_phone": "+33 2 32 44 61 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 27270 La Chapelle-Gauthier","address_id": "27148_B008_3ad853","address_searched": "Le Bourg 27270 La Chapelle-Gauthier","address_type": "locality","commune": "La Chapelle-Gauthier","insee_comm": "27148","latitude": 48.986882,"longitude": 0.461977,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27148-01","latitude": "48.985755","longitude": "0.461672","nom": "Mairie de La Chapelle-Gauthier","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Chapelle-Gauthier","postalCode": "27270","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"codeinsee": "27149","contact_email": "mairie.lachapellehareng@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 46 83 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Chapelle-Hareng","address_id": "27149","address_searched": "27230 LA CHAPELLE HARENG","address_type": "village","commune": "La Chapelle-Hareng","insee_comm": "27149","latitude": 49.113482,"longitude": 0.41366,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27149-01","latitude": "49.1143379211","longitude": "0.4138700068","nom": "Mairie de La Chapelle Hareng","type": "mairie","update": "2007-12-05","writeAddress": {"addressLocality": "LA CHAPELLE HARENG","postalCode": "27230","streetAddress": []}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27150","contact_email": "mairiechapellereanville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 53 08 83","contact_phone": "+33 2 32 52 42 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27950 La Chapelle-R\u00e9anville","address_id": "27150_0039_81b069","address_searched": "4, place de la Mairie 27950 La Chapelle-R\u00e9anville","address_type": "street","commune": "La Chapelle-R\u00e9anville","insee_comm": "27150","latitude": 49.097553,"longitude": 1.379072,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27150-01","latitude": "49.1091565","longitude": "1.4381481","nom": "Mairie de La Chapelle-R\u00e9anville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://wwww.chapelle-reanville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Chapelle-R\u00e9anville","postalCode": "27950","streetAddress": ["4, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27151","contact_email": "denis.lebaillif@charleval.net","contact_fax": "+33 2 32 48 01 89","contact_phone": "+33 2 32 49 01 32","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 27380 Charleval","address_id": "27151_0048_fcd3c0","address_searched": "Place G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 27380 Charleval","address_type": "street","commune": "Charleval","insee_comm": "27151","latitude": 49.369953,"longitude": 1.381843,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27151-01","latitude": "49.3647003174","longitude": "1.35084998608","nom": "Mairie de Charleval","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Charleval","postalCode": "27380","streetAddress": ["Place G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "27152","contact_email": "mairie.chateausurepte.27@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 34 67 61 76","contact_phone": "+33 1 34 67 60 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route de Paris 27420 Ch\u00e2teau-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000287383866","address_searched": "1 route de Paris 27420 CHATEAU SUR EPTE","address_type": "housenumber","commune": "Ch\u00e2teau-sur-Epte","insee_comm": "27152","latitude": 49.207912,"longitude": 1.668078,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27152-01","latitude": "49.2081985474","longitude": "1.66805005074","nom": "Mairie de Ch\u00e2teau-sur-Epte","type": "mairie","update": "2011-09-02","website": ["http://www.monclocher.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "CHATEAU SUR EPTE","postalCode": "27420","streetAddress": ["1 route de Paris"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27153","contact_email": "mairie.chauvincourt-provemont@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 30 84","contact_phone": "+33 2 32 55 30 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Mairie 27150 Chauvincourt-Provemont","address_id": "ADRNIVX_0000000287339045","address_searched": "1, rue de la Mairie 27150 Chauvincourt-Provemont","address_type": "housenumber","commune": "Chauvincourt-Provemont","insee_comm": "27153","latitude": 49.279234,"longitude": 1.639075,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27153-01","latitude": "49.2796783447","longitude": "1.63919699192","nom": "Mairie de Chauvincourt-Provemont","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Chauvincourt-Provemont","postalCode": "27150","streetAddress": ["1, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27154","contact_email": "mairie.chavignybailleul@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 32 47","contact_phone": "+33 2 32 37 32 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27220 Chavigny-Bailleul","address_id": "27154_0055_2da987","address_searched": "Rue de la Mairie 27220 Chavigny-Bailleul","address_type": "street","commune": "Chavigny-Bailleul","insee_comm": "27154","latitude": 48.875876,"longitude": 1.204434,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27154-01","latitude": "48.8765792847","longitude": "1.20273399353","nom": "Mairie de Chavigny-Bailleul","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Chavigny-Bailleul","postalCode": "27220","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27155","contact_email": "chennebrun.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 19 40","contact_phone": "+33 2 32 32 08 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Place du Marche 27820 Chennebrun","address_id": "ADRNIVX_0000000287554634","address_searched": "8-10, place du March\u00e9 27820 Chennebrun","address_type": "housenumber","commune": "Chennebrun","insee_comm": "27155","latitude": 48.679747,"longitude": 0.782711,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27155-01","latitude": "48.6797103882","longitude": "0.782878994942","nom": "Mairie de Chennebrun","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Chennebrun","postalCode": "27820","streetAddress": ["8-10, place du March\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27156","contact_email": "mairie.cheronvilliers@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 94 18","contact_phone": "+33 2 32 24 61 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Beaurepaire 27250 Ch\u00e9ronvilliers","address_id": "27156_0005_1b9954","address_searched": "1, rue Beaurepaire 27250 Ch\u00e9ronvilliers","address_type": "street","commune": "Ch\u00e9ronvilliers","insee_comm": "27156","latitude": 48.791252,"longitude": 0.74569,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27156-01","latitude": "48.789226532","longitude": "0.740269005299","nom": "Mairie de Ch\u00e9ronvilliers","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://mairiedecheronvilliers.pagesperso-orange.fr/cheronvilliers"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e9ronvilliers","postalCode": "27250","streetAddress": ["1, rue Beaurepaire"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27157","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2014, la commune nouvelle de Marbois remplace les communes de Chanteloup, des Essarts, du Chesne et de Saint-Denis-du-B\u00e9h\u00e9lan.","contact_email": "mairie-lechesne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 62 78 40","contact_phone": "+33 2 32 29 81 85","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Chesne","address_id": "27157","address_searched": "Le Bourg 27160 Le Chesne","address_type": "village","commune": "Le Chesne","insee_comm": "27157","latitude": 48.89175,"longitude": 0.94997,"score": 0.32,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27157-01","latitude": "48.8914604187","longitude": "0.949531018734","nom": "Mairie de Marbois","type": "mairie","update": "2016-02-02","writeAddress": {"addressLocality": "Le Chesne","postalCode": "27160","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27158","contact_email": "mairie.cierrey@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 67 07 10","contact_phone": "+33 2 32 67 07 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Ren\u00e9 Lefebvre 27930 Cierrey","address_id": "ADRNIVX_0000000287489996","address_searched": "4, rue Ren\u00e9-Lef\u00e8bvre 27930 Cierrey","address_type": "housenumber","commune": "Cierrey","insee_comm": "27158","latitude": 49.003296,"longitude": 1.24915,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27158-01","latitude": "49.0058937073","longitude": "1.27051997185","nom": "Mairie de Cierrey","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.mairie-de-cierrey.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cierrey","postalCode": "27930","streetAddress": ["4, rue Ren\u00e9-Lef\u00e8bvre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27159","contact_email": "mairie.cintray@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 32 48 88","contact_phone": "+33 2 32 32 21 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de l'\u00c9glise (Cintray) 27160 Breteuil","address_id": "ADRNIVX_0000000332206771","address_searched": "2, place de l'\u00c9glise 27160 Cintray","address_type": "housenumber","commune": "Breteuil","insee_comm": "27112","latitude": 48.795572,"longitude": 0.891752,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27159-01","latitude": "48.448283","longitude": "1.36707899999999","nom": "Mairie de Cintray","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Cintray","postalCode": "27160","streetAddress": ["2, place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27160","contact_email": "mairie.de.civieres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 53 27 90","contact_phone": "+33 2 32 53 27 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Grande Rue (Civieres) 27630 Vexin-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000287397649","address_searched": "7, Grande rue 27630 Civi\u00e8res","address_type": "housenumber","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.171147,"longitude": 1.588074,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27160-01","latitude": "49.1588287354","longitude": "1.60446405411","nom": "Mairie de Civi\u00e8res","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Civi\u00e8res","postalCode": "27630","streetAddress": ["7, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27161","contact_email": "mairie.claville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 92 69","contact_phone": "+33 2 32 34 05 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Place Bance 27180 Claville","address_id": "ADRNIVX_0000000287461670","address_searched": "10, place Bance 27180 Claville","address_type": "housenumber","commune": "Claville","insee_comm": "27161","latitude": 49.048208,"longitude": 1.019426,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27161-01","latitude": "49.0472640991","longitude": "1.01943397522","nom": "Mairie de Claville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.claville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Claville","postalCode": "27180","streetAddress": ["10, place Bance"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27162","contact_email": "collandres.quincarnon@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 30 09 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Beau Marc\u00e9e 27190 Collandres-Quincarnon","address_id": "27162_0028_6f4760","address_searched": "Rue du Beau-Marc\u00e9e 27190 Collandres-Quincarnon","address_type": "street","commune": "Collandres-Quincarnon","insee_comm": "27162","latitude": 48.996873,"longitude": 0.858453,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27162-01","latitude": "48.9971466064","longitude": "0.859408020973","nom": "Mairie de Collandres-Quincarnon","type": "mairie","update": "2013-07-01","writeAddress": {"addressLocality": "Collandres-Quincarnon","postalCode": "27190","streetAddress": ["Rue du Beau-Marc\u00e9e"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27163","contact_email": "colletot@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 04 76","contact_phone": "+33 2 32 57 04 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "182 Rue de la Mairie 27500 Colletot","address_id": "ADRNIVX_0000000308645572","address_searched": "182, rue de la Mairie 27500 Colletot","address_type": "housenumber","commune": "Colletot","insee_comm": "27163","latitude": 49.350001,"longitude": 0.619496,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27163-01","latitude": "49.349972","longitude": "0.619654","nom": "Mairie de Colletot","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Colletot","postalCode": "27500","streetAddress": ["182, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27164","contact_email": "mairie-de-combon@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 90 46","contact_phone": "+33 2 32 35 41 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Rue de la Mairie 27170 Combon","address_id": "ADRNIVX_0000000287430803","address_searched": "17, rue de la Mairie 27170 Combon","address_type": "housenumber","commune": "Combon","insee_comm": "27164","latitude": 49.096868,"longitude": 0.889222,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27164-01","latitude": "49.0982017517","longitude": "0.889177978039","nom": "Mairie de Combon","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Combon","postalCode": "27170","streetAddress": ["17, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27165","contact_email": "accueil@conchesenouche.com","contact_fax": "+33 2 32 30 05 76","contact_phone": "+33 2 32 30 20 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'H\u00f4tel de Ville 27190 Conches-en-Ouche","address_id": "27165_XXXX_329cba","address_searched": "Impasse de l'H\u00f4tel-de-Ville 27190 Conches-en-Ouche","address_type": "street","commune": "Conches-en-Ouche","insee_comm": "27165","latitude": 48.962307,"longitude": 0.941925,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27165-01","latitude": "48.9615216","longitude": "0.9425897","nom": "Mairie de Conches-en-Ouche","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.conches-en-ouche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Conches-en-Ouche","postalCode": "27190","streetAddress": ["Impasse de l'H\u00f4tel-de-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27167","contact_email": "mairieconde2@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 79 04","contact_phone": "+33 2 32 57 00 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Village 27290 Cond\u00e9-sur-Risle","address_id": "27167_0210_2a5584","address_searched": "5, rue du Village 27290 Cond\u00e9-sur-Risle","address_type": "street","commune": "Cond\u00e9-sur-Risle","insee_comm": "27167","latitude": 49.314652,"longitude": 0.615072,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27167-01","latitude": "49.3134994507","longitude": "0.616005003452","nom": "Mairie de Cond\u00e9-sur-Risle","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://condesurrisle.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cond\u00e9-sur-Risle","postalCode": "27290","streetAddress": ["5, rue du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27168","contact_email": "communeconnelles@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 59 28 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Route d'Amfreville-Sous-Les-Monts 27430 Connelles","address_id": "ADRNIVX_0000000287351627","address_searched": "19, route d'Amfreville-sous-les-Monts 27430 Connelles","address_type": "housenumber","commune": "Connelles","insee_comm": "27168","latitude": 49.256144,"longitude": 1.270524,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27168-01","latitude": "49.2559967041","longitude": "1.27021205425","nom": "Mairie de Connelles","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.agglo-seine-eure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Connelles","postalCode": "27430","streetAddress": ["19, route d'Amfreville-sous-les-Monts"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27169","contact_email": "mairie.conteville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 07 93","contact_phone": "+33 2 32 57 60 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue de la Forge 27210 Conteville","address_id": "ADRNIVX_0000000287265574","address_searched": "Cidex 28 15, rue de la Forge 27210 Conteville","address_type": "housenumber","commune": "Conteville","insee_comm": "27169","latitude": 49.417176,"longitude": 0.395228,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27169-01","latitude": "49.4170976","longitude": "0.3962345","nom": "Mairie de Conteville","type": "mairie","update": "2016-01-14","website": ["http://www.conteville.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Conteville","postalCode": "27210","streetAddress": ["Cidex 28","15, rue de la Forge"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27170","contact_email": "mairie.cormeilles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 96 34","contact_phone": "+33 2 32 57 80 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 BIS Rue de l'Abbaye 27260 Cormeilles","address_id": "ADRNIVX_0000000332210381","address_searched": "24 bis, rue de l'Abbaye 27260 Cormeilles","address_type": "housenumber","commune": "Cormeilles","insee_comm": "27170","latitude": 49.247308,"longitude": 0.377924,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27170-01","latitude": "49.2476997375","longitude": "0.376762002707","nom": "Mairie de Cormeilles","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Cormeilles","postalCode": "27260","streetAddress": ["24 bis, rue de l'Abbaye"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27171","contact_email": "mairie-le-cormier@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 36 86 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Mairie 27120 Le Cormier","address_id": "ADRNIVX_0000000287498904","address_searched": "2, place de la Mairie 27120 Le Cormier","address_type": "housenumber","commune": "Le Cormier","insee_comm": "27171","latitude": 48.976401,"longitude": 1.306541,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27171-01","latitude": "48.9755401611","longitude": "1.30832099915","nom": "Mairie du Cormier","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Cormier","postalCode": "27120","streetAddress": ["2, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27173","contact_email": "mairiecornevillefouquetiere@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 44 39 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la For\u00eat 27300 Corneville-la-Fouqueti\u00e8re","address_id": "27173_XXXX_15381e","address_searched": "Place de la Mairie 27300 Corneville-la-Fouqueti\u00e8re","address_type": "street","commune": "Corneville-la-Fouqueti\u00e8re","insee_comm": "27173","latitude": 49.06228,"longitude": 0.707031,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27173-01","latitude": "49.0625762939","longitude": "0.708334028721","nom": "Mairie de Corneville-la-Fouqueti\u00e8re","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Corneville-la-Fouqueti\u00e8re","postalCode": "27300","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27174","contact_email": "mairie-de-cornevillesurrisle@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 70 67","contact_phone": "+33 2 32 57 00 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place du Marche 27500 Corneville-sur-Risle","address_id": "ADRNIVX_0000000287300610","address_searched": "3, place du March\u00e9 27500 Corneville-sur-Risle","address_type": "housenumber","commune": "Corneville-sur-Risle","insee_comm": "27174","latitude": 49.336726,"longitude": 0.59482,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27174-01","latitude": "49.3367996216","longitude": "0.595223009586","nom": "Mairie de Corneville-sur-Risle","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Corneville-sur-Risle","postalCode": "27500","streetAddress": ["3, place du March\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27175","contact_email": "mairie-corny@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 69 43 04","contact_phone": "+33 2 32 69 43 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Saint-Jean 27700 Corny","address_id": "ADRNIVX_0000000287333464","address_searched": "2, rue de Saint-Jean 27700 Corny","address_type": "housenumber","commune": "Corny","insee_comm": "27175","latitude": 49.283252,"longitude": 1.45956,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27175-01","latitude": "49.2831764221","longitude": "1.45929896832","nom": "Mairie de Corny","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://corny.monsite-orange.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corny","postalCode": "27700","streetAddress": ["2, rue de Saint-Jean"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27176","contact_email": "mairie.coudray@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 55 81 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Rue de la Mairie 27150 Coudray","address_id": "ADRNIVX_0000000287303672","address_searched": "24, rue de la Mairie 27150 Coudray","address_type": "housenumber","commune": "Coudray","insee_comm": "27176","latitude": 49.337397,"longitude": 1.50504,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27176-01","latitude": "48.9855155945","longitude": "0.963885009289","nom": "Mairie de Coudray","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Coudray","postalCode": "27150","streetAddress": ["24, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27177","contact_email": "mairie.coudres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 35 33","contact_phone": "+33 2 32 37 35 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "36 TER Rue Grande 27220 Coudres","address_id": "ADRNIVX_0000000287528484","address_searched": "36 ter, rue Grande 27220 Coudres","address_type": "housenumber","commune": "Coudres","insee_comm": "27177","latitude": 48.863443,"longitude": 1.245185,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27177-01","latitude": "48.8635253906","longitude": "1.24518597126","nom": "Mairie de Coudres","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.coudres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Coudres","postalCode": "27220","streetAddress": ["36 ter, rue Grande"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27179","contact_email": "mairie.courbepine@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 14 85","contact_phone": "+33 2 32 43 20 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Ernest Anquetil 27300 Courb\u00e9pine","address_id": "ADRNIVX_0000000287414523","address_searched": "1, place Ernest-Anquetil 27300 Courb\u00e9pine","address_type": "housenumber","commune": "Courb\u00e9pine","insee_comm": "27179","latitude": 49.127447,"longitude": 0.561266,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27179-01","latitude": "49.12707901","longitude": "0.561888992786","nom": "Mairie de Courb\u00e9pine","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Courb\u00e9pine","postalCode": "27300","streetAddress": ["1, place Ernest-Anquetil"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27180","contact_email": "mairie.courcelles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 53 74 17","contact_phone": "+33 2 32 53 05 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "R\u00e9sidence de la Ferme 27940 Courcelles-sur-Seine","address_id": "27180_A005_7d5966","address_searched": "Place de la Mairie 27940 Courcelles-sur-Seine","address_type": "locality","commune": "Courcelles-sur-Seine","insee_comm": "27180","latitude": 49.182842,"longitude": 1.359492,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27180-01","latitude": "49.1817475","longitude": "1.3571734","nom": "Mairie de Courcelles-sur-Seine","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://mairie-courcelles-sur-seine.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Courcelles-sur-Seine","postalCode": "27940","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27181","contact_email": "mairiecourdemanche@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 37 48 10 40","contact_phone": "+33 2 37 48 10 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie, LES GRES 27320 Courdemanche","address_id": "27181_0018B022_eb81a9","address_searched": "Les Gr\u00e8s 1, place de la Mairie 27320 Courdemanche","address_type": "street","commune": "Courdemanche","insee_comm": "27181","latitude": 48.800849,"longitude": 1.270247,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27181-01","latitude": "48.8012619019","longitude": "1.26796102524","nom": "Mairie de Courdemanche","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Courdemanche","postalCode": "27320","streetAddress": ["Les Gr\u00e8s","1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied mais il y a du gravier \u00e0 l\u2019entr\u00e9e","accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27182","contact_email": "mairie-de-courteilles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 32 20 11","contact_phone": "+33 2 32 32 20 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue du Capitaine Jacques Mallet 27130 Courteilles","address_id": "ADRNIVX_0000000287553152","address_searched": "1, rue du Capitaine-Jacques-Mallet 27130 Courteilles","address_type": "housenumber","commune": "Courteilles","insee_comm": "27182","latitude": 48.735564,"longitude": 0.988395,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27182-01","latitude": "48.7356452942","longitude": "0.989198029041","nom": "Mairie de Courteilles","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Courteilles","postalCode": "27130","streetAddress": ["1, rue du Capitaine-Jacques-Mallet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27183","contact_email": "contact@lacoutureboussey.com","contact_fax": "+33 2 32 36 25 57","contact_phone": "+33 2 32 36 75 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue d'Ezy 27750 La Couture-Boussey","address_id": "ADRNIVX_0000000287520669","address_searched": "2, rue d'Ezy 27750 La Couture-Boussey","address_type": "housenumber","commune": "La Couture-Boussey","insee_comm": "27183","latitude": 48.897892,"longitude": 1.406403,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27183-01","latitude": "48.8929023743","longitude": "1.40536701679","nom": "Mairie de La Couture-Boussey","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.lacoutureboussey.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Couture-Boussey","postalCode": "27750","streetAddress": ["2, rue d'Ezy"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27184","contact_email": "mairiedecrasville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 26 79","contact_phone": "+33 2 32 50 26 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Route de Louviers 27400 Crasville","address_id": "ADRNIVX_0000000287378711","address_searched": "29, route de Louviers 27400 Crasville","address_type": "housenumber","commune": "Crasville","insee_comm": "27184","latitude": 49.207755,"longitude": 1.074349,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27184-01","latitude": "49.2202033997","longitude": "1.09324502945","nom": "Mairie de Crasville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Crasville","postalCode": "27400","streetAddress": ["29, route de Louviers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27185","contact_email": "mairie.crestot@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 34 71","contact_phone": "+33 2 32 35 34 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue des \u00c9coles 27110 Crestot","address_id": "ADRNIVX_0000000287379962","address_searched": "12, rue des \u00c9coles 27110 Crestot","address_type": "housenumber","commune": "Crestot","insee_comm": "27185","latitude": 49.204738,"longitude": 0.968989,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27185-01","latitude": "49.2052497864","longitude": "0.969361007214","nom": "Mairie de Crestot","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Crestot","postalCode": "27110","streetAddress": ["12, rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27187","contact_email": "mairie.criquebeuf.la.campagne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 89 59","contact_phone": "+33 9 60 52 89 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Rue de la Mairie 27110 Criquebeuf-la-Campagne","address_id": "ADRNIVX_0000000287382160","address_searched": "17, rue de la Mairie 27110 Criquebeuf-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "Criquebeuf-la-Campagne","insee_comm": "27187","latitude": 49.201225,"longitude": 0.998477,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27187-01","latitude": "49.2016983032","longitude": "1.00127995014","nom": "Mairie de Criquebeuf-la-Campagne","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Criquebeuf-la-Campagne","postalCode": "27110","streetAddress": ["17, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27188","contact_email": "mairie@criquebeuf-seine.fr","contact_fax": "+33 2 35 81 67 86","contact_phone": "+33 2 35 81 63 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "815 Rue du Village 27340 Criquebeuf-sur-Seine","address_id": "ADRNIVX_0000000287316225","address_searched": "815, rue du Village 27340 Criquebeuf-sur-Seine","address_type": "housenumber","commune": "Criquebeuf-sur-Seine","insee_comm": "27188","latitude": 49.305634,"longitude": 1.096473,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27188-01","latitude": "49.3058013916","longitude": "1.0986700058","nom": "Mairie de Criquebeuf-sur-Seine","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Criquebeuf-sur-Seine","postalCode": "27340","streetAddress": ["815, rue du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27189","contact_email": "commune.lacroisille@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 60 31 29","contact_phone": "+33 2 32 30 91 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Jean Louis Godard 27190 La Croisille","address_id": "ADRNIVX_0000000349595007","address_searched": "8, rue Jean-Louis-Godard 27190 La Croisille","address_type": "housenumber","commune": "La Croisille","insee_comm": "27189","latitude": 48.982504,"longitude": 0.97609,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27189-01","latitude": "48.9738006592","longitude": "0.979776024818","nom": "Mairie de La Croisille","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Croisille","postalCode": "27190","streetAddress": ["8, rue Jean-Louis-Godard"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27190","contact_email": "mairiecroisy@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 36 27 83","contact_phone": "+33 2 32 36 89 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de M\u00e9nilles 27120 Croisy-sur-Eure","address_id": "27190_0018_c95e19","address_searched": "Route M\u00e9nilles 27120 Croisy-sur-Eure","address_type": "street","commune": "Croisy-sur-Eure","insee_comm": "27190","latitude": 49.029932,"longitude": 1.349264,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27190-01","latitude": "49.0289268494","longitude": "1.34562003613","nom": "Mairie de Croisy-sur-Eure","type": "mairie","update": "2013-08-26","website": ["http://www.croisy-sur-eure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Croisy-sur-Eure","postalCode": "27120","streetAddress": ["Route M\u00e9nilles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27191","contact_email": "lacroixsaintleufroy.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 67 87 91","contact_phone": "+33 2 32 67 75 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de Louviers (La Croix-Saint-Leufroy) 27490 Clef Vall\u00e9e d'Eure","address_id": "ADRNIVX_0000000287426004","address_searched": "6, rue de Louviers 27490 La Croix-Saint-Leufroy","address_type": "housenumber","commune": "Clef Vall\u00e9e d'Eure","insee_comm": "27191","latitude": 49.109145,"longitude": 1.242408,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27191-01","latitude": "49.1301994324","longitude": "1.21081995964","nom": "Mairie de La Croix-Saint-Leufroy","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.lacroixstleufroy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Croix-Saint-Leufroy","postalCode": "27490","streetAddress": ["6, rue de Louviers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27192","contact_email": "mairie@crosville-la-vieille.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 49 68","contact_phone": "+33 2 32 35 87 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue de l'\u00c9glise 27110 Crosville-la-Vieille","address_id": "ADRNIVX_0000000287400995","address_searched": "9, rue de l'\u00c9glise 27110 Crosville-la-Vieille","address_type": "housenumber","commune": "Crosville-la-Vieille","insee_comm": "27192","latitude": 49.155971,"longitude": 0.931361,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27192-01","latitude": "49.1567001343","longitude": "0.933682978153","nom": "Mairie de Crosville-la-Vieille","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Crosville-la-Vieille","postalCode": "27110","streetAddress": ["9, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27193","commentaire": "Ouverture le 1er samedi de chaque mois uniquement. Fermeture le jeudi.","contact_email": "mairie-croth@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 70 29 22 99","contact_phone": "+33 2 37 41 80 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27530 Croth","address_id": "27193_0035_2b18f2","address_searched": "1, place de la Mairie 27530 Croth","address_type": "street","commune": "Croth","insee_comm": "27193","latitude": 48.845919,"longitude": 1.374476,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27193-01","latitude": "48.8456001282","longitude": "1.37599003315","nom": "Mairie de Croth","type": "mairie","update": "2015-05-28","website": ["http://www.mairie-croth.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Croth","postalCode": "27530","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27194","contact_email": "mairie.cuverville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 03 93","contact_phone": "+33 2 32 54 03 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Grande Rue 27700 Cuverville","address_id": "ADRNIVX_0000000287331705","address_searched": "12, Grande rue 27700 Cuverville","address_type": "housenumber","commune": "Cuverville","insee_comm": "27194","latitude": 49.286605,"longitude": 1.371483,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27194-01","latitude": "49.2869539","longitude": "1.3711566","nom": "Mairie de Cuverville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Cuverville","postalCode": "27700","streetAddress": ["12, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27196","contact_email": "mairie.lesdamps@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 35 23 45 26","contact_phone": "+33 2 35 23 03 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue de la Mairie 27340 Les Damps","address_id": "ADRNIVX_0000000325590699","address_searched": "7, rue de la Mairie BP 32 27340 Les Damps","address_type": "housenumber","commune": "Les Damps","insee_comm": "27196","latitude": 49.301694,"longitude": 1.177449,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27196-01","latitude": "49.3014984131","longitude": "1.17806994915","nom": "Mairie des Damps","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.lesdamps.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Damps","postalCode": "27340","streetAddress": ["7, rue de la Mairie","BP 32"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27197","contact_email": "dampsmesnil@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 07 35","contact_phone": "+33 2 32 52 07 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Dampsmesnil","address_id": "27197","address_searched": "15, rue du Bourg 27630 Dampsmesnil","address_type": "village","commune": "Dampsmesnil","insee_comm": "27197","latitude": 49.166853,"longitude": 1.63848,"score": 0.29,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27197-01","latitude": "49.1668769","longitude": "1.639903","nom": "Mairie de Dampsmesnil","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Dampsmesnil","postalCode": "27630","streetAddress": ["15, rue du Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27198","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2016, la commune nouvelle de Mesnils-sur-Iton remplace les communes de Cond\u00e9-sur-Iton, de Damville, de Gouville, de Manthelon, du Roncenay-Authenay et du Sac.","contact_email": "mairie-de-damville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 85 79","contact_phone": "+33 2 32 34 50 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "47 Rue Sylvain Lagescarde 27240 Mesnils-sur-Iton","address_id": "ADRNIVX_0000000287524930","address_searched": "BP 47 Rue Sylvain-Lagescarde 27240 Damville","address_type": "housenumber","commune": "Mesnils-sur-Iton","insee_comm": "27198","latitude": 48.871684,"longitude": 1.075207,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27198-01","latitude": "48.8713942","longitude": "1.0759798","nom": "Mairie de Mesnils-sur-Iton","type": "mairie","update": "2016-02-02","website": ["http://www.mairie-damville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Damville","postalCode": "27240","streetAddress": ["BP 47","Rue Sylvain-Lagescarde"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27199","contact_email": "mairie.dangu@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 27 53 19","contact_phone": "+33 2 32 55 22 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Rue de la Porte des Champs 27720 Dangu","address_id": "ADRNIVX_0000000308683404","address_searched": "22, rue de la Porte-des-Champs 27720 Dangu","address_type": "housenumber","commune": "Dangu","insee_comm": "27199","latitude": 49.249594,"longitude": 1.698139,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27199-01","latitude": "49.246799469","longitude": "1.69821000099","nom": "Mairie de Dangu","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Dangu","postalCode": "27720","streetAddress": ["22, rue de la Porte-des-Champs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27200","contact_email": "mairiedardez@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 97 48","contact_phone": "+33 2 32 34 97 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chemin de la Tuilerie 27930 Dardez","address_id": "27200_XXXX_a87466","address_searched": "Place Saint-Martin 27930 Dardez","address_type": "street","commune": "Dardez","insee_comm": "27200","latitude": 49.081778,"longitude": 1.203902,"score": 0.31,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27200-01","latitude": "49.082443","longitude": "1.209833","nom": "Mairie de Dardez","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Dardez","postalCode": "27930","streetAddress": ["Place Saint-Martin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27201","contact_email": "mairie.daubeuf.la.campagne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 62 54","contact_phone": "+33 2 32 50 62 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "28 Rue Grande 27110 Daubeuf-la-Campagne","address_id": "ADRNIVX_0000000287387564","address_searched": "28, rue Grande 27110 Daubeuf-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "Daubeuf-la-Campagne","insee_comm": "27201","latitude": 49.190817,"longitude": 1.027912,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27201-01","latitude": "49.1916847229","longitude": "1.02878296375","nom": "Mairie de Daubeuf-la-Campagne","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Daubeuf-la-Campagne","postalCode": "27110","streetAddress": ["28, rue Grande"]}}
{"codeinsee": "27202","contact_email": "commune.daubeuf@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 13 09","contact_phone": "+33 2 32 54 13 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Rue des Acacias 27430 Daubeuf-pr\u00e8s-Vatteville","address_id": "ADRNIVX_0000000287343488","address_searched": "21 rue des acacias 27430 DAUBEUF PRES VATTEVILLE","address_type": "housenumber","commune": "Daubeuf-pr\u00e8s-Vatteville","insee_comm": "27202","latitude": 49.269134,"longitude": 1.304213,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27202-01","latitude": "49.2660331726","longitude": "1.30156600475","nom": "Mairie de Daubeuf Pr\u00e8s Vatteville","type": "mairie","update": "2007-11-09","writeAddress": {"addressLocality": "DAUBEUF PRES VATTEVILLE","postalCode": "27430","streetAddress": ["21 rue des acacias"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27203","contact_email": "mairie.douains@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 52 73 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue du Village 27120 Douains","address_id": "ADRNIVX_0000000287465829","address_searched": "7, rue du Village 27120 Douains","address_type": "housenumber","commune": "Douains","insee_comm": "27203","latitude": 49.040266,"longitude": 1.427906,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27203-01","latitude": "49.040813446","longitude": "1.4269579649","nom": "Mairie de Douains","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.douains.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Douains","postalCode": "27120","streetAddress": ["7, rue du Village"]}}
{"accessibilite_text": "acc\u00e8s par l'arri\u00e8re de la mairie","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27204","contact_email": "mairie-doudeauvillevexin@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 09 03","contact_phone": "+33 2 32 55 09 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue Saint-Aubin 27150 Doudeauville-en-Vexin","address_id": "ADRNIVX_0000000308686700","address_searched": "10, rue Saint-Aubin 27150 Doudeauville-en-Vexin","address_type": "housenumber","commune": "Doudeauville-en-Vexin","insee_comm": "27204","latitude": 49.327231,"longitude": 1.589759,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27204-01","latitude": "49.3271446228","longitude": "1.58987903595","nom": "Mairie de Doudeauville-en-Vexin","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.doudeauville27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Doudeauville-en-Vexin","postalCode": "27150","streetAddress": ["10, rue Saint-Aubin"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27205","contact_email": "mairie.douville.sur.andelle@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 99 67","contact_phone": "+33 2 32 49 99 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Rue du Cardinal Amette 27380 Douville-sur-Andelle","address_id": "ADRNIVX_0000000287302730","address_searched": "20, rue du Cardinal-Amette 27380 Douville-sur-Andelle","address_type": "housenumber","commune": "Douville-sur-Andelle","insee_comm": "27205","latitude": 49.3381,"longitude": 1.299002,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27205-01","latitude": "49.3387985229","longitude": "1.30028998852","nom": "Mairie de Douville-sur-Andelle","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.douville-sur-andelle.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Douville-sur-Andelle","postalCode": "27380","streetAddress": ["20, rue du Cardinal-Amette"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27206","contact_email": "commune.droisy@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 60 13 48","contact_phone": "+33 2 32 60 13 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Mariette 27320 Droisy","address_id": "ADRNIVX_0000000287540427","address_searched": "1, rue de la Mariette 27320 Droisy","address_type": "housenumber","commune": "Droisy","insee_comm": "27206","latitude": 48.807865,"longitude": 1.141095,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27206-01","latitude": "48.8074913025","longitude": "1.14144599438","nom": "Mairie de Droisy","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Droisy","postalCode": "27320","streetAddress": ["1, rue de la Mariette"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27207","contact_email": "drucourt.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 13 03","contact_phone": "+33 2 32 46 85 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Commandant Pierre Mesnil 1880 1924 27230 Drucourt","address_id": "27207_XXXX_3a5847","address_searched": "Place du Commandant-Mesnil 27230 Drucourt","address_type": "street","commune": "Drucourt","insee_comm": "27207","latitude": 49.115909,"longitude": 0.465017,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27207-01","latitude": "49.114545","longitude": "0.465862","nom": "Mairie de Drucourt","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Drucourt","postalCode": "27230","streetAddress": ["Place du Commandant-Mesnil"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27208","contact_email": "mairie.duranville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 60 01","contact_phone": "+33 2 32 46 60 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Route de Paris 27230 Duranville","address_id": "ADRNIVX_0000000354156904","address_searched": "10, route de Paris 27230 Duranville","address_type": "housenumber","commune": "Duranville","insee_comm": "27208","latitude": 49.149283,"longitude": 0.509752,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27208-01","latitude": "49.1492865","longitude": "0.5094104","nom": "Mairie de Duranville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Duranville","postalCode": "27230","streetAddress": ["10, route de Paris"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27209","contact_email": "ecaquelon@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 99 70","contact_phone": "+33 2 32 42 60 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27290 \u00c9caquelon","address_id": "27209_0180_b2070b","address_searched": "Place de la Mairie 27290 \u00c9caquelon","address_type": "street","commune": "\u00c9caquelon","insee_comm": "27209","latitude": 49.292433,"longitude": 0.724931,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27209-01","latitude": "49.2711410522","longitude": "0.782521009445","nom": "Mairie d'\u00c9caquelon","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9caquelon","postalCode": "27290","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27210","contact_email": "mairiecardenville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 78 98 50 02","contact_phone": "+33 2 32 35 05 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 A Rue de la Forge 27170 \u00c9cardenville-la-Campagne","address_id": "ADRNIVX_0000000287419123","address_searched": "5 A, rue de la Forge BP 40 27170 \u00c9cardenville-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9cardenville-la-Campagne","insee_comm": "27210","latitude": 49.121439,"longitude": 0.846887,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27210-01","latitude": "49.1196504","longitude": "0.8464408","nom": "Mairie d'\u0090\u00c9cardenville-la-Campagne","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9cardenville-la-Campagne","postalCode": "27170","streetAddress": ["5 A, rue de la Forge","BP 40"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27211","contact_email": "mairie.ecardenville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 61 73","contact_phone": "+33 2 32 34 61 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Nationale (Ecardenville-Sur-Eure) 27490 Clef Vall\u00e9e d'Eure","address_id": "27191_XXXX_d119af","address_searched": "Rue Nationale 27490 \u00c9cardenville-sur-Eure","address_type": "street","commune": "Clef Vall\u00e9e d'Eure","insee_comm": "27191","latitude": 49.100725,"longitude": 1.265786,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27211-01","latitude": "49.101574","longitude": "1.26446","nom": "Mairie d'\u00c9cardenville-sur-Eure","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ecardenville-sur-eure.reseaudespetitescommunes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9cardenville-sur-Eure","postalCode": "27490","streetAddress": ["Rue Nationale"]}}
{"codeinsee": "27212","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27110 \u00c9cauville","address_id": "27212_XXXX_9654bb","address_searched": "Mairie 27110 ECAUVILLE","address_type": "street","commune": "\u00c9cauville","insee_comm": "27212","latitude": 49.123526,"longitude": 0.991504,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27212-01","latitude": "49.0824546814","longitude": "1.01692295074","nom": "Mairie de Ecauville","type": "mairie","update": "2004-09-08","writeAddress": {"addressLocality": "ECAUVILLE","postalCode": "27110","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27213","contact_email": "mairie.ecos@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 49 50","contact_phone": "+33 2 32 52 01 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Grande Rue (Ecos) 27630 Vexin-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000287406252","address_searched": "18, Grande rue 27630 \u00c9cos","address_type": "housenumber","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.159509,"longitude": 1.604425,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27213-01","latitude": "49.1587982178","longitude": "1.60446000099","nom": "Mairie d'\u00c9cos","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ecos.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9cos","postalCode": "27630","streetAddress": ["18, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27214","contact_email": "ecouis.mairie@nerim.net","contact_fax": "+33 2 32 69 46 52","contact_phone": "+33 2 32 69 44 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27440 \u00c9couis","address_id": "27214_0034_d2259f","address_searched": "BP 8 1, place de la Mairie 27440 \u00c9couis","address_type": "street","commune": "\u00c9couis","insee_comm": "27214","latitude": 49.310328,"longitude": 1.433167,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27214-01","latitude": "49.3101997375","longitude": "1.43316996098","nom": "Mairie d'\u00c9couis","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9couis","postalCode": "27440","streetAddress": ["BP 8","1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27215","contact_email": "ecquetot.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 13 65","contact_phone": "+33 2 32 35 13 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue des Canadiens 27110 Ecquetot","address_id": "ADRNIVX_0000000287395927","address_searched": "2, rue des Canadiens 27110 Ecquetot","address_type": "housenumber","commune": "Ecquetot","insee_comm": "27215","latitude": 49.168546,"longitude": 1.006984,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27215-01","latitude": "49.1686782837","longitude": "1.00608801842","nom": "Mairie d'Ecquetot","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Ecquetot","postalCode": "27110","streetAddress": ["2, rue des Canadiens"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27216","contact_email": "mairie.emalleville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 07 13 24","contact_phone": "+33 2 32 34 74 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue de la Mare 27930 \u00c9malleville","address_id": "ADRNIVX_0000000287437122","address_searched": "9, rue de la Mare 27930 \u00c9malleville","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9malleville","insee_comm": "27216","latitude": 49.094524,"longitude": 1.157993,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27216-01","latitude": "49.0941009521","longitude": "1.15882003307","nom": "Mairie d'\u00c9malleville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9malleville","postalCode": "27930","streetAddress": ["9, rue de la Mare"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27217","contact_email": "comunune-emanville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 43 24","contact_phone": "+33 2 32 35 43 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Saint-\u00c9tienne 27190 \u00c9manville","address_id": "27217_0035_8ba74c","address_searched": "Rue Saint-\u00c9tienne 27190 \u00c9manville","address_type": "street","commune": "\u00c9manville","insee_comm": "27217","latitude": 49.061466,"longitude": 0.912976,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27217-01","latitude": "49.063189","longitude": "0.915183","nom": "Mairie d'\u00c9manville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9manville","postalCode": "27190","streetAddress": ["Rue Saint-\u00c9tienne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27218","contact_email": "mairie.epaignes@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 34 05","contact_phone": "+33 2 32 57 88 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 27260 \u00c9paignes","address_id": "27218_0020_ef4932","address_searched": "Place de l'\u00c9glise BP 8 27260 \u00c9paignes","address_type": "street","commune": "\u00c9paignes","insee_comm": "27218","latitude": 49.279573,"longitude": 0.438979,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27218-01","latitude": "49.279328","longitude": "0.439964","nom": "Mairie d'\u00c9paignes","type": "mairie","update": "2016-02-01","website": ["http://www.mairie-epaignes.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9paignes","postalCode": "27260","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise","BP 8"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27219","contact_email": "mairie.epegard@gmail.fr","contact_fax": "+33 9 70 62 59 19","contact_phone": "+33 2 32 35 20 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des \u00c9coles 27110 \u00c9p\u00e9gard","address_id": "27219_0012_6f5fb2","address_searched": "16, rue des \u00c9coles 27110 \u00c9p\u00e9gard","address_type": "street","commune": "\u00c9p\u00e9gard","insee_comm": "27219","latitude": 49.179344,"longitude": 0.873526,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27219-01","latitude": "49.1801986694","longitude": "0.877797007561","nom": "Mairie d'\u00c9p\u00e9gard","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9p\u00e9gard","postalCode": "27110","streetAddress": ["16, rue des \u00c9coles"]}}
{"codeinsee": "27220","contact_fax": "+33 2 32 26 32 84","contact_phone": "+33 2 32 26 32 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Place Henri IV 27730 \u00c9pieds","address_id": "ADRNIVX_0000000287511148","address_searched": "place Henry 4 27730 EPIEDS","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9pieds","insee_comm": "27220","latitude": 48.934992,"longitude": 1.398243,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27220-01","latitude": "48.935459137","longitude": "1.39662003517","nom": "Mairie de Epieds","type": "mairie","update": "2007-11-22","writeAddress": {"addressLocality": "EPIEDS","postalCode": "27730","streetAddress": ["place Henry 4"]}}
{"codeinsee": "27221","contact_email": "mairie-epinay@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 35 45","contact_phone": "+33 2 32 44 35 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route du Menhir (Epinay) 27330 Mesnil-en-Ouche","address_id": "27049_XXXX_51d8d6","address_searched": "Mairie 27330 EPINAY","address_type": "street","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 48.994715,"longitude": 0.614169,"score": 0.37,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27221-01","latitude": "48.980867","longitude": "0.642209","nom": "Mairie d'\u00c9pinay","type": "mairie","update": "2011-11-30","writeAddress": {"addressLocality": "EPINAY","postalCode": "27330","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27222","contact_email": "ma.eprevilleenlieuvin@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 44 19","contact_phone": "+33 2 32 45 44 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1125 Route de l'\u00c9glise 27560 \u00c9preville-en-Lieuvin","address_id": "ADRNIVX_0000000287376223","address_searched": "1125, route de l'\u00c9glise 27560 \u00c9preville-en-Lieuvin","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9preville-en-Lieuvin","insee_comm": "27222","latitude": 49.202968,"longitude": 0.536481,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27222-01","latitude": "49.202613","longitude": "0.536203","nom": "Mairie d'\u00c9preville-en-Lieuvin","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9preville-en-Lieuvin","postalCode": "27560","streetAddress": ["1125, route de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27224","contact_email": "mairie-epreville-pres-le-neubourg@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 29 76 70","contact_phone": "+33 2 32 35 04 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue de la Mairie 27110 \u00c9preville-pr\u00e8s-le-Neubourg","address_id": "ADRNIVX_0000000287413686","address_searched": "8, rue de la Mairie 27110 \u00c9preville-pr\u00e8s-le-Neubourg","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9preville-pr\u00e8s-le-Neubourg","insee_comm": "27224","latitude": 49.135744,"longitude": 0.880545,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27224-01","latitude": "49.1347488","longitude": "0.8805847","nom": "Mairie d'\u00c9preville-pr\u00e8s-le-Neubourg","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.epreville-pres-le-neubourg.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9preville-pr\u00e8s-le-Neubourg","postalCode": "27110","streetAddress": ["8, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27226","contact_email": "mairie.etrepagny@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 27 68 45","contact_phone": "+33 2 32 55 71 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Mar\u00e9chal Foch 27150 \u00c9tr\u00e9pagny","address_id": "27226_0033_5e9428","address_searched": "BP 11 Rue du Mar\u00e9chal-Foch 27150 \u00c9tr\u00e9pagny","address_type": "street","commune": "\u00c9tr\u00e9pagny","insee_comm": "27226","latitude": 49.305205,"longitude": 1.611646,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27226-01","latitude": "49.3051559","longitude": "1.61165270000004","nom": "Mairie d'\u00c9tr\u00e9pagny","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.etrepagny.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tr\u00e9pagny","postalCode": "27150","streetAddress": ["BP 11","Rue du Mar\u00e9chal-Foch"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27227","contact_email": "etrevillemairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 17 46","contact_phone": "+33 2 32 42 17 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27350 \u00c9tr\u00e9ville","address_id": "27227_0340_34d775","address_searched": "Place de la Mairie 27350 \u00c9tr\u00e9ville","address_type": "street","commune": "\u00c9tr\u00e9ville","insee_comm": "27227","latitude": 49.371602,"longitude": 0.650222,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27227-01","latitude": "49.3717815","longitude": "0.6499735","nom": "Mairie d'\u00c9tr\u00e9ville","type": "mairie","update": "2013-10-02","website": ["http://www.etreville.eu"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tr\u00e9ville","postalCode": "27350","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27228","contact_email": "mairie.eturqueraye@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 57 32 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'\u00c9glise 27350 \u00c9turqueraye","address_id": "27228_XXXX_0d003e","address_searched": "57, rue de l'\u00c9glise 27350 \u00c9turqueraye","address_type": "street","commune": "\u00c9turqueraye","insee_comm": "27228","latitude": 49.369372,"longitude": 0.694803,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27228-01","latitude": "49.3583831787","longitude": "0.685386002064","nom": "Mairie d'\u00c9turqueraye","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9turqueraye","postalCode": "27350","streetAddress": ["57, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 31 52 59","contact_phone": "+33 2 32 31 52 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 27000 \u00c9vreux","address_id": "27229_1345_261037","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle BP 186 27001 \u00c9vreux Cedex","address_type": "street","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.027258,"longitude": 1.150875,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27229-01","latitude": "49.0066163","longitude": "1.077676","nom": "Mairie d'\u00c9vreux","type": "mairie","update": "2013-08-26","website": ["http://www.evreux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27001","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle","BP 186"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27230","contact_email": "mairie@villeezysureure.fr","contact_fax": "+33 2 37 64 69 93","contact_phone": "+33 2 37 64 73 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "53 Rue Octave Lenoir 27530 \u00c9zy-sur-Eure","address_id": "ADRNIVX_0000000287528125","address_searched": "BP 53 Rue Octave-Lenoir 27530 \u00c9zy-sur-Eure","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9zy-sur-Eure","insee_comm": "27230","latitude": 48.864579,"longitude": 1.414492,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27230-01","latitude": "48.8659324646","longitude": "1.42014694214","nom": "Mairie d'\u00c9zy-sur-Eure","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ezysureure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9zy-sur-Eure","postalCode": "27530","streetAddress": ["BP 53","Rue Octave-Lenoir"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27231","contact_email": "commefains@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 36 92 89","contact_phone": "+33 2 32 36 92 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de Garennes 27120 Fains","address_id": "ADRNIVX_0000000325891977","address_searched": "6, rue de Garenne 27120 Fains","address_type": "housenumber","commune": "Fains","insee_comm": "27231","latitude": 48.995763,"longitude": 1.387889,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27231-01","latitude": "48.9974441528","longitude": "1.38831102848","nom": "Mairie de Fains","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Fains","postalCode": "27120","streetAddress": ["6, rue de Garenne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27232","contact_email": "mairie.farceaux@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 69 41 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue de l'Abb\u00e9 Divay 27150 Farceaux","address_id": "ADRNIVX_0000000287331598","address_searched": "14, rue de l'Abb\u00e9-Divay 27150 Farceaux","address_type": "housenumber","commune": "Farceaux","insee_comm": "27232","latitude": 49.288898,"longitude": 1.519006,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27232-01","latitude": "49.2888773","longitude": "1.5189473","nom": "Mairie de Farceaux","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Farceaux","postalCode": "27150","streetAddress": ["14, rue de l'Abb\u00e9-Divay"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27233","contact_email": "mairiefatouville-grestain@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 62 30","contact_phone": "+33 2 32 57 61 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route du Marais 27210 Fatouville-Grestain","address_id": "27233_0310_93781c","address_searched": "49, route du Marais 27210 Fatouville-Grestain","address_type": "street","commune": "Fatouville-Grestain","insee_comm": "27233","latitude": 49.408014,"longitude": 0.330075,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27233-01","latitude": "49.4051322937","longitude": "0.327695995569","nom": "Mairie de Fatouville-Grestain","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Fatouville-Grestain","postalCode": "27210","streetAddress": ["49, route du Marais"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27234","contact_email": "fauville.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 38 48 39","contact_phone": "+33 2 32 38 48 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27930 Fauville","address_id": "27234_0048_ea8b6d","address_searched": "Place de la Mairie 27930 Fauville","address_type": "street","commune": "Fauville","insee_comm": "27234","latitude": 49.031031,"longitude": 1.196083,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27234-01","latitude": "49.0304985046","longitude": "1.19613003731","nom": "Mairie de Fauville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Fauville","postalCode": "27930","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27235","contact_email": "mairie.faverolles-la-campagne@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 10 59","contact_phone": "+33 2 32 30 10 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27190 Faverolles-la-Campagne","address_id": "27235_0031_39116c","address_searched": "Rue de la Mairie 27190 Faverolles-la-Campagne","address_type": "street","commune": "Faverolles-la-Campagne","insee_comm": "27235","latitude": 49.012472,"longitude": 0.927761,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27235-01","latitude": "49.0127754211","longitude": "0.928161978722","nom": "Mairie de Faverolles-la-Campagne","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Faverolles-la-Campagne","postalCode": "27190","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "27237","contact_phone": "+33 2 32 45 95 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27230 Le Favril","address_id": "27237_XXXX_3e692b","address_searched": "Mairie 27230 LE FAVRIL","address_type": "street","commune": "Le Favril","insee_comm": "27237","latitude": 49.182363,"longitude": 0.530308,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27237-01","latitude": "49.1824073792","longitude": "0.530633985996","nom": "Mairie de Le Favril","type": "mairie","update": "2004-09-13","writeAddress": {"addressLocality": "LE FAVRIL","postalCode": "27230","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27238","contact_email": "mairiefhc@yahoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 67 22 34","contact_phone": "+33 2 32 24 94 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Sainte-Christine 27190 Ferri\u00e8res-Haut-Clocher","address_id": "ADRNIVX_0000000287474141","address_searched": "2, rue Sainte-Christine 27190 Ferri\u00e8res-Haut-Clocher","address_type": "housenumber","commune": "Ferri\u00e8res-Haut-Clocher","insee_comm": "27238","latitude": 49.021678,"longitude": 0.980857,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27238-01","latitude": "49.0210990906","longitude": "0.980938017368","nom": "Mairie de Ferri\u00e8res-Haut-Clocher","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Ferri\u00e8res-Haut-Clocher","postalCode": "27190","streetAddress": ["2, rue Sainte-Christine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27239","contact_fax": "+33 2 32 43 42 88","contact_phone": "+33 2 32 43 42 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Jeanne de Tilly, LE VILLAGE 27270 Ferri\u00e8res-Saint-Hilaire","address_id": "27239_B066_d93245","address_searched": "Le Village 27270 Ferri\u00e8res-Saint-Hilaire","address_type": "locality","commune": "Ferri\u00e8res-Saint-Hilaire","insee_comm": "27239","latitude": 49.030034,"longitude": 0.567407,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27239-01","latitude": "49.031134","longitude": "0.568029","nom": "Mairie de Ferri\u00e8res-Saint-Hilaire","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.cc-cantondebroglie.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ferri\u00e8res-Saint-Hilaire","postalCode": "27270","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27240","contact_email": "mairie.laferrieresurrisle@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 85 39","contact_phone": "+33 2 32 30 71 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27760 La Ferri\u00e8re-sur-Risle","address_id": "27240_0020_800c99","address_searched": "Place de la Mairie 27760 La Ferri\u00e8re-sur-Risle","address_type": "street","commune": "La Ferri\u00e8re-sur-Risle","insee_comm": "27240","latitude": 48.977644,"longitude": 0.784682,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27240-01","latitude": "48.9490242004","longitude": "0.814876019955","nom": "Mairie de La Ferri\u00e8re-sur-Risle","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.laferrieresurrisle.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Ferri\u00e8re-sur-Risle","postalCode": "27760","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27241","contact_email": "mairie.feuguerolles@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 34 41 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Saint-Amand 27110 Feuguerolles","address_id": "27241_0054_8a68b7","address_searched": "Rue Saint-Amant 27110 Feuguerolles","address_type": "street","commune": "Feuguerolles","insee_comm": "27241","latitude": 49.131138,"longitude": 1.047515,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27241-01","latitude": "49.1287384033","longitude": "1.03396201134","nom": "Mairie de Feuguerolles","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Feuguerolles","postalCode": "27110","streetAddress": ["Rue Saint-Amant"]}}
{"accessibilite_text": "sonner","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27242","contact_email": "mairielefidelaire@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 72 01","contact_phone": "+33 2 32 30 72 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue de la Mairie 27190 Le Fidelaire","address_id": "ADRNIVX_0000000287505941","address_searched": "7, rue de la Mairie 27190 Le Fidelaire","address_type": "housenumber","commune": "Le Fidelaire","insee_comm": "27242","latitude": 48.94909,"longitude": 0.8154,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27242-01","latitude": "48.9491135","longitude": "0.8149796","nom": "Mairie du Fidelaire","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.lefidelaire.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Fidelaire","postalCode": "27190","streetAddress": ["7, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27243","contact_email": "fiquefleur.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 94 64","contact_phone": "+33 2 32 57 61 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1773 Route de la Morelle 27210 Fiquefleur-\u00c9quainville","address_id": "ADRNIVX_0000000308646372","address_searched": "1773, route de la Morelle 27210 Fiquefleur-\u00c9quainville","address_type": "housenumber","commune": "Fiquefleur-\u00c9quainville","insee_comm": "27243","latitude": 49.389092,"longitude": 0.310593,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27243-01","latitude": "49.3917","longitude": "0.3117","nom": "Mairie de Fiquefleur-\u00c9quainville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Fiquefleur-\u00c9quainville","postalCode": "27210","streetAddress": ["1773, route de la Morelle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27245","contact_email": "mairie.fleurylaforet@gmail.com","contact_fax": "+33 2 32 49 76 81","contact_phone": "+33 2 32 49 63 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 27480 Fleury-la-For\u00eat","address_id": "27245_0025_84a4d2","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 27480 Fleury-la-For\u00eat","address_type": "street","commune": "Fleury-la-For\u00eat","insee_comm": "27245","latitude": 49.419226,"longitude": 1.555568,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27245-01","latitude": "49.4194102","longitude": "1.5565239","nom": "Mairie de Fleury-la-For\u00eat","type": "mairie","update": "2015-10-01","writeAddress": {"addressLocality": "Fleury-la-For\u00eat","postalCode": "27480","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27246","contact_email": "mairie.fleurysurandelle@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 26 32","contact_phone": "+33 2 32 49 00 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la R\u00e9publique 27380 Fleury-sur-Andelle","address_id": "ADRNIVX_0000000287294780","address_searched": "BP 42 1, place de la R\u00e9publique 27380 Fleury-sur-Andelle","address_type": "housenumber","commune": "Fleury-sur-Andelle","insee_comm": "27246","latitude": 49.360304,"longitude": 1.355941,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27246-01","latitude": "49.3601084","longitude": "1.3562276","nom": "Mairie de Fleury-sur-Andelle","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.fleury-sur-andelle.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fleury-sur-Andelle","postalCode": "27380","streetAddress": ["BP 42","1, place de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27247","contact_email": "mairie.flipou@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 72 48","contact_phone": "+33 2 32 49 72 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route d'Orgeville 27380 Flipou","address_id": "ADRNIVX_0000000354161853","address_searched": "1, route d'Orgeville 27380 Flipou","address_type": "housenumber","commune": "Flipou","insee_comm": "27247","latitude": 49.312431,"longitude": 1.280989,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27247-01","latitude": "49.3150177002","longitude": "1.27928602695","nom": "Mairie de Flipou","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Flipou","postalCode": "27380","streetAddress": ["1, route d'Orgeville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27248","contact_fax": "+33 2 32 44 05 02","contact_phone": "+33 2 32 44 05 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Blarre 27230 Folleville","address_id": "27248_B002_c41f94","address_searched": "L'\u00c9glise 27230 Folleville","address_type": "locality","commune": "Folleville","insee_comm": "27248","latitude": 49.167911,"longitude": 0.518855,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27248-01","latitude": "49.1578674316","longitude": "0.499523997307","nom": "Mairie de Folleville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Folleville","postalCode": "27230","streetAddress": ["L'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27249","contact_email": "mairie.fontainebellenger@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 34 86","contact_phone": "+33 2 32 53 40 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place \u00c9tienne Lemeilleur 27600 Fontaine-Bellenger","address_id": "ADRNIVX_0000000287391073","address_searched": "2, place \u00c9tienne-Lemeilleur 27600 Fontaine-Bellenger","address_type": "housenumber","commune": "Fontaine-Bellenger","insee_comm": "27249","latitude": 49.184393,"longitude": 1.261982,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27249-01","latitude": "49.1850585938","longitude": "1.2606099844","nom": "Mairie de Fontaine-Bellenger","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.fontainebellenger.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fontaine-Bellenger","postalCode": "27600","streetAddress": ["2, place \u00c9tienne-Lemeilleur"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27250","contact_email": "mairie.fontaine-heudebourg@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 18 48","contact_phone": "+33 2 32 67 71 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Pacy (Fontaine-Heudebourg) 27490 Clef Vall\u00e9e d'Eure","address_id": "27191_XXXX_9c683d","address_searched": "Rue des \u00c9coles 27490 Fontaine-Heudebourg","address_type": "street","commune": "Clef Vall\u00e9e d'Eure","insee_comm": "27191","latitude": 49.127161,"longitude": 1.215168,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27250-01","latitude": "49.1300048828","longitude": "1.21415805817","nom": "Mairie de Fontaine-Heudebourg","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Fontaine-Heudebourg","postalCode": "27490","streetAddress": ["Rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27251","contact_email": "mairie.fontainelabbe@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 44 13 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Fausse Acre 27470 Fontaine-l'Abb\u00e9","address_id": "27251_0010_00f653","address_searched": "107, rue de la Fausse-Acre 27470 Fontaine-l'Abb\u00e9","address_type": "street","commune": "Fontaine-l'Abb\u00e9","insee_comm": "27251","latitude": 49.090479,"longitude": 0.688902,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27251-01","latitude": "49.0909607","longitude": "0.6912163","nom": "Mairie de Fontaine-l'Abb\u00e9","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://fontainelabbe.monsite-orange.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fontaine-l'Abb\u00e9","postalCode": "27470","streetAddress": ["107, rue de la Fausse-Acre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27252","contact_email": "mairie-fontaine-la-louver@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 90 65","contact_phone": "+33 2 32 46 90 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "334 Rue de la Mairie 27230 Fontaine-la-Louvet","address_id": "ADRNIVX_0000000308631356","address_searched": "334, rue de la Mairie 27230 Fontaine-la-Louvet","address_type": "housenumber","commune": "Fontaine-la-Louvet","insee_comm": "27252","latitude": 49.165283,"longitude": 0.445645,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27252-01","latitude": "49.1380178","longitude": "0.4565739","nom": "Mairie de Fontaine-la-Louvet","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Fontaine-la-Louvet","postalCode": "27230","streetAddress": ["334, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27253","contact_email": "mairiefontainelasoret@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 81 74","contact_phone": "+33 2 32 45 08 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des \u00c9coles 27550 Fontaine-la-Soret","address_id": "27253_1800_4ee90b","address_searched": "Rue des \u00c9coles 27550 Fontaine-la-Soret","address_type": "street","commune": "Fontaine-la-Soret","insee_comm": "27253","latitude": 49.148317,"longitude": 0.714254,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27253-01","latitude": "49.148373","longitude": "0.71397","nom": "Mairie de Fontaine-la-Soret","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Fontaine-la-Soret","postalCode": "27550","streetAddress": ["Rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27254","contact_email": "mairie-fontaine-sous-jouy@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 31 42","contact_phone": "+33 2 32 36 71 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du Rosey 27120 Fontaine-sous-Jouy","address_id": "ADRNIVX_0000000287457672","address_searched": "2, rue du Rosey 27120 Fontaine-sous-Jouy","address_type": "housenumber","commune": "Fontaine-sous-Jouy","insee_comm": "27254","latitude": 49.067067,"longitude": 1.291649,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27254-01","latitude": "49.0680999756","longitude": "1.29391002655","nom": "Mairie de Fontaine-sous-Jouy","type": "mairie","update": "2015-12-07","website": ["http://www.fontainesousjouy.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fontaine-sous-Jouy","postalCode": "27120","streetAddress": ["2, rue du Rosey"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27255","contact_email": "fontenay-en-vexin@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 52 34 78","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Grande Rue (Fontenay) 27510 Vexin-sur-Epte","address_id": "27213_XXXX_6d6170","address_searched": "Rue Grande 27510 Fontenay-en-Vexin","address_type": "street","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.209889,"longitude": 1.56733,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27255-01","latitude": "49.2109069824","longitude": "1.56493401527","nom": "Mairie de Fontenay-en-Vexin","type": "mairie","update": "2015-11-20","writeAddress": {"addressLocality": "Fontenay-en-Vexin","postalCode": "27510","streetAddress": ["Rue Grande"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27256","contact_email": "mairie.laforetduparc@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 32 97","contact_phone": "+33 2 32 37 32 97","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Route de Saint-Andr\u00e9 27220 La For\u00eat-du-Parc","address_id": "ADRNIVX_0000000287513132","address_searched": "4, route de Saint-Andr\u00e9 27220 La For\u00eat-du-Parc","address_type": "housenumber","commune": "La For\u00eat-du-Parc","insee_comm": "27256","latitude": 48.923926,"longitude": 1.247148,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27256-01","latitude": "48.931552887","longitude": "1.25366699696","nom": "Mairie de La For\u00eat-du-Parc","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La For\u00eat-du-Parc","postalCode": "27220","streetAddress": ["4, route de Saint-Andr\u00e9"]}}
{"codeinsee": "27257","contact_email": "mairie.foretlafolie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 03 68","contact_phone": "+33 9 61 42 89 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue de l'\u00c9glise (Foret-La-Folie) 27510 Vexin-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000325901502","address_searched": "14 rue de l'Eglise 27510 For\u00eat-la-Folie","address_type": "housenumber","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.223109,"longitude": 1.527363,"score": 0.88,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27257-01","latitude": "49.2238006592","longitude": "1.5304800272","nom": "Mairie de For\u00eat-la-Folie","type": "mairie","update": "2012-02-20","writeAddress": {"addressLocality": "For\u00eat-la-Folie","postalCode": "27510","streetAddress": ["14 rue de l'Eglise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27258","contact_email": "mairie.fort.moville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 17 21","contact_phone": "+33 2 32 56 67 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Mesnil 27210 Fort-Moville","address_id": "27258_0150_052a9f","address_searched": "Le Bourg 27210 Fort-Moville","address_type": "street","commune": "Fort-Moville","insee_comm": "27258","latitude": 49.317232,"longitude": 0.377728,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27258-01","latitude": "49.3319816589","longitude": "0.414876997471","nom": "Mairie de Fort-Moville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Fort-Moville","postalCode": "27210","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27259","contact_email": "commune.foucrainville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 36 84 55","contact_phone": "+33 2 32 36 84 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Milbert 27220 Foucrainville","address_id": "27259_XXXX_d75efd","address_searched": "Rue Milbert 27220 Foucrainville","address_type": "street","commune": "Foucrainville","insee_comm": "27259","latitude": 48.9301,"longitude": 1.323149,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27259-01","latitude": "48.93038","longitude": "1.323339","nom": "Mairie de Foucrainville","type": "mairie","update": "2014-09-23","writeAddress": {"addressLocality": "Foucrainville","postalCode": "27220","streetAddress": ["Rue Milbert"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27260","contact_email": "foulbec.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 45 92","contact_phone": "+33 2 32 57 60 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "33 Rue de la Forge 27210 Foulbec","address_id": "ADRNIVX_0000000287269497","address_searched": "33, rue de la Forge 27210 Foulbec","address_type": "housenumber","commune": "Foulbec","insee_comm": "27260","latitude": 49.398854,"longitude": 0.425092,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27260-01","latitude": "49.3990135193","longitude": "0.425363004208","nom": "Mairie de Foulbec","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Foulbec","postalCode": "27210","streetAddress": ["33, rue de la Forge"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27261","contact_email": "mairie.fouqueville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 71 96","contact_phone": "+33 2 32 35 71 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Rue L\u00e9on Loubet 27370 Fouqueville","address_id": "ADRNIVX_0000000287370529","address_searched": "20, rue L\u00e9on-Loubet 27370 Fouqueville","address_type": "housenumber","commune": "Fouqueville","insee_comm": "27261","latitude": 49.220925,"longitude": 0.950675,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27261-01","latitude": "49.2207679749","longitude": "0.95040500164","nom": "Mairie de Fouqueville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Fouqueville","postalCode": "27370","streetAddress": ["20, rue L\u00e9on-Loubet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27262","contact_email": "mairie.fourges@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 36 58","contact_phone": "+33 2 32 52 12 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Route d'\u00c9cos 27630 Vexin-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000287423280","address_searched": "7, route d'Ecos 27630 Fourges","address_type": "housenumber","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.121482,"longitude": 1.639789,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27262-01","latitude": "49.1250991821","longitude": "1.63363003731","nom": "Mairie de Fourges","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.fourges.a3w.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fourges","postalCode": "27630","streetAddress": ["7, route d'Ecos"]}}
{"codeinsee": "27263","contact_phone": "+33 2 32 57 40 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la Mairie 27500 Fourmetot","address_id": "27263_0225_32d5be","address_searched": "Mairie 27500 FOURMETOT","address_type": "street","commune": "Fourmetot","insee_comm": "27263","latitude": 49.381964,"longitude": 0.574899,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27263-01","latitude": "49.3811798096","longitude": "0.571448028088","nom": "Mairie de Fourmetot","type": "mairie","update": "2006-09-27","writeAddress": {"addressLocality": "FOURMETOT","postalCode": "27500","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"codeinsee": "27264","contact_phone": "+33 2 32 52 66 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Fours 27630 Vexin-sur-Epte","address_id": "27213_XXXX_85450d","address_searched": "Mairie 27630 FOURS EN VEXIN","address_type": "street","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.180166,"longitude": 1.588833,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27264-01","latitude": "49.1883010864","longitude": "1.60350000858","nom": "Mairie de Fours en Vexin","type": "mairie","update": "2004-09-09","writeAddress": {"addressLocality": "FOURS EN VEXIN","postalCode": "27630","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27265","contact_email": "mairiefrancheville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 81 60","contact_phone": "+33 2 32 32 64 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place Modeste Leroy 27160 Francheville","address_id": "ADRNIVX_0000000348773037","address_searched": "3, place Modeste-Leroy 27160 Francheville","address_type": "housenumber","commune": "Francheville","insee_comm": "27265","latitude": 48.788128,"longitude": 0.850275,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27265-01","latitude": "48.788221","longitude": "0.8503322","nom": "Mairie de Francheville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.francheville-eure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Francheville","postalCode": "27160","streetAddress": ["3, place Modeste-Leroy"]}}
{"codeinsee": "27266","contact_email": "mairie.franqueville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 84 29","contact_phone": "+33 2 32 44 84 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route des Mazeries 27800 Franqueville","address_id": "27266_0170_cfb780","address_searched": "La Mairie 27800 FRANQUEVILLE","address_type": "street","commune": "Franqueville","insee_comm": "27266","latitude": 49.176205,"longitude": 0.686913,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27266-01","latitude": "49.173538208","longitude": "0.628575980663","nom": "Mairie de Franqueville","type": "mairie","update": "2007-11-23","writeAddress": {"addressLocality": "FRANQUEVILLE","postalCode": "27800","streetAddress": ["La Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27267","contact_email": "freneuse.sur.risle@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 59 62","contact_phone": "+33 2 32 42 70 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Place de la Mairie 27290 Freneuse-sur-Risle","address_id": "ADRNIVX_0000000287348886","address_searched": "6, place de la Mairie 27290 Freneuse-sur-Risle","address_type": "housenumber","commune": "Freneuse-sur-Risle","insee_comm": "27267","latitude": 49.25127,"longitude": 0.673839,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27267-01","latitude": "49.2521018982","longitude": "0.674259006977","nom": "Mairie de Freneuse-sur-Risle","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://freneuse.risle.free.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Freneuse-sur-Risle","postalCode": "27290","streetAddress": ["6, place de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "27268","contact_email": "mairielefresne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 58 10 35","contact_phone": "+33 2 32 30 22 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de l'\u00c9glise 27190 Le Fresne","address_id": "ADRNIVX_0000000287506987","address_searched": "2 rue de l'Eglise 27190 LE FRESNE","address_type": "housenumber","commune": "Le Fresne","insee_comm": "27268","latitude": 48.949387,"longitude": 0.976808,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27268-01","latitude": "48.9508324","longitude": "0.9749841","nom": "Mairie du Fresne","type": "mairie","update": "2011-12-08","writeAddress": {"addressLocality": "LE FRESNE","postalCode": "27190","streetAddress": ["2 rue de l'Eglise"]}}
{"codeinsee": "27269","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Coudri\u00e8re 27260 Fresne-Cauverville","address_id": "27269_B008_1d3858","address_searched": "Mairie 27260 FRESNE CAUVERVILLE","address_type": "locality","commune": "Fresne-Cauverville","insee_comm": "27269","latitude": 49.202186,"longitude": 0.441694,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27269-01","latitude": "49.2304382324","longitude": "0.498787999153","nom": "Mairie de Fresne Cauverville","type": "mairie","update": "2004-09-09","writeAddress": {"addressLocality": "FRESNE CAUVERVILLE","postalCode": "27260","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27270","contact_email": "mairie.fresne-larcheveque@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 69 42 39","contact_phone": "+33 2 32 69 42 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "55 Rue Grande 27700 Fresne-l'Archev\u00eaque","address_id": "ADRNIVX_0000000287330781","address_searched": "55, rue Grande 27700 Fresne-l'Archev\u00eaque","address_type": "housenumber","commune": "Fresne-l'Archev\u00eaque","insee_comm": "27270","latitude": 49.289682,"longitude": 1.405268,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27270-01","latitude": "49.2420959473","longitude": "1.39938497543","nom": "Mairie de Fresne-l'Archev\u00eaque","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Fresne-l'Archev\u00eaque","postalCode": "27700","streetAddress": ["55, rue Grande"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27271","contact_email": "mairie.fresney@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 36 88 39","contact_phone": "+33 2 32 36 88 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Mairie 27220 Fresney","address_id": "ADRNIVX_0000000287507978","address_searched": "2, place de la Mairie 27220 Fresney","address_type": "housenumber","commune": "Fresney","insee_comm": "27271","latitude": 48.950172,"longitude": 1.302397,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27271-01","latitude": "48.9677352905","longitude": "1.32874703407","nom": "Mairie de Fresney","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Fresney","postalCode": "27220","streetAddress": ["2, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27273","contact_email": "mairie-de-gadencourt@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 36 96 19","contact_phone": "+33 2 32 36 96 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "35 Rue Saint-Denis 27120 Gadencourt","address_id": "ADRNIVX_0000000287497189","address_searched": "35, rue Saint-Denis 27120 Gadencourt","address_type": "housenumber","commune": "Gadencourt","insee_comm": "27273","latitude": 48.982521,"longitude": 1.401944,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27273-01","latitude": "48.98254776","longitude": "1.40245294571","nom": "Mairie de Gadencourt","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Gadencourt","postalCode": "27120","streetAddress": ["35, rue Saint-Denis"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27274","contact_email": "mairie.gaillarbois@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 35 74","contact_phone": "+33 2 32 49 35 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 27440 Gaillardbois-Cressenville","address_id": "27274_XXXX_80df24","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 27440 Gaillardbois-Cressenville","address_type": "street","commune": "Gaillardbois-Cressenville","insee_comm": "27274","latitude": 49.344623,"longitude": 1.406639,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27274-01","latitude": "49.338622","longitude": "1.4014549","nom": "Mairie de Gaillardbois-Cressenville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Gaillardbois-Cressenville","postalCode": "27440","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27275","contact_email": "accueil@ville-gaillon.fr","contact_fax": "+33 2 32 53 90 17","contact_phone": "+33 2 32 77 50 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 27600 Gaillon","address_id": "ADRNIVX_0000000334457900","address_searched": "BP 16 2, rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 27600 Gaillon","address_type": "housenumber","commune": "Gaillon","insee_comm": "27275","latitude": 49.160349,"longitude": 1.333601,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27275-01","latitude": "49.1603012085","longitude": "1.33384001255","nom": "Mairie de Gaillon","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-gaillon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gaillon","postalCode": "27600","streetAddress": ["BP 16","2, rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "27276","contact_email": "gamachesenvexin@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 55 85 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Oulgate 27150 Gamaches-en-Vexin","address_id": "ADRNIVX_0000000287344457","address_searched": "8 rue Oulgate 27150 Gamaches-en-Vexin","address_type": "housenumber","commune": "Gamaches-en-Vexin","insee_comm": "27276","latitude": 49.270903,"longitude": 1.617434,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27276-01","latitude": "49.2710052","longitude": "1.6175976","nom": "Mairie de Gamaches-en-Vexin","type": "mairie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.gamaches-en-vexin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gamaches-en-Vexin","postalCode": "27150","streetAddress": ["8 rue Oulgate"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27277","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2016, la commune nouvelle de La Baronnie  remplace les communes de Garenci\u00e8res et de Quessigny","contact_email": "mairie.garencieres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 53 89","contact_phone": "+33 2 32 37 53 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du 19 Mars 1962 27220 Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","address_id": "27507_0161_a8dad1","address_searched": "Place du 19-Mars-1962 27220 Garenci\u00e8res","address_type": "street","commune": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","insee_comm": "27507","latitude": 48.903681,"longitude": 1.281667,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27277-01","latitude": "48.9038124084","longitude": "1.28136396408","nom": "Mairie de La Baronnie","type": "mairie","update": "2016-02-16","writeAddress": {"addressLocality": "Garenci\u00e8res","postalCode": "27220","streetAddress": ["Place du 19-Mars-1962"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27278","contact_email": "mairie.garennes.eure@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 15 76","contact_phone": "+33 2 32 36 53 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27780 Garennes-sur-Eure","address_id": "27278_0055_b09655","address_searched": "Place de la Mairie 27780 Garennes-sur-Eure","address_type": "street","commune": "Garennes-sur-Eure","insee_comm": "27278","latitude": 48.910246,"longitude": 1.437963,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27278-01","latitude": "48.9105377197","longitude": "1.43800199032","nom": "Mairie de Garennes-sur-Eure","type": "mairie","update": "2015-11-18","website": ["http://www.garennes-sur-eure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Garennes-sur-Eure","postalCode": "27780","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27279","contact_email": "mairie@gasny.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 58 27","contact_phone": "+33 2 32 77 54 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "42 Rue de Paris 27620 Gasny","address_id": "ADRNIVX_0000000287445352","address_searched": "42, rue de Paris BP 41 27620 Gasny","address_type": "housenumber","commune": "Gasny","insee_comm": "27279","latitude": 49.091414,"longitude": 1.604935,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27279-01","latitude": "49.0889854431","longitude": "1.60748100281","nom": "Mairie de Gasny","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.gasny.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gasny","postalCode": "27620","streetAddress": ["42, rue de Paris","BP 41"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27280","contact_email": "commune.gauciel@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 67 02 66","contact_phone": "+33 2 32 67 02 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue de la Mairie 27930 Gauciel","address_id": "ADRNIVX_0000000287467884","address_searched": "9, rue de la Mairie 27930 Gauciel","address_type": "housenumber","commune": "Gauciel","insee_comm": "27280","latitude": 49.033525,"longitude": 1.242386,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27280-01","latitude": "49.0350990295","longitude": "1.24942004681","nom": "Mairie de Gauciel","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.commune-gauciel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gauciel","postalCode": "27930","streetAddress": ["9, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27281","contact_email": "mairie.gaudreville@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 37 14 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Chemin du Sec Iton 27190 Gaudreville-la-Rivi\u00e8re","address_id": "ADRNIVX_0000000287507490","address_searched": "1, le Pr\u00e9 du Sec-Iton Rue de la Vigne 27190 Gaudreville-la-Rivi\u00e8re","address_type": "housenumber","commune": "Gaudreville-la-Rivi\u00e8re","insee_comm": "27281","latitude": 48.948014,"longitude": 1.044553,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27281-01","latitude": "48.9649772644","longitude": "1.02510905266","nom": "Mairie de Gaudreville-la-Rivi\u00e8re","type": "mairie","update": "2013-10-02","website": ["http://www.gaudreville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gaudreville-la-Rivi\u00e8re","postalCode": "27190","streetAddress": ["1, le Pr\u00e9 du Sec-Iton","Rue de la Vigne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27282","contact_email": "mairie.gauvillecgne@orange.fr","contact_fax": "+33 9 70 32 51 45","contact_phone": "+33 2 32 34 92 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue d'Aviron 27930 Gauville-la-Campagne","address_id": "ADRNIVX_0000000308625924","address_searched": "2 rue d'Aviron 27930 Gauville-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "Gauville-la-Campagne","insee_comm": "27282","latitude": 49.047432,"longitude": 1.087093,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27282-01","latitude": "49.0473014","longitude": "1.0865523","nom": "Mairie de Gauville-la-Campagne","type": "mairie","update": "2015-09-07","website": ["http://pagesperso-orange.fr/mairie.gauville"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gauville-la-Campagne","postalCode": "27930","streetAddress": ["2 rue d'Aviron"]}}
{"codeinsee": "27283","contact_email": "http://www.cc-beaumesnil.com/fr/territoire-contact/36/gisay-la-coudre","contact_phone": "+33 2 32 44 38 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg (Gisay-La-Coudre) 27330 Mesnil-en-Ouche","address_id": "27049_XXXX_15cf25","address_searched": "Le Bourg 27330 Gisay-la-Coudre","address_type": "street","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 48.95023,"longitude": 0.626199,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27283-01","latitude": "48.948907","longitude": "0.625472","nom": "Mairie de Gisay-la-Coudre","type": "mairie","update": "2014-10-14","writeAddress": {"addressLocality": "Gisay-la-Coudre","postalCode": "27330","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": "porte battante","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27284","contact_email": "administration.generale@mairie-gisors.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 41 41","contact_phone": "+33 2 32 27 60 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Quai du Foss\u00e9 aux Tanneurs 27140 Gisors","address_id": "27284_0474_f1f907","address_searched": "Quai Foss\u00e9-aux-Tanneurs 27140 Gisors","address_type": "street","commune": "Gisors","insee_comm": "27284","latitude": 49.279168,"longitude": 1.777483,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27284-01","latitude": "49.2792746","longitude": "1.7775539","nom": "Mairie de Gisors","type": "mairie","update": "2015-02-24","website": ["http://www.ville-gisors.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gisors","postalCode": "27140","streetAddress": ["Quai Foss\u00e9-aux-Tanneurs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27285","contact_email": "mairie-giverny@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 51 72 79","contact_phone": "+33 2 32 51 28 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Chemin Blanche Hoschede Monet 27620 Giverny","address_id": "ADRNIVX_0000000287455050","address_searched": "7, chemin Blanche-Hosched\u00e9-Monet 27620 Giverny","address_type": "housenumber","commune": "Giverny","insee_comm": "27285","latitude": 49.077244,"longitude": 1.529506,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27285-01","latitude": "49.0766983032","longitude": "1.52929997444","nom": "Mairie de Giverny","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Giverny","postalCode": "27620","streetAddress": ["7, chemin Blanche-Hosched\u00e9-Monet"]}}
{"codeinsee": "27286","contact_phone": "+33 2 32 45 98 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Gournay 27560 Giverville","address_id": "27286_B015_46ef6b","address_searched": "Le Bourg 27560 GIVERVILLE","address_type": "locality","commune": "Giverville","insee_comm": "27286","latitude": 49.186957,"longitude": 0.574248,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27286-01","latitude": "49.1964041","longitude": "0.5687417","nom": "Mairie de Giverville","type": "mairie","update": "2011-10-04","writeAddress": {"addressLocality": "GIVERVILLE","postalCode": "27560","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27287","contact_email": "mairie.glisolles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 65 16","contact_phone": "+33 2 32 37 15 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Rue du Duc de Clermont Tonnerre 27190 Glisolles","address_id": "ADRNIVX_0000000287495856","address_searched": "16, route du Duc-de-Clermont-Tonnerre 27190 Glisolles","address_type": "housenumber","commune": "Glisolles","insee_comm": "27287","latitude": 48.983712,"longitude": 1.021914,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27287-01","latitude": "48.9837092","longitude": "1.0207311","nom": "Mairie de Glisolles","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.glisolles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Glisolles","postalCode": "27190","streetAddress": ["16, route du Duc-de-Clermont-Tonnerre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27288","contact_email": "mairie-glos-sur-risle@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 48 91","contact_phone": "+33 2 32 56 12 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place Guy Dutheil 27290 Glos-sur-Risle","address_id": "ADRNIVX_0000000340243906","address_searched": "3, place Guy-Dutheuil 27290 Glos-sur-Risle","address_type": "housenumber","commune": "Glos-sur-Risle","insee_comm": "27288","latitude": 49.269791,"longitude": 0.680294,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27288-01","latitude": "49.2681999207","longitude": "0.681037008762","nom": "Mairie de Glos-sur-Risle","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Glos-sur-Risle","postalCode": "27290","streetAddress": ["3, place Guy-Dutheuil"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27289","contact_email": "mairie.lagoulafriere@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 94 36","contact_phone": "+33 2 32 44 94 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la Morini\u00e8re 27390 La Goulafri\u00e8re","address_id": "27289_XXXX_8515d5","address_searched": "Place de la Mairie 27390 La Goulafri\u00e8re","address_type": "street","commune": "La Goulafri\u00e8re","insee_comm": "27289","latitude": 48.951705,"longitude": 0.441231,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27289-01","latitude": "48.949476","longitude": "0.436740999999984","nom": "Mairie de La Goulafri\u00e8re","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Goulafri\u00e8re","postalCode": "27390","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27290","contact_email": "mairiedegoupillieres@yahoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 54 37","contact_phone": "+33 2 32 45 12 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "45 Rue du Neubourg 27170 Goupilli\u00e8res","address_id": "ADRNIVX_0000000287417848","address_searched": "45, rue du Neubourg 27170 Goupilli\u00e8res","address_type": "housenumber","commune": "Goupilli\u00e8res","insee_comm": "27290","latitude": 49.122,"longitude": 0.750921,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27290-01","latitude": "49.1285281","longitude": "0.7726429","nom": "Mairie de Goupilli\u00e8res","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Goupilli\u00e8res","postalCode": "27170","streetAddress": ["45, rue du Neubourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27291","contact_email": "mairie.gournayleguerin@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 32 15 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Buat 27580 Gournay-le-Gu\u00e9rin","address_id": "27291_B012_5a7d53","address_searched": "Le Bourg 27580 Gournay-le-Gu\u00e9rin","address_type": "locality","commune": "Gournay-le-Gu\u00e9rin","insee_comm": "27291","latitude": 48.701529,"longitude": 0.763436,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27291-01","latitude": "48.7072982788","longitude": "0.775673985481","nom": "Mairie de Gournay-le-Gu\u00e9rin","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Gournay-le-Gu\u00e9rin","postalCode": "27580","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27292","contact_email": "mairie.gouttieres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 41 66","contact_phone": "+33 2 32 44 41 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Impasse de la Mairie 27410 Mesnil-en-Ouche","address_id": "ADRNIVX_0000000287469927","address_searched": "1, impasse de la Mairie 27410 Goutti\u00e8res","address_type": "housenumber","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 49.024418,"longitude": 0.744229,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27292-01","latitude": "49.0115185","longitude": "0.706905","nom": "Mairie de Goutti\u00e8res","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Goutti\u00e8res","postalCode": "27410","streetAddress": ["1, impasse de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27294","contact_email": "mairie-de-grainville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 87 45","contact_phone": "+33 2 32 49 09 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27380 Grainville","address_id": "27294_0033_31a761","address_searched": "1, place de la Mairie 27380 Grainville","address_type": "street","commune": "Grainville","insee_comm": "27294","latitude": 49.347465,"longitude": 1.366245,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27294-01","latitude": "49.3472099304","longitude": "1.36717402935","nom": "Mairie de Grainville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.grainville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Grainville","postalCode": "27380","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27295","contact_email": "mairie.grandcamp27@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 75 99","contact_phone": "+33 2 32 44 75 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "LE BEURON 27270 Grand-Camp","address_id": "27295_B004_c7996a","address_searched": "Le Bourg 27270 Grand-Camp","address_type": "locality","commune": "Grand-Camp","insee_comm": "27295","latitude": 49.035067,"longitude": 0.510212,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27295-01","latitude": "49.0511283875","longitude": "0.605355978012","nom": "Mairie de Grand-Camp","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Grand-Camp","postalCode": "27270","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27296","contact_email": "mairiegrandchain@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 47 09","contact_phone": "+33 2 32 44 47 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village (Granchain) 27410 Mesnil-en-Ouche","address_id": "27049_XXXX_c8ced8","address_searched": "Le Village 27410 Granchain","address_type": "street","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 49.040514,"longitude": 0.657929,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27296-01","latitude": "49.039663","longitude": "0.657054","nom": "Mairie de Granchain","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Granchain","postalCode": "27410","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"codeinsee": "27297","contact_fax": "+33 2 32 34 56 25","contact_phone": "+33 2 32 34 56 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Route de Nonancourt 27240 Grandvilliers","address_id": "ADRNIVX_0000000287539824","address_searched": "3 route de neulancourt 27240 GRANDVILLIERS","address_type": "housenumber","commune": "Grandvilliers","insee_comm": "27297","latitude": 48.814451,"longitude": 1.061125,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27297-01","latitude": "48.8145523071","longitude": "1.06057703495","nom": "Mairie de Grandvilliers","type": "mairie","update": "2007-11-19","writeAddress": {"addressLocality": "GRANDVILLIERS","postalCode": "27240","streetAddress": ["3 route de neulancourt"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27298","contact_email": "mairiegraveronsemerville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 04 30","contact_phone": "+33 2 32 34 04 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Avenue de la Turg\u00e8re 27110 Graveron-S\u00e9merville","address_id": "ADRNIVX_0000000287435886","address_searched": "1, avenue de Turg\u00e8re 27110 Graveron-Semerville","address_type": "housenumber","commune": "Graveron-S\u00e9merville","insee_comm": "27298","latitude": 49.092571,"longitude": 0.973281,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27298-01","latitude": "49.0947","longitude": "0.9753","nom": "Mairie de Graveron-Semerville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Graveron-Semerville","postalCode": "27110","streetAddress": ["1, avenue de Turg\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27299","contact_email": "mairie@ville-gravigny.fr","contact_fax": "+33 2 32 39 85 21","contact_phone": "+33 2 32 39 85 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Jean-Jaures 27930 Gravigny","address_id": "27299_0165_10d769","address_searched": "Place Jean-Champion 27930 Gravigny","address_type": "street","commune": "Gravigny","insee_comm": "27299","latitude": 49.050038,"longitude": 1.161285,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27299-01","latitude": "49.04771","longitude": "1.162302","nom": "Mairie de Gravigny","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-gravigny.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gravigny","postalCode": "27930","streetAddress": ["Place Jean-Champion"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27300","contact_email": "grosleysurrisle.mairie@sfr.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 50 77","contact_phone": "+33 2 32 45 27 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27170 Grosley-sur-Risle","address_id": "27300_XXXX_6bdb32","address_searched": "La Mairie 27170 Grosley-sur-Risle","address_type": "street","commune": "Grosley-sur-Risle","insee_comm": "27300","latitude": 49.047572,"longitude": 0.815091,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27300-01","latitude": "49.0461006165","longitude": "0.803080976009","nom": "Mairie de Grosley-sur-Risle","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Grosley-sur-Risle","postalCode": "27170","streetAddress": ["La Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27301","contact_email": "mairie@mairie-grossoeuvre.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 95 54","contact_phone": "+33 2 32 37 95 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "36 Rue Saint-Pierre 27220 Gross\u0153uvre","address_id": "ADRNIVX_0000000287510896","address_searched": "36, rue Saint-Pierre 27220 Gross\u0153uvre","address_type": "housenumber","commune": "Gross\u0153uvre","insee_comm": "27301","latitude": 48.935911,"longitude": 1.200068,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27301-01","latitude": "48.9347000122","longitude": "1.20043003559","nom": "Mairie de Gross\u0153uvre","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Gross\u0153uvre","postalCode": "27220","streetAddress": ["36, rue Saint-Pierre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27302","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2016, la commune nouvelle de Le Bosc du Theil  remplace les communes du Gros-Theil et de Saint-Nicolas-du-Bosc","contact_email": "mairie.legrostheil@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 50 32","contact_phone": "+33 2 32 35 50 61","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route d'Elbeuf 27370 Le Bosc du Theil","address_id": "ADRNIVX_0000000287365761","address_searched": "1, route d'Elbeuf 27370 Le Gros-Theil","address_type": "housenumber","commune": "Le Bosc du Theil","insee_comm": "27302","latitude": 49.226609,"longitude": 0.842393,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27302-01","latitude": "49.2265021","longitude": "0.8422527","nom": "Mairie de Le Bosc du Theil","type": "mairie","update": "2016-02-16","website": ["http://www.legrostheil.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Gros-Theil","postalCode": "27370","streetAddress": ["1, route d'Elbeuf"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27303","contact_email": "mairieguernanville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 59 72","contact_phone": "+33 2 32 30 59 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Rue du Lesme 27160 Le Lesme","address_id": "ADRNIVX_0000000287520499","address_searched": "29, rue du Lesme 27160 Guernanville","address_type": "housenumber","commune": "Le Lesme","insee_comm": "27565","latitude": 48.888737,"longitude": 0.843569,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27303-01","latitude": "48.8893356323","longitude": "0.840808987617","nom": "Mairie de Guernanville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Guernanville","postalCode": "27160","streetAddress": ["29, rue du Lesme"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27304","contact_email": "mairiedeguerny@orange.fr","contact_phone": "+33 1 34 67 69 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue de l'\u00c9glise 27720 Guerny","address_id": "ADRNIVX_0000000287374118","address_searched": "15, rue de l'\u00c9glise 27720 Guerny","address_type": "housenumber","commune": "Guerny","insee_comm": "27304","latitude": 49.221864,"longitude": 1.678493,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27304-01","latitude": "49.239818573","longitude": "1.65622496605","nom": "Mairie de Guerny","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Guerny","postalCode": "27720","streetAddress": ["15, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27305","contact_email": "mairie.lagueroulde@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 16 77","contact_phone": "+33 2 32 29 75 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la Gu\u00e9roulde 27160 Sainte-Marie-d'Attez","address_id": "27578_XXXX_55a691","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 27160 La Gu\u00e9roulde","address_type": "street","commune": "Sainte-Marie-d'Attez","insee_comm": "27578","latitude": 48.807278,"longitude": 0.906032,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27305-01","latitude": "48.8364982605","longitude": "0.917137980461","nom": "Mairie de La Gu\u00e9roulde","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Gu\u00e9roulde","postalCode": "27160","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27306","contact_email": "mairie@guichainville.com","contact_fax": "+33 2 32 37 37 00","contact_phone": "+33 2 32 37 95 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue de la D\u00eeme 27930 Guichainville","address_id": "ADRNIVX_0000000287496917","address_searched": "15, rue de la Dime 27930 Guichainville","address_type": "housenumber","commune": "Guichainville","insee_comm": "27306","latitude": 48.980083,"longitude": 1.187304,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27306-01","latitude": "49.0304985046","longitude": "1.19613003731","nom": "Mairie de Guichainville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.guichainville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guichainville","postalCode": "27930","streetAddress": ["15, rue de la Dime"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27307","contact_email": "mairie.guiseniers@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 51 39 82","contact_phone": "+33 2 32 54 06 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue Robert Duchainay 27700 Guiseniers","address_id": "ADRNIVX_0000000287377787","address_searched": "10, rue Robert-Duchainay 27700 Guiseniers","address_type": "housenumber","commune": "Guiseniers","insee_comm": "27307","latitude": 49.213937,"longitude": 1.475672,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27307-01","latitude": "49.2141571045","longitude": "1.47534000874","nom": "Mairie de Guiseniers","type": "mairie","update": "2013-07-03","writeAddress": {"addressLocality": "Guiseniers","postalCode": "27700","streetAddress": ["10, rue Robert-Duchainay"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27308","contact_email": "mairie.guitry@wibox.fr","contact_phone": "+33 2 32 52 68 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de l'\u00c9glise (Guitry) 27510 Vexin-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000287377736","address_searched": "1, place de l'\u00c9glise 27510 Guitry","address_type": "housenumber","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.215137,"longitude": 1.548854,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27308-01","latitude": "49.2154894","longitude": "1.54796080000006","nom": "Mairie de Guitry","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.guitry.a3w.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guitry","postalCode": "27510","streetAddress": ["1, place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27309","contact_email": "mairie-de-lhabit@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 24 03","contact_phone": "+33 2 32 37 36 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "63 Rue de la Mairie 27220 L'Habit","address_id": "ADRNIVX_0000000287525817","address_searched": "63, rue de la Mairie 27220 L'Habit","address_type": "housenumber","commune": "L'Habit","insee_comm": "27309","latitude": 48.871411,"longitude": 1.35723,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27309-01","latitude": "48.8715267","longitude": "1.3574182","nom": "Mairie de L'Habit","type": "mairie","update": "2014-09-30","website": ["lhabit27info.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "L'Habit","postalCode": "27220","streetAddress": ["63, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27310","contact_email": "mairie.hacqueville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 82 99","contact_phone": "+33 2 32 55 63 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Ruelle du Pressoir 27150 Hacqueville","address_id": "ADRNIVX_0000000287335839","address_searched": "1, ruelle du Pressoir 27150 Hacqueville","address_type": "housenumber","commune": "Hacqueville","insee_comm": "27310","latitude": 49.282261,"longitude": 1.55338,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27310-01","latitude": "49.2819094","longitude": "1.55387189999999","nom": "Mairie de Hacqueville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Hacqueville","postalCode": "27150","streetAddress": ["1, ruelle du Pressoir"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27311","contact_email": "mairie.harcourt@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 42 09","contact_phone": "+33 2 32 45 02 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place du G\u00e9n\u00e9ral Chr\u00e9tien 27800 Harcourt","address_id": "ADRNIVX_0000000287395144","address_searched": "2, place du G\u00e9n\u00e9ral-Chr\u00e9tien 27800 Harcourt","address_type": "housenumber","commune": "Harcourt","insee_comm": "27311","latitude": 49.166768,"longitude": 0.786046,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27311-01","latitude": "49.166889","longitude": "0.7857997","nom": "Mairie de Harcourt","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Harcourt","postalCode": "27800","streetAddress": ["2, place du G\u00e9n\u00e9ral-Chr\u00e9tien"]}}
{"codeinsee": "27312","contact_email": "mairie_hardencourt_cocherel@yahoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 36 61 14","contact_phone": "+33 2 32 36 61 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Route Duguesclin 27120 Hardencourt-Cocherel","address_id": "ADRNIVX_0000000287464512","address_searched": "24 rue du Guesclin 27120 HARDENCOURT COCHEREL","address_type": "housenumber","commune": "Hardencourt-Cocherel","insee_comm": "27312","latitude": 49.04267,"longitude": 1.321183,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27312-01","latitude": "49.0419807434","longitude": "1.32039904594","nom": "Mairie d'Hardencourt-Cocherel","type": "mairie","update": "2011-10-13","writeAddress": {"addressLocality": "HARDENCOURT COCHEREL","postalCode": "27120","streetAddress": ["24 rue du Guesclin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27313","contact_email": "mairie-la-harengere@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 26 98","contact_phone": "+33 2 32 35 71 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue de la Mairie 27370 La Hareng\u00e8re","address_id": "ADRNIVX_0000000287364649","address_searched": "8 rue de la Mairie 27370 La Hareng\u00e8re","address_type": "housenumber","commune": "La Hareng\u00e8re","insee_comm": "27313","latitude": 49.231152,"longitude": 0.996085,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27313-01","latitude": "49.2305487","longitude": "0.9960481","nom": "Mairie de La Hareng\u00e8re","type": "mairie","update": "2015-03-12","website": ["http://notrevillagelaharengere.e-monsite.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Hareng\u00e8re","postalCode": "27370","streetAddress": ["8 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27315","contact_email": "communeharquency@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 53 53","contact_phone": "+33 2 32 54 53 53","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Route des Templiers 27700 Harquency","address_id": "ADRNIVX_0000000287353965","address_searched": "3, route des Templiers 27700 Harquency","address_type": "housenumber","commune": "Harquency","insee_comm": "27315","latitude": 49.25448,"longitude": 1.483727,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27315-01","latitude": "49.254119","longitude": "1.484305","nom": "Mairie de Harquency","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Harquency","postalCode": "27700","streetAddress": ["3, route des Templiers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27316","contact_email": "maire.hauville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 98 42","contact_phone": "+33 2 32 57 32 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Routot 27350 Hauville","address_id": "27316_0410_cb6572","address_searched": "Route de Routot 27350 Hauville","address_type": "street","commune": "Hauville","insee_comm": "27316","latitude": 49.389245,"longitude": 0.759034,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27316-01","latitude": "49.3892684","longitude": "0.7579778","nom": "Mairie de Hauville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Hauville","postalCode": "27350","streetAddress": ["Route de Routot"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27317","contact_email": "lahayeaubree@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 99 85","contact_phone": "+33 2 32 57 31 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "27 Route de la Croix Saint-Paul 27350 La Haye-Aubr\u00e9e","address_id": "ADRNIVX_0000000308662477","address_searched": "27, route de la Croix-Saint-Paul 27350 La Haye-Aubr\u00e9e","address_type": "housenumber","commune": "La Haye-Aubr\u00e9e","insee_comm": "27317","latitude": 49.391466,"longitude": 0.691055,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27317-01","latitude": "49.3917503357","longitude": "0.681630015373","nom": "Mairie de La Haye-Aubr\u00e9e","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Haye-Aubr\u00e9e","postalCode": "27350","streetAddress": ["27, route de la Croix-Saint-Paul"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27318","contact_email": "mairie.hayedecalleville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 17 49","contact_phone": "+33 2 32 45 17 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Rue des Canadiens 27800 La Haye-de-Calleville","address_id": "ADRNIVX_0000000287387728","address_searched": "16, rue des Canadiens 27800 La Haye-de-Calleville","address_type": "housenumber","commune": "La Haye-de-Calleville","insee_comm": "27318","latitude": 49.186117,"longitude": 0.784795,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27318-01","latitude": "49.1842002869","longitude": "0.783927977085","nom": "Mairie de La Haye-de-Calleville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Haye-de-Calleville","postalCode": "27800","streetAddress": ["16, rue des Canadiens"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27319","contact_email": "mairiehayeroutot@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 30 41","contact_phone": "+33 2 32 57 30 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "81 Chemin des Broches 27350 La Haye-de-Routot","address_id": "ADRNIVX_0000000287269294","address_searched": "81, rue des Broches 27350 La Haye-de-Routot","address_type": "housenumber","commune": "La Haye-de-Routot","insee_comm": "27319","latitude": 49.404504,"longitude": 0.719953,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27319-01","latitude": "49.404499054","longitude": "0.726917982101","nom": "Mairie de La Haye-de-Routot","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Haye-de-Routot","postalCode": "27350","streetAddress": ["81, rue des Broches"]}}
{"codeinsee": "27320","contact_phone": "+33 2 32 35 50 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la Haye du Theil 27370 Amfreville-Saint-Amand","address_id": "27011_0056_004fa7","address_searched": "Mairie 27370 LA HAYE DU THEIL","address_type": "street","commune": "Amfreville-Saint-Amand","insee_comm": "27011","latitude": 49.218639,"longitude": 0.940619,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27320-01","latitude": "49.2109527588","longitude": "0.859829008579","nom": "Mairie de La Hay du Theil","type": "mairie","update": "2004-09-10","writeAddress": {"addressLocality": "LA HAYE DU THEIL","postalCode": "27370","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27321","contact_email": "mairie-hayelecomte@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 25 08 44","contact_phone": "+33 2 32 25 08 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 All\u00e9e Fran\u00e7ois Langlois 27400 La Haye-le-Comte","address_id": "ADRNIVX_0000000287385873","address_searched": "5, all\u00e9e Fran\u00e7ois-Langlois 27400 La Haye-le-Comte","address_type": "housenumber","commune": "La Haye-le-Comte","insee_comm": "27321","latitude": 49.197446,"longitude": 1.144913,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27321-01","latitude": "49.2030525208","longitude": "1.13575804234","nom": "Mairie de La Haye-le-Comte","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Haye-le-Comte","postalCode": "27400","streetAddress": ["5, all\u00e9e Fran\u00e7ois-Langlois"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27322","contact_email": "mairie.lhm@free.fr","contact_fax": "+33 2 32 40 48 60","contact_phone": "+33 2 32 50 61 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27400 La Haye-Malherbe","address_id": "27322_0075_1fdcc3","address_searched": "Place de la Mairie 27400 La Haye-Malherbe","address_type": "street","commune": "La Haye-Malherbe","insee_comm": "27322","latitude": 49.223375,"longitude": 1.0649,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27322-01","latitude": "49.2919883728","longitude": "1.06528699398","nom": "Mairie de La Haye-Malherbe","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Haye-Malherbe","postalCode": "27400","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27323","contact_email": "mairiela.haye.saint.sylvestre@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 79 04","contact_phone": "+33 2 32 44 30 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "43 Place de la Mairie 27330 La Haye-Saint-Sylvestre","address_id": "ADRNIVX_0000000287513800","address_searched": "43, place de la Mairie 27330 La Haye-Saint-Sylvestre","address_type": "housenumber","commune": "La Haye-Saint-Sylvestre","insee_comm": "27323","latitude": 48.908439,"longitude": 0.607104,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27323-01","latitude": "48.9460615","longitude": "0.6657788","nom": "Mairie de La Haye-Saint-Sylvestre","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Haye-Saint-Sylvestre","postalCode": "27330","streetAddress": ["43, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27324","contact_email": "mairie.hebecourt27@bbox.fr","contact_fax": "+33 9 81 69 53 09","contact_phone": "+33 2 32 55 53 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Chemin de la Mairie 27150 H\u00e9b\u00e9court","address_id": "ADRNIVX_0000000287300161","address_searched": "4, chemin de la Mairie 27150 H\u00e9b\u00e9court","address_type": "housenumber","commune": "H\u00e9b\u00e9court","insee_comm": "27324","latitude": 49.35258,"longitude": 1.726845,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27324-01","latitude": "49.3133010864","longitude": "1.76681005955","nom": "Mairie de H\u00e9b\u00e9court","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.hebecourt27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "H\u00e9b\u00e9court","postalCode": "27150","streetAddress": ["4, chemin de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27325","contact_email": "commune.hecmanville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 00 40","contact_phone": "+33 2 32 46 00 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'\u00c9glise 27800 Hecmanville","address_id": "27325_0100_027df9","address_searched": "Rue de l'\u00c9glise 27800 Hecmanville","address_type": "street","commune": "Hecmanville","insee_comm": "27325","latitude": 49.170866,"longitude": 0.663617,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27325-01","latitude": "49.1740188599","longitude": "0.659888029099","nom": "Mairie de Hecmanville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Hecmanville","postalCode": "27800","streetAddress": ["Rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27326","contact_email": "commune.hecourt@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 36 35 83","contact_phone": "+33 2 32 36 35 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Saint-Taurin 27120 H\u00e9court","address_id": "27326_0042_9ca76b","address_searched": "Rue Saint-Taurin 27120 H\u00e9court","address_type": "street","commune": "H\u00e9court","insee_comm": "27326","latitude": 48.977871,"longitude": 1.422468,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27326-01","latitude": "48.9752235413","longitude": "1.42414498329","nom": "Mairie de H\u00e9court","type": "mairie","update": "2015-06-16","writeAddress": {"addressLocality": "H\u00e9court","postalCode": "27120","streetAddress": ["Rue Saint-Taurin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27327","contact_email": "mairiehectomare@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 34 88","contact_phone": "+33 2 32 35 34 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de la Mairie 27110 Hectomare","address_id": "ADRNIVX_0000000287387633","address_searched": "4, rue de la Mairie 27110 Hectomare","address_type": "housenumber","commune": "Hectomare","insee_comm": "27327","latitude": 49.189201,"longitude": 0.945713,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27327-01","latitude": "49.1891098022","longitude": "0.945946991444","nom": "Mairie de Hectomare","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Hectomare","postalCode": "27110","streetAddress": ["4, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27329","contact_email": "mairie.hennezis@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 54 08 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "43 Rue de Boursonne 27700 Hennezis","address_id": "ADRNIVX_0000000287389170","address_searched": "43, rue de Boursone 27700 Hennezis","address_type": "housenumber","commune": "Hennezis","insee_comm": "27329","latitude": 49.192727,"longitude": 1.464702,"score": 0.88,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27329-01","latitude": "49.1926203","longitude": "1.4647321","nom": "Mairie d'Hennezis","type": "mairie","update": "2014-08-21","website": ["http://www.hennezis.net"],"writeAddress": {"addressLocality": "Hennezis","postalCode": "27700","streetAddress": ["43, rue de Boursone"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27330","contact_email": "mairieherqueville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 59 52 49","contact_phone": "+33 2 32 59 92 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Cit\u00e9 la Plante 27430 Herqueville","address_id": "27330_XXXX_62be2f","address_searched": "Cit\u00e9 La Plante 27430 Herqueville","address_type": "locality","commune": "Herqueville","insee_comm": "27330","latitude": 49.240677,"longitude": 1.270638,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27330-01","latitude": "49.2331008911","longitude": "1.24392998219","nom": "Mairie de Herqueville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://herqueville27.a3w.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Herqueville","postalCode": "27430","streetAddress": ["Cit\u00e9 La Plante"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27331","contact_email": "mairie.heubecourt-haricourt@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 52 66 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Place de l'\u00c9glise 27630 Heub\u00e9court-Haricourt","address_id": "ADRNIVX_0000000287416512","address_searched": "22, place de l'\u00c9glise 27630 Heub\u00e9court-Haricourt","address_type": "housenumber","commune": "Heub\u00e9court-Haricourt","insee_comm": "27331","latitude": 49.136323,"longitude": 1.560894,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27331-01","latitude": "49.1360168457","longitude": "1.56057798862","nom": "Mairie de Heub\u00e9court-Haricourt","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.heubecourt-haricourt.a3w.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Heub\u00e9court-Haricourt","postalCode": "27630","streetAddress": ["22, place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27332","contact_email": "mairie.heudebouville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 40 95 31","contact_phone": "+33 2 32 40 17 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Ferme de Vaugosse 27400 Heudebouville","address_id": "27332_XXXX_1ee05e","address_searched": "Place Paul-Vaur 27400 Heudebouville","address_type": "locality","commune": "Heudebouville","insee_comm": "27332","latitude": 49.180995,"longitude": 1.210046,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27332-01","latitude": "49.19377","longitude": "1.239786","nom": "Mairie de Heudebouville","type": "mairie","update": "2013-07-03","website": ["http://www.heudebouville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Heudebouville","postalCode": "27400","streetAddress": ["Place Paul-Vaur"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27333","contact_email": "mairie-heudicourt@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 75 20","contact_phone": "+33 2 32 55 75 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Grande Rue 27860 Heudicourt","address_id": "ADRNIVX_0000000287305215","address_searched": "4, Grand'rue 27860 Heudicourt","address_type": "housenumber","commune": "Heudicourt","insee_comm": "27333","latitude": 49.335277,"longitude": 1.661113,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27333-01","latitude": "49.3389968872","longitude": "1.66098105907","nom": "Mairie d'Heudicourt","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Heudicourt","postalCode": "27860","streetAddress": ["4, Grand'rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27334","contact_email": "mairie-heudrevilleenlieuvin@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 04 78","contact_phone": "+33 2 32 56 04 78","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 La Grande Rue 27230 Heudreville-en-Lieuvin","address_id": "ADRNIVX_0000000287380331","address_searched": "1, Grande rue 27230 Heudreville-en-Lieuvin","address_type": "housenumber","commune": "Heudreville-en-Lieuvin","insee_comm": "27334","latitude": 49.195767,"longitude": 0.500816,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27334-01","latitude": "49.1957676","longitude": "0.501237700000047","nom": "Mairie de Heudreville-en-Lieuvin","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Heudreville-en-Lieuvin","postalCode": "27230","streetAddress": ["1, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27335","contact_fax": "+33 2 32 50 85 39","contact_phone": "+33 2 32 50 23 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27400 Heudreville-sur-Eure","address_id": "27335_0072_1fdcc3","address_searched": "Place de la Mairie 27400 Heudreville-sur-Eure","address_type": "street","commune": "Heudreville-sur-Eure","insee_comm": "27335","latitude": 49.14015,"longitude": 1.188381,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27335-01","latitude": "49.1178817749","longitude": "1.15006303787","nom": "Mairie de Heudreville-sur-Eure","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.heudrevillesureure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Heudreville-sur-Eure","postalCode": "27400","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27336","contact_phone": "+33 2 32 52 71 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Vieux Puits 27950 La Heuni\u00e8re","address_id": "27336_0028_6a842c","address_searched": "Rue du Vieux-Puit 27950 La Heuni\u00e8re","address_type": "street","commune": "La Heuni\u00e8re","insee_comm": "27336","latitude": 49.061519,"longitude": 1.417273,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27336-01","latitude": "49.1087188721","longitude": "1.4364759922","nom": "Mairie de La Heuni\u00e8re","type": "mairie","update": "2013-07-03","writeAddress": {"addressLocality": "La Heuni\u00e8re","postalCode": "27950","streetAddress": ["Rue du Vieux-Puit"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27337","contact_email": "mheuqueville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 51 07 33","contact_phone": "+33 2 32 54 40 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue Saint-Germain 27700 Heuqueville","address_id": "ADRNIVX_0000000287331772","address_searched": "5, rue Saint-Germain 27700 Heuqueville","address_type": "housenumber","commune": "Heuqueville","insee_comm": "27337","latitude": 49.285934,"longitude": 1.33852,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27337-01","latitude": "49.2861976624","longitude": "1.33891797066","nom": "Mairie de Heuqueville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Heuqueville","postalCode": "27700","streetAddress": ["5, rue Saint-Germain"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27338","contact_email": "mairiedeshogues@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 88 08","contact_phone": "+33 2 32 49 10 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'\u00c9glise 27910 Les Hogues","address_id": "27338_XXXX_095e8e","address_searched": "Rue de l'\u00c9glise 27910 Les Hogues","address_type": "street","commune": "Les Hogues","insee_comm": "27338","latitude": 49.42823,"longitude": 1.39559,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27338-01","latitude": "49.4271011353","longitude": "1.39672994614","nom": "Mairie des Hogues","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Les Hogues","postalCode": "27910","streetAddress": ["Rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27339","contact_email": "mairie-dhondouville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 25 44 71","contact_phone": "+33 2 32 50 40 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue Jean Moulin 27400 Hondouville","address_id": "ADRNIVX_0000000287413616","address_searched": "6, rue Jean-Moulin 27400 Hondouville","address_type": "housenumber","commune": "Hondouville","insee_comm": "27339","latitude": 49.139,"longitude": 1.121968,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27339-01","latitude": "49.1394996643","longitude": "1.12141001225","nom": "Mairie d'Hondouville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.hondouville.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Hondouville","postalCode": "27400","streetAddress": ["6, rue Jean-Moulin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27340","contact_email": "mairie.honguemare@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 23 30","contact_phone": "+33 2 32 56 23 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Village 27310 Honguemare-Guenouville","address_id": "27340_0400_667ebc","address_searched": "525, rue du Village 27310 Honguemare-Guenouville","address_type": "street","commune": "Honguemare-Guenouville","insee_comm": "27340","latitude": 49.372065,"longitude": 0.816406,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27340-01","latitude": "49.383066","longitude": "0.80188","nom": "Mairie de Honguemare-Guenouville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Honguemare-Guenouville","postalCode": "27310","streetAddress": ["525, rue du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27341","contact_email": "mairie.lhosmes@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 32 58 61","contact_phone": "+33 2 32 32 58 61","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27570 L'Hosmes","address_id": "27341_0018_951017","address_searched": "Place de la Mairie 27570 L'Hosmes","address_type": "street","commune": "L'Hosmes","insee_comm": "27341","latitude": 48.786931,"longitude": 1.035575,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27341-01","latitude": "48.7869324","longitude": "1.0355574","nom": "Mairie de L'Hosmes","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "L'Hosmes","postalCode": "27570","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27342","contact_email": "mairiehouetteville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 46 87","contact_phone": "+33 2 32 50 46 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route d'\u00c9vreux 27400 Houetteville","address_id": "27342_0012_e65fe7","address_searched": "Route d'\u00c9vreux 27400 Houetteville","address_type": "street","commune": "Houetteville","insee_comm": "27342","latitude": 49.125947,"longitude": 1.108706,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27342-01","latitude": "49.125882","longitude": "1.108161","nom": "Mairie de Houetteville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Houetteville","postalCode": "27400","streetAddress": ["Route d'\u00c9vreux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27343","contact_email": "mairie.houlbec.cocherel@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 36 67 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue des \u00c9coles 27120 Houlbec-Cocherel","address_id": "ADRNIVX_0000000287455327","address_searched": "2, rue des \u00c9coles 27120 Houlbec-Cocherel","address_type": "housenumber","commune": "Houlbec-Cocherel","insee_comm": "27343","latitude": 49.074913,"longitude": 1.36187,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27343-01","latitude": "49.0646743774","longitude": "1.33756804466","nom": "Mairie de Houlbec-Cocherel","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.houlbec-cocherel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Houlbec-Cocherel","postalCode": "27120","streetAddress": ["2, rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27344","contact_email": "mairie-houlbec-amf@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 57 02","contact_phone": "+33 2 32 35 57 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Yves Desnos 27370 Houlbec-pr\u00e8s-le-Gros-Theil","address_id": "27344_0005_81f53e","address_searched": "Place Yves-Desnos 27370 Houlbec-pr\u00e8s-le-Gros-Theil","address_type": "street","commune": "Houlbec-pr\u00e8s-le-Gros-Theil","insee_comm": "27344","latitude": 49.255474,"longitude": 0.831726,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27344-01","latitude": "49.2554899","longitude": "0.831314600000042","nom": "Mairie d'Houlbec-pr\u00e8s-le-Gros-Theil","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Houlbec-pr\u00e8s-le-Gros-Theil","postalCode": "27370","streetAddress": ["Place Yves-Desnos"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27345","contact_email": "mairie.lahoussaye@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 98 10","contact_phone": "+33 2 32 30 98 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Romilly 27410 La Houssaye","address_id": "27345_0028_403530","address_searched": "Route de Romilly 27410 La Houssaye","address_type": "street","commune": "La Houssaye","insee_comm": "27345","latitude": 48.995651,"longitude": 0.802326,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27345-01","latitude": "48.9871902466","longitude": "0.793058991432","nom": "Mairie de La Houssaye","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Houssaye","postalCode": "27410","streetAddress": ["Route de Romilly"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27346","contact_fax": "+33 2 32 21 92 29","contact_phone": "+33 2 32 21 92 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue des Iris 27440 Houville-en-Vexin","address_id": "ADRNIVX_0000000287327872","address_searched": "4, rue des Iris 27440 Houville-en-Vexin","address_type": "housenumber","commune": "Houville-en-Vexin","insee_comm": "27346","latitude": 49.296121,"longitude": 1.357257,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27346-01","latitude": "49.2963565","longitude": "1.3570241","nom": "Mairie de Houville-en-Vexin","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Houville-en-Vexin","postalCode": "27440","streetAddress": ["4, rue des Iris"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27347","contact_email": "mairie.huest@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 39 05 37","contact_phone": "+33 2 27 34 17 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue de Vernon 27930 Huest","address_id": "ADRNIVX_0000000287465271","address_searched": "9, rue de Vernon 27930 Huest","address_type": "housenumber","commune": "Huest","insee_comm": "27347","latitude": 49.038544,"longitude": 1.2065,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27347-01","latitude": "49.0382995605","longitude": "1.20710003376","nom": "Mairie de Huest","type": "mairie","update": "2013-07-03","writeAddress": {"addressLocality": "Huest","postalCode": "27930","streetAddress": ["9, rue de Vernon"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27348","contact_email": "mairie.igoville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 35 02 11 66","contact_phone": "+33 2 35 23 01 94","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Rue de Lyons 27460 Igoville","address_id": "ADRNIVX_0000000287311683","address_searched": "16, rue de Lyons 27460 Igoville","address_type": "housenumber","commune": "Igoville","insee_comm": "27348","latitude": 49.319004,"longitude": 1.151058,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27348-01","latitude": "49.319065094","longitude": "1.15014696121","nom": "Mairie d'Igoville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-igoville.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Igoville","postalCode": "27460","streetAddress": ["16, rue de Lyons"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27349","contact_email": "mairie.illeville27@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 07 21","contact_phone": "+33 2 32 56 22 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Marie Loriot 27290 Illeville-sur-Montfort","address_id": "27349_0270_a747d5","address_searched": "Rue Loriot 27290 Illeville-sur-Montfort","address_type": "street","commune": "Illeville-sur-Montfort","insee_comm": "27349","latitude": 49.325604,"longitude": 0.725369,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27349-01","latitude": "49.3269996643","longitude": "0.72691899538","nom": "Mairie d'Illeville-sur-Montfort","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Illeville-sur-Montfort","postalCode": "27290","streetAddress": ["Rue Loriot"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27350","contact_fax": "+33 2 37 48 08 22","contact_phone": "+33 2 37 48 11 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27770 Illiers-l'\u00c9v\u00eaque","address_id": "27350_0032_dc8cda","address_searched": "Place de la Mairie 27770 Illiers-l'\u00c9v\u00eaque","address_type": "street","commune": "Illiers-l'\u00c9v\u00eaque","insee_comm": "27350","latitude": 48.819874,"longitude": 1.26706,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27350-01","latitude": "48.801399231","longitude": "1.26679003239","nom": "Mairie d'Illiers-l'\u00c9v\u00eaque","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Illiers-l'\u00c9v\u00eaque","postalCode": "27770","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27351","contact_email": "mairie.incarville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 25 15 02","contact_phone": "+33 2 32 40 66 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "36 Rue de Louviers 27400 Incarville","address_id": "ADRNIVX_0000000354160422","address_searched": "36, rue de Louviers 27400 Incarville","address_type": "housenumber","commune": "Incarville","insee_comm": "27351","latitude": 49.234937,"longitude": 1.17669,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27351-01","latitude": "49.2349176","longitude": "1.1765743","nom": "Mairie d'Incarville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.incarville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Incarville","postalCode": "27400","streetAddress": ["36, rue de Louviers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27353","contact_email": "mairie.irreville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 02 29","contact_phone": "+33 2 32 34 22 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27930 Irreville","address_id": "27353_0026_87f994","address_searched": "Place de la Mairie 27930 Irreville","address_type": "street","commune": "Irreville","insee_comm": "27353","latitude": 49.095349,"longitude": 1.204738,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27353-01","latitude": "49.0952987671","longitude": "1.20415997505","nom": "Mairie d'Irreville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Irreville","postalCode": "27930","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27354","contact_email": "mairieiville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 01 75","contact_phone": "+33 2 32 35 01 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "53 Rue d'Elbeuf 27110 Iville","address_id": "ADRNIVX_0000000287391216","address_searched": "53, route d'Elbeuf 27110 Iville","address_type": "housenumber","commune": "Iville","insee_comm": "27354","latitude": 49.178682,"longitude": 0.925721,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27354-01","latitude": "49.1765785217","longitude": "0.924265980721","nom": "Mairie d'Iville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Iville","postalCode": "27110","streetAddress": ["53, route d'Elbeuf"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27355","contact_email": "mairie@ville-ivry-la-bataille.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 29 83","contact_phone": "+33 2 32 36 40 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Boulevard de la Gare 27540 Ivry-la-Bataille","address_id": "ADRNIVX_0000000287523777","address_searched": "17, boulevard de la Gare 27540 Ivry-la-Bataille","address_type": "housenumber","commune": "Ivry-la-Bataille","insee_comm": "27355","latitude": 48.884835,"longitude": 1.460478,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27355-01","latitude": "48.8843002319","longitude": "1.46055996418","nom": "Mairie d'Ivry-la-Bataille","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-ivry-la-bataille.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ivry-la-Bataille","postalCode": "27540","streetAddress": ["17, boulevard de la Gare"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27356","contact_email": "mairiedesjonqueretsdelivet@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 36 47","contact_phone": "+33 2 32 44 36 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village (Jonquerets-De-Livet) 27410 Mesnil-en-Ouche","address_id": "27049_XXXX_f32f2d","address_searched": "Le Village 27410 Jonquerets-de-Livet","address_type": "street","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 49.021579,"longitude": 0.609344,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27356-01","latitude": "49.0511283875","longitude": "0.605355978012","nom": "Mairie de Jonquerets-de-Livet","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Jonquerets-de-Livet","postalCode": "27410","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27358","contact_email": "mairiedejouy@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 36 55 34","contact_phone": "+33 2 32 36 61 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Croix Blanche 27120 Jouy-sur-Eure","address_id": "ADRNIVX_0000000287461960","address_searched": "1, rue de la Croix-Blanche 27120 Jouy-sur-Eure","address_type": "housenumber","commune": "Jouy-sur-Eure","insee_comm": "27358","latitude": 49.050268,"longitude": 1.301582,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27358-01","latitude": "49.0532989502","longitude": "1.30080997944","nom": "Mairie de Jouy-sur-Eure","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Jouy-sur-Eure","postalCode": "27120","streetAddress": ["1, rue de la Croix-Blanche"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27359","contact_email": "mairie-de-juignettes@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 65 16","contact_phone": "+33 2 32 24 65 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Route du Bas Village 27250 Juignettes","address_id": "ADRNIVX_0000000340229003","address_searched": "2, route du Bas-Village 27250 Juignettes","address_type": "housenumber","commune": "Juignettes","insee_comm": "27359","latitude": 48.844836,"longitude": 0.654228,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27359-01","latitude": "48.8449020386","longitude": "0.6544470191","nom": "Mairie de Juignettes","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Juignettes","postalCode": "27250","streetAddress": ["2, route du Bas-Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27360","contact_email": "mairie.jumelles@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 42 15","contact_phone": "+33 2 32 37 42 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Saint-Andr\u00e9 27220 Jumelles","address_id": "27360_0053_013976","address_searched": "5, route de Saint-Andr\u00e9 27220 Jumelles","address_type": "street","commune": "Jumelles","insee_comm": "27360","latitude": 48.914228,"longitude": 1.211689,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27360-01","latitude": "48.9140434265","longitude": "1.21609997749","nom": "Mairie de Jumelles","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Jumelles","postalCode": "27220","streetAddress": ["5, route de Saint-Andr\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27361","contact_email": "mairie.lalandestleger@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 15 61","contact_phone": "+33 2 32 57 15 61","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Chemin de l'\u00c9glise 27210 La Lande-Saint-L\u00e9ger","address_id": "ADRNIVX_0000000325483742","address_searched": "10, chemin de l'\u00c9glise 27210 La Lande-Saint-L\u00e9ger","address_type": "housenumber","commune": "La Lande-Saint-L\u00e9ger","insee_comm": "27361","latitude": 49.299862,"longitude": 0.3638,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27361-01","latitude": "49.3013305664","longitude": "0.360145002604","nom": "Mairie de La Lande-Saint-L\u00e9ger","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Lande-Saint-L\u00e9ger","postalCode": "27210","streetAddress": ["10, chemin de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27362","contact_email": "mairie.landepereuse@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 36 36","contact_phone": "+33 2 32 44 36 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue du Ch\u00e2teau d'Eau 27410 Mesnil-en-Ouche","address_id": "ADRNIVX_0000000354153519","address_searched": "1, rue du Ch\u00e2teau-d'Eau 27410 Landep\u00e9reuse","address_type": "housenumber","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 49.003971,"longitude": 0.638168,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27362-01","latitude": "49.0043029785","longitude": "0.638701021671","nom": "Mairie de Landep\u00e9reuse","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.cc-beaumesnil.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landep\u00e9reuse","postalCode": "27410","streetAddress": ["1, rue du Ch\u00e2teau-d'Eau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27363","contact_email": "mairie-le-landin@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 55 82","contact_phone": "+33 2 32 56 55 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Route D\u00e9partementale 313 27350 Le Landin","address_id": "ADRNIVX_0000000337495434","address_searched": "9, route d\u00e9partementale 313 27350 Le Landin","address_type": "housenumber","commune": "Le Landin","insee_comm": "27363","latitude": 49.403872,"longitude": 0.797166,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27363-01","latitude": "49.4034805298","longitude": "0.797021985054","nom": "Mairie du Landin","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Landin","postalCode": "27350","streetAddress": ["9, route d\u00e9partementale 313"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27364","contact_email": "mairie.launay@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 43 59 49","contact_phone": "+33 2 32 43 59 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue de l'\u00c9glise 27470 Launay","address_id": "ADRNIVX_0000000287425403","address_searched": "18, rue de l'\u00c9glise 27470 Launay","address_type": "housenumber","commune": "Launay","insee_comm": "27364","latitude": 49.103836,"longitude": 0.741281,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27364-01","latitude": "49.1037139893","longitude": "0.741373002529","nom": "Mairie de Launay","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Launay","postalCode": "27470","streetAddress": ["18, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27365","contact_email": "secretariat@mairiedelery.fr","contact_fax": "+33 2 32 59 12 19","contact_phone": "+33 2 32 59 05 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "47 Rue du 11 Novembre 27690 L\u00e9ry","address_id": "ADRNIVX_0000000287330952","address_searched": "BP 8 47, rue du 11-Novembre 27690 L\u00e9ry","address_type": "housenumber","commune": "L\u00e9ry","insee_comm": "27365","latitude": 49.285771,"longitude": 1.205871,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27365-01","latitude": "49.2851966","longitude": "1.2063795","nom": "Mairie de L\u00e9ry","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.mairiedelery.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "L\u00e9ry","postalCode": "27690","streetAddress": ["BP 8","47, rue du 11-Novembre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27366","contact_email": "mairie-letteguives@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 05 37","contact_phone": "+33 2 32 49 77 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27910 Letteguives","address_id": "27366_0091_620e8c","address_searched": "Rue de la Mairie 27910 Letteguives","address_type": "street","commune": "Letteguives","insee_comm": "27366","latitude": 49.425276,"longitude": 1.32725,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27366-01","latitude": "49.4246292114","longitude": "1.32781302929","nom": "Mairie de Letteguives","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Letteguives","postalCode": "27910","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27367","contact_email": "mairie.lieurey@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 28 71","contact_phone": "+33 2 32 57 90 38","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27560 Lieurey","address_id": "27367_0130_6a1fe1","address_searched": "Place de la Mairie 27560 Lieurey","address_type": "street","commune": "Lieurey","insee_comm": "27367","latitude": 49.230417,"longitude": 0.499085,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27367-01","latitude": "49.2304382324","longitude": "0.498787999153","nom": "Mairie de Lieurey","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.mairiedelieurey.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lieurey","postalCode": "27560","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27368","contact_email": "mairie-lignerolles27@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 34 12","contact_phone": "+33 2 32 37 34 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de Faverolles 27220 Lignerolles","address_id": "ADRNIVX_0000000287532404","address_searched": "2, rue de Faverolles 27220 Lignerolles","address_type": "housenumber","commune": "Lignerolles","insee_comm": "27368","latitude": 48.846026,"longitude": 1.277884,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27368-01","latitude": "48.8456338","longitude": "1.27774460000001","nom": "Mairie de Lignerolles","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Lignerolles","postalCode": "27220","streetAddress": ["2, rue de Faverolles"]}}
{"codeinsee": "27369","contact_phone": "+33 2 32 49 58 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Manoir 27480 Lilly","address_id": "27369_B005_46991d","address_searched": "Mairie 27480 LILLY","address_type": "locality","commune": "Lilly","insee_comm": "27369","latitude": 49.412191,"longitude": 1.559105,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27369-01","latitude": "49.4074745178","longitude": "1.56591403484","nom": "Mairie de Lilly","type": "mairie","update": "2004-08-06","writeAddress": {"addressLocality": "LILLY","postalCode": "27480","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27370","contact_email": "mairie-lisors@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 00 08","contact_phone": "+33 2 32 49 11 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de l'\u00c9glise 27440 Lisors","address_id": "ADRNIVX_0000000287299666","address_searched": "2, rue de l'\u00c9glise 27440 Lisors","address_type": "housenumber","commune": "Lisors","insee_comm": "27370","latitude": 49.353137,"longitude": 1.469813,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27370-01","latitude": "49.3985939026","longitude": "1.466588974","nom": "Mairie de Lisors","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Lisors","postalCode": "27440","streetAddress": ["2, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27371","contact_email": "mairie.livetsurauthou@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 51 57","contact_phone": "+33 2 32 45 51 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue du Village 27800 Neuville-sur-Authou","address_id": "ADRNIVX_0000000287371725","address_searched": "11, rue du Village 27800 Livet-sur-Authou","address_type": "housenumber","commune": "Neuville-sur-Authou","insee_comm": "27433","latitude": 49.21255,"longitude": 0.63442,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27371-01","latitude": "49.2287368774","longitude": "0.66596698761","nom": "Mairie de Livet-sur-Authou","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Livet-sur-Authou","postalCode": "27800","streetAddress": ["11, rue du Village"]}}
{"codeinsee": "27372","contact_email": "communelongchamps@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 27 02 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "93 Rue de la Mairie 27150 Longchamps","address_id": "ADRNIVX_0000000308686705","address_searched": "93 rue de la Mairie 27150 LONGCHAMPS","address_type": "housenumber","commune": "Longchamps","insee_comm": "27372","latitude": 49.360374,"longitude": 1.624088,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27372-01","latitude": "49.3603553772","longitude": "1.62379002571","nom": "Mairie de Longchamps","type": "mairie","update": "2007-11-27","writeAddress": {"addressLocality": "LONGCHAMPS","postalCode": "27150","streetAddress": ["93 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27373","contact_email": "mairielorleau27@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 61 57","contact_phone": "+33 2 32 49 61 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Rue de la Lieure 27480 Lorleau","address_id": "ADRNIVX_0000000287270014","address_searched": "13, rue de la Lieure 27480 Lorleau","address_type": "housenumber","commune": "Lorleau","insee_comm": "27373","latitude": 49.413279,"longitude": 1.498654,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27373-01","latitude": "49.4137115479","longitude": "1.49914205074","nom": "Mairie de Lorleau","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Lorleau","postalCode": "27480","streetAddress": ["13, rue de la Lieure"]}}
{"codeinsee": "27374","contact_phone": "+33 2 32 50 05 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27190 Louversey","address_id": "27374_0040_39116c","address_searched": "Mairie 27190 LOUVERSEY","address_type": "street","commune": "Louversey","insee_comm": "27374","latitude": 48.986587,"longitude": 0.913197,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27374-01","latitude": "48.9846000671","longitude": "0.909696996212","nom": "Mairie de Louversey","type": "mairie","update": "2004-08-06","writeAddress": {"addressLocality": "LOUVERSEY","postalCode": "27190","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27375","contact_fax": "+33 2 32 09 58 51","contact_phone": "+33 2 32 09 58 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Rue Pierre Mend\u00e8s France 27400 Louviers","address_id": "ADRNIVX_0000000287375576","address_searched": "CS 10621 19, rue Pierre-Mend\u00e8s-France 27406 Louviers Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.214044,"longitude": 1.169269,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-27375-01","latitude": "49.2133851491","longitude": "1.16940557957","nom": "Mairie de Louviers","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-louviers.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers Cedex","postalCode": "27406","streetAddress": ["CS 10621","19, rue Pierre-Mend\u00e8s-France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27376","contact_email": "mairie.louye@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 37 48 14 02","contact_phone": "+33 2 37 48 14 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue du Ch\u00e2teau 27650 Louye","address_id": "ADRNIVX_0000000287541689","address_searched": "7, rue du Ch\u00e2teau 27650 Louye","address_type": "housenumber","commune": "Louye","insee_comm": "27376","latitude": 48.799074,"longitude": 1.319659,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27376-01","latitude": "48.7990303","longitude": "1.3194336","nom": "Mairie de Louye","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Louye","postalCode": "27650","streetAddress": ["7, rue du Ch\u00e2teau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27377","contact_email": "lyonslaforet.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 77 41 05 47","contact_phone": "+33 2 32 49 60 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Rue de l'H\u00f4tel de Ville 27480 Lyons-la-For\u00eat","address_id": "ADRNIVX_0000000287274186","address_searched": "20, rue de l'H\u00f4tel-de-Ville 27480 Lyons-la-For\u00eat","address_type": "housenumber","commune": "Lyons-la-For\u00eat","insee_comm": "27377","latitude": 49.398447,"longitude": 1.47511,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27377-01","latitude": "49.398399353","longitude": "1.47535002232","nom": "Mairie de Lyons-la-For\u00eat","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Lyons-la-For\u00eat","postalCode": "27480","streetAddress": ["20, rue de l'H\u00f4tel-de-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27378","contact_email": "mairiedelamadeleinedenonancourt@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 58 36 73","contact_phone": "+33 2 32 58 01 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Mairie 27320 La Madeleine-de-Nonancourt","address_id": "ADRNIVX_0000000287545236","address_searched": "1, rue de la Mairie 27320 La Madeleine-de-Nonancourt","address_type": "housenumber","commune": "La Madeleine-de-Nonancourt","insee_comm": "27378","latitude": 48.773879,"longitude": 1.202161,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27378-01","latitude": "48.7737922668","longitude": "1.20214295387","nom": "Mairie de La Madeleine-de-Nonancourt","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Madeleine-de-Nonancourt","postalCode": "27320","streetAddress": ["1, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27379","contact_email": "mairie.mainneville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 27 08 69","contact_phone": "+33 2 32 27 08 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Place du Marche 27150 Mainneville","address_id": "ADRNIVX_0000000287285188","address_searched": "9, place du March\u00e9 27150 Mainneville","address_type": "housenumber","commune": "Mainneville","insee_comm": "27379","latitude": 49.374046,"longitude": 1.681609,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27379-01","latitude": "49.3740196228","longitude": "1.67981600761","nom": "Mairie de Mainneville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Mainneville","postalCode": "27150","streetAddress": ["9, place du March\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27380","contact_email": "mairie.mallevillesurlebec@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 26 46","contact_phone": "+33 2 32 46 26 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route du Bec 27800 Malleville-sur-le-Bec","address_id": "27380_0020_8c32d4","address_searched": "107, route du Bec 27800 Malleville-sur-le-Bec","address_type": "street","commune": "Malleville-sur-le-Bec","insee_comm": "27380","latitude": 49.234598,"longitude": 0.741886,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27380-01","latitude": "49.235615","longitude": "0.744772000000012","nom": "Mairie de Malleville-sur-le-Bec","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Malleville-sur-le-Bec","postalCode": "27800","streetAddress": ["107, route du Bec"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27381","contact_email": "mairie.malouy@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 58 66","contact_phone": "+33 2 32 45 58 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Bonde 27300 Malouy","address_id": "27381_B002_904a51","address_searched": "Le Bourg 27300 Malouy","address_type": "locality","commune": "Malouy","insee_comm": "27381","latitude": 49.123453,"longitude": 0.519896,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27381-01","latitude": "49.1311645508","longitude": "0.521503984928","nom": "Mairie de Malouy","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Malouy","postalCode": "27300","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27382","contact_email": "mairie.mandeville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 70 06 62 25","contact_phone": "+33 2 32 50 70 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Moulin \u00e0 Vent 27370 Mandeville","address_id": "27382_0036_39513c","address_searched": "Rue du Moulin-\u00e0-Vent 27370 Mandeville","address_type": "street","commune": "Mandeville","insee_comm": "27382","latitude": 49.21955,"longitude": 1.011602,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27382-01","latitude": "49.2220907","longitude": "1.0120572","nom": "Mairie de Mandeville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Mandeville","postalCode": "27370","streetAddress": ["Rue du Moulin-\u00e0-Vent"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27383","contact_email": "mairiedemandres@laposte.net","contact_phone": "+33 2 32 32 16 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 27130 Mandres","address_id": "27383_0014_8abee4","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 27130 Mandres","address_type": "street","commune": "Mandres","insee_comm": "27383","latitude": 48.753548,"longitude": 0.866718,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27383-01","latitude": "48.770690918","longitude": "0.807802975178","nom": "Mairie de Mandres","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Mandres","postalCode": "27130","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27384","contact_email": "mairiemannevillelaraoult@hotmail.com","contact_fax": "+33 2 32 57 72 22","contact_phone": "+33 2 32 57 72 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Lion 27210 Manneville-la-Raoult","address_id": "27384_B040_fde682","address_searched": "Le Bourg 27210 Manneville-la-Raoult","address_type": "locality","commune": "Manneville-la-Raoult","insee_comm": "27384","latitude": 49.360701,"longitude": 0.341334,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27384-01","latitude": "49.4055218","longitude": "0.3291893","nom": "Mairie de Manneville-la-Raoult","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Manneville-la-Raoult","postalCode": "27210","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27385","contact_email": "mairie.manneville-sur-risle@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 91 47","contact_phone": "+33 2 32 56 94 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Chemin des Hauts Vents 27500 Manneville-sur-Risle","address_id": "ADRNIVX_0000000287284294","address_searched": "2, chemin des Hauts-Vents 27500 Manneville-sur-Risle","address_type": "housenumber","commune": "Manneville-sur-Risle","insee_comm": "27385","latitude": 49.357268,"longitude": 0.5378,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27385-01","latitude": "49.3569984436","longitude": "0.538491010666","nom": "Mairie de Manneville-sur-Risle","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.manneville-sur-risle.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Manneville-sur-Risle","postalCode": "27500","streetAddress": ["2, chemin des Hauts-Vents"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27386","contact_email": "mairie@mairielemanoir.fr","contact_fax": "+33 2 32 48 14 02","contact_phone": "+33 2 32 49 80 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-27386-01","latitude": "49.312531","longitude": "1.20016199999998","nom": "Mairie du Manoir-sur-Seine","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://lemanoirsurseine.free.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Manoir","postalCode": "27460","streetAddress": ["BP 8127","Place Georges-Levy"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27388","contact_email": "mairie.marais.vernier@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 95 49","contact_phone": "+33 2 32 57 61 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "87 Quartier de l'\u00c9glise 27680 Marais-Vernier","address_id": "ADRNIVX_0000000287265195","address_searched": "87, quartier de l'\u00c9glise 27680 Marais-Vernier","address_type": "housenumber","commune": "Marais-Vernier","insee_comm": "27388","latitude": 49.418346,"longitude": 0.455388,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27388-01","latitude": "49.4208564758","longitude": "0.455186992884","nom": "Mairie de Marais-Vernier","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Marais-Vernier","postalCode": "27680","streetAddress": ["87, quartier de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27389","contact_email": "mairiemarbeuf@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 35 23 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27110 Marbeuf","address_id": "27389_XXXX_9654bb","address_searched": "Rue de la Mairie 27110 Marbeuf","address_type": "street","commune": "Marbeuf","insee_comm": "27389","latitude": 49.152482,"longitude": 0.96612,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27389-01","latitude": "49.1878462","longitude": "0.9445041","nom": "Mairie de Marbeuf","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Marbeuf","postalCode": "27110","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27390","contact_email": "mairie.marcillylacampagne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 75 81 19 24","contact_phone": "+33 2 32 58 10 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue du Verger 27320 Marcilly-la-Campagne","address_id": "ADRNIVX_0000000287535359","address_searched": "4, rue du Verger 27320 Marcilly-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "Marcilly-la-Campagne","insee_comm": "27390","latitude": 48.833586,"longitude": 1.201039,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27390-01","latitude": "48.8334343","longitude": "1.202077","nom": "Mairie de Marcilly-la-Campagne","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Marcilly-la-Campagne","postalCode": "27320","streetAddress": ["4, rue du Verger"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27391","contact_email": "mairie.marcilly.sur.eure@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 37 48 49 03","contact_phone": "+33 2 37 48 46 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Dreux 27810 Marcilly-sur-Eure","address_id": "27391_0015_de5b01","address_searched": "Route de Dreux 27810 Marcilly-sur-Eure","address_type": "street","commune": "Marcilly-sur-Eure","insee_comm": "27391","latitude": 48.822032,"longitude": 1.34381,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27391-01","latitude": "48.8129726","longitude": "1.3446968","nom": "Mairie de Marcilly-sur-Eure","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.marcilly.sur.eure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Marcilly-sur-Eure","postalCode": "27810","streetAddress": ["Route de Dreux"]}}
{"codeinsee": "27392","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Hutan 27150 Martagny","address_id": "27392_0026_fe7f1a","address_searched": "Mairie 27150 MARTAGNY","address_type": "street","commune": "Martagny","insee_comm": "27392","latitude": 49.40552,"longitude": 1.671533,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27392-01","latitude": "49.3594284058","longitude": "1.62111902237","nom": "Mairie de Martagny","type": "mairie","update": "2004-08-06","writeAddress": {"addressLocality": "MARTAGNY","postalCode": "27150","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27393","contact_email": "mairie-martainville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 46 80","contact_phone": "+33 2 32 41 46 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Route de l'\u00c9cole 27210 Martainville","address_id": "ADRNIVX_0000000308641485","address_searched": "24, route de l'\u00c9cole 27210 Martainville","address_type": "housenumber","commune": "Martainville","insee_comm": "27393","latitude": 49.307345,"longitude": 0.404824,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27393-01","latitude": "49.306308","longitude": "0.407535","nom": "Mairie de Martainville","type": "mairie","update": "2016-02-12","writeAddress": {"addressLocality": "Martainville","postalCode": "27210","streetAddress": ["24, route de l'\u00c9cole"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27394","contact_email": "martot.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 35 87 93 82","contact_phone": "+33 2 35 81 58 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de la Mairie 27340 Martot","address_id": "ADRNIVX_0000000287327006","address_searched": "6, rue de la Mairie 27340 Martot","address_type": "housenumber","commune": "Martot","insee_comm": "27394","latitude": 49.293821,"longitude": 1.064901,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27394-01","latitude": "49.2919883728","longitude": "1.06528699398","nom": "Mairie de Martot","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Martot","postalCode": "27340","streetAddress": ["6, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27395","contact_email": "mairie.melicourt@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 58 54","contact_phone": "+33 2 32 44 58 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 27390 M\u00e9licourt","address_id": "27395_B018_d6e304","address_searched": "Le Village 27390 M\u00e9licourt","address_type": "locality","commune": "M\u00e9licourt","insee_comm": "27395","latitude": 48.915831,"longitude": 0.506952,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27395-01","latitude": "48.914150238","longitude": "0.504796981812","nom": "Mairie de M\u00e9licourt","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "M\u00e9licourt","postalCode": "27390","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27396","contact_email": "mairie.menesqueville@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 49 46 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 27850 M\u00e9nesqueville","address_id": "ADRNIVX_0000000287296235","address_searched": "6, rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 27850 M\u00e9nesqueville","address_type": "housenumber","commune": "M\u00e9nesqueville","insee_comm": "27396","latitude": 49.359641,"longitude": 1.417845,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27396-01","latitude": "49.360963","longitude": "1.411693","nom": "Mairie de M\u00e9nesqueville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "M\u00e9nesqueville","postalCode": "27850","streetAddress": ["6, rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27397","contact_email": "menilles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 36 66 12","contact_phone": "+33 2 32 36 03 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "65 Rue Aristide Briand 27120 M\u00e9nilles","address_id": "ADRNIVX_0000000287470094","address_searched": "65 rue Aristide-Briand 27120 Menilles","address_type": "housenumber","commune": "M\u00e9nilles","insee_comm": "27397","latitude": 49.033142,"longitude": 1.367773,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27397-01","latitude": "49.0329248","longitude": "1.3673789","nom": "Mairie de Menilles","type": "mairie","update": "2015-05-13","website": ["http://www.menilles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Menilles","postalCode": "27120","streetAddress": ["65 rue Aristide-Briand"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27398","contact_email": "commune-de-menneval@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 43 56","contact_phone": "+33 2 32 43 15 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Route de Rouen 27300 Menneval","address_id": "ADRNIVX_0000000333648600","address_searched": "12, route de Rouen 27300 Menneval","address_type": "housenumber","commune": "Menneval","insee_comm": "27398","latitude": 49.103123,"longitude": 0.612092,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27398-01","latitude": "49.0966835022","longitude": "0.624938011169","nom": "Mairie de Menneval","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Menneval","postalCode": "27300","streetAddress": ["12, route de Rouen"]}}
{"codeinsee": "27399","contact_phone": "+33 2 32 52 45 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27950 Mercey","address_id": "27399_XXXX_19bebb","address_searched": "Mairie 27950 MERCEY","address_type": "street","commune": "Mercey","insee_comm": "27399","latitude": 49.079477,"longitude": 1.392592,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27399-01","latitude": "49.1087188721","longitude": "1.4364759922","nom": "Mairie de Mercey","type": "mairie","update": "2004-08-06","writeAddress": {"addressLocality": "MERCEY","postalCode": "27950","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27400","contact_email": "commune.merey@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 07 21","contact_phone": "+33 2 32 26 07 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue de Pacy 27640 Merey","address_id": "ADRNIVX_0000000287502930","address_searched": "9 rue de Pacy 27640 Merey","address_type": "housenumber","commune": "Merey","insee_comm": "27400","latitude": 48.96431,"longitude": 1.407993,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27400-01","latitude": "48.9643879","longitude": "1.4075031","nom": "Mairie de Merey","type": "mairie","update": "2015-07-29","writeAddress": {"addressLocality": "Merey","postalCode": "27640","streetAddress": ["9 rue de Pacy"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27401","contact_email": "mairielemesnilfuguet@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 34 85 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue de la Mairie 27930 Le Mesnil-Fuguet","address_id": "ADRNIVX_0000000287456365","address_searched": "12, rue de la Mairie 27930 Le Mesnil-Fuguet","address_type": "housenumber","commune": "Le Mesnil-Fuguet","insee_comm": "27401","latitude": 49.070489,"longitude": 1.096877,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27401-01","latitude": "49.0941009521","longitude": "1.15882003307","nom": "Mairie du Mesnil-Fuguet","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Mesnil-Fuguet","postalCode": "27930","streetAddress": ["12, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27402","contact_email": "mairie.lemesnilhardray@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 60 33 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mairie 27190 Le Mesnil-Hardray","address_id": "ADRNIVX_0000000325887671","address_searched": "2, rue de la Mairie 27190 Le Mesnil-Hardray","address_type": "housenumber","commune": "Le Mesnil-Hardray","insee_comm": "27402","latitude": 48.936404,"longitude": 0.988309,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27402-01","latitude": "48.9364547729","longitude": "0.988269984722","nom": "Mairie du Mesnil-Hardray","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Mesnil-Hardray","postalCode": "27190","streetAddress": ["2, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27403","contact_email": "mairie-mesniljourdain@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 55 22","contact_phone": "+33 2 32 50 55 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue de Cavoville 27400 Le Mesnil-Jourdain","address_id": "ADRNIVX_0000000287393400","address_searched": "14, rue de Cavoville 27400 Le Mesnil-Jourdain","address_type": "housenumber","commune": "Le Mesnil-Jourdain","insee_comm": "27403","latitude": 49.177034,"longitude": 1.120937,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27403-01","latitude": "49.176995","longitude": "1.1209697","nom": "Mairie du Mesnil-Jourdain","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Mesnil-Jourdain","postalCode": "27400","streetAddress": ["14, rue de Cavoville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27404","contact_email": "mairie.mesnil.rousset27@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 43 31 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "40 Route de la Petite Haye 27390 Mesnil-Rousset","address_id": "ADRNIVX_0000000308617167","address_searched": "40, route de la Petite-Haye 27390 Mesnil-Rousset","address_type": "housenumber","commune": "Mesnil-Rousset","insee_comm": "27404","latitude": 48.889499,"longitude": 0.549934,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27404-01","latitude": "48.8900337219","longitude": "0.552111029625","nom": "Mairie de Mesnil-Rousset","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Mesnil-Rousset","postalCode": "27390","streetAddress": ["40, route de la Petite-Haye"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27405","contact_email": "mairie.mesnil.sous.vienne.@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 59 49","contact_phone": "+33 2 32 55 59 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27150 Mesnil-sous-Vienne","address_id": "27405_0025_99de35","address_searched": "Place de la Mairie 27150 Mesnil-sous-Vienne","address_type": "street","commune": "Mesnil-sous-Vienne","insee_comm": "27405","latitude": 49.383285,"longitude": 1.666363,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27405-01","latitude": "49.3834991455","longitude": "1.66730999947","nom": "Mairie de Mesnil-sous-Vienne","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Mesnil-sous-Vienne","postalCode": "27150","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27406","contact_email": "contact@mesnil-sur-lestree.fr","contact_fax": "+33 2 37 64 90 01","contact_phone": "+33 2 37 64 90 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Grande Rue 27650 Mesnil-sur-l'Estr\u00e9e","address_id": "ADRNIVX_0000000287546638","address_searched": "15, Grande rue 27650 Mesnil-sur-l'Estr\u00e9e","address_type": "housenumber","commune": "Mesnil-sur-l'Estr\u00e9e","insee_comm": "27406","latitude": 48.772481,"longitude": 1.299551,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27406-01","latitude": "48.7723999023","longitude": "1.30256998539","nom": "Mairie de Mesnil-sur-l'Estr\u00e9e","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://mesnil-sur-lestree.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mesnil-sur-l'Estr\u00e9e","postalCode": "27650","streetAddress": ["15, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27407","contact_email": "mairie-mesnil-verclives@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 69 40 04","contact_phone": "+33 2 32 69 40 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 27440 Mesnil-Verclives","address_id": "27407_0032_80df24","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 27440 Mesnil-Verclives","address_type": "street","commune": "Mesnil-Verclives","insee_comm": "27407","latitude": 49.320454,"longitude": 1.468334,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27407-01","latitude": "49.320421","longitude": "1.468475","nom": "Mairie de Mesnil-Verclives","type": "mairie","update": "2014-11-12","writeAddress": {"addressLocality": "Mesnil-Verclives","postalCode": "27440","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27408","contact_email": "mmezieres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 30 03","contact_phone": "+33 2 32 52 30 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue des 8 Acres 27510 M\u00e9zi\u00e8res-en-Vexin","address_id": "ADRNIVX_0000000287396934","address_searched": "1, rue des Huit-Acres 27510 M\u00e9zi\u00e8res-en-Vexin","address_type": "housenumber","commune": "M\u00e9zi\u00e8res-en-Vexin","insee_comm": "27408","latitude": 49.17174,"longitude": 1.503955,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27408-01","latitude": "49.1712989807","longitude": "1.50389003754","nom": "Mairie de M\u00e9zi\u00e8res-en-Vexin","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "M\u00e9zi\u00e8res-en-Vexin","postalCode": "27510","streetAddress": ["1, rue des Huit-Acres"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27410","contact_email": "mairie.miserey@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 53 31","contact_phone": "+33 2 32 67 01 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue des A\u00e9rostiers 27930 Miserey","address_id": "ADRNIVX_0000000287478751","address_searched": "12, rue des A\u00e9rostiers 27930 Miserey","address_type": "housenumber","commune": "Miserey","insee_comm": "27410","latitude": 49.020438,"longitude": 1.267486,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27410-01","latitude": "49.0204857","longitude": "1.2674278","nom": "Mairie de Miserey","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://miserey.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Miserey","postalCode": "27930","streetAddress": ["12, rue des A\u00e9rostiers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27411","contact_email": "mairie.moisville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 58 10 44","contact_phone": "+33 2 32 58 10 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27320 Moisville","address_id": "27411_0035_0d9ccb","address_searched": "Route de la Mairie 27320 Moisville","address_type": "street","commune": "Moisville","insee_comm": "27411","latitude": 48.840985,"longitude": 1.164793,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27411-01","latitude": "48.8390312195","longitude": "1.16548097134","nom": "Mairie de Moisville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.moisville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Moisville","postalCode": "27320","streetAddress": ["Route de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27412","contact_email": "mairie-de-montaure@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 40 43 99","contact_phone": "+33 2 32 50 63 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "144 Rue du 8 Mai 1945 27400 Montaure","address_id": "ADRNIVX_0000000308676518","address_searched": "144, rue du 8-Mai-1945 27400 Montaure","address_type": "housenumber","commune": "Montaure","insee_comm": "27412","latitude": 49.234725,"longitude": 1.087849,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27412-01","latitude": "49.2340164185","longitude": "1.08721601963","nom": "Mairie de Montaure","type": "mairie","update": "2015-12-18","writeAddress": {"addressLocality": "Montaure","postalCode": "27400","streetAddress": ["144, rue du 8-Mai-1945"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27413","contact_email": "mairie.montfortsurrisle@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 50 64","contact_phone": "+33 2 32 56 10 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Saint-Pierre 27290 Montfort-sur-Risle","address_id": "ADRNIVX_0000000287320346","address_searched": "BP 25 3, rue Saint-Pierre 27290 Montfort-sur-Risle","address_type": "housenumber","commune": "Montfort-sur-Risle","insee_comm": "27413","latitude": 49.294382,"longitude": 0.664629,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27413-01","latitude": "49.3007011414","longitude": "0.658290028572","nom": "Mairie de Montfort-sur-Risle","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Montfort-sur-Risle","postalCode": "27290","streetAddress": ["BP 25","3, rue Saint-Pierre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27414","contact_email": "mairie.montreuillargille@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 56 39","contact_phone": "+33 2 32 44 50 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Tannerie 27390 Montreuil-l'Argill\u00e9","address_id": "27414_0071_a80d7a","address_searched": "Place de la Mairie 27390 Montreuil-l'Argill\u00e9","address_type": "street","commune": "Montreuil-l'Argill\u00e9","insee_comm": "27414","latitude": 48.941227,"longitude": 0.483105,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27414-01","latitude": "48.9395523071","longitude": "0.480733990669","nom": "Mairie de Montreuil-l'Argill\u00e9","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.montreuillargille.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montreuil-l'Argill\u00e9","postalCode": "27390","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27415","contact_email": "mairie.morainville-jouveaux@cegetel.net","contact_fax": "+33 2 32 56 29 96","contact_phone": "+33 2 32 57 92 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Mairie 27260 Morainville-Jouveaux","address_id": "ADRNIVX_0000000325487834","address_searched": "1, rue de la Mairie 27260 Morainville-Jouveaux","address_type": "housenumber","commune": "Morainville-Jouveaux","insee_comm": "27415","latitude": 49.221975,"longitude": 0.445516,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27415-01","latitude": "49.2218170166","longitude": "0.445515006781","nom": "Mairie de Morainville-Jouveaux","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Morainville-Jouveaux","postalCode": "27260","streetAddress": ["1, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27416","contact_email": "mairie.buissurdamville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 31 45","contact_phone": "+33 2 32 34 57 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-27416-01","latitude": "48.8316675","longitude": "1.1215418","nom": "Mairie de Buis-sur-Damville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://buissurdamville.free.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Buis-sur-Damville","postalCode": "27240","streetAddress": ["Hameau de Morainville","Rue de l'Orme"]}}
{"codeinsee": "27417","contact_email": "mairiedemorgny@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 27 56 07","contact_phone": "+33 2 32 55 55 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Les Gen\u00eats 27150 Morgny","address_id": "27417_B027_c8a153","address_searched": "27150 MORGNY","address_type": "locality","commune": "Morgny","insee_comm": "27417","latitude": 49.381844,"longitude": 1.598067,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27417-01","latitude": "49.3825836182","longitude": "1.59076404572","nom": "Mairie de Morgny","type": "mairie","update": "2007-11-27","writeAddress": {"addressLocality": "MORGNY","postalCode": "27150","streetAddress": []}}
{"codeinsee": "27418","contact_phone": "+33 2 32 44 12 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Chateau 27800 Morsan","address_id": "27418_XXXX_3fe2c2","address_searched": "27800 MORSAN","address_type": "locality","commune": "Morsan","insee_comm": "27418","latitude": 49.185363,"longitude": 0.605425,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27418-01","latitude": "49.1812705994","longitude": "0.59226500988","nom": "Mairie de Morsan","type": "mairie","update": "2007-11-26","writeAddress": {"addressLocality": "MORSAN","postalCode": "27800","streetAddress": []}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27419","contact_email": "mairiedemouettes@wibox.fr","contact_fax": "+33 2 32 58 10 88","contact_phone": "+33 2 32 37 38 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Route d'Ezy 27220 Mouettes","address_id": "ADRNIVX_0000000287521391","address_searched": "4, route d'Ezy 27220 Mouettes","address_type": "housenumber","commune": "Mouettes","insee_comm": "27419","latitude": 48.895065,"longitude": 1.361121,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27419-01","latitude": "48.8908996582","longitude": "1.36417996883","nom": "Mairie de Mouettes","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Mouettes","postalCode": "27220","streetAddress": ["4, route d'Ezy"]}}
{"codeinsee": "27420","contact_email": "mairie.mouflaines@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 27 35 19","contact_phone": "+33 2 32 27 35 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Tuilerie 27420 Mouflaines","address_id": "27420_0080_2f095a","address_searched": "rue de la tuilerie 27420 MOUFLAINES","address_type": "street","commune": "Mouflaines","insee_comm": "27420","latitude": 49.244554,"longitude": 1.551436,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27420-01","latitude": "49.2410049438","longitude": "1.54532504082","nom": "Mairie de Mouflaines","type": "mairie","update": "2007-11-20","writeAddress": {"addressLocality": "MOUFLAINES","postalCode": "27420","streetAddress": ["rue de la tuilerie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27421","contact_email": "mairie@mousseaux-neuville.fr","contact_fax": "+33 2 32 58 16 64","contact_phone": "+33 2 32 37 38 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des \u00c9coles 27220 Mousseaux-Neuville","address_id": "27421_0016_17694b","address_searched": "Rue des \u00c9coles 27220 Mousseaux-Neuville","address_type": "street","commune": "Mousseaux-Neuville","insee_comm": "27421","latitude": 48.908289,"longitude": 1.345586,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27421-01","latitude": "48.9089012146","longitude": "1.34483003616","nom": "Mairie de Mousseaux-Neuville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.mousseaux-neuville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mousseaux-Neuville","postalCode": "27220","streetAddress": ["Rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27422","contact_email": "mairiemuids@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 19 19","contact_phone": "+33 2 32 54 19 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place \u00c9mile Dupont 27430 Muids","address_id": "27422_0045_489f8d","address_searched": "Place \u00c9mile-Dupont 27430 Muids","address_type": "street","commune": "Muids","insee_comm": "27422","latitude": 49.221858,"longitude": 1.289909,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27422-01","latitude": "49.221874","longitude": "1.289418","nom": "Mairie de Muids","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Muids","postalCode": "27430","streetAddress": ["Place \u00c9mile-Dupont"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27423","contact_email": "commune.muzy@orange.fr","contact_fax": "+33 2 37 43 52 15","contact_phone": "+33 2 37 43 52 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Bernard Pelluard 27650 Muzy","address_id": "ADRNIVX_0000000287544494","address_searched": "2, rue Bernard-Pelluard 27650 Muzy","address_type": "housenumber","commune": "Muzy","insee_comm": "27423","latitude": 48.776828,"longitude": 1.332625,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27423-01","latitude": "48.7755093","longitude": "1.3437324","nom": "Mairie de Muzy","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.muzy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Muzy","postalCode": "27650","streetAddress": ["2, rue Bernard-Pelluard"]}}
{"codeinsee": "27424","contact_email": "mairie.nagel.seez.mesnil@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 86 19","contact_phone": "+33 2 32 67 26 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Marcel Leredde 27190 Nagel-S\u00e9ez-Mesnil","address_id": "ADRNIVX_0000000287512647","address_searched": "2 place Marcel Leredde 27190 NAGEL SEEZ MESNIL","address_type": "housenumber","commune": "Nagel-S\u00e9ez-Mesnil","insee_comm": "27424","latitude": 48.922932,"longitude": 0.934884,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27424-01","latitude": "48.921875","longitude": "0.934724986553","nom": "Mairie de Nagel Seez Mesnil","type": "mairie","update": "2007-11-26","writeAddress": {"addressLocality": "NAGEL SEEZ MESNIL","postalCode": "27190","streetAddress": ["2 place Marcel Leredde"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27425","contact_email": "mairie.nassandres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 86 01","contact_phone": "+33 2 32 45 02 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Joliot Curie 27550 Nassandres","address_id": "27425_0058_95960a","address_searched": "Rue Joliot-Curie 27550 Nassandres","address_type": "street","commune": "Nassandres","insee_comm": "27425","latitude": 49.12933,"longitude": 0.733658,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27425-01","latitude": "49.1292228699","longitude": "0.733662009239","nom": "Mairie de Nassandres","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.nassandres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Nassandres","postalCode": "27550","streetAddress": ["Rue Joliot-Curie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27426","contact_email": "mairie.neaufles@yahoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 27 08 31","contact_phone": "+33 2 32 55 00 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Rue Saint-Martin 27830 Neaufles-Saint-Martin","address_id": "ADRNIVX_0000000287342143","address_searched": "19, rue Saint-Martin 27830 Neaufles-Saint-Martin","address_type": "housenumber","commune": "Neaufles-Saint-Martin","insee_comm": "27426","latitude": 49.275257,"longitude": 1.722657,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27426-01","latitude": "49.3132820129","longitude": "1.76681101322","nom": "Mairie de Neaufles-Saint-Martin","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Neaufles-Saint-Martin","postalCode": "27830","streetAddress": ["19, rue Saint-Martin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27427","contact_email": "mairie.neauflesauvergny@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 16 05","contact_phone": "+33 2 32 30 67 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue de l'\u00c9cole 27250 Neaufles-Auvergny","address_id": "ADRNIVX_0000000340229616","address_searched": "15, rue de l'\u00c9cole 27250 Neaufles-Auvergny","address_type": "housenumber","commune": "Neaufles-Auvergny","insee_comm": "27427","latitude": 48.86528,"longitude": 0.736959,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27427-01","latitude": "48.8670406","longitude": "0.7356172","nom": "Mairie de Neaufles-Auvergny","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Neaufles-Auvergny","postalCode": "27250","streetAddress": ["15, rue de l'\u00c9cole"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27428","contact_email": "mairie@le-neubourg.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 83 83","contact_phone": "+33 2 32 35 17 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place Ferrand 27110 Le Neubourg","address_id": "ADRNIVX_0000000287405579","address_searched": "2, place Ferrand 27110 Le Neubourg","address_type": "housenumber","commune": "Le Neubourg","insee_comm": "27428","latitude": 49.1505,"longitude": 0.906003,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27428-01","latitude": "49.15182","longitude": "0.905290000000036","nom": "Mairie du Neubourg","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.le-neubourg.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Neubourg","postalCode": "27110","streetAddress": ["2, place Ferrand"]}}
{"codeinsee": "27429","contact_fax": "+33 2 32 36 22 57","contact_phone": "+33 2 32 36 22 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue Denis Tardif 27730 Neuilly","address_id": "ADRNIVX_0000000287511988","address_searched": "11, rue Denis-Tardif 27730 Neuilly","address_type": "housenumber","commune": "Neuilly","insee_comm": "27429","latitude": 48.932375,"longitude": 1.420797,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27429-01","latitude": "48.9326171875","longitude": "1.42098999023","nom": "Mairie de Neuilly","type": "mairie","update": "2013-05-21","writeAddress": {"addressLocality": "Neuilly","postalCode": "27730","streetAddress": ["11, rue Denis-Tardif"]}}
{"codeinsee": "27430","contact_email": "mairielng@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 76 18","contact_phone": "+33 2 32 55 76 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Rue des Tilleuls 27150 La Neuve-Grange","address_id": "ADRNIVX_0000000287294701","address_searched": "13 rue des Tilleuls 27150 LA NEUVE GRANGE","address_type": "housenumber","commune": "La Neuve-Grange","insee_comm": "27430","latitude": 49.362965,"longitude": 1.553496,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27430-01","latitude": "49.3630857","longitude": "1.5534349","nom": "Mairie de La Neuve-Grange","type": "mairie","update": "2011-12-08","writeAddress": {"addressLocality": "LA NEUVE GRANGE","postalCode": "27150","streetAddress": ["13 rue des Tilleuls"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27431","contact_email": "mairie.la-neuve-lyre@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 22 37","contact_phone": "+33 2 32 30 50 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue des Fr\u00e8res Loiziel 27330 La Neuve-Lyre","address_id": "ADRNIVX_0000000287514445","address_searched": "BP 2 6, rue Loiziel 27330 La Neuve-Lyre","address_type": "housenumber","commune": "La Neuve-Lyre","insee_comm": "27431","latitude": 48.908315,"longitude": 0.74824,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27431-01","latitude": "48.9084014893","longitude": "0.745760023594","nom": "Mairie de La Neuve-Lyre","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Neuve-Lyre","postalCode": "27330","streetAddress": ["BP 2","6, rue Loiziel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27432","contact_email": "mairie.laneuvilledubosc@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 54 62","contact_phone": "+33 2 32 45 16 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "38 Route du Bec Hellouin 27890 La Neuville-du-Bosc","address_id": "ADRNIVX_0000000287384285","address_searched": "38, route du Bec-Hellouin 27890 La Neuville-du-Bosc","address_type": "housenumber","commune": "La Neuville-du-Bosc","insee_comm": "27432","latitude": 49.193986,"longitude": 0.809849,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27432-01","latitude": "49.1937675476","longitude": "0.810384988785","nom": "Mairie de La Neuville-du-Bosc","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Neuville-du-Bosc","postalCode": "27890","streetAddress": ["38, route du Bec-Hellouin"]}}
{"codeinsee": "27433","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27800 Neuville-sur-Authou","address_id": "27433_0800_be82ab","address_searched": "Mairie 27800 NEUVILLE SUR AUTHOU","address_type": "street","commune": "Neuville-sur-Authou","insee_comm": "27433","latitude": 49.209807,"longitude": 0.636466,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27433-01","latitude": "49.2113990784","longitude": "0.638011991978","nom": "Mairie de Neuville sur Authou","type": "mairie","update": "2004-09-10","writeAddress": {"addressLocality": "NEUVILLE SUR AUTHOU","postalCode": "27800","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"codeinsee": "27434","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Maillardi\u00e8re 27560 Noards","address_id": "27434_B005_32846c","address_searched": "Mairie 27560 NOARDS","address_type": "locality","commune": "Noards","insee_comm": "27434","latitude": 49.203743,"longitude": 0.487505,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27434-01","latitude": "49.2304382324","longitude": "0.498787999153","nom": "Mairie de Noards","type": "mairie","update": "2015-11-06","writeAddress": {"addressLocality": "NOARDS","postalCode": "27560","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"codeinsee": "27435","contact_phone": "+33 2 32 57 99 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "LA TONNELLERIE 27560 La No\u00eb-Poulain","address_id": "27435_XXXX_c6f1af","address_searched": "Mairie 27560 LA NOE POULAIN","address_type": "street","commune": "La No\u00eb-Poulain","insee_comm": "27435","latitude": 49.273559,"longitude": 0.508788,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27435-01","latitude": "49.2304382324","longitude": "0.498787999153","nom": "Mairie de La No\u00eb Poulain","type": "mairie","update": "2004-09-10","writeAddress": {"addressLocality": "LA NOE POULAIN","postalCode": "27560","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27436","contact_email": "nogentlesec.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 95 22","contact_phone": "+33 2 32 30 95 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue du Chesne 27190 Nogent-le-Sec","address_id": "ADRNIVX_0000000287513201","address_searched": "3, rue du Ch\u00eane 27190 Nogent-le-Sec","address_type": "housenumber","commune": "Nogent-le-Sec","insee_comm": "27436","latitude": 48.920849,"longitude": 1.003345,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27436-01","latitude": "48.9218864441","longitude": "1.00260603428","nom": "Mairie de Nogent-le-Sec","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Nogent-le-Sec","postalCode": "27190","streetAddress": ["3, rue du Ch\u00eane"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27437","contact_email": "mairie.nojeon@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 27 32 30","contact_phone": "+33 9 71 57 48 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route de Frileuse 27150 Nojeon-en-Vexin","address_id": "ADRNIVX_0000000287307335","address_searched": "1, route de Frileuse 27150 Nojeon-en-Vexin","address_type": "housenumber","commune": "Nojeon-en-Vexin","insee_comm": "27437","latitude": 49.331567,"longitude": 1.562142,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27437-01","latitude": "49.3311463","longitude": "1.5621791","nom": "Mairie de Nojeon-en-Vexin","type": "mairie","update": "2014-12-02","writeAddress": {"addressLocality": "Nojeon-en-Vexin","postalCode": "27150","streetAddress": ["1, route de Frileuse"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27438","contact_email": "communenonancourt@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 58 19 13","contact_phone": "+33 2 32 58 01 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "31 Rue Hippolyte Lozier 27320 Nonancourt","address_id": "ADRNIVX_0000000330153733","address_searched": "31, rue Hippolyte-Lozier BP 18 27320 Nonancourt","address_type": "housenumber","commune": "Nonancourt","insee_comm": "27438","latitude": 48.77332,"longitude": 1.191596,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-27438-01","latitude": "48.7723236084","longitude": "1.1914139986","nom": "Mairie de Nonancourt","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.nonancourt.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Nonancourt","postalCode": "27320","streetAddress": ["31, rue Hippolyte-Lozier","BP 18"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27439","contact_email": "secretaire@normanville.com","contact_fax": "+33 2 32 34 72 06","contact_phone": "+33 2 32 34 71 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "103 Route de la Vall\u00e9e 27930 Normanville","address_id": "ADRNIVX_0000000287452554","address_searched": "103, route de la Vall\u00e9e 27930 Normanville","address_type": "housenumber","commune": "Normanville","insee_comm": "27439","latitude": 49.078502,"longitude": 1.163324,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27439-01","latitude": "49.0798492432","longitude": "1.15799498558","nom": "Mairie de Normanville","type": "mairie","update": "2016-01-08","website": ["http://www.normanville.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Normanville","postalCode": "27930","streetAddress": ["103, route de la Vall\u00e9e"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27440","contact_email": "mairienotredamedelisle@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 04 19","contact_phone": "+33 2 32 52 60 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "35 Rue de l'\u00c9glise 27940 Notre-Dame-de-l'Isle","address_id": "ADRNIVX_0000000287411613","address_searched": "35, rue de l'\u00c9glise 27940 Notre-Dame-de-l'Isle","address_type": "housenumber","commune": "Notre-Dame-de-l'Isle","insee_comm": "27440","latitude": 49.147609,"longitude": 1.43677,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27440-01","latitude": "49.1473999023","longitude": "1.4369699955","nom": "Mairie de Notre-Dame-de-l'Isle","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Notre-Dame-de-l'Isle","postalCode": "27940","streetAddress": ["35, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27441","contact_email": "mairie.notredamedepine@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 93 73","contact_phone": "+33 2 32 45 93 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Giverville 27800 Notre-Dame-d'\u00c9pine","address_id": "27441_XXXX_8370da","address_searched": "Le Village 27800 Notre-Dame-d'\u00c9pine","address_type": "street","commune": "Notre-Dame-d'\u00c9pine","insee_comm": "27441","latitude": 49.197544,"longitude": 0.600479,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27441-01","latitude": "49.1972541809","longitude": "0.600941002369","nom": "Mairie de Notre-Dame-d'\u00c9pine","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Notre-Dame-d'\u00c9pine","postalCode": "27800","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"codeinsee": "27442","contact_email": "mairie.notredameduhamel@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 44 53 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Notre-Dame du Hamel 27390 Notre-Dame-du-Hamel","address_id": "27442_XXXX_bffb48","address_searched": "Mairie 27390 Notre-Dame-du-Hamel","address_type": "locality","commune": "Notre-Dame-du-Hamel","insee_comm": "27442","latitude": 48.885531,"longitude": 0.505619,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27442-01","latitude": "48.8832121","longitude": "0.5059477","nom": "Mairie de Notre-Dame-du-Hamel","type": "mairie","update": "2015-12-14","writeAddress": {"addressLocality": "Notre-Dame-du-Hamel","postalCode": "27390","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27444","contact_email": "mairie.lenoyer1@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 31 06 26","contact_phone": "+33 2 32 30 70 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de la Mairie 27410 Le Noyer-en-Ouche","address_id": "ADRNIVX_0000000334454483","address_searched": "4, rue de la Mairie 27410 Le Noyer-en-Ouche","address_type": "housenumber","commune": "Le Noyer-en-Ouche","insee_comm": "27444","latitude": 49.005524,"longitude": 0.769738,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27444-01","latitude": "49.005805","longitude": "0.770773","nom": "Mairie du Noyer-en-Ouche","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Noyer-en-Ouche","postalCode": "27410","streetAddress": ["4, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27445","contact_email": "commune-de-noyers@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 55 65 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Grande Rue 27720 Noyers","address_id": "ADRNIVX_0000000287362131","address_searched": "16, Grande rue 27720 Noyers","address_type": "housenumber","commune": "Noyers","insee_comm": "27445","latitude": 49.244119,"longitude": 1.6789,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27445-01","latitude": "49.2435725","longitude": "1.6792811","nom": "Mairie de Noyers","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.mairie-noyers.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Noyers","postalCode": "27720","streetAddress": ["16, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27446","contact_email": "mairie.ormes27@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 35 43 61","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue de Ferri\u00e8res Haut Clocher 27190 Ormes","address_id": "ADRNIVX_0000000287459640","address_searched": "14, route de Ferri\u00e8res 27190 Ormes","address_type": "housenumber","commune": "Ormes","insee_comm": "27446","latitude": 49.052536,"longitude": 0.961773,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27446-01","latitude": "49.0451889038","longitude": "0.968060016632","nom": "Mairie d'Ormes","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ormes27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ormes","postalCode": "27190","streetAddress": ["14, route de Ferri\u00e8res"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27447","contact_email": "mairie.dorvaux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 58 26 08","contact_phone": "+33 2 32 30 11 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Route de Conches 27190 Orvaux","address_id": "ADRNIVX_0000000287510060","address_searched": "8, route de Conches 27190 Orvaux","address_type": "housenumber","commune": "Orvaux","insee_comm": "27447","latitude": 48.937765,"longitude": 1.027573,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27447-01","latitude": "48.9410438538","longitude": "1.0149730444","nom": "Mairie d'Orvaux","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Orvaux","postalCode": "27190","streetAddress": ["8, route de Conches"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27448","contact_email": "mairie@pacy27.fr","contact_fax": "+33 2 32 36 93 19","contact_phone": "+33 2 32 36 03 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Ren\u00e9 Tomasini 27120 Pacy-sur-Eure","address_id": "27448_0493_4567a8","address_searched": "BP 63 Place Ren\u00e9-Tomasini 27120 Pacy-sur-Eure","address_type": "street","commune": "Pacy-sur-Eure","insee_comm": "27448","latitude": 49.013817,"longitude": 1.381317,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27448-01","latitude": "49.0141716003","longitude": "1.38120698929","nom": "Mairie de Pacy-sur-Eure","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-pacy-sur-eure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pacy-sur-Eure","postalCode": "27120","streetAddress": ["BP 63","Place Ren\u00e9-Tomasini"]}}
{"codeinsee": "27449","contact_email": "mairiedepanilleuse@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 42 14","contact_phone": "+33 2 32 52 32 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Panilleuse 27510 Tilly","address_id": "27644_XXXX_db44a8","address_searched": "place saint Jean 27510 PANILLEUSE","address_type": "street","commune": "Tilly","insee_comm": "27644","latitude": 49.143171,"longitude": 1.520513,"score": 0.36,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27449-01","latitude": "49.0953025818","longitude": "1.46624004841","nom": "Mairie de Panilleuse","type": "mairie","update": "2007-11-27","writeAddress": {"addressLocality": "PANILLEUSE","postalCode": "27510","streetAddress": ["place saint Jean"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27451","contact_email": "mairie.parville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 39 15 19","contact_phone": "+33 2 32 39 15 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Route de Beaumont 27180 Parville","address_id": "ADRNIVX_0000000287467401","address_searched": "12, route de Beaumont 27180 Parville","address_type": "housenumber","commune": "Parville","insee_comm": "27451","latitude": 49.033239,"longitude": 1.095097,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27451-01","latitude": "49.0325012207","longitude": "1.08597004414","nom": "Mairie de Parville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Parville","postalCode": "27180","streetAddress": ["12, route de Beaumont"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27452","contact_email": "mairie.perriers-la-campagne@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 45 00 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "50 Route de la Mairie 27170 Perriers-la-Campagne","address_id": "ADRNIVX_0000000287402961","address_searched": "50, route de la Mairie 27170 Perriers-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "Perriers-la-Campagne","insee_comm": "27452","latitude": 49.151599,"longitude": 0.745596,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27452-01","latitude": "49.1431999207","longitude": "0.771759986877","nom": "Mairie de Perriers-la-Campagne","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Perriers-la-Campagne","postalCode": "27170","streetAddress": ["50, route de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27453","contact_email": "mairie-de-perriers.sur.andelle@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 28 66","contact_phone": "+33 2 32 49 07 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "46 Rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 27910 Perriers-sur-Andelle","address_id": "ADRNIVX_0000000287270065","address_searched": "46, rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 27910 Perriers-sur-Andelle","address_type": "housenumber","commune": "Perriers-sur-Andelle","insee_comm": "27453","latitude": 49.412674,"longitude": 1.370388,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27453-01","latitude": "49.4128594","longitude": "1.3703859","nom": "Mairie de Perriers-sur-Andelle","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Perriers-sur-Andelle","postalCode": "27910","streetAddress": ["46, rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27454","contact_email": "mairie.perruel@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 96 11","contact_phone": "+33 2 32 49 10 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "82 Rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 27910 Perruel","address_id": "ADRNIVX_0000000287266952","address_searched": "82, rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 27910 Perruel","address_type": "housenumber","commune": "Perruel","insee_comm": "27454","latitude": 49.427778,"longitude": 1.372661,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27454-01","latitude": "49.4278973","longitude": "1.3726672","nom": "Mairie de Perruel","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Perruel","postalCode": "27910","streetAddress": ["82, rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "27455","contact_email": "mairie-piencourt@voila.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 26 16","contact_phone": "+33 2 32 44 26 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27230 Thiberville","address_id": "27629_0088_3e692b","address_searched": "Rue de la Mairie 27230 PIENCOURT","address_type": "street","commune": "Thiberville","insee_comm": "27629","latitude": 49.138036,"longitude": 0.456141,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27455-01","latitude": "49.167291","longitude": "0.398416","nom": "Mairie de Piencourt","type": "mairie","update": "2011-11-30","writeAddress": {"addressLocality": "PIENCOURT","postalCode": "27230","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27456","contact_email": "mairiedepinterville@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 40 05 78","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue du Docteur Schweitzer 27400 Pinterville","address_id": "ADRNIVX_0000000287388171","address_searched": "14, rue du Docteur-Schweitzer 27400 Pinterville","address_type": "housenumber","commune": "Pinterville","insee_comm": "27456","latitude": 49.192157,"longitude": 1.176469,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27456-01","latitude": "49.1925010681","longitude": "1.17782998085","nom": "Mairie de Pinterville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Pinterville","postalCode": "27400","streetAddress": ["14, rue du Docteur-Schweitzer"]}}
{"codeinsee": "27457","contact_email": "mairie.piseux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 32 20 56","contact_phone": "+33 2 32 32 20 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Metairie 27130 Piseux","address_id": "27457_B047_601e6a","address_searched": "BP 105 place de la Mairie 27130 PISEUX","address_type": "locality","commune": "Piseux","insee_comm": "27457","latitude": 48.786552,"longitude": 0.954229,"score": 0.46,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27457-01","latitude": "48.7737960815","longitude": "0.974407970905","nom": "Mairie de Piseux","type": "mairie","update": "2007-11-20","website": ["http://www.piseux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "PISEUX","postalCode": "27130","streetAddress": ["BP 105","place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27458","contact_email": "mairie@ville-pitres.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 71 76","contact_phone": "+33 2 32 49 81 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue de l'\u00c9glise 27590 P\u00eetres","address_id": "ADRNIVX_0000000287311256","address_searched": "10, rue de l'\u00c9glise 27590 P\u00eetres","address_type": "housenumber","commune": "P\u00eetres","insee_comm": "27458","latitude": 49.318946,"longitude": 1.225957,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27458-01","latitude": "49.3190112","longitude": "1.2256688","nom": "Mairie de P\u00eetres","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.villedepitres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "P\u00eetres","postalCode": "27590","streetAddress": ["10, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27459","contact_email": "mairielesplaces@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 46 24 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 27230 Saint-Aubin-de-Scellon","address_id": "27512_B063_9f5964","address_searched": "52, le Village 27230 Les Places","address_type": "locality","commune": "Saint-Aubin-de-Scellon","insee_comm": "27512","latitude": 49.1723,"longitude": 0.475775,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27459-01","latitude": "49.152488","longitude": "0.414566","nom": "Mairie des Places","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ccthibertville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Places","postalCode": "27230","streetAddress": ["52, le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27460","contact_email": "communedeplainville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 47 06","contact_phone": "+33 2 32 46 47 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "60 Rue de la Mairie 27300 Plainville","address_id": "ADRNIVX_0000000287433389","address_searched": "60, rue de la Mairie 27300 Plainville","address_type": "housenumber","commune": "Plainville","insee_comm": "27460","latitude": 49.085696,"longitude": 0.499533,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27460-01","latitude": "49.0869522095","longitude": "0.49741101265","nom": "Mairie de Plainville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Plainville","postalCode": "27300","streetAddress": ["60, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27462","contact_email": "mairie.leplanquay@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 87 56","contact_phone": "+33 2 32 46 87 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 27230 Le Planquay","address_id": "27462_B003_e557ed","address_searched": "Le Bourg 27230 Le Planquay","address_type": "locality","commune": "Le Planquay","insee_comm": "27462","latitude": 49.095874,"longitude": 0.430322,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27462-01","latitude": "49.096368","longitude": "0.426622","nom": "Mairie du Planquay","type": "mairie","update": "2013-07-03","writeAddress": {"addressLocality": "Le Planquay","postalCode": "27230","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27463","contact_email": "mairie.plasnes@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 24 17","contact_phone": "+33 2 32 43 21 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27300 Plasnes","address_id": "27463_0190_54e896","address_searched": "6, rue de la Mairie 27300 Plasnes","address_type": "street","commune": "Plasnes","insee_comm": "27463","latitude": 49.136995,"longitude": 0.621935,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27463-01","latitude": "49.1369649","longitude": "0.622026","nom": "Mairie de Plasnes","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Plasnes","postalCode": "27300","streetAddress": ["6, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27464","contact_email": "mairieleplessisgrohan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 56 94","contact_phone": "+33 2 32 67 40 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Damville 27180 Le Plessis-Grohan","address_id": "27464_0022_37e289","address_searched": "Route de Damville 27180 Le Plessis-Grohan","address_type": "street","commune": "Le Plessis-Grohan","insee_comm": "27464","latitude": 48.952798,"longitude": 1.122017,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27464-01","latitude": "48.9362983704","longitude": "1.11418998241","nom": "Mairie du Plessis-Grohan","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Plessis-Grohan","postalCode": "27180","streetAddress": ["Route de Damville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27465","contact_email": "plessis.hebert@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 36 11 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Louveti\u00e8re 27120 Le Plessis-H\u00e9bert","address_id": "ADRNIVX_0000000287495044","address_searched": "2, rue de la Louveti\u00e8re 27120 Le Plessis-H\u00e9bert","address_type": "housenumber","commune": "Le Plessis-H\u00e9bert","insee_comm": "27465","latitude": 48.989009,"longitude": 1.351822,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27465-01","latitude": "48.988974","longitude": "1.350604","nom": "Mairie du Plessis-H\u00e9bert","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Plessis-H\u00e9bert","postalCode": "27120","streetAddress": ["2, rue de la Louveti\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27466","contact_email": "mairieleplessisstopportune@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 43 26","contact_phone": "+33 2 32 35 43 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Mairie 27170 Le Plessis-Sainte-Opportune","address_id": "ADRNIVX_0000000287453755","address_searched": "1, rue de la Mairie 27170 Le Plessis-Sainte-Opportune","address_type": "housenumber","commune": "Le Plessis-Sainte-Opportune","insee_comm": "27466","latitude": 49.072204,"longitude": 0.86102,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27466-01","latitude": "49.0952911377","longitude": "0.889846980572","nom": "Mairie du Plessis-Sainte-Opportune","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Plessis-Sainte-Opportune","postalCode": "27170","streetAddress": ["1, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27467","contact_email": "info@ville-pont-audemer.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 24 74","contact_phone": "+33 2 32 41 08 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de Verdun 27500 Pont-Audemer","address_id": "ADRNIVX_0000000287284512","address_searched": "BP 429 2, place de Verdun 27504 Pont-Audemer Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Audemer","insee_comm": "27467","latitude": 49.3574,"longitude": 0.516359,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27467-01","latitude": "49.354883","longitude": "0.5142989","nom": "Mairie de Pont-Audemer","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-pont-audemer.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Audemer Cedex","postalCode": "27504","streetAddress": ["BP 429","2, place de Verdun"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27468","contact_email": "commune.pont.authou@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 46 15","contact_phone": "+33 2 32 42 71 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Louise Givon 27290 Pont-Authou","address_id": "ADRNIVX_0000000287354641","address_searched": "1, rue Louise-Givon 27290 Pont-Authou","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Authou","insee_comm": "27468","latitude": 49.242386,"longitude": 0.703095,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27468-01","latitude": "49.242401123","longitude": "0.702054977417","nom": "Mairie de Pont-Authou","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Authou","postalCode": "27290","streetAddress": ["1, rue Louise-Givon"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27469","contact_email": "mairie@pontdelarche.fr","contact_fax": "+33 2 32 98 90 89","contact_phone": "+33 2 32 98 90 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Rue Maurice Delamare 27340 Pont-de-l'Arche","address_id": "ADRNIVX_0000000287321384","address_searched": "19, rue Maurice-Delamare 27340 Pont-de-l'Arche","address_type": "housenumber","commune": "Pont-de-l'Arche","insee_comm": "27469","latitude": 49.302787,"longitude": 1.157696,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27469-01","latitude": "49.3027923","longitude": "1.158545","nom": "Mairie de Pont-de-l'Arche","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.pontdelarche.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-de-l'Arche","postalCode": "27340","streetAddress": ["19, rue Maurice-Delamare"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27470","contact_email": "mairie.pont-saint-pierre@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 53 59","contact_phone": "+33 2 32 49 70 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "54 Grande Rue 27360 Pont-Saint-Pierre","address_id": "ADRNIVX_0000000287304514","address_searched": "54, Grande rue 27360 Pont-Saint-Pierre","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Saint-Pierre","insee_comm": "27470","latitude": 49.333054,"longitude": 1.277065,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27470-01","latitude": "49.2723007202","longitude": "1.21451997757","nom": "Mairie de Pont-Saint-Pierre","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Saint-Pierre","postalCode": "27360","streetAddress": ["54, Grande rue"]}}
{"codeinsee": "27471","contact_email": "commune-portejoie@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 59 25 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chemin des Magnans 27430 Porte-Joie","address_id": "27471_0032_1974d4","address_searched": "Rue des Magnans 27430 Porte-Joie","address_type": "street","commune": "Porte-Joie","insee_comm": "27471","latitude": 49.244054,"longitude": 1.253505,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27471-01","latitude": "49.2438508","longitude": "1.2538559","nom": "Mairie de Porte-Joie","type": "mairie","update": "2015-01-05","writeAddress": {"addressLocality": "Porte-Joie","postalCode": "27430","streetAddress": ["Rue des Magnans"]}}
{"codeinsee": "27472","contact_email": "mairie.portes472@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 00 99","contact_phone": "+33 2 32 30 00 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Champette 27190 Portes","address_id": "27472_B014_26362a","address_searched": "27190 PORTES","address_type": "locality","commune": "Portes","insee_comm": "27472","latitude": 49.023555,"longitude": 0.964545,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27472-01","latitude": "49.0281562805","longitude": "0.952957987785","nom": "Mairie de Portes","type": "mairie","update": "2007-11-20","writeAddress": {"addressLocality": "PORTES","postalCode": "27190","streetAddress": []}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27473","contact_email": "mairie@port-mort.com","contact_fax": "+33 2 32 77 23 16","contact_phone": "+33 2 32 52 61 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "87 Grande Rue 27940 Port-Mort","address_id": "ADRNIVX_0000000287397750","address_searched": "87, Grande rue 27940 Port-Mort","address_type": "housenumber","commune": "Port-Mort","insee_comm": "27473","latitude": 49.169487,"longitude": 1.406179,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27473-01","latitude": "49.1669006348","longitude": "1.4100600481","nom": "Mairie de Port-Mort","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.port-mort.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Port-Mort","postalCode": "27940","streetAddress": ["87, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27474","contact_email": "mairie.poses@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 59 18 78","contact_phone": "+33 2 32 59 07 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "88 Rue des Masures 27740 Poses","address_id": "ADRNIVX_0000000287321057","address_searched": "88, rue des Masures 27740 Poses","address_type": "housenumber","commune": "Poses","insee_comm": "27474","latitude": 49.304328,"longitude": 1.245259,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27474-01","latitude": "49.304368","longitude": "1.2452292","nom": "Mairie de Poses","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.poses.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Poses","postalCode": "27740","streetAddress": ["88, rue des Masures"]}}
{"codeinsee": "27475","contact_fax": "+33 2 32 57 97 72","contact_phone": "+33 2 32 57 97 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route D\u00e9partementale 810 27560 La Poterie-Mathieu","address_id": "27475_XXXX_03a186","address_searched": "route D\u00e9partementale 810 27560 LA POTERIE MATHIEU","address_type": "street","commune": "La Poterie-Mathieu","insee_comm": "27475","latitude": 49.252434,"longitude": 0.509587,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27475-01","latitude": "49.2602958679","longitude": "0.530211985111","nom": "Mairie de La Poterie Mathieu","type": "mairie","update": "2007-11-23","writeAddress": {"addressLocality": "LA POTERIE MATHIEU","postalCode": "27560","streetAddress": ["route D\u00e9partementale 810"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27476","contact_email": "les-preaux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 11 16","contact_phone": "+33 2 32 42 11 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1556 Route de Lisieux 27500 Les Pr\u00e9aux","address_id": "ADRNIVX_0000000287302430","address_searched": "1556, route de Lisieux 27500 Les Pr\u00e9aux","address_type": "housenumber","commune": "Les Pr\u00e9aux","insee_comm": "27476","latitude": 49.323435,"longitude": 0.476794,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27476-01","latitude": "49.326761","longitude": "0.4934425","nom": "Mairie des Pr\u00e9aux","type": "mairie","update": "2016-01-21","website": ["http://www.lespreaux.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Pr\u00e9aux","postalCode": "27500","streetAddress": ["1556, route de Lisieux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27477","contact_email": "mairie.pressagny.lorgeuilleux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 21 04 86","contact_phone": "+33 2 32 51 31 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue aux Huards 27510 Pressagny-l'Orgueilleux","address_id": "ADRNIVX_0000000287418216","address_searched": "9, rue aux Huards 27510 Pressagny-l'Orgueilleux","address_type": "housenumber","commune": "Pressagny-l'Orgueilleux","insee_comm": "27477","latitude": 49.131888,"longitude": 1.444935,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27477-01","latitude": "49.1328048706","longitude": "1.44241297245","nom": "Mairie de Pressagny-l'Orgueilleux","type": "mairie","update": "2014-09-08","website": ["http://pressagny-l-orgueilleux.a3w.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pressagny-l'Orgueilleux","postalCode": "27510","streetAddress": ["9, rue aux Huards"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27478","contact_email": "mairie-de-prey@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 27 88","contact_phone": "+33 2 32 37 95 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Ren\u00e9 Cardin 27220 Prey","address_id": "27478_0046_c62277","address_searched": "Place Ren\u00e9-Cardin 27220 Prey","address_type": "street","commune": "Prey","insee_comm": "27478","latitude": 48.962045,"longitude": 1.210658,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27478-01","latitude": "48.9620007","longitude": "1.2101085","nom": "Mairie de Prey","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Prey","postalCode": "27220","streetAddress": ["Place Ren\u00e9-Cardin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27480","contact_email": "mairie-puchay@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 76 58","contact_phone": "+33 2 32 55 76 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue du Bout de Bas 27150 Puchay","address_id": "ADRNIVX_0000000287302549","address_searched": "7, rue du Bout-de-Bas 27150 Puchay","address_type": "housenumber","commune": "Puchay","insee_comm": "27480","latitude": 49.342147,"longitude": 1.533434,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27480-01","latitude": "49.3423952","longitude": "1.5333544","nom": "Mairie de Puchay","type": "mairie","update": "2013-10-02","website": ["http://puchay.jimdo.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Puchay","postalCode": "27150","streetAddress": ["7, rue du Bout-de-Bas"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27481","contact_email": "pullay@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 32 18 58","contact_phone": "+33 2 32 32 18 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue des Rossignols 27130 Pullay","address_id": "ADRNIVX_0000000325885325","address_searched": "2, rue des Rossignols 27130 Pullay","address_type": "housenumber","commune": "Pullay","insee_comm": "27481","latitude": 48.731354,"longitude": 0.87657,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27481-01","latitude": "48.7305342","longitude": "0.8746668","nom": "Mairie de Pullay","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.pullay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pullay","postalCode": "27130","streetAddress": ["2, rue des Rossignols"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27482","contact_email": "ville.de.la.pyle@free.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 44 10","contact_phone": "+33 2 32 35 44 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route d'Amfreville 27370 La Pyle","address_id": "27482_0002_27ef89","address_searched": "Route d'Anfreville 27370 La Pyle","address_type": "street","commune": "La Pyle","insee_comm": "27482","latitude": 49.200162,"longitude": 0.897273,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27482-01","latitude": "49.2298278809","longitude": "0.878520011902","nom": "Mairie de La Pyle","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "La Pyle","postalCode": "27370","streetAddress": ["Route d'Anfreville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27483","contact_email": "mairie.quatremare27@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 57 22","contact_phone": "+33 2 32 50 57 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Route d'\u00c9vreux 27400 Quatremare","address_id": "ADRNIVX_0000000287389827","address_searched": "2, route d'Evreux 27400 Quatremare","address_type": "housenumber","commune": "Quatremare","insee_comm": "27483","latitude": 49.185033,"longitude": 1.080599,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27483-01","latitude": "49.1851537","longitude": "1.0807186","nom": "Mairie de Quatremare","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.monclocher.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quatremare","postalCode": "27400","streetAddress": ["2, route d'Evreux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27485","contact_email": "mairie-dequillebeuf@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 55 90","contact_phone": "+33 2 32 57 51 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "74 Quai de Seine 27680 Quillebeuf-sur-Seine","address_id": "ADRNIVX_0000000287262829","address_searched": "74, quai de Seine 27680 Quillebeuf-sur-Seine","address_type": "housenumber","commune": "Quillebeuf-sur-Seine","insee_comm": "27485","latitude": 49.470995,"longitude": 0.529411,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27485-01","latitude": "49.4688987732","longitude": "0.529506981373","nom": "Mairie de Quillebeuf-sur-Seine","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Quillebeuf-sur-Seine","postalCode": "27680","streetAddress": ["74, quai de Seine"]}}
{"codeinsee": "27486","contact_email": "mairie.quittebeuf@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 03 90","contact_phone": "+33 2 32 34 03 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Maurice Legoux 27110 Quittebeuf","address_id": "27486_XXXX_1a9192","address_searched": "Place Maurice-Legoux 27110 Quittebeuf","address_type": "street","commune": "Quittebeuf","insee_comm": "27486","latitude": 49.107949,"longitude": 1.009846,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27486-01","latitude": "49.108323","longitude": "1.00983","nom": "Mairie de Quittebeuf","type": "mairie","update": "2015-05-18","writeAddress": {"addressLocality": "Quittebeuf","postalCode": "27110","streetAddress": ["Place Maurice-Legoux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27487","contact_email": "mairie-radepont@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 68 69","contact_phone": "+33 2 32 49 17 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Grande Rue 27380 Radepont","address_id": "27487_0042_24ec01","address_searched": "Grande rue 27380 Radepont","address_type": "street","commune": "Radepont","insee_comm": "27487","latitude": 49.352121,"longitude": 1.327253,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27487-01","latitude": "49.3526000977","longitude": "1.3269200325","nom": "Mairie de Radepont","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Radepont","postalCode": "27380","streetAddress": ["Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27488","contact_email": "renneville.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 23 04","contact_phone": "+33 2 32 49 23 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'\u00c9cole 27910 Renneville","address_id": "27488_0020_5dceac","address_searched": "17, rue de l'\u00c9cole 27910 Renneville","address_type": "street","commune": "Renneville","insee_comm": "27488","latitude": 49.401139,"longitude": 1.323392,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27488-01","latitude": "49.3982176","longitude": "1.3240515","nom": "Mairie de Renneville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Renneville","postalCode": "27910","streetAddress": ["17, rue de l'\u00c9cole"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27489","contact_email": "reuilly.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 91 19","contact_phone": "+33 2 32 34 70 53","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 27930 Reuilly","address_id": "ADRNIVX_0000000287457202","address_searched": "1, place de la Mairie 27930 Reuilly","address_type": "housenumber","commune": "Reuilly","insee_comm": "27489","latitude": 49.078478,"longitude": 1.222804,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27489-01","latitude": "49.0782012939","longitude": "1.22377002239","nom": "Mairie de Reuilly","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Reuilly","postalCode": "27930","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27490","contact_email": "mairie.de.richeville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 62 06","contact_phone": "+33 2 32 55 62 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Route de Mouflaines 27420 Richeville","address_id": "ADRNIVX_0000000287351504","address_searched": "59, route nationale 14 27420 Richeville","address_type": "housenumber","commune": "Richeville","insee_comm": "27490","latitude": 49.258681,"longitude": 1.543368,"score": 0.46,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27490-01","latitude": "49.2668762207","longitude": "1.53539896011","nom": "Mairie de Richeville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://mairiedericheville.e-monsite.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Richeville","postalCode": "27420","streetAddress": ["59, route nationale 14"]}}
{"codeinsee": "27491","contact_email": "mairie-roman@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 40 22","contact_phone": "+33 2 32 34 40 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chagny 27240 Roman","address_id": "27491_XXXX_23c90f","address_searched": "27240 ROMAN","address_type": "locality","commune": "Roman","insee_comm": "27491","latitude": 48.83455,"longitude": 1.025864,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27491-01","latitude": "48.8462333679","longitude": "1.04588496685","nom": "Mairie de Roman","type": "mairie","update": "2007-11-23","writeAddress": {"addressLocality": "ROMAN","postalCode": "27240","streetAddress": []}}
{"codeinsee": "27492","contact_email": "mairieromillylaputhenaye@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 60 20 89","contact_phone": "+33 2 32 30 69 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mairie 27170 Romilly-la-Puthenaye","address_id": "ADRNIVX_0000000334454506","address_searched": "2 rue de la Mairie 27170 ROMILLY LA PUTHENAYE","address_type": "housenumber","commune": "Romilly-la-Puthenaye","insee_comm": "27492","latitude": 49.002081,"longitude": 0.846856,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27492-01","latitude": "49.0019989014","longitude": "0.846857011318","nom": "Mairie de Romilly La Puthenaye","type": "mairie","update": "2007-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "ROMILLY LA PUTHENAYE","postalCode": "27170","streetAddress": ["2 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27493","contact_email": "mairie.de.romilly.sur.andelle@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 28 00","contact_phone": "+33 2 32 48 73 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 TER Rue Neuve 27610 Romilly-sur-Andelle","address_id": "ADRNIVX_0000000287305553","address_searched": "1 ter, rue Neuve 27610 Romilly-sur-Andelle","address_type": "housenumber","commune": "Romilly-sur-Andelle","insee_comm": "27493","latitude": 49.331281,"longitude": 1.258594,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27493-01","latitude": "49.3307808","longitude": "1.25640390000001","nom": "Mairie de Romilly-sur-Andelle","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.romilly-sur-andelle.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Romilly-sur-Andelle","postalCode": "27610","streetAddress": ["1 ter, rue Neuve"]}}
{"codeinsee": "27495","contact_phone": "+33 2 32 54 10 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Roque 27700 La Roquette","address_id": "27495_B022_1b8f47","address_searched": "Le Bourg 27700 LA ROQUETTE","address_type": "locality","commune": "La Roquette","insee_comm": "27495","latitude": 49.246163,"longitude": 1.339566,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27495-01","latitude": "49.252253","longitude": "1.344471","nom": "Mairie de La Roquette","type": "mairie","update": "2011-12-06","writeAddress": {"addressLocality": "LA ROQUETTE","postalCode": "27700","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27496","contact_email": "mairie-rosay-sur-lieure@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 32 30","contact_phone": "+33 2 32 49 08 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "34 Rue Principale 27790 Rosay-sur-Lieure","address_id": "ADRNIVX_0000000287282338","address_searched": "34 rue Principale 27790 Rosay-sur-Lieure","address_type": "housenumber","commune": "Rosay-sur-Lieure","insee_comm": "27496","latitude": 49.373868,"longitude": 1.429986,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27496-01","latitude": "49.3734871","longitude": "1.4299127","nom": "Mairie de Rosay-sur-Lieure","type": "mairie","update": "2015-04-13","website": ["http://www.rosaysurlieure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rosay-sur-Lieure","postalCode": "27790","streetAddress": ["34 rue Principale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27497","contact_email": "mairie.rougemontier@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 67 13","contact_phone": "+33 2 32 57 31 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de la Mairie 27350 Rougemontiers","address_id": "ADRNIVX_0000000287285763","address_searched": "6, rue de la Mairie 27350 Rougemontiers","address_type": "housenumber","commune": "Rougemontiers","insee_comm": "27497","latitude": 49.359414,"longitude": 0.720571,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27497-01","latitude": "49.3895530701","longitude": "0.691363990307","nom": "Mairie de Rougemontiers","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Rougemontiers","postalCode": "27350","streetAddress": ["6, rue de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "27498","contact_email": "mairie.rouge.perriers@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 67 75 31","contact_phone": "+33 2 32 35 01 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Grande 27110 Rouge-Perriers","address_id": "ADRNIVX_0000000287405925","address_searched": "8 rue grande 27110 ROUGE PERRIERS","address_type": "housenumber","commune": "Rouge-Perriers","insee_comm": "27498","latitude": 49.148905,"longitude": 0.831396,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27498-01","latitude": "49.1439971924","longitude": "0.836762011051","nom": "Mairie de Rouge Perriers","type": "mairie","update": "2007-11-20","writeAddress": {"addressLocality": "ROUGE PERRIERS","postalCode": "27110","streetAddress": ["8 rue grande"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27499","contact_email": "mairie.laroussiere@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 64 50","contact_phone": "+33 2 32 44 64 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg (La Roussiere) 27270 Mesnil-en-Ouche","address_id": "27049_XXXX_84920a","address_searched": "Le Bourg 27270 La Roussi\u00e8re","address_type": "street","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 48.961389,"longitude": 0.582042,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27499-01","latitude": "48.9588851929","longitude": "0.579439997673","nom": "Mairie de La Roussi\u00e8re","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Roussi\u00e8re","postalCode": "27270","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27500","contact_email": "mairie.routot@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 44 26","contact_phone": "+33 2 32 57 31 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc 27350 Routot","address_id": "ADRNIVX_0000000287276761","address_searched": "1, place du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc BP 7 27350 Routot","address_type": "housenumber","commune": "Routot","insee_comm": "27500","latitude": 49.378446,"longitude": 0.732452,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27500-01","latitude": "49.386137","longitude": "0.731581","nom": "Mairie de Routot","type": "mairie","update": "2013-10-02","website": ["http://www.routot.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Routot","postalCode": "27350","streetAddress": ["1, place du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc","BP 7"]}}
{"codeinsee": "27501","contact_phone": "+33 2 32 36 88 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rouvray","address_id": "27501","address_searched": "27120 ROUVRAY","address_type": "village","commune": "Rouvray","insee_comm": "27501","latitude": 49.065047,"longitude": 1.33732,"score": 0.46,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27501-01","latitude": "49.0649299622","longitude": "1.33704698086","nom": "Mairie de Rouvray","type": "mairie","update": "2007-12-05","writeAddress": {"addressLocality": "ROUVRAY","postalCode": "27120","streetAddress": []}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27502","contact_email": "contact@mairie-rugles.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 13 74","contact_phone": "+33 2 32 24 70 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "33 T Rue Aristide Briand 27250 Rugles","address_id": "ADRNIVX_0000000287536114","address_searched": "33 ter, rue Aristide-Briand BP 22 27250 Rugles","address_type": "housenumber","commune": "Rugles","insee_comm": "27502","latitude": 48.822131,"longitude": 0.710076,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27502-01","latitude": "48.8220484","longitude": "0.7106777","nom": "Mairie de Rugles","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.rugles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rugles","postalCode": "27250","streetAddress": ["33 ter, rue Aristide-Briand","BP 22"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27504","contact_email": "mairie-de-sacquenville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 12 33","contact_phone": "+33 2 32 34 02 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27930 Fauville","address_id": "27234_0048_ea8b6d","address_searched": "Place de la Mairie 27930 Sacquenville","address_type": "street","commune": "Fauville","insee_comm": "27234","latitude": 49.031031,"longitude": 1.196083,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27504-01","latitude": "49.0834999084","longitude": "1.07282996178","nom": "Mairie de Sacquenville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Sacquenville","postalCode": "27930","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27505","contact_email": "mairiestagnan27@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 44 58 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "98 Route de la Beleng\u00e8re 27390 Saint-Agnan-de-Cerni\u00e8res","address_id": "ADRNIVX_0000000308618379","address_searched": "98, route de la Bellang\u00e8re 27390 Saint-Agnan-de-Cerni\u00e8res","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Agnan-de-Cerni\u00e8res","insee_comm": "27505","latitude": 48.952993,"longitude": 0.516265,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27505-01","latitude": "48.951708","longitude": "0.531079","nom": "Mairie de Saint-Agnan-de-Cerni\u00e8res","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Agnan-de-Cerni\u00e8res","postalCode": "27390","streetAddress": ["98, route de la Bellang\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27507","contact_email": "mairie@ville-st-andre-eure.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 46 83","contact_phone": "+33 2 32 32 87 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Gambetta 27220 Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","address_id": "27507_0030_3bdde7","address_searched": "Place Gambetta 27220 Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","address_type": "street","commune": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","insee_comm": "27507","latitude": 48.906744,"longitude": 1.274005,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27507-01","latitude": "48.9067993164","longitude": "1.27372002602","nom": "Mairie de Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-st-andre-eure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","postalCode": "27220","streetAddress": ["Place Gambetta"]}}
{"accessibilite_text": "la partie rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27508","contact_email": "mairie.stantonin@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 24 77 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Mairie 27250 Saint-Antonin-de-Sommaire","address_id": "ADRNIVX_0000000339871874","address_searched": "2, place de la Mairie 27250 Saint-Antonin-de-Sommaire","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Antonin-de-Sommaire","insee_comm": "27508","latitude": 48.830147,"longitude": 0.665702,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27508-01","latitude": "48.833917","longitude": "0.667298999999957","nom": "Mairie de Saint-Antonin-de-Sommaire","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Antonin-de-Sommaire","postalCode": "27250","streetAddress": ["2, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27510","contact_email": "mairie.staquilin@gmail.com","contact_fax": "+33 2 32 36 08 97","contact_phone": "+33 2 32 36 01 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "65 TER Rue Marcel Moisson 27120 Saint-Aquilin-de-Pacy","address_id": "ADRNIVX_0000000287485819","address_searched": "65 ter, rue Marcel-Moisson 27120 Saint-Aquilin-de-Pacy","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Aquilin-de-Pacy","insee_comm": "27510","latitude": 49.011799,"longitude": 1.373444,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27510-01","latitude": "49.0116996765","longitude": "1.37430000305","nom": "Mairie de Saint-Aquilin-de-Pacy","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Aquilin-de-Pacy","postalCode": "27120","streetAddress": ["65 ter, rue Marcel-Moisson"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27511","contact_email": "saintaubindecrosville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 87 67","contact_phone": "+33 2 32 35 87 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Place de l'\u00c9glise 27110 Saint-Aubin-d'\u00c9crosville","address_id": "ADRNIVX_0000000287411172","address_searched": "6, place de l'\u00c9glise 27110 Saint-Aubin-d'\u00c9crosville","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Aubin-d'\u00c9crosville","insee_comm": "27511","latitude": 49.14286,"longitude": 0.995351,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27511-01","latitude": "49.1890983582","longitude": "0.952094972134","nom": "Mairie de Saint-Aubin-d'\u00c9crosville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Aubin-d'\u00c9crosville","postalCode": "27110","streetAddress": ["6, place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27512","contact_email": "mairie.staubindescellon@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 46 85 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Bouverie 27230 Saint-Aubin-de-Scellon","address_id": "27512_XXXX_9cdef1","address_searched": "Le Bourg 27230 Saint-Aubin-de-Scellon","address_type": "locality","commune": "Saint-Aubin-de-Scellon","insee_comm": "27512","latitude": 49.189549,"longitude": 0.452499,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27512-01","latitude": "49.1714248657","longitude": "0.475410014391","nom": "Mairie de Saint-Aubin-de-Scellon","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Aubin-de-Scellon","postalCode": "27230","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"codeinsee": "27513","contact_email": "saintaubindeshayes@cc-beaumesnil.com","contact_phone": "+33 2 32 44 40 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Saint-Aubin-des-Hayes","address_id": "27513","address_searched": "Le bourg 27410 ST AUBIN DES HAYES","address_type": "village","commune": "Saint-Aubin-des-Hayes","insee_comm": "27513","latitude": 49.008222,"longitude": 0.677365,"score": 0.41,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27513-01","latitude": "49.0088996887","longitude": "0.678135991096","nom": "Mairie de Saint Aubin Des Hayes","type": "mairie","update": "2007-12-03","writeAddress": {"addressLocality": "ST AUBIN DES HAYES","postalCode": "27410","streetAddress": ["Le bourg"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d\u2019acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27514","contact_email": "mairie.staubinduthenney@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 25 44","contact_phone": "+33 2 32 44 25 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Conardiere 27270 Saint-Aubin-du-Thenney","address_id": "27514_B015_64c10f","address_searched": "Place des Cannadiens 27270 Saint-Aubin-du-Thenney","address_type": "locality","commune": "Saint-Aubin-du-Thenney","insee_comm": "27514","latitude": 49.009263,"longitude": 0.499724,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27514-01","latitude": "49.0198326111","longitude": "0.487839013338","nom": "Mairie de Saint-Aubin-du-Thenney","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Aubin-du-Thenney","postalCode": "27270","streetAddress": ["Place des Cannadiens"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27515","contact_email": "mairiestaubinleguichard@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 41 68","contact_phone": "+33 2 32 44 41 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route de Beaumesnil (Saint-Aubin-Le-Guichard) 27410 Mesnil-en-Ouche","address_id": "ADRNIVX_0000000325887938","address_searched": "Le Village 1, route de Beaumesnil 27410 Saint-Aubin-le-Guichard","address_type": "housenumber","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 49.038589,"longitude": 0.700656,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27515-01","latitude": "49.0386009216","longitude": "0.700474977493","nom": "Mairie de Saint-Aubin-le-Guichard","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Aubin-le-Guichard","postalCode": "27410","streetAddress": ["Le Village","1, route de Beaumesnil"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27516","contact_email": "mairiestaubinlevertueux2@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 36 59","contact_phone": "+33 2 32 43 15 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27300 Saint-Clair-d'Arcey","address_id": "27523_0340_54e896","address_searched": "Place de la Mairie 27300 Saint-Georges-Armont","address_type": "street","commune": "Saint-Clair-d'Arcey","insee_comm": "27523","latitude": 49.0653,"longitude": 0.663748,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27516-01","latitude": "49.0511016846","longitude": "0.605355978012","nom": "Mairie de Saint-Georges-Armont","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Georges-Armont","postalCode": "27300","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27517","contact_email": "mairie@saintaubin27.fr","contact_fax": "+33 2 77 41 02 39","contact_phone": "+33 2 32 53 02 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue des Motelles 27600 Saint-Aubin-sur-Gaillon","address_id": "ADRNIVX_0000000287410882","address_searched": "1, rue des Motelles 27600 Saint-Aubin-sur-Gaillon","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Aubin-sur-Gaillon","insee_comm": "27517","latitude": 49.147033,"longitude": 1.32911,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27517-01","latitude": "49.1470985413","longitude": "1.32918000221","nom": "Mairie de Saint-Aubin-sur-Gaillon","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ville-saintaubinsurgaillon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Aubin-sur-Gaillon","postalCode": "27600","streetAddress": ["1, rue des Motelles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27518","contact_email": "mairie-st-aubin-s-quillebeuf@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 92 53","contact_phone": "+33 2 32 57 54 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "330 Rue de l'\u00c9glise 27680 Saint-Aubin-sur-Quillebeuf","address_id": "ADRNIVX_0000000287263252","address_searched": "330, rue de l'\u00c9glise 27680 Saint-Aubin-sur-Quillebeuf","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Aubin-sur-Quillebeuf","insee_comm": "27518","latitude": 49.462681,"longitude": 0.525761,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27518-01","latitude": "49.4621009827","longitude": "0.526287019253","nom": "Mairie de Saint-Aubin-sur-Quillebeuf","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Aubin-sur-Quillebeuf","postalCode": "27680","streetAddress": ["330, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27520","contact_email": "cne.st.benoit.des.ombres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 87 21","contact_phone": "+33 2 32 42 87 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Jules Duclos 27450 Saint-Beno\u00eet-des-Ombres","address_id": "27520_0070_19a2ba","address_searched": "Place Jules-Duclos 27450 Saint-Beno\u00eet-des-Ombres","address_type": "street","commune": "Saint-Beno\u00eet-des-Ombres","insee_comm": "27520","latitude": 49.230863,"longitude": 0.622047,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27520-01","latitude": "49.2439308167","longitude": "0.584432005882","nom": "Mairie de Saint-Beno\u00eet-des-Ombres","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Beno\u00eet-des-Ombres","postalCode": "27450","streetAddress": ["Place Jules-Duclos"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27521","contact_email": "mairiedesaintchristophesuravre@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 32 75 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Verneuil 27820 Saint-Christophe-sur-Avre","address_id": "27521_XXXX_d4bd28","address_searched": "47, route de Verneuil 27820 Saint-Christophe-sur-Avre","address_type": "street","commune": "Saint-Christophe-sur-Avre","insee_comm": "27521","latitude": 48.700473,"longitude": 0.817272,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27521-01","latitude": "48.7364034","longitude": "0.831944099999987","nom": "Mairie de Saint-Christophe-sur-Avre","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Christophe-sur-Avre","postalCode": "27820","streetAddress": ["47, route de Verneuil"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27522","contact_email": "mairie.stchristophesurconde@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 56 02 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Tillaye 27450 Saint-Christophe-sur-Cond\u00e9","address_id": "27522_XXXX_c8963f","address_searched": "Le Village 27450 Saint-Christophe-sur-Cond\u00e9","address_type": "locality","commune": "Saint-Christophe-sur-Cond\u00e9","insee_comm": "27522","latitude": 49.296875,"longitude": 0.583648,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27522-01","latitude": "49.2868003845","longitude": "0.599022984505","nom": "Mairie de Saint-Christophe-sur-Cond\u00e9","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Christophe-sur-Cond\u00e9","postalCode": "27450","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27523","contact_email": "mairie.stclairdarcey@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 43 18 54","contact_phone": "+33 2 32 43 18 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "90 Rue de la Mairie 27300 Saint-Clair-d'Arcey","address_id": "ADRNIVX_0000000287454888","address_searched": "90, rue de la Mairie 27300 Saint-Clair-d'Arcey","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Clair-d'Arcey","insee_comm": "27523","latitude": 49.065503,"longitude": 0.664454,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-27523-01","latitude": "49.0642502495","longitude": "0.663385391235","nom": "Mairie de Saint-Clair-d'Arcey","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Clair-d'Arcey","postalCode": "27300","streetAddress": ["90, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27524","contact_email": "mairiestecolombelacommanderie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 01 27","contact_phone": "+33 2 32 35 40 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Mairie 27110 Sainte-Colombe-la-Commanderie","address_id": "ADRNIVX_0000000287427440","address_searched": "2, place de la Mairie 27110 Sainte-Colombe-la-Commanderie","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Colombe-la-Commanderie","insee_comm": "27524","latitude": 49.102249,"longitude": 0.937678,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27524-01","latitude": "49.1023785762394","longitude": "0.938193798065186","nom": "Mairie de Sainte-Colombe-la-Commanderie","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Colombe-la-Commanderie","postalCode": "27110","streetAddress": ["2, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27525","contact_email": "mairie-saintecolombe@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 96 40","contact_phone": "+33 2 32 52 96 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue de Chambray 27950 Sainte-Colombe-pr\u00e8s-Vernon","address_id": "ADRNIVX_0000000287438646","address_searched": "14, rue de Chambray 27950 Sainte-Colombe-pr\u00e8s-Vernon","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Colombe-pr\u00e8s-Vernon","insee_comm": "27525","latitude": 49.094383,"longitude": 1.336936,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27525-01","latitude": "49.0943946838","longitude": "1.33707201481","nom": "Mairie de Sainte-Colombe-pr\u00e8s-Vernon","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Colombe-pr\u00e8s-Vernon","postalCode": "27950","streetAddress": ["14, rue de Chambray"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27527","contact_email": "mairie.stcyrdesalerne@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 43 50 25","contact_phone": "+33 2 32 43 50 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 27800 Saint-Cyr-de-Salerne","address_id": "27527_B024_1cca63","address_searched": "Le Bourg 27800 Saint-Cyr-de-Salerne","address_type": "locality","commune": "Saint-Cyr-de-Salerne","insee_comm": "27527","latitude": 49.182921,"longitude": 0.65752,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27527-01","latitude": "49.1840515137","longitude": "0.661388993263","nom": "Mairie de Saint-Cyr-de-Salerne","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Cyr-de-Salerne","postalCode": "27800","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27528","contact_email": "accueil@levaudreuil.fr","contact_fax": "+33 2 32 59 22 42","contact_phone": "+33 2 32 59 02 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Bernard Chedeville 27100 Le Vaudreuil","address_id": "ADRNIVX_0000000287351744","address_searched": "3, rue Bernard-Ch\u00e9deville BP 5 27100 Le Vaudreuil","address_type": "housenumber","commune": "Le Vaudreuil","insee_comm": "27528","latitude": 49.255129,"longitude": 1.204771,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27528-01","latitude": "49.257598877","longitude": "1.2095400095","nom": "Mairie du Vaudreuil","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.levaudreuil.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Vaudreuil","postalCode": "27100","streetAddress": ["3, rue Bernard-Ch\u00e9deville","BP 5"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27529","contact_email": "mairie.stcyrlacampagne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 35 81 22 76","contact_phone": "+33 2 35 87 80 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "126 Rue Saint-Martin la Corneille 27370 Saint-Cyr-la-Campagne","address_id": "ADRNIVX_0000000287351933","address_searched": "126, rue Saint-Martin-la-Corneille 27370 Saint-Cyr-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Cyr-la-Campagne","insee_comm": "27529","latitude": 49.252327,"longitude": 1.016251,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27529-01","latitude": "49.2527999878","longitude": "1.01899003983","nom": "Mairie de Saint-Cyr-la-Campagne","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.stcyrlacampagne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Cyr-la-Campagne","postalCode": "27370","streetAddress": ["126, rue Saint-Martin-la-Corneille"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27530","contact_email": "mairie.stdenisdaugerons@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 52 25","contact_phone": "+33 2 32 44 52 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La M\u00e9tairie 27390 Saint-Denis-d'Augerons","address_id": "27530_B018_750fac","address_searched": "La M\u00e9tairie 27390 Saint-Denis-d'Augerons","address_type": "locality","commune": "Saint-Denis-d'Augerons","insee_comm": "27530","latitude": 48.919942,"longitude": 0.469923,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27530-01","latitude": "48.9190216064","longitude": "0.469871997833","nom": "Mairie de Saint-Denis-d'Augerons","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Denis-d'Augerons","postalCode": "27390","streetAddress": ["La M\u00e9tairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27531","contact_email": "mairiestdenisdesmonts@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 18 10","contact_phone": "+33 2 32 42 18 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Route Nationale 27520 Saint-Denis-des-Monts","address_id": "ADRNIVX_0000000308638240","address_searched": "15, route Nationale 27520 Saint-Denis-des-Monts","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Denis-des-Monts","insee_comm": "27531","latitude": 49.263755,"longitude": 0.806174,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27531-01","latitude": "49.2590713501","longitude": "0.810956001282","nom": "Mairie de Saint-Denis-des-Monts","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Denis-des-Monts","postalCode": "27520","streetAddress": ["15, route Nationale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27533","contact_email": "mairiesaintdenisleferment@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 27 05 94","contact_phone": "+33 2 32 27 05 94","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue de l'\u00c9glise 27140 Saint-Denis-le-Ferment","address_id": "ADRNIVX_0000000287308787","address_searched": "3, rue de l'\u00c9glise 27140 Saint-Denis-le-Ferment","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Denis-le-Ferment","insee_comm": "27533","latitude": 49.330043,"longitude": 1.717024,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27533-01","latitude": "42.4880981445","longitude": "2.75065994263","nom": "Mairie de Saint-Denis-le-Ferment","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.saintdenisleferment.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Denis-le-Ferment","postalCode": "27140","streetAddress": ["3, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27534","contact_email": "saint-didier-des-bois@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 40 76 98","contact_phone": "+33 2 32 50 61 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue d'Elbeuf 27370 Saint-Didier-des-Bois","address_id": "ADRNIVX_0000000287362560","address_searched": "1, route d'Elbeuf 27370 Saint-Didier-des-Bois","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Didier-des-Bois","insee_comm": "27534","latitude": 49.236136,"longitude": 1.026958,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27534-01","latitude": "49.2359969","longitude": "1.0267073","nom": "Mairie de Saint-Didier-des-Bois","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Didier-des-Bois","postalCode": "27370","streetAddress": ["1, route d'Elbeuf"]}}
{"codeinsee": "27535","contact_phone": "+33 2 32 30 93 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27190 Saint-\u00c9lier","address_id": "27535_XXXX_39116c","address_searched": "Place de la Mairie H\u00f4tel de Ville 27190 ST ELIER","address_type": "street","commune": "Saint-\u00c9lier","insee_comm": "27535","latitude": 48.985929,"longitude": 0.963621,"score": 0.46,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27535-01","latitude": "48.9855003357","longitude": "0.963885009289","nom": "Mairie de Saint-\u00c9lier","type": "mairie","update": "2011-10-13","writeAddress": {"addressLocality": "ST ELIER","postalCode": "27190","streetAddress": ["Place de la Mairie","H\u00f4tel de Ville"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27536","contact_email": "mairie.st.eloi@free.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 52 11","contact_phone": "+33 2 32 35 52 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "45 Route de Saint-Paul 27800 Saint-\u00c9loi-de-Fourques","address_id": "ADRNIVX_0000000287367104","address_searched": "45, route de Saint-Paul 27800 Saint-\u00c9loi-de-Fourques","address_type": "housenumber","commune": "Saint-\u00c9loi-de-Fourques","insee_comm": "27536","latitude": 49.231258,"longitude": 0.796535,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27536-01","latitude": "49.2302398682","longitude": "0.797008991241","nom": "Mairie de Saint-\u00c9loi-de-Fourques","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.saint-eloi-de-fourques.net"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9loi-de-Fourques","postalCode": "27800","streetAddress": ["45, route de Saint-Paul"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27537","contact_fax": "+33 2 32 59 25 68","contact_phone": "+33 2 32 59 94 53","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue Nationale 27430 Saint-\u00c9tienne-du-Vauvray","address_id": "ADRNIVX_0000000287356006","address_searched": "23, rue Nationale 27430 Saint-\u00c9tienne-du-Vauvray","address_type": "housenumber","commune": "Saint-\u00c9tienne-du-Vauvray","insee_comm": "27537","latitude": 49.245856,"longitude": 1.219271,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27537-01","latitude": "49.2415008545","longitude": "1.22018003464","nom": "Mairie de Saint-\u00c9tienne-du-Vauvray","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.st-etienne-vauvray.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9tienne-du-Vauvray","postalCode": "27430","streetAddress": ["23, rue Nationale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27538","contact_email": "mairie.stetiennelallier@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 42 80 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de la Chevalerie 27450 Saint-\u00c9tienne-l'Allier","address_id": "ADRNIVX_0000000287336468","address_searched": "5, rue de la Chevalerie 27450 Saint-\u00c9tienne-l'Allier","address_type": "housenumber","commune": "Saint-\u00c9tienne-l'Allier","insee_comm": "27538","latitude": 49.265262,"longitude": 0.553387,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27538-01","latitude": "49.266242981","longitude": "0.551732003689","nom": "Mairie de Saint-\u00c9tienne-l'Allier","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.saintetiennelallier.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9tienne-l'Allier","postalCode": "27450","streetAddress": ["5, rue de la Chevalerie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27539","contact_email": "com.st-etienne-ss-bailleul@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 52 80 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27920 Saint-\u00c9tienne-sous-Bailleul","address_id": "27539_0040_316cb9","address_searched": "Place de la Mairie 27920 Saint-\u00c9tienne-sous-Bailleul","address_type": "street","commune": "Saint-\u00c9tienne-sous-Bailleul","insee_comm": "27539","latitude": 49.12389,"longitude": 1.405877,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27539-01","latitude": "49.1245002747","longitude": "1.40646004677","nom": "Mairie de Saint-\u00c9tienne-sous-Bailleul","type": "mairie","update": "2013-07-03","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9tienne-sous-Bailleul","postalCode": "27920","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27540","contact_email": "mairie.stegenevievelesgasny@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 17 77","contact_phone": "+33 2 32 52 12 94","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Route de Vernon 27620 Sainte-Genevi\u00e8ve-l\u00e8s-Gasny","address_id": "ADRNIVX_0000000287453100","address_searched": "8, route de Vernon 27620 Sainte-Genevi\u00e8ve-l\u00e8s-Gasny","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Genevi\u00e8ve-l\u00e8s-Gasny","insee_comm": "27540","latitude": 49.082264,"longitude": 1.58293,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27540-01","latitude": "49.0825004578","longitude": "1.584010005","nom": "Mairie de Sainte-Genevi\u00e8ve-l\u00e8s-Gasny","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Genevi\u00e8ve-l\u00e8s-Gasny","postalCode": "27620","streetAddress": ["8, route de Vernon"]}}
{"codeinsee": "27541","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la Mairie 27560 Saint-Georges-du-Mesnil","address_id": "27541_XXXX_6f4c0f","address_searched": "Mairie 27560 Saint-Georges-du-Mesnil","address_type": "street","commune": "Saint-Georges-du-Mesnil","insee_comm": "27541","latitude": 49.213722,"longitude": 0.55622,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27541-01","latitude": "49.2121124268","longitude": "0.559556007385","nom": "Mairie de Saint-Georges-du-Mesnil","type": "mairie","update": "2012-03-13","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Georges-du-Mesnil","postalCode": "27560","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27542","contact_email": "mairie.saintgeorgesduvievre@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 80 42","contact_phone": "+33 2 32 42 80 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27450 Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","address_id": "27542_0210_86d93b","address_searched": "Place de la Mairie BP 13 27450 Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","address_type": "street","commune": "Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","insee_comm": "27542","latitude": 49.243986,"longitude": 0.584972,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27542-01","latitude": "49.2439002991","longitude": "0.584432005882","nom": "Mairie de Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre","postalCode": "27450","streetAddress": ["Place de la Mairie","BP 13"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27543","contact_email": "saint.georges.motel@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 37 43 07 63","contact_phone": "+33 2 37 43 50 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Coudanne 27710 Saint-Georges-Motel","address_id": "ADRNIVX_0000000287543592","address_searched": "1, rue de la Coudanne 27710 Saint-Georges-Motel","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Georges-Motel","insee_comm": "27543","latitude": 48.783969,"longitude": 1.361487,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27543-01","latitude": "48.7859992981","longitude": "1.36199998856","nom": "Mairie de Saint-Georges-Motel","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.mairiesaintgeorgesmotel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Georges-Motel","postalCode": "27710","streetAddress": ["1, rue de la Coudanne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27544","contact_email": "mairie.stgermain.de.fresney@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 32 75","contact_phone": "+33 2 32 37 32 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue de la Libert\u00e9 27220 Saint-Germain-de-Fresney","address_id": "ADRNIVX_0000000287504899","address_searched": "7, rue de la Libert\u00e9 27220 Saint-Germain-de-Fresney","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Germain-de-Fresney","insee_comm": "27544","latitude": 48.95922,"longitude": 1.289998,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27544-01","latitude": "48.9590835571","longitude": "1.29038596153","nom": "Mairie de Saint-Germain-de-Fresney","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Germain-de-Fresney","postalCode": "27220","streetAddress": ["7, rue de la Libert\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27545","contact_email": "mairiestgermaindepasquier@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 35 87 53 00","contact_phone": "+33 2 35 87 53 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Saint-Germain de Pasquier 27370 Saint-Cyr-la-Campagne","address_id": "27529_0055_cb9bd3","address_searched": "Route d\u00e9partementale 86 27370 Saint-Germain-de-Pasquier","address_type": "street","commune": "Saint-Cyr-la-Campagne","insee_comm": "27529","latitude": 49.244389,"longitude": 1.011193,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27545-01","latitude": "49.246403","longitude": "1.00079189999997","nom": "Mairie de Saint-Germain-de-Pasquier","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Germain-de-Pasquier","postalCode": "27370","streetAddress": ["Route d\u00e9partementale 86"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27546","contact_email": "mairie-saintgermaindesangles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 67 46 42","contact_phone": "+33 2 32 67 46 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Gu\u00e9 27930 Saint-Germain-des-Angles","address_id": "27546_0060_acf7c9","address_searched": "Rue du Gu\u00e9 27930 Saint-Germain-des-Angles","address_type": "street","commune": "Saint-Germain-des-Angles","insee_comm": "27546","latitude": 49.091647,"longitude": 1.139675,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27546-01","latitude": "49.0970001221","longitude": "1.1351300478","nom": "Mairie de Saint-Germain-des-Angles","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Germain-des-Angles","postalCode": "27930","streetAddress": ["Rue du Gu\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27547","contact_email": "mairie.st.germain.la.campagne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 63 46","contact_phone": "+33 2 32 44 71 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 27230 Saint-Germain-la-Campagne","address_id": "27547_B022_e557ed","address_searched": "Le Bourg 27230 Saint-Germain-la-Campagne","address_type": "locality","commune": "Saint-Germain-la-Campagne","insee_comm": "27547","latitude": 49.048252,"longitude": 0.406401,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27547-01","latitude": "49.050881","longitude": "0.4033373","nom": "Mairie de Saint-Germain-la-Campagne","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Germain-la-Campagne","postalCode": "27230","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27548","contact_email": "mairie.stgermainsur-avre@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 58 26 79","contact_phone": "+33 2 32 58 07 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de Gaulle 27320 Saint-Germain-sur-Avre","address_id": "ADRNIVX_0000000287547677","address_searched": "1, place de Gaulle 27320 Saint-Germain-sur-Avre","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Germain-sur-Avre","insee_comm": "27548","latitude": 48.764922,"longitude": 1.263394,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27548-01","latitude": "48.7649608","longitude": "1.26301269999999","nom": "Mairie de Saint-Germain-sur-Avre","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.saintgermainsuravre.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Germain-sur-Avre","postalCode": "27320","streetAddress": ["1, place de Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27549","contact_email": "mairie.st.germain.village@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 34 24","contact_phone": "+33 2 32 41 04 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Route de Cormeilles 27500 Saint-Germain-Village","address_id": "ADRNIVX_0000000287292005","address_searched": "30, route de Cormeilles 27500 Saint-Germain-Village","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Germain-Village","insee_comm": "27549","latitude": 49.348506,"longitude": 0.504004,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-27549-01","latitude": "49.3485069275","longitude": "0.504135012627","nom": "Mairie de Saint-Germain-Village","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.saint-germain-village.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Germain-Village","postalCode": "27500","streetAddress": ["30, route de Cormeilles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27550","contact_email": "mairiesaintgregoireduvievre@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 80 57","contact_phone": "+33 2 32 42 80 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1647 Route du Vievre 27450 Saint-Gr\u00e9goire-du-Vi\u00e8vre","address_id": "ADRNIVX_0000000287353617","address_searched": "1647, route du Vi\u00e8vre 27450 Saint-Gr\u00e9goire-du-Vi\u00e8vre","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Gr\u00e9goire-du-Vi\u00e8vre","insee_comm": "27550","latitude": 49.243683,"longitude": 0.633623,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27550-01","latitude": "49.2437214","longitude": "0.6332374","nom": "Mairie de Saint-Gr\u00e9goire-du-Vi\u00e8vre","type": "mairie","update": "2013-07-03","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Gr\u00e9goire-du-Vi\u00e8vre","postalCode": "27450","streetAddress": ["1647, route du Vi\u00e8vre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27551","contact_phone": "+33 2 32 42 81 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "L'AUDIERE 27560 Saint-Jean-de-la-L\u00e9queraye","address_id": "27551_XXXX_617dca","address_searched": "Le Bourg 27560 Saint-Jean-de-la-L\u00e9queraye","address_type": "street","commune": "Saint-Jean-de-la-L\u00e9queraye","insee_comm": "27551","latitude": 49.226066,"longitude": 0.545805,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27551-01","latitude": "49.2224998474","longitude": "0.56144797802","nom": "Mairie de Saint-Jean-de-la-L\u00e9queraye","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-de-la-L\u00e9queraye","postalCode": "27560","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27552","contact_email": "mairie.saint.jean.du.thenney@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 48 26","contact_phone": "+33 2 32 44 48 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "L\u00e9pine 27270 Saint-Jean-du-Thenney","address_id": "27552_B019_7c0811","address_searched": "Le Bourg 27270 Saint-Jean-du-Thenney","address_type": "locality","commune": "Saint-Jean-du-Thenney","insee_comm": "27552","latitude": 49.030154,"longitude": 0.465007,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27552-01","latitude": "49.015296936","longitude": "0.466028004885","nom": "Mairie de Saint-Jean-du-Thenney","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-du-Thenney","postalCode": "27270","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27553","contact_email": "mairiesaintjuliendelaliegue@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 53 29 08","contact_phone": "+33 2 32 53 29 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue Saint-Laurent 27600 Saint-Julien-de-la-Li\u00e8gue","address_id": "ADRNIVX_0000000287414872","address_searched": "23, rue Saint-Laurent 27600 Saint-Julien-de-la-Li\u00e8gue","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Julien-de-la-Li\u00e8gue","insee_comm": "27553","latitude": 49.13752,"longitude": 1.294231,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27553-01","latitude": "49.1369094849","longitude": "1.29315698147","nom": "Mairie de Saint-Julien-de-la-Li\u00e8gue","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Julien-de-la-Li\u00e8gue","postalCode": "27600","streetAddress": ["23, rue Saint-Laurent"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27554","contact_email": "mstjust@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 64 38","contact_phone": "+33 2 32 52 21 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de l'\u00c9glise 27950 Saint-Just","address_id": "ADRNIVX_0000000308681663","address_searched": "2, place de l'\u00c9glise 27950 Saint-Just","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Just","insee_comm": "27554","latitude": 49.108766,"longitude": 1.44029,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27554-01","latitude": "49.1081428528","longitude": "1.44077301025","nom": "Mairie de Saint-Just","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.saintjust27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Just","postalCode": "27950","streetAddress": ["2, place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27555","contact_email": "mairie-saintlaurentdesbois27@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 37 27 55","contact_phone": "+33 2 32 37 27 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Impasse de la Lampe 27220 Saint-Laurent-des-Bois","address_id": "27555_0066_7c1641","address_searched": "Place de la Mairie 27220 Saint-Laurent-des-Bois","address_type": "street","commune": "Saint-Laurent-des-Bois","insee_comm": "27555","latitude": 48.844165,"longitude": 1.316241,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27555-01","latitude": "48.8639068604","longitude": "1.34762096405","nom": "Mairie de Saint-Laurent-des-Bois","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Laurent-des-Bois","postalCode": "27220","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27556","contact_email": "commune-st-laurent-du-tencement@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 43 23","contact_phone": "+33 2 32 44 43 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Butte 27390 Saint-Laurent-du-Tencement","address_id": "27556_B006_4998c5","address_searched": "Le Bourg 27390 Saint-Laurent-du-Tencement","address_type": "locality","commune": "Saint-Laurent-du-Tencement","insee_comm": "27556","latitude": 48.881799,"longitude": 0.445914,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27556-01","latitude": "48.8838500977","longitude": "0.454194009304","nom": "Mairie de Saint-Laurent-du-Tencement","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Laurent-du-Tencement","postalCode": "27390","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27557","contact_fax": "+33 2 32 43 20 15","contact_phone": "+33 2 32 43 20 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue des Tisserands 27300 Saint-L\u00e9ger-de-R\u00f4tes","address_id": "ADRNIVX_0000000287420614","address_searched": "8, route des Tisserands 27300 Saint-L\u00e9ger-de-R\u00f4tes","address_type": "housenumber","commune": "Saint-L\u00e9ger-de-R\u00f4tes","insee_comm": "27557","latitude": 49.112388,"longitude": 0.658986,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27557-01","latitude": "49.1123757","longitude": "0.658998600000018","nom": "Mairie de Saint-L\u00e9ger-de-R\u00f4tes","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-L\u00e9ger-de-R\u00f4tes","postalCode": "27300","streetAddress": ["8, route des Tisserands"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27558","contact_email": "mairie.stlegerdugennetey@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 38 15","contact_phone": "+33 2 32 42 38 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'\u00c9glise 27520 Saint-L\u00e9ger-du-Gennetey","address_id": "27558_0030_cd0228","address_searched": "Rue de l'\u00c9glise 27520 Saint-L\u00e9ger-du-Gennetey","address_type": "street","commune": "Saint-L\u00e9ger-du-Gennetey","insee_comm": "27558","latitude": 49.283837,"longitude": 0.742285,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27558-01","latitude": "49.2711410522","longitude": "0.782521009445","nom": "Mairie de Saint-L\u00e9ger-du-Gennetey","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-L\u00e9ger-du-Gennetey","postalCode": "27520","streetAddress": ["Rue de l'\u00c9glise"]}}
{"codeinsee": "27560","contact_fax": "+33 2 32 37 99 95","contact_phone": "+33 2 32 37 99 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Vieux Saint-Luc 27930 Saint-Luc","address_id": "27560_0045_1be3f7","address_searched": "Rue du Vieux-Saint-Luc 27930 Saint-Luc","address_type": "street","commune": "Saint-Luc","insee_comm": "27560","latitude": 48.974891,"longitude": 1.239059,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27560-01","latitude": "48.9772501","longitude": "1.2396445","nom": "Mairie de Saint Luc","type": "mairie","update": "2014-08-18","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Luc","postalCode": "27930","streetAddress": ["Rue du Vieux-Saint-Luc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27561","contact_email": "mairie.saintmaclou@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 04 87","contact_phone": "+33 2 32 56 63 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27210 Saint-Maclou","address_id": "27561_0023_a16432","address_searched": "Place de la Mairie 27210 Saint-Maclou","address_type": "street","commune": "Saint-Maclou","insee_comm": "27561","latitude": 49.364631,"longitude": 0.409075,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27561-01","latitude": "49.3652496338","longitude": "0.408683001995","nom": "Mairie de Saint-Maclou","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Maclou","postalCode": "27210","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27562","contact_email": "ville.st.marcel@ville-saint-marcel27.fr","contact_fax": "+33 2 32 51 40 81","contact_phone": "+33 2 32 64 32 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "55 Route de Chambray 27950 Saint-Marcel","address_id": "ADRNIVX_0000000287438243","address_searched": "55, route de Chambray BP 2273 27950 Saint-Marcel","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Marcel","insee_comm": "27562","latitude": 49.096512,"longitude": 1.447513,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27562-01","latitude": "49.095199585","longitude": "1.45106005669","nom": "Mairie de Saint-Marcel","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.saint-marcel27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Marcel","postalCode": "27950","streetAddress": ["55, route de Chambray","BP 2273"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27563","contact_email": "saint-mards","contact_fax": "+33 2 32 41 26 20","contact_phone": "+33 2 32 41 19 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Mairie 27500 Saint-Mards-de-Blacarville","address_id": "ADRNIVX_0000000287275760","address_searched": "1, rue de la Mairie 27500 Saint-Mards-de-Blacarville","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Mards-de-Blacarville","insee_comm": "27563","latitude": 49.377874,"longitude": 0.51438,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27563-01","latitude": "49.3777770996","longitude": "0.514382004738","nom": "Mairie de Saint-Mards-de-Blacarville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Mards-de-Blacarville","postalCode": "27500","streetAddress": ["1, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27564","contact_email": "mairie.saintmardsdefresne@orange.fr","contact_fax": "+33 9 63 63 37 02","contact_phone": "+33 2 32 44 70 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg-Est 27230 Saint-Mards-de-Fresne","address_id": "27564_B006_3bd9ab","address_searched": "Le Bourg 27230 Saint-Mards-de-Fresne","address_type": "locality","commune": "Saint-Mards-de-Fresne","insee_comm": "27564","latitude": 49.074308,"longitude": 0.466413,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27564-01","latitude": "49.0731697083","longitude": "0.463488996029","nom": "Mairie de Saint-Mards-de-Fresne","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Mards-de-Fresne","postalCode": "27230","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27565","contact_email": "mairiestemargueritedelautel@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 30 38","contact_phone": "+33 2 32 30 68 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Sainte-Marguerite-de-l'Autel","address_id": "27565","address_searched": "12, rue de l'\u00c9glise 27160 Sainte-Marguerite-de-l'Autel","address_type": "village","commune": "Sainte-Marguerite-de-l'Autel","insee_comm": "27565","latitude": 48.899966,"longitude": 0.854131,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27565-01","latitude": "48.9058685303","longitude": "0.91922301054","nom": "Mairie de Sainte-Marguerite-de-l'Autel","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Marguerite-de-l'Autel","postalCode": "27160","streetAddress": ["12, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"codeinsee": "27566","contact_phone": "+33 2 32 44 30 97","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village (Sainte-Marguerite-En-Ouche) 27410 Mesnil-en-Ouche","address_id": "27049_XXXX_8a62af","address_searched": "Mairie 27410 STE MARGUERITE EN OUCHE","address_type": "street","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 49.02409,"longitude": 0.657987,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27566-01","latitude": "49.0243988037","longitude": "0.65766197443","nom": "Mairie de Sainte Marguerite en Ouche","type": "mairie","update": "2004-09-10","writeAddress": {"addressLocality": "STE MARGUERITE EN OUCHE","postalCode": "27410","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27567","contact_email": "mariesaintemarie@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 75 54","contact_phone": "+33 2 32 55 75 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Rue du Ch\u00e2teau 27150 Sainte-Marie-de-Vatimesnil","address_id": "ADRNIVX_0000000287340808","address_searched": "26, rue du Ch\u00e2teau 27150 Sainte-Marie-de-Vatimesnil","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Marie-de-Vatimesnil","insee_comm": "27567","latitude": 49.276509,"longitude": 1.583103,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27567-01","latitude": "49.2766947","longitude": "1.58294279999996","nom": "Mairie de Sainte-Marie-de-Vatimesnil","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Marie-de-Vatimesnil","postalCode": "27150","streetAddress": ["26, rue du Ch\u00e2teau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27568","contact_email": "mairie.stemarthe@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 97 44","contact_phone": "+33 2 32 30 97 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Rue de la Mairie 27190 Sainte-Marthe","address_id": "ADRNIVX_0000000287499331","address_searched": "20, rue de la Mairie 27190 Sainte-Marthe","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Marthe","insee_comm": "27568","latitude": 48.969326,"longitude": 0.879237,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27568-01","latitude": "48.9696426392","longitude": "0.879289984703","nom": "Mairie de Sainte-Marthe","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Marthe","postalCode": "27190","streetAddress": ["20, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27569","contact_email": "mairie.stmartindutilleul@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 43 30 07","contact_phone": "+33 2 32 43 30 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "595 Rue des 3 Tilleuls 27300 Saint-Martin-du-Tilleul","address_id": "ADRNIVX_0000000287421426","address_searched": "595, rue des Trois-Tilleuls 27300 Saint-Martin-du-Tilleul","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Martin-du-Tilleul","insee_comm": "27569","latitude": 49.108876,"longitude": 0.529672,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27569-01","latitude": "49.1091346741","longitude": "0.530283987522","nom": "Mairie de Saint-Martin-du-Tilleul","type": "mairie","update": "2013-07-03","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Martin-du-Tilleul","postalCode": "27300","streetAddress": ["595, rue des Trois-Tilleuls"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27570","contact_fax": "+33 2 32 34 77 68","contact_phone": "+33 2 32 34 77 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27930 Saint-Martin-la-Campagne","address_id": "27570_0020_87f994","address_searched": "Rue de la Mairie 27930 Saint-Martin-la-Campagne","address_type": "street","commune": "Saint-Martin-la-Campagne","insee_comm": "27570","latitude": 49.065002,"longitude": 1.071928,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27570-01","latitude": "49.0600013733","longitude": "1.12404000759","nom": "Mairie de Saint-Martin-la-Campagne","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Martin-la-Campagne","postalCode": "27930","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27571","contact_email": "mairie.st-martin-st-firmin27@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 86 71","contact_phone": "+33 2 32 42 86 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourgoin 27450 Saint-Martin-Saint-Firmin","address_id": "27571_B013_279d49","address_searched": "Le Bourg 27450 Saint-Martin-Saint-Firmin","address_type": "locality","commune": "Saint-Martin-Saint-Firmin","insee_comm": "27571","latitude": 49.283476,"longitude": 0.546212,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-27571-01","latitude": "49.2854434789","longitude": "0.551633834839","nom": "Mairie de Saint-Martin-Saint-Firmin","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Martin-Saint-Firmin","postalCode": "27450","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27572","contact_email": "mairie.saintmeslindubosc@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 30 66","contact_phone": "+33 2 32 35 49 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'\u00c9glise 27370 Saint-Meslin-du-Bosc","address_id": "27572_0018_319493","address_searched": "Rue de l'\u00c9glise 27370 Saint-Meslin-du-Bosc","address_type": "street","commune": "Saint-Meslin-du-Bosc","insee_comm": "27572","latitude": 49.214698,"longitude": 0.877651,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27572-01","latitude": "49.2112541199","longitude": "0.867534995079","nom": "Mairie de Saint-Meslin-du-Bosc","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Meslin-du-Bosc","postalCode": "27370","streetAddress": ["Rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27576","contact_email": "mairie.steopportunedubosc@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 58 55","contact_phone": "+33 2 32 35 58 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 27110 Sainte-Opportune-du-Bosc","address_id": "ADRNIVX_0000000287397477","address_searched": "1, place de la Mairie 27110 Sainte-Opportune-du-Bosc","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Opportune-du-Bosc","insee_comm": "27576","latitude": 49.162098,"longitude": 0.836991,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27576-01","latitude": "49.2109527588","longitude": "0.859829008579","nom": "Mairie de Sainte-Opportune-du-Bosc","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Opportune-du-Bosc","postalCode": "27110","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27577","contact_email": "steopportunelamare@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 21 05","contact_phone": "+33 2 32 42 04 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "84 Place de la Mairie 27680 Sainte-Opportune-la-Mare","address_id": "ADRNIVX_0000000287266366","address_searched": "84, place de la Mairie 27680 Sainte-Opportune-la-Mare","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Opportune-la-Mare","insee_comm": "27577","latitude": 49.416995,"longitude": 0.543395,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27577-01","latitude": "49.4177017212","longitude": "0.543829977512","nom": "Mairie de Sainte-Opportune-la-Mare","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Opportune-la-Mare","postalCode": "27680","streetAddress": ["84, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27578","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2016, la commune nouvelle de Sainte-Marie-d'Attez remplace les communes de Dame-Marie, de Saint-Nicolas-d'Attez et de Saint-Ouen-d'Attez.","contact_email": "mairie.stouendattez@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 32 23 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "87 Rue de l'\u00c9cole 27160 Sainte-Marie-d'Attez","address_id": "ADRNIVX_0000000287540875","address_searched": "87, rue de l'\u00c9cole 27160 Saint-Ouen-d'Attez","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Marie-d'Attez","insee_comm": "27578","latitude": 48.802121,"longitude": 0.954706,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27578-01","latitude": "48.8033790588","longitude": "0.954607009888","nom": "Mairie de Sainte-Marie-d'Attez","type": "mairie","update": "2016-02-02","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Ouen-d'Attez","postalCode": "27160","streetAddress": ["87, rue de l'\u00c9cole"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27579","contact_email": "mairie.stouendepontcheuil@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 57 32","contact_phone": "+33 2 32 35 57 32","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Ch\u00e2teau 27370 Saint-Ouen-de-Pontcheuil","address_id": "27579_0006_3f198c","address_searched": "Rue du Ch\u00e2teau 27370 Saint-Ouen-de-Pontcheuil","address_type": "street","commune": "Saint-Ouen-de-Pontcheuil","insee_comm": "27579","latitude": 49.236394,"longitude": 0.952359,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27579-01","latitude": "49.2346458435","longitude": "0.980619013309","nom": "Mairie de Saint-Ouen-de-Pontcheuil","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Ouen-de-Pontcheuil","postalCode": "27370","streetAddress": ["Rue du Ch\u00e2teau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27580","contact_email": "mairie.saintouenthouberville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 42 96","contact_phone": "+33 2 32 56 22 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "131 Route Nationale 27310 Saint-Ouen-de-Thouberville","address_id": "ADRNIVX_0000000287295232","address_searched": "131, route Nationale 27310 Saint-Ouen-de-Thouberville","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Ouen-de-Thouberville","insee_comm": "27580","latitude": 49.356448,"longitude": 0.891846,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27580-01","latitude": "49.3492355347","longitude": "0.880428016186","nom": "Mairie de Saint-Ouen-de-Thouberville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Ouen-de-Thouberville","postalCode": "27310","streetAddress": ["131, route Nationale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27581","contact_email": "mairie.stouendeschamps@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 45 20","contact_phone": "+33 2 32 42 45 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "375 Route de la Mairie 27680 Saint-Ouen-des-Champs","address_id": "ADRNIVX_0000000325471701","address_searched": "375, route de la Mairie 27680 Saint-Ouen-des-Champs","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Ouen-des-Champs","insee_comm": "27581","latitude": 49.391674,"longitude": 0.53928,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27581-01","latitude": "49.3921165466","longitude": "0.538873970509","nom": "Mairie de Saint-Ouen-des-Champs","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Ouen-des-Champs","postalCode": "27680","streetAddress": ["375, route de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27582","contact_email": "mairie.st-ouen-de-tilleul@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 35 81 05 42","contact_phone": "+33 2 35 87 70 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27670 Saint-Ouen-du-Tilleul","address_id": "27582_0050_fe6c9e","address_searched": "Rue de la Mairie 27670 Saint-Ouen-du-Tilleul","address_type": "street","commune": "Saint-Ouen-du-Tilleul","insee_comm": "27582","latitude": 49.293559,"longitude": 0.947697,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27582-01","latitude": "49.2933425903","longitude": "0.948836028576","nom": "Mairie de Saint-Ouen-du-Tilleul","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Ouen-du-Tilleul","postalCode": "27670","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27584","contact_email": "mairie.saintpauldefourques@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 54 95","contact_phone": "+33 2 32 35 54 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27800 Saint-Paul-de-Fourques","address_id": "27584_0300_be82ab","address_searched": "Rue de la Mairie 27800 Saint-Paul-de-Fourques","address_type": "street","commune": "Saint-Paul-de-Fourques","insee_comm": "27584","latitude": 49.220903,"longitude": 0.794876,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27584-01","latitude": "49.219805","longitude": "0.795417","nom": "Mairie de Saint-Paul-de-Fourques","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Paul-de-Fourques","postalCode": "27800","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "27586","contact_email": "saint-philbert-sur-boissey@cegetel.net","contact_phone": "+33 2 32 42 68 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27520 Saint-Philbert-sur-Boissey","address_id": "27586_0150_a0476b","address_searched": "Place de la Mairie 27520 SAINT PHILBERT SUR BOISSEY","address_type": "street","commune": "Saint-Philbert-sur-Boissey","insee_comm": "27586","latitude": 49.255106,"longitude": 0.786416,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27586-01","latitude": "49.2711410522","longitude": "0.782521009445","nom": "Mairie de Saint-Philbert-sur-Boissey","type": "mairie","update": "2011-11-30","writeAddress": {"addressLocality": "SAINT PHILBERT SUR BOISSEY","postalCode": "27520","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27587","contact_email": "mairie.saintphilbert@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 07 59","contact_phone": "+33 2 32 56 10 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue Augustin H\u00e9bert 27290 Saint-Philbert-sur-Risle","address_id": "ADRNIVX_0000000287328313","address_searched": "6, rue Augustin-H\u00e9bert 27290 Saint-Philbert-sur-Risle","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Philbert-sur-Risle","insee_comm": "27587","latitude": 49.295031,"longitude": 0.649675,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27587-01","latitude": "49.2948989868","longitude": "0.649124026299","nom": "Mairie de Saint-Philbert-sur-Risle","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Philbert-sur-Risle","postalCode": "27290","streetAddress": ["6, rue Augustin-H\u00e9bert"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27588","contact_email": "mairie.saint-pierre.autils@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 94 97","contact_phone": "+33 2 32 52 22 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "59 Rue du Puits 27950 Saint-Pierre-d'Autils","address_id": "ADRNIVX_0000000287422497","address_searched": "59, rue du Puit 27950 Saint-Pierre-d'Autils","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pierre-d'Autils","insee_comm": "27588","latitude": 49.119396,"longitude": 1.437074,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27588-01","latitude": "49.119430542","longitude": "1.43711197376","nom": "Mairie de Saint-Pierre-d'Autils","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.saintpierredautils.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-d'Autils","postalCode": "27950","streetAddress": ["59, rue du Puit"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27589","contact_email": "mairie.bailleul@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 53 51 24","contact_phone": "+33 2 32 52 52 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Place de la Gr\u00e2ce 27920 Saint-Pierre-de-Bailleul","address_id": "ADRNIVX_0000000287420804","address_searched": "5, place de la Gr\u00e2ce 27920 Saint-Pierre-de-Bailleul","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pierre-de-Bailleul","insee_comm": "27589","latitude": 49.122413,"longitude": 1.390106,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27589-01","latitude": "49.1226005554","longitude": "1.3905800581","nom": "Mairie de Saint-Pierre-de-Bailleul","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.saint-pierre-de-bailleul.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-de-Bailleul","postalCode": "27920","streetAddress": ["5, place de la Gr\u00e2ce"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27590","contact_email": "mairie.saintpierredecernieres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 58 23","contact_phone": "+33 2 32 44 58 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de l'\u00c9glise 27390 Saint-Pierre-de-Cerni\u00e8res","address_id": "ADRNIVX_0000000287505491","address_searched": "1, rue de l'\u00c9glise 27390 Saint-Pierre-de-Cerni\u00e8res","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pierre-de-Cerni\u00e8res","insee_comm": "27590","latitude": 48.945294,"longitude": 0.515058,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27590-01","latitude": "48.9436836243","longitude": "0.482116013765","nom": "Mairie de Saint-Pierre-de-Cerni\u00e8res","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-de-Cerni\u00e8res","postalCode": "27390","streetAddress": ["1, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27591","contact_email": "mairiestpierredecormeilles@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 20 09 36","contact_phone": "+33 2 32 57 83 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "93 Route de Thiberville 27260 Saint-Pierre-de-Cormeilles","address_id": "ADRNIVX_0000000308633005","address_searched": "93, route de Thiberville 27260 Saint-Pierre-de-Cormeilles","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pierre-de-Cormeilles","insee_comm": "27591","latitude": 49.237684,"longitude": 0.381849,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27591-01","latitude": "49.2491989136","longitude": "0.381951004267","nom": "Mairie de Saint-Pierre-de-Cormeilles","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-de-Cormeilles","postalCode": "27260","streetAddress": ["93, route de Thiberville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27592","contact_email": "mairie.salerne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 79 36","contact_phone": "+33 2 32 45 79 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 L'\u00c9glise 27800 Saint-Pierre-de-Salerne","address_id": "ADRNIVX_0000000287378983","address_searched": "1, hameau de l'\u00c9glise 27800 Saint-Pierre-de-Salerne","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pierre-de-Salerne","insee_comm": "27592","latitude": 49.201603,"longitude": 0.660131,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27592-01","latitude": "49.1725082397","longitude": "0.627754986286","nom": "Mairie de Saint-Pierre-de-Salerne","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-de-Salerne","postalCode": "27800","streetAddress": ["1, hameau de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27593","contact_email": "mairie.stpierredesfleurs@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 35 87 58 51","contact_phone": "+33 2 35 87 82 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Thuit Anger 27370 Saint-Pierre-des-Fleurs","address_id": "27593_0059_1290f4","address_searched": "Route de Thuit-Anger 27370 Saint-Pierre-des-Fleurs","address_type": "street","commune": "Saint-Pierre-des-Fleurs","insee_comm": "27593","latitude": 49.250973,"longitude": 0.966042,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27593-01","latitude": "49.2504005432","longitude": "0.97842001915","nom": "Mairie de Saint-Pierre-des-Fleurs","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.stpierredesfleurs.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-des-Fleurs","postalCode": "27370","streetAddress": ["Route de Thuit-Anger"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27594","contact_email": "st-pierre-des-ifs-27@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 56 02 67","contact_phone": "+33 2 32 56 02 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1099 La Grande Rue 27450 Saint-Pierre-des-Ifs","address_id": "ADRNIVX_0000000287333814","address_searched": "1099, Grande rue 27450 Saint-Pierre-des-Ifs","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pierre-des-Ifs","insee_comm": "27594","latitude": 49.270026,"longitude": 0.608074,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27594-01","latitude": "49.2715051","longitude": "0.610572600000069","nom": "Mairie de Saint-Pierre-des-Ifs","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-des-Ifs","postalCode": "27450","streetAddress": ["1099, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27595","contact_email": "mairie-st-pierre-du-bosguerard@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 96 06 22","contact_phone": "+33 2 32 96 06 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Marcel Leclerc 27370 Saint-Pierre-du-Bosgu\u00e9rard","address_id": "27595_0075_4248b9","address_searched": "Rue Marcel-Leclerc 27370 Saint-Pierre-du-Bosgu\u00e9rard","address_type": "street","commune": "Saint-Pierre-du-Bosgu\u00e9rard","insee_comm": "27595","latitude": 49.260828,"longitude": 0.889837,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27595-01","latitude": "49.2656021118","longitude": "0.876821994781","nom": "Mairie de Saint-Pierre-du-Bosgu\u00e9rard","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.st-pierre-du-bosguerard.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-du-Bosgu\u00e9rard","postalCode": "27370","streetAddress": ["Rue Marcel-Leclerc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27596","contact_email": "saintpierredumesnil@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 65 71","contact_phone": "+33 2 32 44 65 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de l'\u00c9glise (Saint-Pierre-Du-Mesnil) 27330 Mesnil-en-Ouche","address_id": "ADRNIVX_0000000287508835","address_searched": "2, rue de l'\u00c9glise 27330 Saint-Pierre-du-Mesnil","address_type": "housenumber","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 48.935301,"longitude": 0.57746,"score": 0.88,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27596-01","latitude": "48.935365","longitude": "0.577579","nom": "Mairie de Saint-Pierre-du-Mesnil","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-du-Mesnil","postalCode": "27330","streetAddress": ["2, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27597","contact_email": "comune.stpierreduval@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 46 87","contact_phone": "+33 2 32 57 60 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "294 Route de la Mairie 27210 Saint-Pierre-du-Val","address_id": "ADRNIVX_0000000287272949","address_searched": "294, route de la Mairie 27210 Saint-Pierre-du-Val","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pierre-du-Val","insee_comm": "27597","latitude": 49.398395,"longitude": 0.361172,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-27597-01","latitude": "49.0886383057","longitude": "0.765827000141","nom": "Mairie de Saint-Pierre-du-Val","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.saintpierreduval.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-du-Val","postalCode": "27210","streetAddress": ["294, route de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27598","contact_email": "mairie.stpierreduvauvray@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 59 81 24","contact_phone": "+33 2 32 59 91 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Rue Nationale 27430 Saint-\u00c9tienne-du-Vauvray","address_id": "ADRNIVX_0000000287358778","address_searched": "29, Grande rue 27430 Saint-\u00c9tienne-du-Vauvray","address_type": "housenumber","commune": "Saint-\u00c9tienne-du-Vauvray","insee_comm": "27537","latitude": 49.244739,"longitude": 1.219935,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27598-01","latitude": "49.2335624695","longitude": "1.22109103203","nom": "Mairie de Saint-\u00c9tienne-du-Vauvray","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9tienne-du-Vauvray","postalCode": "27430","streetAddress": ["29, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27599","contact_email": "mairie-st-pierre-garenne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 49 84","contact_phone": "+33 2 32 52 51 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "98 Route Nationale 15 27600 Saint-Pierre-la-Garenne","address_id": "ADRNIVX_0000000287411670","address_searched": "BP 44 98, route Nationale 27600 Saint-Pierre-la-Garenne","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pierre-la-Garenne","insee_comm": "27599","latitude": 49.146419,"longitude": 1.397564,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27599-01","latitude": "49.1572990417","longitude": "1.39938998222","nom": "Mairie de Saint-Pierre-la-Garenne","type": "mairie","update": "2015-06-11","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-la-Garenne","postalCode": "27600","streetAddress": ["BP 44","98, route Nationale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27600","contact_email": "mairie.stquentin.des.isles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 43 39 36","contact_phone": "+33 2 32 43 39 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mairie-27600-01","latitude": "49.0497627258","longitude": "0.57872402668","nom": "Mairie de Saint-Quentin-des-Isles","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Quentin-des-Isles","postalCode": "27270","streetAddress": ["20, place Jacqueline-Masson"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27601","contact_email": "mairie.st.samsondelaroque@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 64 47","contact_phone": "+33 2 32 57 64 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Route du Village 27680 Saint-Samson-de-la-Roque","address_id": "ADRNIVX_0000000337495191","address_searched": "6, route du Village 27680 Saint-Samson-de-la-Roque","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Samson-de-la-Roque","insee_comm": "27601","latitude": 49.427988,"longitude": 0.430599,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27601-01","latitude": "49.4057006836","longitude": "0.440091013908","nom": "Mairie de Saint-Samson-de-la-Roque","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Samson-de-la-Roque","postalCode": "27680","streetAddress": ["6, route du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27602","contact_fax": "+33 2 32 31 28 28","contact_phone": "+33 2 32 33 35 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Garenne 27180 Saint-S\u00e9bastien-de-Morsent","address_id": "27602_1128_2858ea","address_searched": "Place Pierre-Mend\u00e8s-France 27180 Saint-S\u00e9bastien-de-Morsent","address_type": "street","commune": "Saint-S\u00e9bastien-de-Morsent","insee_comm": "27602","latitude": 49.014732,"longitude": 1.088548,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27602-01","latitude": "49.0077005","longitude": "1.0875605","nom": "Mairie de Saint-S\u00e9bastien-de-Morsent","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.saintse.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-S\u00e9bastien-de-Morsent","postalCode": "27180","streetAddress": ["Place Pierre-Mend\u00e8s-France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27603","contact_email": "mairiesaintsimeon@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 97 41","contact_phone": "+33 2 32 57 97 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Chemin de la Mairie 27560 Saint-Sim\u00e9on","address_id": "ADRNIVX_0000000287326692","address_searched": "10, chemin de la Mairie 27560 Saint-Sim\u00e9on","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Sim\u00e9on","insee_comm": "27603","latitude": 49.285585,"longitude": 0.524872,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27603-01","latitude": "49.282809","longitude": "0.523517","nom": "Mairie de Saint-Sim\u00e9on","type": "mairie","update": "2014-08-19","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Sim\u00e9on","postalCode": "27560","streetAddress": ["10, chemin de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27604","contact_email": "mairie-stsulpicedegrimbouville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 41 14","contact_phone": "+33 2 32 41 44 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "404 Route de l'Estuaire 27210 Saint-Sulpice-de-Grimbouville","address_id": "ADRNIVX_0000000325474374","address_searched": "404, route de l'Estuaire 27210 Saint-Sulpice-de-Grimbouville","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Sulpice-de-Grimbouville","insee_comm": "27604","latitude": 49.374816,"longitude": 0.44766,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27604-01","latitude": "49.3790016174","longitude": "0.444099009037","nom": "Mairie de Saint-Sulpice-de-Grimbouville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Sulpice-de-Grimbouville","postalCode": "27210","streetAddress": ["404, route de l'Estuaire"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27605","contact_email": "mairie.saintsylvestredecormeilles@laposte.net","contact_phone": "+33 2 32 56 25 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Route de Cormeilles 27260 Saint-Sylvestre-de-Cormeilles","address_id": "ADRNIVX_0000000308633757","address_searched": "4, route de Cormeilles 27260 Saint-Sylvestre-de-Cormeilles","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Sylvestre-de-Cormeilles","insee_comm": "27605","latitude": 49.249005,"longitude": 0.401645,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27605-01","latitude": "49.2445487976","longitude": "0.428681999445","nom": "Mairie de Saint-Sylvestre-de-Cormeilles","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Sylvestre-de-Cormeilles","postalCode": "27260","streetAddress": ["4, route de Cormeilles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27606","contact_email": "mairie-st-symphorien@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 16 35","contact_phone": "+33 2 32 42 16 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "165 Rue des 4 Vents 27500 Saint-Symphorien","address_id": "ADRNIVX_0000000287307184","address_searched": "165, rue des Quatre-Vents 27500 Saint-Symphorien","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Symphorien","insee_comm": "27606","latitude": 49.314858,"longitude": 0.465175,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27606-01","latitude": "49.3148093","longitude": "0.465271099999995","nom": "Mairie de Saint-Symphorien","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Symphorien","postalCode": "27500","streetAddress": ["165, rue des Quatre-Vents"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27607","contact_email": "mairie.stthurien@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 00 11","contact_phone": "+33 2 32 42 00 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "31 Place de l'\u00c9glise 27680 Saint-Thurien","address_id": "ADRNIVX_0000000287268550","address_searched": "31, place de l'\u00c9glise 27680 Saint-Thurien","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Thurien","insee_comm": "27607","latitude": 49.407144,"longitude": 0.556042,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27607-01","latitude": "49.407862","longitude": "0.557663","nom": "Mairie de Saint-Thurien","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Thurien","postalCode": "27680","streetAddress": ["31, place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27608","contact_email": "st.victor.chretienville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 17 82","contact_phone": "+33 2 32 46 17 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Route de Thiberville 27300 Saint-Victor-de-Chr\u00e9tienville","address_id": "ADRNIVX_0000000308619156","address_searched": "30, route de Thiberville 27300 Saint-Victor-de-Chr\u00e9tienville","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Victor-de-Chr\u00e9tienville","insee_comm": "27608","latitude": 49.073937,"longitude": 0.515668,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27608-01","latitude": "49.0734291077","longitude": "0.516117990017","nom": "Mairie de Saint-Victor-de-Chr\u00e9tienville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Victor-de-Chr\u00e9tienville","postalCode": "27300","streetAddress": ["30, route de Thiberville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27609","contact_email": "mairie.st.victor.epine@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 93 05","contact_phone": "+33 2 32 45 93 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Rue du Mont Criquet 27800 Saint-Victor-d'\u00c9pine","address_id": "ADRNIVX_0000000287371732","address_searched": "30, rue du Mont-Criquet 27800 Saint-Victor-d'\u00c9pine","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Victor-d'\u00c9pine","insee_comm": "27609","latitude": 49.210544,"longitude": 0.607333,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27609-01","latitude": "49.2103996277","longitude": "0.60744702816","nom": "Mairie de Saint-Victor-d'\u00c9pine","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Victor-d'\u00c9pine","postalCode": "27800","streetAddress": ["30, rue du Mont-Criquet"]}}
{"codeinsee": "27610","contact_email": "mairie.stvictoravre@gmail.com","contact_phone": "+33 2 32 60 20 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Haut Brou 27130 Saint-Victor-sur-Avre","address_id": "27610_B010_623ca7","address_searched": "Le Bourg 27130 Saint-Victor-sur-Avre","address_type": "locality","commune": "Saint-Victor-sur-Avre","insee_comm": "27610","latitude": 48.710265,"longitude": 0.870121,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27610-01","latitude": "48.701816","longitude": "0.854875","nom": "Mairie de Saint-Victor-sur-Avre","type": "mairie","update": "2014-07-09","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Victor-sur-Avre","postalCode": "27130","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27611","contact_email": "mairie.saintvigor@free.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 62 27","contact_phone": "+33 2 32 34 62 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la Ronce 27930 Saint-Vigor","address_id": "27611_0046_6e2b66","address_searched": "3, route de la Ronce 27930 Saint-Vigor","address_type": "street","commune": "Saint-Vigor","insee_comm": "27611","latitude": 49.075863,"longitude": 1.264326,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27611-01","latitude": "49.0877532959","longitude": "1.26692998409","nom": "Mairie de Saint-Vigor","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Vigor","postalCode": "27930","streetAddress": ["3, route de la Ronce"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27612","contact_email": "mairie.stvincentdesbois@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 73 06","contact_phone": "+33 9 62 11 73 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Champ Dupui 27950 Saint-Vincent-des-Bois","address_id": "27612_0017_27dde0","address_searched": "3, rue du Champ-Dupui 27950 Saint-Vincent-des-Bois","address_type": "street","commune": "Saint-Vincent-des-Bois","insee_comm": "27612","latitude": 49.070928,"longitude": 1.400622,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27612-01","latitude": "49.0710449219","longitude": "1.39956402779","nom": "Mairie de Saint-Vincent-des-Bois","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Vincent-des-Bois","postalCode": "27950","streetAddress": ["3, rue du Champ-Dupui"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27613","contact_email": "mairie.stvincentduboulay@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 43 19 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'\u00c9glise 27230 Saint-Vincent-du-Boulay","address_id": "27613_0140_68e042","address_searched": "4 ter, rue de l'\u00c9glise 27230 Saint-Vincent-du-Boulay","address_type": "street","commune": "Saint-Vincent-du-Boulay","insee_comm": "27613","latitude": 49.102797,"longitude": 0.489611,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27613-01","latitude": "49.1027699","longitude": "0.4889977","nom": "Mairie de Saint-Vincent-du-Boulay","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Vincent-du-Boulay","postalCode": "27230","streetAddress": ["4 ter, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27614","contact_email": "commune-de-sancourt@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 55 84 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Saint-Clair 27150 Sancourt","address_id": "ADRNIVX_0000000287299609","address_searched": "2 rue Saint-Clair 27150 Sancourt","address_type": "housenumber","commune": "Sancourt","insee_comm": "27614","latitude": 49.354647,"longitude": 1.685818,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27614-01","latitude": "49.3541713","longitude": "1.6850242","nom": "Mairie de Sancourt","type": "mairie","update": "2015-05-21","writeAddress": {"addressLocality": "Sancourt","postalCode": "27150","streetAddress": ["2 rue Saint-Clair"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27615","contact_email": "mairie.sassey@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 31 06 30","contact_phone": "+33 2 32 31 03 32","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Licorne 27930 Sassey","address_id": "27615_0038_127e62","address_searched": "Route de la Licorne 27930 Sassey","address_type": "street","commune": "Sassey","insee_comm": "27615","latitude": 49.051222,"longitude": 1.222868,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27615-01","latitude": "49.0512275696","longitude": "1.22430300713","nom": "Mairie de Sassey","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Sassey","postalCode": "27930","streetAddress": ["Route de la Licorne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27616","contact_email": "mairie.lasaussaye@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 35 87 74 53","contact_phone": "+33 2 35 87 83 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Place du Clo\u00eetre 27370 La Saussaye","address_id": "ADRNIVX_0000000287347500","address_searched": "6, place du Clo\u00eetre 27370 La Saussaye","address_type": "housenumber","commune": "La Saussaye","insee_comm": "27616","latitude": 49.258536,"longitude": 0.982539,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27616-01","latitude": "49.2585754395","longitude": "0.982801020145","nom": "Mairie de La Saussaye","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.lasaussaye.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Saussaye","postalCode": "27370","streetAddress": ["6, place du Clo\u00eetre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27617","contact_email": "mairie.saussaylacampagne@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 75 52","contact_phone": "+33 2 32 55 75 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "43 Rue Saint-Adrien 27150 Saussay-la-Campagne","address_id": "ADRNIVX_0000000287314121","address_searched": "43, rue Saint Adrien 27150 Saussay-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "Saussay-la-Campagne","insee_comm": "27617","latitude": 49.316544,"longitude": 1.512265,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27617-01","latitude": "49.317401886","longitude": "1.51348996162","nom": "Mairie de Saussay-la-Campagne","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Saussay-la-Campagne","postalCode": "27150","streetAddress": ["43, rue Saint Adrien"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27618","contact_email": "mairie.sebecourt@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 74 74","contact_phone": "+33 2 32 30 74 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 27190 S\u00e9b\u00e9court","address_id": "ADRNIVX_0000000287498047","address_searched": "1, place de la Mairie 27190 S\u00e9b\u00e9court","address_type": "housenumber","commune": "S\u00e9b\u00e9court","insee_comm": "27618","latitude": 48.971721,"longitude": 0.837171,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27618-01","latitude": "48.9691009521","longitude": "0.878596007824","nom": "Mairie de S\u00e9b\u00e9court","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "S\u00e9b\u00e9court","postalCode": "27190","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27620","contact_email": "mairiedeselles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 70 06 39 75","contact_phone": "+33 2 32 42 90 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 27500 Selles","address_id": "ADRNIVX_0000000325478819","address_searched": "1, place de la Mairie 27500 Selles","address_type": "housenumber","commune": "Selles","insee_comm": "27620","latitude": 49.301869,"longitude": 0.505966,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27620-01","latitude": "49.3019638062","longitude": "0.505934000015","nom": "Mairie de Selles","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Selles","postalCode": "27500","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27621","contact_email": "serez@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 09 50","contact_phone": "+33 2 32 26 09 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue des Demi-Acres 27220 Serez","address_id": "ADRNIVX_0000000287511175","address_searched": "2, rue des Demis-Acres Le Bourg 27220 Serez","address_type": "housenumber","commune": "Serez","insee_comm": "27621","latitude": 48.933529,"longitude": 1.36311,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27621-01","latitude": "48.9335263","longitude": "1.3631525","nom": "Mairie de Serez","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Serez","postalCode": "27220","streetAddress": ["2, rue des Demis-Acres","Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27622","contact_email": "mairie@serquigny.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 76 84","contact_phone": "+33 2 32 44 10 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "62 Rue Max Carpentier 27470 Serquigny","address_id": "ADRNIVX_0000000287421983","address_searched": "62, rue Max-Carpentier 27470 Serquigny","address_type": "housenumber","commune": "Serquigny","insee_comm": "27622","latitude": 49.109704,"longitude": 0.71487,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27622-01","latitude": "49.1091423035","longitude": "0.713586986065","nom": "Mairie de Serquigny","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.serquigny.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Serquigny","postalCode": "27470","streetAddress": ["62, rue Max-Carpentier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27623","contact_email": "surtauville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 71 54","contact_phone": "+33 2 32 25 97 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Route d'Elbeuf 27400 Surtauville","address_id": "ADRNIVX_0000000287378766","address_searched": "22, route d'Elbeuf 27400 Surtauville","address_type": "housenumber","commune": "Surtauville","insee_comm": "27623","latitude": 49.208466,"longitude": 1.054175,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27623-01","latitude": "49.2077233","longitude": "1.0544578","nom": "Mairie de Surtauville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Surtauville","postalCode": "27400","streetAddress": ["22, route d'Elbeuf"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27624","contact_email": "mairie.27-surville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 50 27","contact_phone": "+33 2 32 50 50 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "64 Rue Bernard Petel 27400 Surville","address_id": "ADRNIVX_0000000287385082","address_searched": "64, rue Bernard-Petel 27400 Surville","address_type": "housenumber","commune": "Surville","insee_comm": "27624","latitude": 49.19802,"longitude": 1.103373,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27624-01","latitude": "49.198052","longitude": "1.1032652","nom": "Mairie de Surville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Surville","postalCode": "27400","streetAddress": ["64, rue Bernard-Petel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27625","contact_email": "mairiedesuzay@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 27 34 78","contact_phone": "+33 2 32 27 34 78","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 27420 Suzay","address_id": "ADRNIVX_0000000287343444","address_searched": "14, rue de G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 27420 Suzay","address_type": "housenumber","commune": "Suzay","insee_comm": "27625","latitude": 49.271809,"longitude": 1.515456,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27625-01","latitude": "49.2714767456","longitude": "1.51502096653","nom": "Mairie de Suzay","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Suzay","postalCode": "27420","streetAddress": ["14, rue de G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27626","contact_email": "mairie.theillement@cegetel.net","contact_fax": "+33 2 32 41 90 92","contact_phone": "+33 2 32 42 63 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la Mairie 27520 Theillement","address_id": "27626_0080_a0f501","address_searched": "625, route de la Mairie 27520 Theillement","address_type": "street","commune": "Theillement","insee_comm": "27626","latitude": 49.288437,"longitude": 0.801523,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27626-01","latitude": "49.2876807","longitude": "0.799592399999938","nom": "Mairie de Theillement","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Theillement","postalCode": "27520","streetAddress": ["625, route de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27627","contact_email": "mairieletheilnolent@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 46 93 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Busc 27230 Le Theil-Nolent","address_id": "27627_B004_e7d787","address_searched": "Le Bourg 27230 Le Theil-Nolent","address_type": "locality","commune": "Le Theil-Nolent","insee_comm": "27627","latitude": 49.156713,"longitude": 0.544591,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27627-01","latitude": "49.1964041","longitude": "0.5687417","nom": "Mairie du Theil-Nolent","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Le Theil-Nolent","postalCode": "27230","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27628","contact_email": "mairie.thevray@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 43 20","contact_phone": "+33 2 32 44 43 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Broglie (Thevray) 27330 Mesnil-en-Ouche","address_id": "27049_XXXX_2905b5","address_searched": "Le Bourg 27330 Thevray","address_type": "street","commune": "Mesnil-en-Ouche","insee_comm": "27049","latitude": 48.977474,"longitude": 0.715487,"score": 0.4,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27628-01","latitude": "48.9783169","longitude": "0.73284","nom": "Mairie de Thevray","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://thevray.free.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Thevray","postalCode": "27330","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27629","contact_email": "mairie.thiberville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 12 30","contact_phone": "+33 2 32 46 80 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue de Lisieux 27230 Thiberville","address_id": "ADRNIVX_0000000287408531","address_searched": "14, rue de Lisieux BP 9 27230 Thiberville","address_type": "housenumber","commune": "Thiberville","insee_comm": "27629","latitude": 49.137565,"longitude": 0.456326,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27629-01","latitude": "49.1376687","longitude": "0.455987700000037","nom": "Mairie de Thiberville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Thiberville","postalCode": "27230","streetAddress": ["14, rue de Lisieux","BP 9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27630","contact_email": "mairie.thibouville@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 45 01 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Saint-Vincent 27800 Thibouville","address_id": "ADRNIVX_0000000287405939","address_searched": "1, rue Saint-Vincent 27800 Thibouville","address_type": "housenumber","commune": "Thibouville","insee_comm": "27630","latitude": 49.148316,"longitude": 0.79091,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27630-01","latitude": "49.148495","longitude": "0.7916234","nom": "Mairie de Thibouville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Thibouville","postalCode": "27800","streetAddress": ["1, rue Saint-Vincent"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27631","contact_email": "mairie.thierville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 68 76","contact_phone": "+33 2 32 42 68 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route de l'\u00c9glise 27290 Thierville","address_id": "ADRNIVX_0000000287338272","address_searched": "1, route de l'\u00c9glise 27290 Thierville","address_type": "housenumber","commune": "Thierville","insee_comm": "27631","latitude": 49.266606,"longitude": 0.722198,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27631-01","latitude": "49.2664063","longitude": "0.7187234","nom": "Mairie de Thierville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Thierville","postalCode": "27290","streetAddress": ["1, route de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27632","contact_email": "mairie.lethil@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 84 21","contact_phone": "+33 2 32 55 84 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue de l'\u00c9glise 27150 Le Thil","address_id": "ADRNIVX_0000000287317032","address_searched": "8, rue de l'\u00c9glise 27150 Le Thil","address_type": "housenumber","commune": "Le Thil","insee_comm": "27632","latitude": 49.310139,"longitude": 1.555787,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27632-01","latitude": "49.2877388","longitude": "1.49868297577","nom": "Mairie du Thil","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Thil","postalCode": "27150","streetAddress": ["8, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27633","contact_email": "thilliers27mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 27 89 61","contact_phone": "+33 2 32 27 26 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Rue des Tilleuls 27420 Les Thilliers-en-Vexin","address_id": "ADRNIVX_0000000287366110","address_searched": "22, rue des Tilleuls 27420 Les Thilliers-en-Vexin","address_type": "housenumber","commune": "Les Thilliers-en-Vexin","insee_comm": "27633","latitude": 49.237052,"longitude": 1.606631,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27633-01","latitude": "49.2370127","longitude": "1.6068198","nom": "Mairie des Thilliers-en-Vexin","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Les Thilliers-en-Vexin","postalCode": "27420","streetAddress": ["22, rue des Tilleuls"]}}
{"codeinsee": "27635","contact_fax": "+33 2 32 21 16 34","contact_phone": "+33 2 32 21 16 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Tilleul 27700 Le Thuit","address_id": "27635_0055_a9bd60","address_searched": "Le village 27700 LE THUIT","address_type": "street","commune": "Le Thuit","insee_comm": "27635","latitude": 49.257112,"longitude": 1.357103,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27635-01","latitude": "49.2581481934","longitude": "1.35898399353","nom": "Mairie de Le Thuit","type": "mairie","update": "2007-12-03","writeAddress": {"addressLocality": "LE THUIT","postalCode": "27700","streetAddress": ["Le village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27637","contact_email": "mairie.thuit-hebert@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 41 20","contact_phone": "+33 2 32 56 41 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "179 Rue de la Mairie (Thuit-Hebert) 27520 Grand Bourgtheroulde","address_id": "ADRNIVX_0000000287306920","address_searched": "179, rue de la Mairie 27520 Thuit-H\u00e9bert","address_type": "housenumber","commune": "Grand Bourgtheroulde","insee_comm": "27105","latitude": 49.32306,"longitude": 0.831541,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27637-01","latitude": "49.3226155","longitude": "0.8318204","nom": "Mairie de Thuit-H\u00e9bert","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Thuit-H\u00e9bert","postalCode": "27520","streetAddress": ["179, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27638","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2016, la commune nouvelle du Thuit de l'Oison remplace les communes du Thuit-Signol, du Thuit-Anger et du Thuit-Simer.","contact_email": "mairie@thuit-signol.fr","contact_fax": "+33 2 32 96 00 91","contact_phone": "+33 2 32 96 00 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Henri de Campion 27370 Le Thuit de l'Oison","address_id": "27638_0025_b62c6b","address_searched": "Rue Henry-de-Campion 27370 Le Thuit-Signol","address_type": "street","commune": "Le Thuit de l'Oison","insee_comm": "27638","latitude": 49.265525,"longitude": 0.93844,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27638-01","latitude": "49.2658348083","longitude": "0.939001023769","nom": "Mairie du Thuit de l'Oison","type": "mairie","update": "2016-02-02","website": ["http://www.thuit-signol.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Thuit-Signol","postalCode": "27370","streetAddress": ["Rue Henry-de-Campion"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27640","contact_email": "mairie.thilleuldameagnes@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 25 16","contact_phone": "+33 2 32 30 25 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Saint-Martin 27170 Tilleul-Dame-Agn\u00e8s","address_id": "27640_0050_b399f0","address_searched": "Place Saint-Martin 27170 Tilleul-Dame-Agn\u00e8s","address_type": "street","commune": "Tilleul-Dame-Agn\u00e8s","insee_comm": "27640","latitude": 49.003099,"longitude": 0.890313,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27640-01","latitude": "49.0031024","longitude": "0.8904104","nom": "Mairie de Tilleul-Dame-Agn\u00e8s","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Tilleul-Dame-Agn\u00e8s","postalCode": "27170","streetAddress": ["Place Saint-Martin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27641","contact_email": "mairie.le.tilleul.lambert@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 49 44","contact_phone": "+33 2 32 35 49 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Buisson 27110 Le Tilleul-Lambert","address_id": "27641_B003_82281b","address_searched": "Le Bourg 27110 Le Tilleul-Lambert","address_type": "locality","commune": "Le Tilleul-Lambert","insee_comm": "27641","latitude": 49.088633,"longitude": 0.933047,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27641-01","latitude": "49.0982055664","longitude": "0.889177978039","nom": "Mairie du Tilleul-Lambert","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Tilleul-Lambert","postalCode": "27110","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27642","contact_email": "mairie.le.tilleul.othon@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 25 10","contact_phone": "+33 2 32 45 25 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de l'\u00c9glise 27170 Le Tilleul-Othon","address_id": "ADRNIVX_0000000287420456","address_searched": "4, rue de l'\u00c9glise 27170 Le Tilleul-Othon","address_type": "housenumber","commune": "Le Tilleul-Othon","insee_comm": "27642","latitude": 49.114385,"longitude": 0.789284,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27642-01","latitude": "49.1153182983","longitude": "0.788357973099","nom": "Mairie du Tilleul-Othon","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Tilleul-Othon","postalCode": "27170","streetAddress": ["4, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27643","contact_email": "mairie.de.tillieres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 32 56 50","contact_phone": "+33 2 32 32 50 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Rue de Paris 27570 Tilli\u00e8res-sur-Avre","address_id": "ADRNIVX_0000000287548700","address_searched": "29, rue de Paris 27570 Tilli\u00e8res-sur-Avre","address_type": "housenumber","commune": "Tilli\u00e8res-sur-Avre","insee_comm": "27643","latitude": 48.758457,"longitude": 1.058239,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27643-01","latitude": "48.7580986023","longitude": "1.05748999119","nom": "Mairie de Tilli\u00e8res-sur-Avre","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Tilli\u00e8res-sur-Avre","postalCode": "27570","streetAddress": ["29, rue de Paris"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27644","contact_email": "tilly.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 53 43 41","contact_phone": "+33 2 32 52 38 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue Grande 27510 Tilly","address_id": "ADRNIVX_0000000287413231","address_searched": "15, rue Grande 27510 Tilly","address_type": "housenumber","commune": "Tilly","insee_comm": "27644","latitude": 49.145289,"longitude": 1.530037,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27644-01","latitude": "49.1452445","longitude": "1.5298002","nom": "Mairie de Tilly","type": "mairie","update": "2014-12-18","website": ["http://tilly-eure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tilly","postalCode": "27510","streetAddress": ["15, rue Grande"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27645","contact_email": "mairie.tocqueville@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 42 17 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue Saint-Gorgon 27500 Tocqueville","address_id": "ADRNIVX_0000000308652816","address_searched": "15, rue Saint-Gorgon 27500 Tocqueville","address_type": "housenumber","commune": "Tocqueville","insee_comm": "27645","latitude": 49.407591,"longitude": 0.610065,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27645-01","latitude": "49.4076538086","longitude": "0.609654009342","nom": "Mairie de Tocqueville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Tocqueville","postalCode": "27500","streetAddress": ["15, rue Saint-Gorgon"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27646","contact_email": "mairie.letorpt@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 72 41","contact_phone": "+33 2 32 57 75 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 27210 Le Torpt","address_id": "ADRNIVX_0000000339871459","address_searched": "1, place de la Mairie 27210 Le Torpt","address_type": "housenumber","commune": "Le Torpt","insee_comm": "27646","latitude": 49.332412,"longitude": 0.374473,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27646-01","latitude": "49.3650963","longitude": "0.408377299999984","nom": "Mairie du Torpt","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Torpt","postalCode": "27210","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27647","contact_email": "tosny-mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 15 43","contact_phone": "+33 2 32 54 15 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue du Grand Mont 27700 Tosny","address_id": "ADRNIVX_0000000287375362","address_searched": "12, rue du Grand-Mont 27700 Tosny","address_type": "housenumber","commune": "Tosny","insee_comm": "27647","latitude": 49.21729,"longitude": 1.372765,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27647-01","latitude": "49.2169151306","longitude": "1.37311005592","nom": "Mairie de Tosny","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Tosny","postalCode": "27700","streetAddress": ["12, rue du Grand-Mont"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27648","contact_email": "commune.tostes@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 66 91","contact_phone": "+33 2 32 25 91 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27340 Tostes","address_id": "27648_0040_3bfad2","address_searched": "Rue de la Mairie 27340 Tostes","address_type": "street","commune": "Tostes","insee_comm": "27648","latitude": 49.258563,"longitude": 1.112356,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27648-01","latitude": "49.253162384","longitude": "1.10582697392","nom": "Mairie de Tostes","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.tostes.p.ht"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tostes","postalCode": "27340","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27649","contact_email": "touffreville27@gmail.com","contact_fax": "+33 2 32 49 61 06","contact_phone": "+33 2 32 49 35 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "49 Grande Rue 27440 Touffreville","address_id": "ADRNIVX_0000000287300379","address_searched": "49, Grande rue 27440 Touffreville","address_type": "housenumber","commune": "Touffreville","insee_comm": "27649","latitude": 49.350252,"longitude": 1.440971,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27649-01","latitude": "49.3512635","longitude": "1.4371325","nom": "Mairie de Touffreville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Touffreville","postalCode": "27440","streetAddress": ["49, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27650","contact_email": "mairietbh@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 94 16","contact_phone": "+33 2 32 34 94 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Gendarmerie 27180 Tournedos-Bois-Hubert","address_id": "27650_0030_c0d8ce","address_searched": "Rue de la Gendarmerie 27180 Tournedos-Bois-Hubert","address_type": "street","commune": "Tournedos-Bois-Hubert","insee_comm": "27650","latitude": 49.076141,"longitude": 0.98009,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27650-01","latitude": "49.0762825012","longitude": "0.980476975441","nom": "Mairie de Tournedos-Bois-Hubert","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Tournedos-Bois-Hubert","postalCode": "27180","streetAddress": ["Rue de la Gendarmerie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27651","contact_email": "mairie.tournedossurseine@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 40 15 69","contact_phone": "+33 2 32 61 18 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Michel Godret 27100 Tournedos-sur-Seine","address_id": "27651_0031_b4daf0","address_searched": "Rue Michel-Godret 27100 Tournedos-sur-Seine","address_type": "street","commune": "Tournedos-sur-Seine","insee_comm": "27651","latitude": 49.274183,"longitude": 1.260729,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27651-01","latitude": "49.2740592957","longitude": "1.25975203514","nom": "Mairie de Tournedos-sur-Seine","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://tournedossurseine.wordpress.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tournedos-sur-Seine","postalCode": "27100","streetAddress": ["Rue Michel-Godret"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27652","contact_email": "mairie-de-tourneville@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 34 31 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la Vall\u00e9e 27930 Tourneville","address_id": "27652_XXXX_40a89c","address_searched": "Route de la Vall\u00e9e 27930 Tourneville","address_type": "street","commune": "Tourneville","insee_comm": "27652","latitude": 49.097313,"longitude": 1.118833,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27652-01","latitude": "49.0797996521","longitude": "1.15798997879","nom": "Mairie de Tourneville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Tourneville","postalCode": "27930","streetAddress": ["Route de la Vall\u00e9e"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27653","contact_email": "mairie.tourny@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 80 39","contact_phone": "+33 2 32 52 31 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue Aval 27510 Vexin-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000287392416","address_searched": "5, rue Aval Cedex 1 27510 Tourny","address_type": "housenumber","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.184374,"longitude": 1.545796,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27653-01","latitude": "49.1849632263","longitude": "1.54545605183","nom": "Mairie de Tourny","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://tourny.a3w.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tourny","postalCode": "27510","streetAddress": ["5, rue Aval","Cedex 1"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27654","contact_email": "mairie.tourvillelacampagne@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 34 80 51","contact_phone": "+33 2 32 35 38 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue Madeleine Fosse 27370 Tourville-la-Campagne","address_id": "ADRNIVX_0000000287365660","address_searched": "23, rue Madeleine-Fosse 27370 Tourville-la-Campagne","address_type": "housenumber","commune": "Tourville-la-Campagne","insee_comm": "27654","latitude": 49.226921,"longitude": 0.905197,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27654-01","latitude": "49.2279014587","longitude": "0.906571984291","nom": "Mairie de Tourville-la-Campagne","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Tourville-la-Campagne","postalCode": "27370","streetAddress": ["23, rue Madeleine-Fosse"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27655","contact_email": "tourvillesuraudemer@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 35 25","contact_phone": "+33 2 32 41 35 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "366 Route de Selles 27500 Tourville-sur-Pont-Audemer","address_id": "ADRNIVX_0000000287301513","address_searched": "366, route de Selles 27500 Tourville-sur-Pont-Audemer","address_type": "housenumber","commune": "Tourville-sur-Pont-Audemer","insee_comm": "27655","latitude": 49.330479,"longitude": 0.507274,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27655-01","latitude": "49.3171286","longitude": "0.508898","nom": "Mairie de Tourville-sur-Pont-Audemer","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Tourville-sur-Pont-Audemer","postalCode": "27500","streetAddress": ["366, route de Selles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27656","contact_email": "mairie.toutainville@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 28 26","contact_phone": "+33 2 32 41 13 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Maurice Rabasse 27500 Toutainville","address_id": "ADRNIVX_0000000287280550","address_searched": "2, rue Maurice-Rabasse 27500 Toutainville","address_type": "housenumber","commune": "Toutainville","insee_comm": "27656","latitude": 49.363308,"longitude": 0.461855,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-27656-01","latitude": "49.3638305664","longitude": "0.462188988924","nom": "Mairie de Toutainville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Toutainville","postalCode": "27500","streetAddress": ["2, rue Maurice-Rabasse"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27657","contact_email": "mairie.touville.sur.montfort@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 48 48","contact_phone": "+33 2 32 42 48 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "60 Route de Saint-L\u00e9ger 27290 Touville","address_id": "ADRNIVX_0000000287316473","address_searched": "60, route de Saint-L\u00e9ger 27290 Touville-sur-Montfort","address_type": "housenumber","commune": "Touville","insee_comm": "27657","latitude": 49.301022,"longitude": 0.757805,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27657-01","latitude": "49.3009496","longitude": "0.757658300000003","nom": "Mairie de Touville-sur-Montfort","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Touville-sur-Montfort","postalCode": "27290","streetAddress": ["60, route de Saint-L\u00e9ger"]}}
{"codeinsee": "27658","contact_email": "mairieletremblayomonville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 95 14","contact_phone": "+33 2 32 35 95 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27110 Le Tremblay-Omonville","address_id": "27658_XXXX_16522a","address_searched": "place de la Mairie 27110 LE TREMBLAY OMONVILLE","address_type": "street","commune": "Le Tremblay-Omonville","insee_comm": "27658","latitude": 49.119136,"longitude": 0.9101,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27658-01","latitude": "49.1195373535","longitude": "0.910347998142","nom": "Mairie de Le Tremblay Omonville","type": "mairie","update": "2007-12-03","writeAddress": {"addressLocality": "LE TREMBLAY OMONVILLE","postalCode": "27110","streetAddress": ["place de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "27659","contact_email": "mairie-de-la.trinite@akeonet.com","contact_fax": "+33 2 32 67 09 87","contact_phone": "+33 2 32 67 09 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue Philom\u00e8ne Leveau 27930 La Trinit\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000287495254","address_searched": "6 rue Philom\u00e8ne-Leveau 27930 La Trinit\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "La Trinit\u00e9","insee_comm": "27659","latitude": 48.98726,"longitude": 1.235957,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27659-01","latitude": "48.987372","longitude": "1.2357712","nom": "Mairie de La Trinit\u00e9","type": "mairie","update": "2015-02-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Trinit\u00e9","postalCode": "27930","streetAddress": ["6 rue Philom\u00e8ne-Leveau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27660","contact_email": "mairie.latrinitedereville.27@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 43 45 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la Plaine 27270 La Trinit\u00e9-de-R\u00e9ville","address_id": "27660_6300_b1131f","address_searched": "Place de la Mairie 27270 La Trinit\u00e9-de-R\u00e9ville","address_type": "street","commune": "La Trinit\u00e9-de-R\u00e9ville","insee_comm": "27660","latitude": 48.967347,"longitude": 0.49357,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27660-01","latitude": "48.9700088501","longitude": "0.513750970364","nom": "Mairie de La Trinit\u00e9-de-R\u00e9ville","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "La Trinit\u00e9-de-R\u00e9ville","postalCode": "27270","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27661","contact_email": "mairie.trinite.thoub@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 56 24 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27310 La Trinit\u00e9-de-Thouberville","address_id": "27661_XXXX_b479b9","address_searched": "Place de la Mairie 27310 La Trinit\u00e9-de-Thouberville","address_type": "street","commune": "La Trinit\u00e9-de-Thouberville","insee_comm": "27661","latitude": 49.361042,"longitude": 0.877924,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27661-01","latitude": "49.364002","longitude": "0.879407","nom": "Mairie de La Trinit\u00e9-de-Thouberville","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "La Trinit\u00e9-de-Thouberville","postalCode": "27310","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27662","contact_email": "mairie-triqueville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 42 11 94","contact_phone": "+33 2 32 42 11 94","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 27500 Triqueville","address_id": "27662_B044_58a047","address_searched": "Le Village 27500 Triqueville","address_type": "locality","commune": "Triqueville","insee_comm": "27662","latitude": 49.336268,"longitude": 0.440256,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27662-01","latitude": "49.3370475769","longitude": "0.440663993359","nom": "Mairie de Triqueville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.triqueville.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Triqueville","postalCode": "27500","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27663","contact_email": "mairieletroncq@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 29 79 48","contact_phone": "+33 2 32 29 79 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue des \u00c9coles 27110 Le Troncq","address_id": "ADRNIVX_0000000308638350","address_searched": "2, rue des \u00c9coles 27110 Le Troncq","address_type": "housenumber","commune": "Le Troncq","insee_comm": "27663","latitude": 49.1913,"longitude": 0.903045,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27663-01","latitude": "49.1781354","longitude": "0.8677606","nom": "Mairie du Troncq","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Troncq","postalCode": "27110","streetAddress": ["2, rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27664","contact_email": "letronquay27@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 32 55","contact_phone": "+33 2 32 49 64 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Route de Lyons 27480 Le Tronquay","address_id": "ADRNIVX_0000000325907213","address_searched": "2, route de Lyons 27480 Le Tronquay","address_type": "housenumber","commune": "Le Tronquay","insee_comm": "27664","latitude": 49.425452,"longitude": 1.478418,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27664-01","latitude": "49.4248771667","longitude": "1.47842895985","nom": "Mairie du Tronquay","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Tronquay","postalCode": "27480","streetAddress": ["2, route de Lyons"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27665","contact_email": "mairietlh@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 48 07","contact_phone": "+33 2 32 57 48 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "285 Route de Vieux Port 27680 Trouville-la-Haule","address_id": "ADRNIVX_0000000325470357","address_searched": "285, route de Vieux-Port 27680 Trouville-la-Haule","address_type": "housenumber","commune": "Trouville-la-Haule","insee_comm": "27665","latitude": 49.418855,"longitude": 0.576731,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27665-01","latitude": "49.418598175","longitude": "0.575356006622","nom": "Mairie de Trouville-la-Haule","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.trouvillelahaule.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Trouville-la-Haule","postalCode": "27680","streetAddress": ["285, route de Vieux-Port"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27666","contact_email": "mairie.vacherie@libertysurf.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 40 83","contact_phone": "+33 2 32 50 40 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mairie-27666-01","latitude": "49.131565094","longitude": "1.12442398071","nom": "Mairie de La Vacherie","type": "mairie","update": "2013-10-02","website": ["http://www.lavacherie.a3w.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Vacherie","postalCode": "27400","streetAddress": ["Rue de la Mairie","Hameau de Verdun"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27667","contact_email": "mairie.valailles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 44 67 97","contact_phone": "+33 2 32 44 67 97","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 27300 Valailles","address_id": "27667_0112_54e896","address_searched": "Rue de la Mairie 27300 Valailles","address_type": "street","commune": "Valailles","insee_comm": "27667","latitude": 49.122406,"longitude": 0.60229,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27667-01","latitude": "49.1452331543","longitude": "0.620239019394","nom": "Mairie de Valailles","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Valailles","postalCode": "27300","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27668","contact_email": "mairielevaldavid@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 67 03 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue de la Mairie 27120 Le Val-David","address_id": "ADRNIVX_0000000287495180","address_searched": "3, rue de la Mairie 27120 Le Val-David","address_type": "housenumber","commune": "Le Val-David","insee_comm": "27668","latitude": 48.987897,"longitude": 1.250136,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27668-01","latitude": "49.0074996948","longitude": "1.3065199852","nom": "Mairie du Val-David","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://levaldavid.le-gea.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Val-David","postalCode": "27120","streetAddress": ["3, rue de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "27669","contact_phone": "+33 2 32 45 35 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Valletot","address_id": "27669","address_searched": "27350 VALLETOT","address_type": "village","commune": "Valletot","insee_comm": "27669","latitude": 49.363334,"longitude": 0.622817,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27669-01","latitude": "49.3630447388","longitude": "0.623003005981","nom": "Mairie de Valletot","type": "mairie","update": "2007-11-27","writeAddress": {"addressLocality": "VALLETOT","postalCode": "27350","streetAddress": []}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27670","contact_email": "info@vandrimare.fr","contact_fax": "+33 2 32 49 58 20","contact_phone": "+33 2 32 49 03 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des \u00c9coles 27380 Vandrimare","address_id": "27670_0019_f2402d","address_searched": "Rue des \u00c9coles 27380 Vandrimare","address_type": "street","commune": "Vandrimare","insee_comm": "27670","latitude": 49.380509,"longitude": 1.34614,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27670-01","latitude": "49.382559","longitude": "1.347174","nom": "Mairie de Vandrimare","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.vandrimare.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vandrimare","postalCode": "27380","streetAddress": ["Rue des \u00c9coles"]}}
{"codeinsee": "27671","contact_email": "mairie.vannecrocq@orange.fr","contact_phone": "+33 2 32 56 24 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 27210 Vannecrocq","address_id": "ADRNIVX_0000000334456897","address_searched": "1, place de la Mairie 27210 Vannecrocq","address_type": "housenumber","commune": "Vannecrocq","insee_comm": "27671","latitude": 49.306368,"longitude": 0.424425,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27671-01","latitude": "49.306101","longitude": "0.4238","nom": "Mairie de Vannecrocq","type": "mairie","update": "2014-04-14","writeAddress": {"addressLocality": "Vannecrocq","postalCode": "27210","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27672","contact_email": "vascoeil.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 35 23 62 37","contact_phone": "+33 2 35 23 62 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de l'\u00c9glise 27910 Vasc\u0153uil","address_id": "ADRNIVX_0000000287264484","address_searched": "1, rue de l'\u00c9glise 27910 Vascoeuil","address_type": "housenumber","commune": "Vasc\u0153uil","insee_comm": "27672","latitude": 49.443372,"longitude": 1.376621,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27672-01","latitude": "49.4435997009","longitude": "1.37735998631","nom": "Mairie de Vascoeuil","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.vascoeuil.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vascoeuil","postalCode": "27910","streetAddress": ["1, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27673","contact_email": "mairie.vatteville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 21 30 48","contact_phone": "+33 2 32 54 64 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de l'\u00c9glise 27430 Vatteville","address_id": "ADRNIVX_0000000287337408","address_searched": "5, rue de l'\u00c9glise 27430 Vatteville","address_type": "housenumber","commune": "Vatteville","insee_comm": "27673","latitude": 49.276062,"longitude": 1.294483,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27673-01","latitude": "49.2561683655","longitude": "1.27389097214","nom": "Mairie de Vatteville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.ccae.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vatteville","postalCode": "27430","streetAddress": ["5, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27674","contact_email": "mairievaux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 44 91","contact_phone": "+33 2 32 36 61 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27120 Vaux-sur-Eure","address_id": "27674_XXXX_461a4a","address_searched": "1, place de la Mairie 27120 Vaux-sur-Eure","address_type": "street","commune": "Vaux-sur-Eure","insee_comm": "27674","latitude": 49.041421,"longitude": 1.339248,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27674-01","latitude": "48.9676132202","longitude": "1.32915103436","nom": "Mairie de Vaux-sur-Eure","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.vaux-sur-eure.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vaux-sur-Eure","postalCode": "27120","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "possibilit\u00e9 de mettre une rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27676","contact_fax": "+33 2 32 83 41 45","contact_phone": "+33 2 32 53 41 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Lib\u00e9ration 27940 Venables","address_id": "27676_0067_7147da","address_searched": "Place de la Lib\u00e9ration 27940 Venables","address_type": "street","commune": "Venables","insee_comm": "27676","latitude": 49.200059,"longitude": 1.296272,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27676-01","latitude": "49.2006340027","longitude": "1.29766499996","nom": "Mairie de Venables","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Venables","postalCode": "27940","streetAddress": ["Place de la Lib\u00e9ration"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27677","contact_email": "mairie.de.venon@gmail.com","contact_fax": "+33 2 32 50 53 36","contact_phone": "+33 2 32 50 53 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 27110 Sainte-Colombe-la-Commanderie","address_id": "27524_0050_16522a","address_searched": "Place de la Mairie 27110 Venon","address_type": "street","commune": "Sainte-Colombe-la-Commanderie","insee_comm": "27524","latitude": 49.102172,"longitude": 0.937611,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27677-01","latitude": "49.1727706","longitude": "1.049868","nom": "Mairie de Venon","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Venon","postalCode": "27110","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27678","contact_email": "mairielesventes27@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 67 13 18","contact_phone": "+33 2 32 67 43 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Bille d'Harris 27180 Les Ventes","address_id": "ADRNIVX_0000000287507467","address_searched": "1, place Billie-D.Harris 27180 Les Ventes","address_type": "housenumber","commune": "Les Ventes","insee_comm": "27678","latitude": 48.949211,"longitude": 1.085828,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27678-01","latitude": "48.949184","longitude": "1.084735","nom": "Mairie des Ventes","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Les Ventes","postalCode": "27180","streetAddress": ["1, place Billie-D.Harris"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27679","contact_email": "mairieverneuil@verneuilsuravre.fr","contact_fax": "+33 2 32 60 30 79","contact_phone": "+33 2 32 32 10 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mairie-27679-01","latitude": "48.736000061","longitude": "0.929144024849","nom": "Mairie de Verneuil-sur-Avre","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.verneuil-sur-avre.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Verneuil-sur-Avre","postalCode": "27130","streetAddress": ["BP 707","Rond-point de la Victoire"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27680","contact_email": "mairie@verneusses.com","contact_fax": "+33 2 32 44 50 17","contact_phone": "+33 2 32 44 50 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bois Thiboult 27390 Verneusses","address_id": "27680_B010_87bd71","address_searched": "Le Bourg 27390 Verneusses","address_type": "locality","commune": "Verneusses","insee_comm": "27680","latitude": 48.916465,"longitude": 0.45432,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27680-01","latitude": "48.9024734497","longitude": "0.450495988131","nom": "Mairie de Verneusses","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Verneusses","postalCode": "27390","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27681","contact_email": "mairie@vernon27.fr","contact_fax": "+33 2 32 64 38 01","contact_phone": "+33 2 32 64 38 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-27681-01","latitude": "49.0929985046","longitude": "1.48512995243","nom": "Mairie de Vernon","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.vernon27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vernon Cedex","postalCode": "27207","streetAddress": ["BP 903","Place Barette"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27682","contact_email": "mairie.vesly.27@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 55 64 08","contact_phone": "+33 2 32 55 64 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place du Carrouge 27870 Vesly","address_id": "ADRNIVX_0000000287364097","address_searched": "1, place du Carrouge 27870 Vesly","address_type": "housenumber","commune": "Vesly","insee_comm": "27682","latitude": 49.24013,"longitude": 1.652287,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27682-01","latitude": "49.2405014038","longitude": "1.65328001976","nom": "Mairie de Vesly","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://vesly27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vesly","postalCode": "27870","streetAddress": ["1, place du Carrouge"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27683","contact_email": "mairie.de.vezillon@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 06 08","contact_phone": "+33 2 32 54 06 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Jean B\u00e9quet 27700 V\u00e9zillon","address_id": "27683_0010_b8ec45","address_searched": "Rue Jean-Bequet 27700 V\u00e9zillon","address_type": "street","commune": "V\u00e9zillon","insee_comm": "27683","latitude": 49.225662,"longitude": 1.399411,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27683-01","latitude": "49.225643","longitude": "1.399807","nom": "Mairie de V\u00e9zillon","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "V\u00e9zillon","postalCode": "27700","streetAddress": ["Rue Jean-Bequet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27684","contact_email": "mairie-vieil-evreux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 67 22 21","contact_phone": "+33 2 32 67 03 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Rue du Jonctier 27930 Le Vieil-\u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287488169","address_searched": "20, rue du Jonctier 27930 Le Vieil-\u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "Le Vieil-\u00c9vreux","insee_comm": "27684","latitude": 49.005348,"longitude": 1.227657,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27684-01","latitude": "49.005423","longitude": "1.2268173","nom": "Mairie du Vieil-\u00c9vreux","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Le Vieil-\u00c9vreux","postalCode": "27930","streetAddress": ["20, rue du Jonctier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27685","contact_email": "mairie.vieillelyre@orange.fr","contact_fax": "+33 2 32 30 56 34","contact_phone": "+33 2 32 30 66 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Saint-Pierre 27330 La Vieille-Lyre","address_id": "ADRNIVX_0000000287513006","address_searched": "3, rue Saint-Pierre BP 20 27330 La Vieille-Lyre","address_type": "housenumber","commune": "La Vieille-Lyre","insee_comm": "27685","latitude": 48.917687,"longitude": 0.749126,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27685-01","latitude": "48.9177017212","longitude": "0.749136984348","nom": "Mairie de La Vieille-Lyre","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "La Vieille-Lyre","postalCode": "27330","streetAddress": ["3, rue Saint-Pierre","BP 20"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27686","contact_email": "mairiedevieuxport@hotmail.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 49 54","contact_phone": "+33 2 32 57 49 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue du Professeur Lemariey 27680 Vieux-Port","address_id": "ADRNIVX_0000000348775299","address_searched": "4, rue du Professeur-Lemariey 27680 Vieux-Port","address_type": "housenumber","commune": "Vieux-Port","insee_comm": "27686","latitude": 49.426496,"longitude": 0.610039,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27686-01","latitude": "49.425939","longitude": "0.60687299999995","nom": "Mairie de Vieux-Port","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Vieux-Port","postalCode": "27680","streetAddress": ["4, rue du Professeur-Lemariey"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27689","contact_email": "villegats@gmail.com","contact_fax": "+33 2 32 36 99 11","contact_phone": "+33 2 32 36 99 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "37 Rue Saint-L\u00e9ger 27120 Villegats","address_id": "ADRNIVX_0000000287491828","address_searched": "37, rue Saint-L\u00e9ger 27120 Villegats","address_type": "housenumber","commune": "Villegats","insee_comm": "27689","latitude": 48.999808,"longitude": 1.463519,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27689-01","latitude": "48.9997993","longitude": "1.4636339","nom": "Mairie de Villegats","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Villegats","postalCode": "27120","streetAddress": ["37, rue Saint-L\u00e9ger"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27690","contact_email": "villers-en-vexin@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 64 48 41 03","contact_phone": "+33 2 32 55 94 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Rue Principale 27420 Villers-en-Vexin","address_id": "ADRNIVX_0000000287356500","address_searched": "17, rue Principale 27420 Villers-en-Vexin","address_type": "housenumber","commune": "Villers-en-Vexin","insee_comm": "27690","latitude": 49.249897,"longitude": 1.586047,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27690-01","latitude": "49.25","longitude": "1.58736002445","nom": "Mairie de Villers-en-Vexin","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Villers-en-Vexin","postalCode": "27420","streetAddress": ["17, rue Principale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27691","contact_email": "villers.sur.le.roule@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 52 95 05","contact_phone": "+33 2 32 53 18 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Rue Ros\u00e9e 27940 Villers-sur-le-Roule","address_id": "ADRNIVX_0000000287387997","address_searched": "13, rue Ros\u00e9e 27940 Villers-sur-le-Roule","address_type": "housenumber","commune": "Villers-sur-le-Roule","insee_comm": "27691","latitude": 49.19405,"longitude": 1.324458,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27691-01","latitude": "49.1939799","longitude": "1.3243596","nom": "Mairie de Villers-sur-le-Roule","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.villerssurleroule.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villers-sur-le-Roule","postalCode": "27940","streetAddress": ["13, rue Ros\u00e9e"]}}
{"codeinsee": "27692","contact_fax": "+33 2 32 35 88 06","contact_phone": "+33 2 32 35 88 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Villettes 27110 Ecquetot","address_id": "27215_XXXX_454e88","address_searched": "27110 VILLETTES","address_type": "street","commune": "Ecquetot","insee_comm": "27215","latitude": 49.168252,"longitude": 1.017273,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27692-01","latitude": "49.1512870789","longitude": "1.04359698296","nom": "Mairie de Villettes","type": "mairie","update": "2007-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "VILLETTES","postalCode": "27110","streetAddress": []}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27693","commentaire": "Depuis 1e 1er janvier 2016, la commune nouvelle de Sylvains-L\u00e8s-Moulins remplace les communes de Sylvains-L\u00e8s-Moulins et de Villalet.","contact_email": "mairie.sylvains-les-moulins@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 12 03","contact_phone": "+33 2 32 67 44 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue des \u00c9coles 27240 Sylvains-L\u00e8s-Moulins","address_id": "ADRNIVX_0000000334454442","address_searched": "2, rue des \u00c9coles 27240 Sylvains-les-Moulins","address_type": "housenumber","commune": "Sylvains-L\u00e8s-Moulins","insee_comm": "27693","latitude": 48.919575,"longitude": 1.089158,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27693-01","latitude": "48.9198989868","longitude": "1.08982002735","nom": "Mairie de Sylvains-les-Moulins","type": "mairie","update": "2016-02-02","website": ["http://www.sylvainslesmoulins.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sylvains-les-Moulins","postalCode": "27240","streetAddress": ["2, rue des \u00c9coles"]}}
{"codeinsee": "27694","contact_fax": "+33 2 32 52 43 21","contact_phone": "+33 2 32 52 43 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "25 Rue du Val Saint-Ouen 27950 Villez-sous-Bailleul","address_id": "ADRNIVX_0000000334457829","address_searched": "25 rue du Val Saintouen 27950 VILLEZ SOUS BAILLEUL","address_type": "housenumber","commune": "Villez-sous-Bailleul","insee_comm": "27694","latitude": 49.110052,"longitude": 1.376651,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27694-01","latitude": "49.1111984253","longitude": "1.37841999531","nom": "Mairie de Villez sous Bailleul","type": "mairie","update": "2007-12-04","writeAddress": {"addressLocality": "VILLEZ SOUS BAILLEUL","postalCode": "27950","streetAddress": ["25 rue du Val Saintouen"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27695","contact_email": "mairiedevillezsurleneubourg@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 24 39","contact_phone": "+33 2 32 35 24 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Valle 27110 Villez-sur-le-Neubourg","address_id": "27695_0059_e96013","address_searched": "Rue Valle 27110 Villez-sur-le-Neubourg","address_type": "street","commune": "Villez-sur-le-Neubourg","insee_comm": "27695","latitude": 49.155184,"longitude": 0.860911,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27695-01","latitude": "49.1547629","longitude": "0.86108349999995","nom": "Mairie de Villez-sur-le-Neubourg","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.villez-sur-le-neubourg.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villez-sur-le-Neubourg","postalCode": "27110","streetAddress": ["Rue Valle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27696","contact_email": "mairie.villiersendesoeuvre@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 26 08 84","contact_phone": "+33 2 32 36 37 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Grande Rue 27640 Villiers-en-D\u00e9s\u0153uvre","address_id": "ADRNIVX_0000000287509373","address_searched": "12, Grand'rue 27640 Villiers-en-D\u00e9s\u0153uvre","address_type": "housenumber","commune": "Villiers-en-D\u00e9s\u0153uvre","insee_comm": "27696","latitude": 48.94768,"longitude": 1.485905,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-27696-01","latitude": "48.9474469","longitude": "1.486344","nom": "Mairie de Villiers-en-D\u00e9s\u0153uvre","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Villiers-en-D\u00e9s\u0153uvre","postalCode": "27640","streetAddress": ["12, Grand'rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27697","contact_email": "mairie.vironvay@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 40 06 89","contact_phone": "+33 2 32 40 19 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "327 Route des Saisons 27400 Vironvay","address_id": "ADRNIVX_0000000287380505","address_searched": "327, route des Saisons 27400 Vironvay","address_type": "housenumber","commune": "Vironvay","insee_comm": "27697","latitude": 49.206851,"longitude": 1.220827,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27697-01","latitude": "49.2069235","longitude": "1.2210268","nom": "Mairie de Vironvay","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.vironvay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vironvay","postalCode": "27400","streetAddress": ["327, route des Saisons"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27698","contact_email": "mairie.vitot@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 35 37 25","contact_phone": "+33 2 32 35 37 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue Saint-Nicolas 27110 Vitot","address_id": "ADRNIVX_0000000287398181","address_searched": "10, rue Saint-Nicolas 27110 Vitot","address_type": "housenumber","commune": "Vitot","insee_comm": "27698","latitude": 49.161333,"longitude": 0.901185,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27698-01","latitude": "49.1623753","longitude": "0.8999787","nom": "Mairie de Vitot","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Vitot","postalCode": "27110","streetAddress": ["10, rue Saint-Nicolas"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27699","contact_email": "mairie-voiscreville@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 42 18 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Boissey 27520 Voiscreville","address_id": "27699_0010_290fdc","address_searched": "Route de Boissey 27520 Voiscreville","address_type": "street","commune": "Voiscreville","insee_comm": "27699","latitude": 49.281155,"longitude": 0.770899,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27699-01","latitude": "49.2711410522","longitude": "0.782521009445","nom": "Mairie de Voiscreville","type": "mairie","update": "2014-08-04","writeAddress": {"addressLocality": "Voiscreville","postalCode": "27520","streetAddress": ["Route de Boissey"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27700","contact_email": "mairie.vraiville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 50 88 28","contact_phone": "+33 2 32 50 66 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Rue de la Mairie 27370 Vraiville","address_id": "ADRNIVX_0000000334456842","address_searched": "19, rue de la Mairie 27370 Vraiville","address_type": "housenumber","commune": "Vraiville","insee_comm": "27700","latitude": 49.220564,"longitude": 1.041564,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-27700-01","latitude": "49.230052948","longitude": "0.996580004692","nom": "Mairie de Vraiville","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.communedevraiville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vraiville","postalCode": "27370","streetAddress": ["19, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27701","contact_email": "mairie@valdereuil.fr","contact_fax": "+33 2 32 59 65 12","contact_phone": "+33 2 32 09 51 51","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Grande Rue 51480 Reuil","address_id": "51457_0025_b13416","address_searched": "70, rue Grande BP 604 27106 Val-de-Reuil Cedex","address_type": "street","commune": "Reuil","insee_comm": "51457","latitude": 49.082824,"longitude": 3.799864,"score": 0.3,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-27701-01","latitude": "49.2729988098","longitude": "1.21744000912","nom": "Mairie de Val-de-Reuil","type": "mairie","update": "2014-08-04","website": ["http://www.valdereuil.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Val-de-Reuil Cedex","postalCode": "27106","streetAddress": ["70, rue Grande","BP 604"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 24 01 89","contact_phone": "+33 2 32 39 84 84","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "92 Rue Pierre Semard 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287480404","address_searched": "92 rue Pierre S\u00e9mard BP 3125 27031 EVREUX CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.015834,"longitude": 1.167157,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "maison_arret-27229-01","latitude": "49.015918","longitude": "1.167594","nom": "Maison d'arr\u00eat d'Evreux","type": "maison_arret","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "EVREUX CEDEX","postalCode": "27031","streetAddress": ["92 rue Pierre S\u00e9mard","BP 3125"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "mdph.eure@cg27.fr","contact_fax": "+33 2 32 60 45 40","contact_phone": "+33 2 32 31 96 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue Jean de la Bruy\u00e8re 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287488334","address_searched": "CS 23246 11 rue Jean-de-la-Bruy\u00e8re 27032 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.004474,"longitude": 1.154354,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "maison_handicapees-27229-01","latitude": "49.0245289","longitude": "1.151109","nom": "Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es (MDPH) - Eure","type": "maison_handicapees","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mdph27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27032","streetAddress": ["CS 23246","11 rue Jean-de-la-Bruy\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27056","contact_email": "mlouesteure@miloe.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 77 87","contact_phone": "+33 2 32 43 36 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Val de la Couture 27300 Bernay","address_id": "27056_1252_0fd37f","address_searched": "Le Val de la Couture 27300 Bernay","address_type": "street","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.083519,"longitude": 0.60103,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-27056-01","latitude": "49.0877990723","longitude": "0.58738297224","nom": "Mission locale Ouest-Eure","type": "mission_locale","update": "2014-08-06","website": ["http://www.miloe.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bernay","postalCode": "27300","streetAddress": ["Le Val de la Couture"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27151","contact_email": "mission.locale@mlv2al.fr","contact_phone": "+33 2 32 49 90 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mission_locale-27151-01","latitude": "49.3692016602","longitude": "1.38002002239","nom": "Mission locale de Charleval","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mlv2al.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Charleval","postalCode": "27380","streetAddress": ["Maison de L'Andelle","Route d\u00e9partementale 149","ZA La Vente-Quartier"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "contact@ml-evreux.fr","contact_fax": "+33 2 32 39 61 47","contact_phone": "+33 2 32 39 77 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Jean Jaur\u00e8s 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287475928","address_searched": "3 rue Jean-Jaur\u00e8s 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.021743,"longitude": 1.151374,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mission_locale-27229-01","latitude": "49.021778","longitude": "1.1515124000000014","nom": "Mission locale Pays-d'\u00c9vreux - Eure-Sud","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.missionlocale-evreux.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["3 rue Jean-Jaur\u00e8s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27375","contact_email": "mission.locale@mlv2al.fr","contact_fax": "+33 2 32 25 33 90","contact_phone": "+33 2 32 25 06 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue des Louviers 78100 Saint-Germain-en-Laye","address_id": "ADRNIVX_0000000269459213","address_searched": "5 rue Saint-Louis BP 128 27401 Louviers Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Germain-en-Laye","insee_comm": "78551","latitude": 48.89719,"longitude": 2.091374,"score": 0.34,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-27375-01","latitude": "49.214687","longitude": "1.168019","nom": "Mission locale de Louviers","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mlv2al.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers Cedex","postalCode": "27401","streetAddress": ["5 rue Saint-Louis","BP 128"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27467","contact_email": "mlouesteure@miloe.fr","contact_fax": "+33 2 32 57 59 44","contact_phone": "+33 2 32 41 16 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Promenade Augustin H\u00e9bert 27500 Pont-Audemer","address_id": "ADRNIVX_0000000287285967","address_searched": "8 rue Augustin-Hebert 27500 Pont-Audemer","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Audemer","insee_comm": "27467","latitude": 49.353602,"longitude": 0.520675,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-27467-01","latitude": "49.3574981689","longitude": "0.516380012035","nom": "Mission locale de Pont-Audemer","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.miloe.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Audemer","postalCode": "27500","streetAddress": ["8 rue Augustin-Hebert"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27681","contact_email": "missionlocale@mlvsv.fr","contact_fax": "+33 2 32 51 74 58","contact_phone": "+33 2 32 51 50 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue \u00c9mile Steiner 27200 Vernon","address_id": "ADRNIVX_0000000287442337","address_searched": "23, rue \u00c9mile-Steiner 27203 Vernon","address_type": "housenumber","commune": "Vernon","insee_comm": "27681","latitude": 49.092188,"longitude": 1.480351,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-27681-01","latitude": "49.0922012329","longitude": "1.48027002811","nom": "Mission locale de Vernon","type": "mission_locale","update": "2014-08-06","writeAddress": {"addressLocality": "Vernon","postalCode": "27203","streetAddress": ["23, rue \u00c9mile-Steiner"]}}
{"codeinsee": "27701","contact_phone": "+33 2 32 59 88 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place aux Jeunes 27100 Val-de-Reuil","address_id": "27701_0144_f14832","address_searched": "Place aux Jeunes 27100 VAL DE REUIL","address_type": "street","commune": "Val-de-Reuil","insee_comm": "27701","latitude": 49.272559,"longitude": 1.215644,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mission_locale-27701-01","latitude": "49.2724990845","longitude": "1.21580004692","nom": "Mission Locale de Val de Reuil","type": "mission_locale","update": "2006-02-27","writeAddress": {"addressLocality": "VAL DE REUIL","postalCode": "27100","streetAddress": ["Place aux Jeunes"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "mailto:mjd-evreux@justice.fr","contact_phone": "+33 2 32 32 07 91","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "4 Rue Georges Bernard 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287472284","address_searched": "4 rue Georges Bernard 27000 EVREUX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.027784,"longitude": 1.152502,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mjd-27229-01","latitude": "49.027784","longitude": "1.152503","nom": "Maison de justice et du droit  d'Evreux","type": "mjd","update": "2014-11-03","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "EVREUX","postalCode": "27000","streetAddress": ["4 rue Georges Bernard"]}}
{"codeinsee": "27375","contact_email": "mailto:mjd-louviers@justice.fr","contact_phone": "+33 2 32 50 86 51","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Rue Pierre le Massif 27400 Louviers","address_id": "27375_1080_f04281","address_searched": "4 rue Pierre le Massif 27400 LOUVIERS","address_type": "street","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.21454,"longitude": 1.166995,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mjd-27375-01","latitude": "49.214885","longitude": "1.167009","nom": "Maison de justice et du droit de Louviers","type": "mjd","update": "2015-02-27","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "LOUVIERS","postalCode": "27400","streetAddress": ["4 rue Pierre le Massif"]}}
{"codeinsee": "27467","contact_email": "mailto:mjd-pont-audemer@justice.fr","contact_fax": "+33 2 32 41 78 91","contact_phone": "+33 2 32 41 78 90","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geocode_pr": "6","id": "mjd-27467-01","latitude": "49.351775","longitude": "0.52653","nom": "Maison de justice et du droit  de Pont-Audemer","type": "mjd","update": "2013-02-01","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "PONT AUDEMER","postalCode": "27500","streetAddress": ["Immeuble le Munich","avenue de l'Europe"]}}
{"codeinsee": "27681","contact_email": "mailto:mjd-vernon@justice.fr","contact_fax": "+33 2 32 71 28 11","contact_phone": "+33 2 32 71 28 10","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "93 Rue Sadi Carnot 27200 Vernon","address_id": "ADRNIVX_0000000287439762","address_searched": "93 rue Carnot 27200 VERNON","address_type": "housenumber","commune": "Vernon","insee_comm": "27681","latitude": 49.09498,"longitude": 1.484654,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mjd-27681-01","latitude": "49.094928","longitude": "1.484689","nom": "Maison de justice et du droit  de Vernon","type": "mjd","update": "2010-02-03","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "VERNON","postalCode": "27200","streetAddress": ["93 rue Carnot"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "http://www.msa-haute-normandie.fr/lfr/contact-particulier","contact_phone": "+33 2 35 60 06 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Rue Georges Politzer 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000348740529","address_searched": "32 rue Politzer 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.006228,"longitude": 1.143807,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "msa-27229-01","latitude": "49.0052986145","longitude": "1.14059996605","nom": "Mutualit\u00e9 sociale agricole (MSA) Haute-Normandie - accueil d\u2019\u00c9vreux","type": "msa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.msa-haute-normandie.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux  Cedex","postalCode": "27036","streetAddress": ["MSA Haute-Normandie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 39 08 33","contact_phone": "+33 2 32 38 14 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Boulevard Georges Chauvin 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287474936","address_searched": "BP 444 6, boulevard Georges-Chauvin 27004 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.024213,"longitude": 1.143656,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "onac-27229-01","latitude": "49.0270129","longitude": "1.151361","nom": "Service d\u00e9partemental de l'Office national des anciens combattants et victimes de guerre (Onac) - Eure","type": "onac","update": "2014-12-16","website": ["http://www.onac-vg.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27004","streetAddress": ["BP 444","6, boulevard Georges-Chauvin"]}}
{"codeinsee": "27056","contact_email": "mailto:pad@bernay27.fr","contact_phone": "+33 2 32 46 63 41","editeursource": "Comarquage.fr","geo": {"address_found": "8 Rue Jacques Philippe Breant 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287436118","address_searched": "Espace Marie-Louise HEMET 8, rue Jacques-Philippe Br\u00e9ant 27300 BERNAY","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.086212,"longitude": 0.594942,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "permanence_juridique-27056-01","latitude": "49.0863384779","longitude": "0.595049288361","nom": "Point d'acc\u00e8s au droit de Bernay","type": "permanence_juridique","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "BERNAY","postalCode": "27300","streetAddress": ["Espace Marie-Louise HEMET","8, rue Jacques-Philippe Br\u00e9ant"]}}
{"codeinsee": "27226","contact_email": "mailto:rsp@cccetrepagny.fr","contact_phone": "+33 2 32 27 41 87","editeursource": "Comarquage.fr","geo": {"address_found": "3 Rue Maison de Vatimesnil 27150 \u00c9tr\u00e9pagny","address_id": "ADRNIVX_0000000332214412","address_searched": "Maison de services publics 3, rue maison de Vatimesnil 27150 ETREPAGNY","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tr\u00e9pagny","insee_comm": "27226","latitude": 49.303043,"longitude": 1.612655,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "permanence_juridique-27226-01","latitude": "49.3036656245","longitude": "1.61282666138","nom": "Point d'acc\u00e8s au droit d'Etr\u00e9pagny","type": "permanence_juridique","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "ETREPAGNY","postalCode": "27150","streetAddress": ["Maison de services publics","3, rue maison de Vatimesnil"]}}
{"codeinsee": "27701","contact_phone": "+33 2 32 59 35 05","editeursource": "Comarquage.fr","geocode_pr": "9","id": "permanence_juridique-27701-01","latitude": "49.2725939965","longitude": "1.21528565872","nom": "Point d'acc\u00e8s au droit du Val de Reuil","type": "permanence_juridique","update": "2015-11-03","website": ["http://www.valdereuil.fr/laction-sociale/le-point-dacces-au-droit"],"writeAddress": {"addressLocality": "VAL DE REUIL","postalCode": "27100","streetAddress": ["CCAS Jacques MONOT","place aux jeunes"]}}
{"codeinsee": "27016","contact_email": "valerie.rano@ville-andelys.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 75 72","contact_phone": "+33 2 32 54 52 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "pif-27016-01","latitude": "49.246144","longitude": "1.417703","nom": "Point info famille de la mairie des Andelys","type": "pif","update": "2015-09-09","website": ["http://www.point-infofamille.fr/andelys.html"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Andelys","postalCode": "27700","streetAddress": ["Annexe de la mairie","Rue des Oiseaux"]}}
{"codeinsee": "27275","contact_fax": "+33 2 32 77 50 99","contact_phone": "+33 2 32 77 50 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue Jean Moulin 27600 Gaillon","address_id": "ADRNIVX_0000000287401869","address_searched": "12-14 rue Jean-Moulin BP 15 27600 Gaillon","address_type": "housenumber","commune": "Gaillon","insee_comm": "27275","latitude": 49.161684,"longitude": 1.337022,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pif-27275-01","latitude": "49.1618003845","longitude": "1.33736205101","nom": "Point info famille du centre social Condorcet de Gaillon","type": "pif","update": "2015-09-09","website": ["http://www.point-infofamille.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gaillon","postalCode": "27600","streetAddress": ["12-14 rue Jean-Moulin","BP 15"]}}
{"codeinsee": "27375","contact_email": "centre.social@ville-louviers.fr","contact_phone": "+33 2 32 25 40 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "pif-27375-01","latitude": "49.2227414","longitude": "1.1704233","nom": "Point info famille du centre social de Louviers","type": "pif","update": "2015-09-09","website": ["http://www.point-infofamille.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers","postalCode": "27400","streetAddress": ["Quartier des Acacias","Rue L\u00e9opold-Marcel"]}}
{"codeinsee": "27701","contact_email": "espacedesdeuxrives@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 32 68 32 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Place de la Fraternit\u00e9 27590 P\u00eetres","address_id": "ADRNIVX_0000000325902667","address_searched": "Espace des Deux-Rives 4 place de la Fraternit\u00e9 27590 P\u00eetres","address_type": "housenumber","commune": "P\u00eetres","insee_comm": "27458","latitude": 49.318085,"longitude": 1.226646,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pif-27701-01","latitude": "49.3183784","longitude": "1.2266912","nom": "Point info famille de P\u00eetres","type": "pif","update": "2015-09-09","website": ["http://www.point-infofamille.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "P\u00eetres","postalCode": "27590","streetAddress": ["Espace des Deux-Rives","4 place de la Fraternit\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27016","contact_fax": "+33 2 32 39 91 64","contact_phone": "+33 2 32 54 02 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Georges Guynemer 27700 Les Andelys","address_id": "27016_XXXX_6e4296","address_searched": "Rue Guynemer 27700 Les Andelys","address_type": "street","commune": "Les Andelys","insee_comm": "27016","latitude": 49.246412,"longitude": 1.405191,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-27016-01","latitude": "49.2463376","longitude": "1.4044317","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) des Andelys","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Andelys","postalCode": "27700","streetAddress": ["Rue Guynemer"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "27056","contact_fax": "+33 2 32 43 67 88","contact_phone": "+33 2 32 43 26 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "33 Rue Lobrot 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287431032","address_searched": "33 rue Lobrot Centre m\u00e9dico-social 27300 Bernay","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.090933,"longitude": 0.602729,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-27056-01","latitude": "49.0909004211","longitude": "0.602837979794","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Bernay","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Bernay","postalCode": "27300","streetAddress": ["33 rue Lobrot","Centre m\u00e9dico-social"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 62 57 51","contact_phone": "+33 2 32 39 57 53","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue Henri Dunant 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287470514","address_searched": "Centre m\u00e9dico-social 12, rue Henry-Dunant 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.029522,"longitude": 1.17297,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "pmi-27229-01","latitude": "49.0245361328","longitude": "1.15115702152","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'\u00c9vreux-N\u00e9treville","type": "pmi","update": "2014-01-07","website": ["http://www.cg27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["Centre m\u00e9dico-social","12, rue Henry-Dunant"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 24 39 14","contact_phone": "+33 2 32 38 12 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue des Quinconces 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287479543","address_searched": "Centre m\u00e9dico-social 1 rue des Quinconces 27000 \u00c9vreux","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.016832,"longitude": 1.122503,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-27229-03","latitude": "49.0177001953","longitude": "1.12126994133","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'\u00c9vreux-Navarre","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux","postalCode": "27000","streetAddress": ["Centre m\u00e9dico-social","1 rue des Quinconces"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 33 68 00","contact_phone": "+33 2 32 31 50 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "pmi-27229-04","latitude": "49.0255012512","longitude": "1.14307999611","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d\u2019\u00c9vreux","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.eure-en-ligne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27022","streetAddress": ["Boulevard Georges-Chauvin","H\u00f4tel du d\u00e9partement"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27275","contact_fax": "+33 2 32 53 91 49","contact_phone": "+33 2 32 52 58 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Paul Michel 27600 Gaillon","address_id": "27275_0158_4854f6","address_searched": "Rue Paul-Michel Centre m\u00e9dico-social 27600 Gaillon","address_type": "street","commune": "Gaillon","insee_comm": "27275","latitude": 49.160881,"longitude": 1.338906,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-27275-01","latitude": "49.160923","longitude": "1.3392482","nom": "Centre de protection maternelle et Infantile (PMI) de Gaillon","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gaillon","postalCode": "27600","streetAddress": ["Rue Paul-Michel","Centre m\u00e9dico-social"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "27284","contact_fax": "+33 2 32 27 22 44","contact_phone": "+33 2 32 55 10 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "49 Rue de Vienne 27140 Gisors","address_id": "ADRNIVX_0000000287338712","address_searched": "49 rue de Vienne Centre m\u00e9dico-social 27140 Gisors","address_type": "housenumber","commune": "Gisors","insee_comm": "27284","latitude": 49.279695,"longitude": 1.774938,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-27284-01","latitude": "49.2797012329","longitude": "1.77470004559","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Gisors","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gisors","postalCode": "27140","streetAddress": ["49 rue de Vienne","Centre m\u00e9dico-social"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27375","contact_fax": "+33 2 32 40 66 59","contact_phone": "+33 2 32 09 46 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Rue Guy de Maupassant 27400 Louviers","address_id": "ADRNIVX_0000000338252932","address_searched": "Centre m\u00e9dico-social Immeuble Dordogne 26 rue Guy-de-Maupassant 27400 Louviers","address_type": "housenumber","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.21706,"longitude": 1.161096,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-27375-01","latitude": "49.2168006897","longitude": "1.16138994694","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Louviers","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers","postalCode": "27400","streetAddress": ["Centre m\u00e9dico-social","Immeuble Dordogne","26 rue Guy-de-Maupassant"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27467","contact_fax": "+33 2 32 42 93 34","contact_phone": "+33 2 32 41 11 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue des Papetiers 27500 Pont-Audemer","address_id": "ADRNIVX_0000000287284873","address_searched": "P\u00f4le social 9 rue des Papetiers 27500 Pont-Audemer","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Audemer","insee_comm": "27467","latitude": 49.35702,"longitude": 0.508672,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-27467-01","latitude": "49.35779953","longitude": "0.507773995399","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Pont-Audemer","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg27.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Audemer","postalCode": "27500","streetAddress": ["P\u00f4le social","9 rue des Papetiers"]}}
{"codeinsee": "27681","contact_phone": "+33 2 32 51 52 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue de la Renaissance 27200 Vernon","address_id": "ADRNIVX_0000000287453384","address_searched": "10 rue de la Renaissance 27200 VERNON","address_type": "housenumber","commune": "Vernon","insee_comm": "27681","latitude": 49.079973,"longitude": 1.482789,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-27681-01","latitude": "53.0956001282","longitude": "-2.4162299633","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Vernon-les Valmeux","type": "pmi","update": "2011-08-12","writeAddress": {"addressLocality": "VERNON","postalCode": "27200","streetAddress": ["10 rue de la Renaissance"]}}
{"codeinsee": "27056","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "28 Rue Guillaume de la Tremblaye 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287433287","address_searched": "28 rue Guillaume-de-la-Tremblaye 27300 Bernay Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.088559,"longitude": 0.587632,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-27056-01","latitude": "49.0887198","longitude": "0.5878348","nom": "P\u00f4le emploi de Bernay","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bernay Cedex","postalCode": "27300","streetAddress": ["28 rue Guillaume-de-la-Tremblaye"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue de la Rochette 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000332209628","address_searched": "BP 189 11 rue de la Rochette 27001 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.026967,"longitude": 1.141905,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-27229-01","latitude": "49.0274987","longitude": "1.143568","nom": "P\u00f4le emploi d'\u00c9vreux Rochette","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27001","streetAddress": ["BP 189","11 rue de la Rochette"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue des Cheminots 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287486099","address_searched": "BP 4045 4 rue des Cheminots 27040 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.008817,"longitude": 1.15272,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-27229-02","latitude": "49.0094106","longitude": "1.1523042","nom": "P\u00f4le emploi d'\u00c9vreux Sud","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27040","streetAddress": ["BP 4045","4 rue des Cheminots"]}}
{"codeinsee": "27284","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Riegelsberg 27140 Gisors","address_id": "27284_XXXX_1f22aa","address_searched": "30 rue Riegelsberg 27140 Gisors","address_type": "street","commune": "Gisors","insee_comm": "27284","latitude": 49.282618,"longitude": 1.76531,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-27284-01","latitude": "49.282877","longitude": "1.7648238","nom": "P\u00f4le emploi de Gisors","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gisors","postalCode": "27140","streetAddress": ["30 rue Riegelsberg"]}}
{"codeinsee": "27375","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Boulevard du Mar\u00e9chal Joffre 27400 Louviers","address_id": "ADRNIVX_0000000354160300","address_searched": "2 boulevard du Mar\u00e9chal-Joffre CS 30614 27406 Louviers Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.214653,"longitude": 1.167037,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-27375-01","latitude": "49.2105282","longitude": "1.1710515","nom": "P\u00f4le emploi de Louviers","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers Cedex","postalCode": "27406","streetAddress": ["2 boulevard du Mar\u00e9chal-Joffre","CS 30614"]}}
{"codeinsee": "27467","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Avenue Georges Pompidou 27500 Pont-Audemer","address_id": "ADRNIVX_0000000308642945","address_searched": "8 avenue Georges-Pompidou 27500 Pont-Audemer","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Audemer","insee_comm": "27467","latitude": 49.352265,"longitude": 0.514631,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-27467-01","latitude": "49.3525495","longitude": "0.5142172","nom": "P\u00f4le emploi de Pont-Audemer","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Audemer","postalCode": "27500","streetAddress": ["8 avenue Georges-Pompidou"]}}
{"codeinsee": "27679","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "135 Rue Porte de Mortagne 27130 Verneuil-sur-Avre","address_id": "ADRNIVX_0000000334453290","address_searched": "135 rue Porte-de-Mortagne 27130 Verneuil-sur-Avre","address_type": "housenumber","commune": "Verneuil-sur-Avre","insee_comm": "27679","latitude": 48.734664,"longitude": 0.921056,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-27679-01","latitude": "48.7405834","longitude": "0.9321762","nom": "P\u00f4le emploi de Verneuil-sur-Avre","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Verneuil-sur-Avre","postalCode": "27130","streetAddress": ["135 rue Porte-de-Mortagne"]}}
{"codeinsee": "27681","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Venon 27110 Daubeuf-la-Campagne","address_id": "27201_XXXX_d48015","address_searched": "30 avenue de l'\u00cele-de-France BP 123 27201 Vernon Cedex","address_type": "street","commune": "Daubeuf-la-Campagne","insee_comm": "27201","latitude": 49.188669,"longitude": 1.030334,"score": 0.19,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-27681-01","latitude": "49.0847433","longitude": "1.4991726","nom": "P\u00f4le emploi de Vernon","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vernon Cedex","postalCode": "27201","streetAddress": ["30 avenue de l'\u00cele-de-France","BP 123"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "courrier-web@eure.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 38 24 15","contact_phone": "+33 2 32 78 27 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boulevard Georges Chauvin 27000 \u00c9vreux","address_id": "27229_1378_dab9f8","address_searched": "Boulevard Georges-Chauvin 27022 Evreux Cedex","address_type": "street","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.025285,"longitude": 1.142868,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "prefecture-27229-01","latitude": "49.0254898071","longitude": "1.14307999611","nom": "Pr\u00e9fecture - Eure","type": "prefecture","update": "2012-11-20","website": ["http://www.eure.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Evreux Cedex","postalCode": "27022","streetAddress": ["Boulevard Georges-Chauvin"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27229","contact_email": "valerie.peysse@eure.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 24 86 02","contact_phone": "+33 2 32 24 88 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "prefecture_greffe_associations-27229-01","latitude": "49.0254821","longitude": "1.1430305","nom": "Greffe des associations d'\u00c9vreux","type": "prefecture_greffe_associations","update": "2013-04-25","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27023","streetAddress": ["Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale de l'Eure","Boulevard Georges-Chauvin"]}}
{"codeinsee": "27056","contact_email": "mailto:cph-bernay@justice.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 06 18","contact_phone": "+33 2 32 43 41 96","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Place Gustave Heon 27300 Bernay","address_id": "27056_0559_47852b","address_searched": "place Gustave H\u00e9on BP 761 27307 BERNAY CEDEX","address_type": "street","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.089596,"longitude": 0.597764,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "prudhommes-27056-01","latitude": "49.089306","longitude": "0.597496","nom": "Conseil de prud'hommes de Bernay","type": "prudhommes","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "BERNAY CEDEX","postalCode": "27307","streetAddress": ["place Gustave H\u00e9on","BP 761"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 62 50 83","contact_phone": "+33 2 32 07 02 95","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "7 Rue de la Petite Cit\u00e9 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287473641","address_searched": "7 rue de la Petite Cit\u00e9 BP 975 27009 EVREUX CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.025363,"longitude": 1.14969,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "prudhommes-27229-01","latitude": "49.025062","longitude": "1.149745","nom": "Conseil de prud'hommes d'Evreux","type": "prudhommes","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "EVREUX CEDEX","postalCode": "27009","streetAddress": ["7 rue de la Petite Cit\u00e9","BP 975"]}}
{"codeinsee": "27375","contact_fax": "+33 2 32 50 23 22","contact_phone": "+33 2 32 40 20 86","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "11 Rue des P\u00e9nitents 27400 Louviers","address_id": "ADRNIVX_0000000287376694","address_searched": "Palais de Justice 11 rue des P\u00e9nitents BP 407 27400 LOUVIERS","address_type": "housenumber","commune": "Louviers","insee_comm": "27375","latitude": 49.212801,"longitude": 1.172566,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "prudhommes-27375-01","latitude": "49.199485","longitude": "1.150318","nom": "Conseil de prud'hommes de Louviers","type": "prudhommes","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "LOUVIERS","postalCode": "27400","streetAddress": ["Palais de Justice","11 rue des P\u00e9nitents BP 407"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27016","contact_email": "sip-sie.les-andelys@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 74 45","contact_phone": "+33 2 32 54 74 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Avenue de la R\u00e9publique 27700 Les Andelys","address_id": "ADRNIVX_0000000287359650","address_searched": "22, avenue de la R\u00e9publique BP 500 27705 Les Andelys Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Les Andelys","insee_comm": "27016","latitude": 49.245616,"longitude": 1.413003,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-27016-01","latitude": "49.2450353","longitude": "1.4102856","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques des Andelys","type": "sie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Andelys Cedex","postalCode": "27705","streetAddress": ["22, avenue de la R\u00e9publique","BP 500"]}}
{"codeinsee": "27056","contact_email": "sip-sie.bernay@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 46 71 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Rue Guillaume de la Tremblaye 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287433286","address_searched": "BP 753 26, rue Guillaume-de-La-Tremblaye 27307 Bernay Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.088575,"longitude": 0.588716,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sie-27056-01","latitude": "49.0885983","longitude": "0.5880247","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Bernay","type": "sie","update": "2013-05-13","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bernay Cedex","postalCode": "27307","streetAddress": ["BP 753","26, rue Guillaume-de-La-Tremblaye"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "sie.evreux-nord@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 24 89 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boulevard Georges Chauvin 27000 \u00c9vreux","address_id": "27229_1378_dab9f8","address_searched": "Boulevard Georges-Chauvin 27022 \u00c9vreux Cedex","address_type": "street","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.025285,"longitude": 1.142868,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sie-27229-01","latitude": "49.0254821","longitude": "1.1430305","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques d'\u00c9vreux Nord","type": "sie","update": "2013-05-13","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27022","streetAddress": ["Boulevard Georges-Chauvin"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "sie.evreux-sud@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 23 31 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue Georges Politzer 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287488489","address_searched": "11, rue Georges-Politzer 27021 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.006072,"longitude": 1.143801,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sie-27229-02","latitude": "49.0059973","longitude": "1.1430521","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques d'\u00c9vreux Sud","type": "sie","update": "2013-05-13","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27021","streetAddress": ["11, rue Georges-Politzer"]}}
{"codeinsee": "27375","contact_email": "sie.louviers@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 25 71 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "sie-27375-01","latitude": "49.214805","longitude": "1.168657","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Louviers","type": "sie","update": "2013-05-13","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers Cedex","postalCode": "27405","streetAddress": ["BP 518","Place de la Demi-Lune"]}}
{"codeinsee": "27467","contact_email": "sie.pont-audemer@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 56 71 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue de l'Europe 27500 Pont-Audemer","address_id": "27467_XXXX_1e7f75","address_searched": "Avenue de l'Europe 27507 Pont-Audemer Cedex","address_type": "street","commune": "Pont-Audemer","insee_comm": "27467","latitude": 49.351754,"longitude": 0.52786,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sie-27467-01","latitude": "49.351796","longitude": "0.526824","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Pont-Audemer","type": "sie","update": "2013-05-13","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Audemer Cedex","postalCode": "27507","streetAddress": ["Avenue de l'Europe"]}}
{"codeinsee": "27679","contact_email": "cdi-sie.verneuil-sur-avre@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 32 90 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Madeleine 27130 Verneuil-sur-Avre","address_id": "27679_0580_40619e","address_searched": "Place de la Madeleine 27137 Verneuil-sur-Avre","address_type": "street","commune": "Verneuil-sur-Avre","insee_comm": "27679","latitude": 48.738971,"longitude": 0.928822,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sie-27679-01","latitude": "48.7393457","longitude": "0.928784","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Verneuil-sur-Avre","type": "sie","update": "2013-05-13","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Verneuil-sur-Avre","postalCode": "27137","streetAddress": ["Place de la Madeleine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27681","contact_email": "sie.vernon@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 64 72 87","contact_phone": "+33 2 32 64 72 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Boulevard Georges Azemia 27200 Vernon","address_id": "ADRNIVX_0000000287453309","address_searched": "21, boulevard Georges-Az\u00e9mia BP 908 27207 Vernon Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Vernon","insee_comm": "27681","latitude": 49.080471,"longitude": 1.486328,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-27681-01","latitude": "49.08095","longitude": "1.48584","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Vernon","type": "sie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vernon Cedex","postalCode": "27207","streetAddress": ["21, boulevard Georges-Az\u00e9mia","BP 908"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27016","contact_email": "sip-sie.les-andelys@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 54 74 49","contact_phone": "+33 2 32 54 74 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Avenue de la R\u00e9publique 27700 Les Andelys","address_id": "ADRNIVX_0000000287359650","address_searched": "BP 500 22, avenue de la R\u00e9publique 27705 Les Andelys Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Les Andelys","insee_comm": "27016","latitude": 49.245616,"longitude": 1.413003,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-27016-01","latitude": "49.2450353","longitude": "1.4102856","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques des Andelys","type": "sip","update": "2014-12-04","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Andelys Cedex","postalCode": "27705","streetAddress": ["BP 500","22, avenue de la R\u00e9publique"]}}
{"codeinsee": "27056","contact_email": "sip-sie.bernay@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 46 76 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Rue Guillaume de la Tremblaye 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287433286","address_searched": "26, rue Guillaume-de-La-Tremblaye BP 753 27307 Bernay Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.088575,"longitude": 0.588716,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sip-27056-01","latitude": "49.0885983","longitude": "0.5880247","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Bernay","type": "sip","update": "2013-05-13","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bernay Cedex","postalCode": "27307","streetAddress": ["26, rue Guillaume-de-La-Tremblaye","BP 753"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "sip.evreux-nord@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 24 88 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boulevard Georges Chauvin 27000 \u00c9vreux","address_id": "27229_1378_dab9f8","address_searched": "Boulevard Georges-Chauvin 27022 \u00c9vreux Cedex","address_type": "street","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.025285,"longitude": 1.142868,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sip-27229-01","latitude": "49.0254821","longitude": "1.1430305","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques d'\u00c9vreux Nord","type": "sip","update": "2013-05-13","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27022","streetAddress": ["Boulevard Georges-Chauvin"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "sip.evreux-sud@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 23 31 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue Georges Politzer 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287488489","address_searched": "11, rue Georges-Politzer 27021 \u00c9vreux Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.006072,"longitude": 1.143801,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sip-27229-02","latitude": "49.0059973","longitude": "1.1430521","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques d'\u00c9vreux Sud","type": "sip","update": "2013-05-13","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vreux Cedex","postalCode": "27021","streetAddress": ["11, rue Georges-Politzer"]}}
{"codeinsee": "27375","contact_email": "sip.louviers@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 25 71 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "sip-27375-01","latitude": "49.214805","longitude": "1.168657","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Louviers","type": "sip","update": "2013-05-13","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers Cedex","postalCode": "27405","streetAddress": ["Place de la Demi-Lune","BP 518"]}}
{"codeinsee": "27467","contact_email": "sip.pont-audemer@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 56 71 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue de l'Europe 27500 Pont-Audemer","address_id": "27467_XXXX_1e7f75","address_searched": "Avenue de l'Europe 27507 Pont-Audemer Cedex","address_type": "street","commune": "Pont-Audemer","insee_comm": "27467","latitude": 49.351754,"longitude": 0.52786,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sip-27467-01","latitude": "49.351796","longitude": "0.526824","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Pont-Audemer","type": "sip","update": "2013-05-13","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Audemer Cedex","postalCode": "27507","streetAddress": ["Avenue de l'Europe"]}}
{"codeinsee": "27679","contact_email": "sip-sie.verneuil-sur-avre@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 32 90 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Madeleine 27130 Verneuil-sur-Avre","address_id": "27679_0580_40619e","address_searched": "Place de La Madeleine 27137 Verneuil-sur-Avre Cedex","address_type": "street","commune": "Verneuil-sur-Avre","insee_comm": "27679","latitude": 48.738971,"longitude": 0.928822,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sip-27679-01","latitude": "48.7393457","longitude": "0.928784","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Verneuil-sur-Avre","type": "sip","update": "2013-05-13","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Verneuil-sur-Avre Cedex","postalCode": "27137","streetAddress": ["Place de La Madeleine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27681","contact_email": "sip.vernon@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 64 72 87","contact_phone": "+33 2 32 64 72 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "sip-27681-01","latitude": "49.0808589","longitude": "1.485431","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Vernon","type": "sip","update": "2014-12-04","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vernon Cedex","postalCode": "27207","streetAddress": ["BP 908","Boulevard Georges-Az\u00e9mia"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "27016","contact_fax": "+33 2 32 54 74 88","contact_phone": "+33 2 32 54 74 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue de la Sous-Pr\u00e9fecture 27700 Les Andelys","address_id": "ADRNIVX_0000000287356945","address_searched": "10, rue de la Sous-pr\u00e9fecture BP 503 27705 Les Andelys Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Les Andelys","insee_comm": "27016","latitude": 49.247846,"longitude": 1.420038,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sous_pref-27016-01","latitude": "49.247833252","longitude": "1.42015695572","nom": "Sous-pr\u00e9fecture - Les Andelys","type": "sous_pref","update": "2013-04-24","website": ["http://www.eure.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Andelys Cedex","postalCode": "27705","streetAddress": ["10, rue de la Sous-pr\u00e9fecture","BP 503"]}}
{"codeinsee": "27056","contact_email": "sp-bernay@eure.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 32 46 76 88","contact_phone": "+33 2 32 46 76 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Alexandre 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287432763","address_searched": "2, rue Alexandre BP 763 27307 Bernay Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.090421,"longitude": 0.598961,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sous_pref-27056-01","latitude": "49.0903981","longitude": "0.5990903","nom": "Sous-pr\u00e9fecture - Bernay","type": "sous_pref","update": "2012-11-13","website": ["http://www.eure.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bernay Cedex","postalCode": "27307","streetAddress": ["2, rue Alexandre","BP 763"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 62 15 51","contact_phone": "+33 2 32 62 15 50","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "12 Rue Jos\u00e9phine 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287475024","address_searched": "12 rue Jos\u00e9phine 27000 EVREUX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.023204,"longitude": 1.141881,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "spip-27229-01","latitude": "49.023205","longitude": "1.141686","nom": "service p\u00e9nitentiaire d'insertion et de probation de l'Eure","type": "spip","update": "2014-12-08","writeAddress": {"addressLocality": "EVREUX","postalCode": "27000","streetAddress": ["12 rue Jos\u00e9phine"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 29 55 02","contact_phone": "+33 2 32 29 55 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "30 Rue Jos\u00e9phine 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287474958","address_searched": "Palais de Justice 30 rue Jos\u00e9phine 27022 EVREUX CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.02372,"longitude": 1.143641,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "te-27229-01","latitude": "49.023877","longitude": "1.15966","nom": "Tribunal pour enfants d'Evreux","type": "te","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "EVREUX CEDEX","postalCode": "27022","streetAddress": ["Palais de Justice","30 rue Jos\u00e9phine"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 29 55 02","contact_phone": "+33 2 32 29 55 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "30 Rue Jos\u00e9phine 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287474958","address_searched": "Palais de Justice 30 rue Jos\u00e9phine 27022 EVREUX CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.02372,"longitude": 1.143641,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "tgi-27229-01","latitude": "49.023877","longitude": "1.15966","nom": "Tribunal de grande instance d'Evreux","type": "tgi","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "EVREUX CEDEX","postalCode": "27022","streetAddress": ["Palais de Justice","30 rue Jos\u00e9phine"]}}
{"codeinsee": "27016","contact_fax": "+33 2 32 54 70 08","contact_phone": "+33 2 32 54 11 70","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 27700 Les Andelys","address_id": "27016_0270_0a4604","address_searched": "boulevard du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle BP 518 27705 LES ANDELYS CEDEX","address_type": "street","commune": "Les Andelys","insee_comm": "27016","latitude": 49.246914,"longitude": 1.421869,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ti-27016-01","latitude": "49.246779","longitude": "1.420092","nom": "Tribunal d'instance des Andelys","type": "ti","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "LES ANDELYS CEDEX","postalCode": "27705","streetAddress": ["boulevard du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","BP 518"]}}
{"codeinsee": "27056","contact_email": "mailto:ti-bernay@justice.fr","contact_fax": "+33 2 32 45 85 84","contact_phone": "+33 2 32 47 52 20","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Place Gustave Heon 27300 Bernay","address_id": "27056_0559_47852b","address_searched": "place Gustave H\u00e9on BP 761 27307 BERNAY CEDEX","address_type": "street","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.089596,"longitude": 0.597764,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ti-27056-01","latitude": "49.08966","longitude": "0.597699","nom": "Tribunal d'instance de Bernay","type": "ti","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "BERNAY CEDEX","postalCode": "27307","streetAddress": ["place Gustave H\u00e9on","BP 761"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_fax": "+33 2 32 29 56 93","contact_phone": "+33 2 32 29 56 40","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "4 BIS Rue de Verdun 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287474917","address_searched": "4 bis rue de Verdun CS 60110 27022 EVREUX CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.023823,"longitude": 1.143987,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "ti-27229-01","latitude": "49.023926","longitude": "1.144522","nom": "Tribunal d'instance d'Evreux","type": "ti","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "EVREUX CEDEX","postalCode": "27022","streetAddress": ["4 bis rue de Verdun","CS 60110"]}}
{"codeinsee": "27016","contact_email": "t027016@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 54 02 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue de la Lib\u00e9ration 27700 Les Andelys","address_id": "ADRNIVX_0000000287359601","address_searched": "BP 502 23 rue de la Lib\u00e9ration 27705 Les Andelys Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Les Andelys","insee_comm": "27016","latitude": 49.245359,"longitude": 1.415911,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27016-01","latitude": "48.8162908","longitude": "1.2832727","nom": "Tr\u00e9sorerie des Andelys","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Andelys Cedex","postalCode": "27705","streetAddress": ["BP 502","23 rue de la Lib\u00e9ration"]}}
{"codeinsee": "27051","contact_email": "t027018@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 45 49 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "27 Rue de la Belgique 27170 Beaumont-le-Roger","address_id": "ADRNIVX_0000000287448498","address_searched": "BP 5D 27 rue de Belgique 27170 Beaumont-le-Roger","address_type": "housenumber","commune": "Beaumont-le-Roger","insee_comm": "27051","latitude": 49.077154,"longitude": 0.7789,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27051-01","latitude": "49.0771539","longitude": "0.7789001","nom": "Tr\u00e9sorerie de Beaumont-le-Roger","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beaumont-le-Roger","postalCode": "27170","streetAddress": ["BP 5D","27 rue de Belgique"]}}
{"codeinsee": "27065","contact_email": "t027020@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 57 71 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "343 Rue Pierre Mend\u00e8s France 27210 Beuzeville","address_id": "ADRNIVX_0000000287297053","address_searched": "BP 2 343 rue Pierre-Mend\u00e8s-France 27210 Beuzeville","address_type": "housenumber","commune": "Beuzeville","insee_comm": "27065","latitude": 49.3397,"longitude": 0.343644,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27065-01","latitude": "49.3398405","longitude": "0.3437879","nom": "Tr\u00e9sorerie de Beuzeville","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beuzeville","postalCode": "27210","streetAddress": ["BP 2","343 rue Pierre-Mend\u00e8s-France"]}}
{"codeinsee": "27103","contact_email": "t027037@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 56 20 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "250 Rue de la Lib\u00e9ration 27310 Bourg-Achard","address_id": "ADRNIVX_0000000287293348","address_searched": "250 rue de la Lib\u00e9ration 27310 Bourg-Achard","address_type": "housenumber","commune": "Bourg-Achard","insee_comm": "27103","latitude": 49.352681,"longitude": 0.81685,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27103-01","latitude": "49.3526757","longitude": "0.8163386","nom": "Tr\u00e9sorerie du Roumois","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bourg-Achard","postalCode": "27310","streetAddress": ["250 rue de la Lib\u00e9ration"]}}
{"codeinsee": "27112","contact_email": "t027001@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 29 71 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place Laffitte 27160 Breteuil","address_id": "ADRNIVX_0000000287533982","address_searched": "2 place Laffitte BP3 27160 Breteuil","address_type": "housenumber","commune": "Breteuil","insee_comm": "27112","latitude": 48.835448,"longitude": 0.912988,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27112-01","latitude": "48.8354481","longitude": "0.9129881","nom": "Tr\u00e9sorerie de l'Iton","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Breteuil","postalCode": "27160","streetAddress": ["2 place Laffitte","BP3"]}}
{"codeinsee": "27116","contact_email": "t027022@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 47 33 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Petite Rue Volais 27800 Brionne","address_id": "27116_0248_82ecbb","address_searched": "Petite rue Volais BP 112 27800 Brionne","address_type": "street","commune": "Brionne","insee_comm": "27116","latitude": 49.197478,"longitude": 0.717274,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27116-01","latitude": "49.197713","longitude": "0.717155","nom": "Tr\u00e9sorerie de Brionne","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brionne","postalCode": "27800","streetAddress": ["Petite rue Volais","BP 112"]}}
{"codeinsee": "27151","contact_email": "t027027@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 49 00 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Vente Cartier 27380 Charleval","address_id": "27151_B052_a531f2","address_searched": "ZA la Vente Cartier 27380 Charleval","address_type": "locality","commune": "Charleval","insee_comm": "27151","latitude": 49.375802,"longitude": 1.37287,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27151-01","latitude": "49.3768792","longitude": "1.373865","nom": "Tr\u00e9sorerie de l'Andelle","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Charleval","postalCode": "27380","streetAddress": ["ZA la Vente Cartier"]}}
{"codeinsee": "27165","contact_email": "t027003@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 30 23 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Place Carnot 27190 Conches-en-Ouche","address_id": "ADRNIVX_0000000287501138","address_searched": "32 place Carnot 27190 Conches-en-Ouche","address_type": "housenumber","commune": "Conches-en-Ouche","insee_comm": "27165","latitude": 48.963586,"longitude": 0.941174,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27165-01","latitude": "48.9628282","longitude": "0.9415604","nom": "Tr\u00e9sorerie de Conches-en-Ouche","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Conches-en-Ouche","postalCode": "27190","streetAddress": ["32 place Carnot"]}}
{"codeinsee": "27198","contact_email": "t027004@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 34 51 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27198-01","latitude": "48.870057","longitude": "1.073417","nom": "Tr\u00e9sorerie de Damville","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Damville","postalCode": "27240","streetAddress": ["BP 48","75 rue du Lieutenant-Morin"]}}
{"codeinsee": "27213","contact_email": "t027025@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 52 01 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "25 Grande Rue (Ecos) 27630 Vexin-sur-Epte","address_id": "ADRNIVX_0000000287406264","address_searched": "BP 11 25 Grande rue 27630 \u00c9cos","address_type": "housenumber","commune": "Vexin-sur-Epte","insee_comm": "27213","latitude": 49.15917,"longitude": 1.603958,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27213-01","latitude": "49.1586329","longitude": "1.6050282","nom": "Tr\u00e9sorerie d'\u00c9cos","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9cos","postalCode": "27630","streetAddress": ["BP 11","25 Grande rue"]}}
{"codeinsee": "27275","contact_email": "t027028@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 53 05 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue Yves Montand 27600 Gaillon","address_id": "ADRNIVX_0000000287402099","address_searched": "5 rue Yves-Montand BP28 27607 Gaillon Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Gaillon","insee_comm": "27275","latitude": 49.161371,"longitude": 1.332858,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27275-01","latitude": "49.1613706","longitude": "1.3328581","nom": "Tr\u00e9sorerie de Gaillon","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gaillon Cedex","postalCode": "27607","streetAddress": ["5 rue Yves-Montand","BP28"]}}
{"codeinsee": "27284","contact_email": "t027029@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 55 12 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 BIS Rue du Faubourg de Neaufles 27140 Gisors","address_id": "ADRNIVX_0000000354162203","address_searched": "9 bis rue du Faubourg-de-Neaufles 27410 Gisors","address_type": "housenumber","commune": "Gisors","insee_comm": "27284","latitude": 49.278874,"longitude": 1.770517,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27284-01","latitude": "49.278999","longitude": "1.7709682","nom": "Tr\u00e9sorerie de Gisors","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gisors","postalCode": "27410","streetAddress": ["9 bis rue du Faubourg-de-Neaufles"]}}
{"codeinsee": "27355","contact_email": "t027008@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 36 42 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Charles de Gaulle 27540 Ivry-la-Bataille","address_id": "27355_0052_b986fe","address_searched": "Place Charles-de-Gaulle 27540 Ivry-la-Bataille","address_type": "street","commune": "Ivry-la-Bataille","insee_comm": "27355","latitude": 48.886317,"longitude": 1.461052,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27355-01","latitude": "48.88633","longitude": "1.4613166","nom": "Tr\u00e9sorerie d'Ivry-la-Bataille","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ivry-la-Bataille","postalCode": "27540","streetAddress": ["Place Charles-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "27375","contact_email": "t027030@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 09 40 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27375-01","latitude": "49.2152477","longitude": "1.1686123","nom": "Tr\u00e9sorerie de Louviers","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Louviers Cedex","postalCode": "27405","streetAddress": ["BP 616","Place de la Demi-Lune"]}}
{"codeinsee": "27413","contact_email": "t027032@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 56 10 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place des Annonciades 27290 Montfort-sur-Risle","address_id": "27413_0001_ef0b31","address_searched": "Place des Annonciades BP 13 27290 Montfort-sur-Risle","address_type": "street","commune": "Montfort-sur-Risle","insee_comm": "27413","latitude": 49.293569,"longitude": 0.664433,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27413-01","latitude": "49.2941309","longitude": "0.6641427","nom": "Tr\u00e9sorerie de Montfort-sur-Risle","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montfort-sur-Risle","postalCode": "27290","streetAddress": ["Place des Annonciades","BP 13"]}}
{"codeinsee": "27428","contact_email": "t027033@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 35 00 51","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue Carnot 27110 Le Neubourg","address_id": "ADRNIVX_0000000287405518","address_searched": "6 rue Carnot BP 43 27110 Le Neubourg","address_type": "housenumber","commune": "Le Neubourg","insee_comm": "27428","latitude": 49.150293,"longitude": 0.907575,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27428-01","latitude": "49.1499059","longitude": "0.9076018","nom": "Tr\u00e9sorerie du Neubourg","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Neubourg","postalCode": "27110","streetAddress": ["6 rue Carnot","BP 43"]}}
{"codeinsee": "27438","contact_email": "t027010@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 58 04 51","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Rue Pierre Mend\u00e8s France 27320 Nonancourt","address_id": "ADRNIVX_0000000287546315","address_searched": "17 rue Pierre-Mend\u00e8s-France BP 21 27320 Nonancourt","address_type": "housenumber","commune": "Nonancourt","insee_comm": "27438","latitude": 48.771272,"longitude": 1.1964,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27438-01","latitude": "48.7712328","longitude": "1.1962901","nom": "Tr\u00e9sorerie de Nonancourt","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Nonancourt","postalCode": "27320","streetAddress": ["17 rue Pierre-Mend\u00e8s-France","BP 21"]}}
{"codeinsee": "27448","contact_email": "t027011@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 36 01 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue Roger Lemeur 27120 Pacy-sur-Eure","address_id": "ADRNIVX_0000000287480117","address_searched": "9 rue Roger-Lemeur BP 59 27120 Pacy-sur-Eure","address_type": "housenumber","commune": "Pacy-sur-Eure","insee_comm": "27448","latitude": 49.019257,"longitude": 1.377619,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27448-01","latitude": "49.019809","longitude": "1.3800409","nom": "Tr\u00e9sorerie de Pacy-sur-Eure","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pacy-sur-Eure","postalCode": "27120","streetAddress": ["9 rue Roger-Lemeur","BP 59"]}}
{"codeinsee": "27469","contact_email": "t027035@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 35 23 01 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Place Aristide Briand 27340 Pont-de-l'Arche","address_id": "ADRNIVX_0000000287319194","address_searched": "8 place Aristide-Briand BP 23 27340 Pont-de-l'Arche","address_type": "housenumber","commune": "Pont-de-l'Arche","insee_comm": "27469","latitude": 49.303186,"longitude": 1.155734,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27469-01","latitude": "49.3031859","longitude": "1.1557343","nom": "Tr\u00e9sorerie de Pont-de-l'Arche","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-de-l'Arche","postalCode": "27340","streetAddress": ["8 place Aristide-Briand","BP 23"]}}
{"codeinsee": "27502","contact_email": "t027012@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 24 73 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "33 Rue Aristide Briand 27250 Rugles","address_id": "ADRNIVX_0000000287536113","address_searched": "33 rue Aristide-Briand 27250 Rugles","address_type": "housenumber","commune": "Rugles","insee_comm": "27502","latitude": 48.822156,"longitude": 0.709858,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27502-01","latitude": "48.8220484","longitude": "0.7106777","nom": "Tr\u00e9sorerie de Rugles","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rugles","postalCode": "27250","streetAddress": ["33 rue Aristide-Briand"]}}
{"codeinsee": "27507","contact_email": "t027013@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 37 30 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 27220 Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","address_id": "27507_0025_b100cf","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle BP 103 27220 Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","address_type": "street","commune": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","insee_comm": "27507","latitude": 48.905436,"longitude": 1.27895,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27507-01","latitude": "48.906396","longitude": "1.273029","nom": "Tr\u00e9sorerie de Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure","postalCode": "27220","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle","BP 103"]}}
{"codeinsee": "27616","contact_email": "t027039@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 35 87 81 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Place du Clo\u00eetre 27370 La Saussaye","address_id": "ADRNIVX_0000000287347499","address_searched": "4 place du Clo\u00eetre 27370 La Saussaye","address_type": "housenumber","commune": "La Saussaye","insee_comm": "27616","latitude": 49.258661,"longitude": 0.982303,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27616-01","latitude": "49.2587228","longitude": "0.9822824","nom": "Tr\u00e9sorerie de La Saussaye","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Saussaye","postalCode": "27370","streetAddress": ["4 place du Clo\u00eetre"]}}
{"codeinsee": "27629","contact_email": "t027040@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 46 81 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Avenue des Canadiens 27230 Thiberville","address_id": "ADRNIVX_0000000287408577","address_searched": "2 avenue des Canadiens BP 11 27230 Thiberville","address_type": "housenumber","commune": "Thiberville","insee_comm": "27629","latitude": 49.137169,"longitude": 0.453206,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27629-01","latitude": "49.1371738","longitude": "0.453217","nom": "Tr\u00e9sorerie de Thiberville","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Thiberville","postalCode": "27230","streetAddress": ["2 avenue des Canadiens","BP 11"]}}
{"codeinsee": "27679","contact_email": "t027014@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 32 13 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "578 Rue de la Madeleine 27130 Verneuil-sur-Avre","address_id": "ADRNIVX_0000000287551983","address_searched": "578 rue de la Madeleine BP 706 27137 Verneuil-sur-Avre Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Verneuil-sur-Avre","insee_comm": "27679","latitude": 48.737712,"longitude": 0.929549,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27679-01","latitude": "48.7375458","longitude": "0.929474","nom": "Tr\u00e9sorerie de Verneuil-sur-Avre","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Verneuil-sur-Avre Cedex","postalCode": "27137","streetAddress": ["578 rue de la Madeleine","BP 706"]}}
{"codeinsee": "27681","contact_email": "t027015@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 51 04 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Rue du Parc 27200 Vernon","address_id": "ADRNIVX_0000000354160905","address_searched": "BP 907 22 rue du Parc 27207 Vernon Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Vernon","insee_comm": "27681","latitude": 49.089151,"longitude": 1.479819,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27681-01","latitude": "49.0891062","longitude": "1.4791121","nom": "Tr\u00e9sorerie de Vernon","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vernon Cedex","postalCode": "27207","streetAddress": ["BP 907","22 rue du Parc"]}}
{"codeinsee": "27701","contact_email": "t027041@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 32 59 02 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 BIS Rue Septentrion 27100 Val-de-Reuil","address_id": "ADRNIVX_0000000287341152","address_searched": "11 bis rue Septentrion BP 608 27106 Val-de-Reuil Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Val-de-Reuil","insee_comm": "27701","latitude": 49.271852,"longitude": 1.208882,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-27701-01","latitude": "49.2724609","longitude": "1.2081081","nom": "Tr\u00e9sorerie de Val-de-Reuil","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Val-de-Reuil Cedex","postalCode": "27106","streetAddress": ["11 bis rue Septentrion","BP 608"]}}
{"codeinsee": "27056","contact_fax": "+33 2 32 44 81 10","contact_phone": "+33 2 32 44 78 27","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "19 Boulevard Dubus 27300 Bernay","address_id": "ADRNIVX_0000000287434645","address_searched": "19 boulevard Dubus BP 562 27305 BERNAY CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Bernay","insee_comm": "27056","latitude": 49.087561,"longitude": 0.59687,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tribunal_commerce-27056-01","latitude": "49.087415","longitude": "0.596679","nom": "Tribunal de commerce de Bernay","type": "tribunal_commerce","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "BERNAY CEDEX","postalCode": "27305","streetAddress": ["19 boulevard Dubus","BP 562"]}}
{"codeinsee": "27229","contact_email": "mailto:greffe.tcevreux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 32 22 37 29","contact_phone": "+33 2 32 22 37 20","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "7 Rue de la Petite Cit\u00e9 27000 \u00c9vreux","address_id": "ADRNIVX_0000000287473641","address_searched": "7 rue de la Petite Cit\u00e9 BP 382 27003 EVREUX CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vreux","insee_comm": "27229","latitude": 49.025363,"longitude": 1.14969,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "tribunal_commerce-27229-01","latitude": "49.0159","longitude": "1.134303","nom": "Tribunal de commerce d'Evreux","type": "tribunal_commerce","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "EVREUX CEDEX","postalCode": "27003","streetAddress": ["7 rue de la Petite Cit\u00e9","BP 382"]}}
{"codeinsee": "27229","commentaire": "Accueil exclusivement sur rendez-vous en contactant l'Urssaf par mail via contact.urssaf.fr ou au 3957 de 9h \u00e0 17h du lundi au vendredi.","contact_email": "http://www.contact.urssaf.fr","contact_phone": "3957","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "urssaf-27229-01","latitude": "48.9981579","longitude": "1.1492416","nom": "Urssaf Haute-Normandie - accueil de l'Eure","type": "urssaf","update": "2015-09-09","website": ["http://www.hautenormandie.urssaf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rouen Cedex 1","postalCode": "76040","streetAddress": ["Urssaf Haute-Normandie","CS 92035"]}}
