{"codeinsee": "91021","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "alzheimer@ch-arpajon.fr","contact_phone": "+33 1 60 83 95 38","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "accompagnement_personnes_agees-91021-01","latitude": "48.583586","longitude": "2.243478","nom": "Plateforme d'accompagnement et de r\u00e9pit pour les aidants de personnes \u00e2g\u00e9es - Arpajon","type": "accompagnement_personnes_agees","update": "2015-04-30","writeAddress": {"addressLocality": "Arpajon","postalCode": "91290","streetAddress": ["18 avenue de Verdun","EHPAD","Accueil de jour","Le Village - Centre hospitalier d'Arpajon"]}}
{"codeinsee": "91044","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "lesmagnolias.hopital@hpgm.fr","contact_phone": "+33 1 69 80 46 46","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "accompagnement_personnes_agees-91044-01","latitude": "48.659125","longitude": "2.283815","nom": "Plateforme d'accompagnement et de r\u00e9pit pour les aidants de personnes \u00e2g\u00e9es - Ballainvilliers","type": "accompagnement_personnes_agees","update": "2015-04-30","writeAddress": {"addressLocality": "Ballainvilliers","postalCode": "91160","streetAddress": ["77 rue du Perray","H\u00f4pital g\u00e9riatrique - Les Magnolias","EHPAD","Accueil de jour"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "adil.91@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 97 27 03","contact_phone": "+33 1 60 77 21 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Boulevard de l'Ecoute S Il Pleut 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000354444120","address_searched": "BP 94 Maison d\u00e9partementale de l'habitat 1 boulevard de l'\u00c9coute-s'il-Pleut 91003 \u00c9vry Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.635297,"longitude": 2.424974,"score": 0.43,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "adil-91228-01","latitude": "48.6349","longitude": "2.42167","nom": "Agence d\u00e9partementale d'information sur le logement (Adil) - Essonne","type": "adil","update": "2015-04-19","website": ["http://www.adil91.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91003","streetAddress": ["BP 94","Maison d\u00e9partementale de l'habitat","1 boulevard de l'\u00c9coute-s'il-Pleut"]}}
{"codeinsee": "91330","contact_fax": "+33 1 60 82 68 58","contact_phone": "3936","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Route Nationale 91510 Lardy","address_id": "ADRNIVX_0000000271552913","address_searched": "5 route Nationale 91510 Lardy","address_type": "housenumber","commune": "Lardy","insee_comm": "91330","latitude": 48.52582,"longitude": 2.298441,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "afpa-91330-01","latitude": "48.5268982","longitude": "2.2980699","nom": "Association de formation professionnelle des adultes (Afpa) - Centre de Lardy","type": "afpa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.idf.afpa.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lardy","postalCode": "91510","streetAddress": ["5 route Nationale"]}}
{"codeinsee": "91521","contact_fax": "+33 1 69 06 13 00","contact_phone": "3936","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Avenue Louis Aragon 91130 Ris-Orangis","address_id": "ADRNIVX_0000000271453690","address_searched": "2 avenue Louis-Aragon 91130 Ris-Orangis","address_type": "housenumber","commune": "Ris-Orangis","insee_comm": "91521","latitude": 48.638033,"longitude": 2.404601,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "afpa-91521-01","latitude": "48.6385103","longitude": "2.404677","nom": "Association de formation professionnelle des adultes (Afpa) - Centre d'\u00c9vry - Ris-Orangis","type": "afpa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.idf.afpa.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ris-Orangis","postalCode": "91130","streetAddress": ["2 avenue Louis-Aragon"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "ddt-shru-anah@essonne.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 91 15 07","contact_phone": "+33 1 60 76 34 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boulevard de France 91000 \u00c9vry","address_id": "91228_0532_bcc7fd","address_searched": "Boulevard de France 91012 \u00c9vry Cedex","address_type": "street","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.628874,"longitude": 2.436742,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "anah-91228-01","latitude": "48.6274986267","longitude": "2.43824005127","nom": "Agence nationale de l'habitat (Anah) - Essonne","type": "anah","update": "2015-04-19","website": ["http://www.anah.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91012","streetAddress": ["Boulevard de France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91228","contact_phone": "0810 80 58 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "56 Boulevard des Coquibus 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271470733","address_searched": "56 boulevard des Coquibus 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.624717,"longitude": 2.428994,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "apec-91228-01","latitude": "48.6246992","longitude": "2.4291274","nom": "Association pour l'emploi des cadres (Apec) d'\u00c9vry","type": "apec","update": "2015-04-19","website": ["http://www.apec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91000","streetAddress": ["56 boulevard des Coquibus"]}}
{"codeinsee": "91223","contact_email": "infos@banque-france.fr","contact_phone": "+33 1 69 36 56 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "banque_de_france-91223-01","latitude": "48.4315296","longitude": "2.1516974","nom": "Banque de France, bureau d'accueil et d'information d'\u00c9tampes","type": "banque_de_france","update": "2015-02-24","website": ["http://www.banque-france.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91002","streetAddress": ["CS 30045","23, rue des Mazi\u00e8res"]}}
{"codeinsee": "91228","commentaire": "\u00c9change de billets de 13h30 \u00e0 15h30.","contact_email": "infos@banque-france.fr","contact_fax": "+33 1 69 36 56 48","contact_phone": "+33 1 69 36 56 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue des Mazi\u00e8res 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271468082","address_searched": "23, rue des Mazi\u00e8res CS 30045 91002 \u00c9vry Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.627362,"longitude": 2.433066,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "banque_de_france-91228-01","latitude": "48.6272079","longitude": "2.4333715","nom": "Banque de France, succursale d'\u00c9vry","type": "banque_de_france","update": "2015-02-24","website": ["http://www.banque-france.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91002","streetAddress": ["23, rue des Mazi\u00e8res","CS 30045"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_phone": "+33 1 60 76 78 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "9 Rue des Mazi\u00e8res 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271465409","address_searched": "9 rue des Mazi\u00e8res 91012 EVRY CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.629781,"longitude": 2.430881,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "bav-91228-01","latitude": "48.6297484","longitude": "2.4309592","nom": "Bureau d'aide aux victimes du tribunal de grande instance d'Evry","type": "bav","update": "2012-06-21","writeAddress": {"addressLocality": "EVRY CEDEX","postalCode": "91012","streetAddress": ["9 rue des Mazi\u00e8res"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91021","contact_phone": "08 10 25 91 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Avenue Aristide Briand 91290 Arpajon","address_id": "ADRNIVX_0000000271515214","address_searched": "3-7 avenue Aristide-Briand 91298 Arpajon","address_type": "housenumber","commune": "Arpajon","insee_comm": "91021","latitude": 48.586726,"longitude": 2.244534,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-91021-01","latitude": "48.586898","longitude": "2.245709","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Essonne - accueil d'Arpajon","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau Cedex","postalCode": "91764","streetAddress": ["TSA 73643","Caisse d'allocations familiales de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","contact_phone": "08 10 25 91 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Rue Feray 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271487491","address_searched": "15-17 rue F\u00e9ray 91100 Corbeil-Essonnes","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.610657,"longitude": 2.478976,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-91174-01","latitude": "48.6108016968","longitude": "2.47914004326","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Essonne - accueil de Corbeil-Essonnes","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau Cedex","postalCode": "91764","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Essonne","TSA 73643"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_phone": "08 10 25 91 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Impasse du T\u00e9l\u00e9graphe 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271462715","address_searched": "2 impasse du T\u00e9l\u00e9graphe 91013 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.630871,"longitude": 2.431835,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-91228-01","latitude": "48.630952","longitude": "2.432034","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Essonne - accueil d'\u00c9vry","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau Cedex","postalCode": "91764","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales de l'Essonne","TSA 73643"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91377","contact_phone": "08 10 25 91 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Avenue de France 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000354448159","address_searched": "1-3 avenue de France 91300 Massy","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.733576,"longitude": 2.290455,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-91377-01","latitude": "48.7355003","longitude": "2.2968599","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Essonne - accueil de Massy","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau Cedex","postalCode": "91764","streetAddress": ["TSA 73643","Caisse d'allocations familiales de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91692","contact_phone": "08 10 25 91 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "128 Avenue des Champs Lasniers 91940 Les Ulis","address_id": "ADRNIVX_0000000331838309","address_searched": "Tour Alpha 128 rue des Champs-Lasniers 91940 Les Ulis","address_type": "housenumber","commune": "Les Ulis","insee_comm": "91692","latitude": 48.684074,"longitude": 2.169958,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-91692-01","latitude": "48.6845817","longitude": "2.169846","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Essonne - accueil des Ulis","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau Cedex","postalCode": "91764","streetAddress": ["TSA 73643","Caisse d'allocations familiales de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "infos@essonne.cci.fr","contact_fax": "+33 1 60 79 00 11","contact_phone": "+33 1 60 79 91 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Cours Monseigneur Romero 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271471528","address_searched": "CS 50135 2 cours Monseigneur-Rom\u00e9ro 91004 \u00c9vry Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.62414,"longitude": 2.430333,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cci-91228-01","latitude": "48.6244851","longitude": "2.4301436","nom": "Chambre de commerce et d'industrie (CCI) d'\u00c9vry","type": "cci","update": "2015-08-12","website": ["http://www.essonne.cci.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91004","streetAddress": ["CS 50135","2 cours Monseigneur-Rom\u00e9ro"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","contact_email": "cdif.corbeil@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 90 51 28","contact_phone": "+33 1 60 90 51 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "79 Rue Feray 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000324293131","address_searched": "75-79 rue Feray 91107 Corbeil-Essonnes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.606897,"longitude": 2.473397,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "centre_impots_fonciers-91174-01","latitude": "48.608069","longitude": "2.4743887","nom": "Centre des imp\u00f4ts foncier de Corbeil-Essonnes","type": "centre_impots_fonciers","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes Cedex","postalCode": "91107","streetAddress": ["75-79 rue Feray"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91223","contact_email": "cdif.etampes@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 92 65 24","contact_phone": "+33 1 69 92 65 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Salvador Allende 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271586065","address_searched": "2 rue Salvador-Allende 91156 \u00c9tampes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.42701,"longitude": 2.145932,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "centre_impots_fonciers-91223-01","latitude": "48.4270599","longitude": "2.1460629","nom": "Centre des imp\u00f4ts foncier d'\u00c9tampes","type": "centre_impots_fonciers","update": "2015-09-02","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes Cedex","postalCode": "91156","streetAddress": ["2 rue Salvador-Allende"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "contact@essonne.fr","contact_fax": "+33 1 60 91 91 77","contact_phone": "+33 1 60 91 91 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "9","id": "cg-91228-01","latitude": "48.6296043396","longitude": "2.43422794342","nom": "Conseil d\u00e9partemental - Essonne","type": "cg","update": "2015-07-09","website": ["http://www.essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91012","streetAddress": ["Boulevard de France","H\u00f4tel du d\u00e9partement"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "cma.general@artisanat91.fr","contact_fax": "+33 1 69 47 55 99","contact_phone": "+33 1 69 47 54 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 All\u00e9e Jean Rostand 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271470023","address_searched": "CS 20543 29 all\u00e9e Jean-Rostand 91025 \u00c9vry Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.625369,"longitude": 2.43121,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "chambre_metier-91228-01","latitude": "48.6250952","longitude": "2.4315583999999717","nom": "Chambre de m\u00e9tiers et de l'artisanat - \u00cele-de-France","type": "chambre_metier","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cm-essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91025","streetAddress": ["CS 20543","29 all\u00e9e Jean-Rostand"]}}
{"codeinsee": "91174","contact_phone": "0820 20 01 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "37 Avenue Carnot 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271490269","address_searched": "BP 2 35-37 avenue Carnot 91101 Corbeil-Essonnes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.60959,"longitude": 2.478059,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cicas-91174-01","latitude": "48.6096614","longitude": "2.4778509","nom": "Centre d'information de conseil et d'accueil des salari\u00e9s (Cicas) - Essonne","type": "cicas","update": "2015-09-09","website": ["http://www.agirc-arrco.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes Cedex","postalCode": "91101","streetAddress": ["BP 2","35-37 avenue Carnot"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91228","contact_email": "contact@cidff91.org","contact_fax": "+33 1 60 78 80 60","contact_phone": "+33 1 60 79 42 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Cours Blaise Pascal 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271468119","address_searched": "17 cours Blaise-Pascal 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.626891,"longitude": 2.430497,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cidf-91228-01","latitude": "48.6263999939","longitude": "2.43038010597","nom": "Centre d'information sur les droits des femmes et des familles (CIDFF) - Essonne","type": "cidf","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cidffessonne.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91000","streetAddress": ["17 cours Blaise-Pascal"]}}
{"codeinsee": "91027","contact_phone": "+33 1 69 38 44 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "48 Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand 91200 Athis-Mons","address_id": "ADRNIVX_0000000271326620","address_searched": "48 avenue Fran\u00e7ois MItterand 91205 ATHIS MONS CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Athis-Mons","insee_comm": "91027","latitude": 48.701475,"longitude": 2.371965,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cij-91027-01","latitude": "48.7015991211","longitude": "2.37196993828","nom": "Point Information Jeunesse de Athis-Mons","type": "cij","update": "2006-06-14","website": ["http://www.cidj.com/"],"writeAddress": {"addressLocality": "ATHIS MONS CEDEX","postalCode": "91205","streetAddress": ["48 avenue Fran\u00e7ois MItterand"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91103","contact_email": "f.gil@mairie-bretigny91.fr","contact_fax": "+33 1 60 84 34 37","contact_phone": "+33 1 60 84 21 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Rue Lucien Bouget 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271488420","address_searched": "30, rue Lucien-Bouget 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Br\u00e9tigny-sur-Orge","insee_comm": "91103","latitude": 48.60987,"longitude": 2.305576,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-91103-01","latitude": "48.6114024","longitude": "2.3060943","nom": "Point information jeunesse de Br\u00e9tigny-sur-Orge","type": "cij","update": "2012-12-20","website": ["http://www.bretigny91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Br\u00e9tigny-sur-Orge","postalCode": "91220","streetAddress": ["44, rue de la Mairie","Mairie"]}}
{"codeinsee": "91201","contact_phone": "+33 1 69 52 49 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Henri Dunant 91210 Draveil","address_id": "ADRNIVX_0000000271373040","address_searched": "8 rue Henri Dunant 91210 DRAVEIL","address_type": "housenumber","commune": "Draveil","insee_comm": "91201","latitude": 48.686702,"longitude": 2.412525,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cij-91201-01","latitude": "48.6867980957","longitude": "2.41250991821","nom": "Point Information Jeunesse de Draveil","type": "cij","update": "2006-06-14","website": ["http://www.cidj.com/"],"writeAddress": {"addressLocality": "DRAVEIL","postalCode": "91210","streetAddress": ["8 rue Henri Dunant"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91215","contact_email": "pij-epinay@orange.fr","contact_fax": "+33 1 69 43 11 29","contact_phone": "+33 1 60 47 83 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "cij-91215-01","latitude": "48.693052","longitude": "2.515825","nom": "Point information jeunesse d'\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.ville-epinay-senart.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","postalCode": "91860","streetAddress": ["Centre commercial principal Victor-Hugo"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91223","contact_email": "bij@mairie-etampes.fr","contact_fax": "+33 1 69 16 17 69","contact_phone": "+33 1 69 16 17 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue Sainte-Croix 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271580776","address_searched": "9, rue Sainte-Croix 91150 \u00c9tampes","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.43485,"longitude": 2.161968,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-91223-01","latitude": "48.4348682","longitude": "2.1620003","nom": "Bureau information jeunesse d'\u00c9tampes","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.bij-etampes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes","postalCode": "91150","streetAddress": ["Mairie d'\u00c9tampes","Place de l'H\u00f4tel-de-Ville"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_phone": "+33 1 60 78 22 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "cij-91228-01","latitude": "48.6247138977","longitude": "2.43084406853","nom": "Point Information Jeunesse d'Evry","type": "cij","update": "2006-12-07","website": ["http://www.cidj.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "EVRY CEDEX","postalCode": "91004","streetAddress": ["BP 102","Evry Courcouronne","Hall de la Gare"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91286","contact_email": "pij@grigny91.fr","contact_fax": "+33 1 69 02 46 78","contact_phone": "+33 1 69 02 46 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-91286-01","latitude": "45.5889556","longitude": "4.7607158","nom": "Point information jeunesse de Grigny","type": "cij","update": "2013-01-10","writeAddress": {"addressLocality": "Grigny","postalCode": "91350","streetAddress": ["Esplanade des Droits-de-l'Homme"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91471","contact_email": "pij@mairie-orsay.fr","contact_fax": "+33 1 60 92 58 88","contact_phone": "+33 1 60 92 58 85","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 TER Rue Andr\u00e9 Maginot 91400 Orsay","address_id": "ADRNIVX_0000000271343051","address_searched": "1 ter, rue Andr\u00e9-Maginot 91400 Orsay","address_type": "housenumber","commune": "Orsay","insee_comm": "91471","latitude": 48.694186,"longitude": 2.184617,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-91471-01","latitude": "48.6960996","longitude": "2.1848697","nom": "Point information jeunesse d'Orsay","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.mairie-orsay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Orsay","postalCode": "91400","streetAddress": ["1 ter, rue Andr\u00e9-Maginot"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91477","contact_email": "pij@mairie-palaiseau.fr","contact_phone": "+33 1 69 31 59 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "31 Rue de Paris 91120 Palaiseau","address_id": "ADRNIVX_0000000271291673","address_searched": "31, rue de Paris 91120 Palaiseau","address_type": "housenumber","commune": "Palaiseau","insee_comm": "91477","latitude": 48.717425,"longitude": 2.247894,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cij-91477-01","latitude": "48.7122993469","longitude": "2.24285006523","nom": "Point information jeunesse de Palaiseau","type": "cij","update": "2014-12-16","writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau","postalCode": "91120","streetAddress": ["31, rue de Paris"]}}
{"codeinsee": "91570","contact_phone": "+33 1 60 16 21 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Rue Berlioz 91240 Saint-Michel-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271455324","address_searched": "19 rue Berlioz 91240 ST MICHEL SUR ORGE","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Michel-sur-Orge","insee_comm": "91570","latitude": 48.636435,"longitude": 2.3206,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-91570-01","latitude": "48.6363983154","longitude": "2.3208398819","nom": "Point Information Jeunesse de Saint-Michel-sur-Orge","type": "cij","update": "2006-06-14","website": ["http://www.cidj.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "ST MICHEL SUR ORGE","postalCode": "91240","streetAddress": ["19 rue Berlioz"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91657","contact_email": "vigneux.pige@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 1 69 40 04 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "72 Avenue Henri Barbusse 91270 Vigneux-sur-Seine","address_id": "ADRNIVX_0000000271329167","address_searched": "72, avenue Henri-Barbusse 91270 Vigneux-sur-Seine","address_type": "housenumber","commune": "Vigneux-sur-Seine","insee_comm": "91657","latitude": 48.701104,"longitude": 2.423315,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-91657-01","latitude": "48.7010996","longitude": "2.4233703","nom": "Point information jeunesse de Vigneux-sur-Seine","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.cidj.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vigneux-sur-Seine","postalCode": "91270","streetAddress": ["72, avenue Henri-Barbusse"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91687","contact_email": "jeunesse@viry-chatillon.fr","contact_fax": "+33 1 69 21 34 82","contact_phone": "+33 1 69 21 33 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Ren\u00e9 Coty 91170 Viry-Ch\u00e2tillon","address_id": "91687_3700_86d095","address_searched": "Place Ren\u00e9-Coty 91170 Viry-Ch\u00e2tillon","address_type": "street","commune": "Viry-Ch\u00e2tillon","insee_comm": "91687","latitude": 48.673977,"longitude": 2.37711,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-91687-01","latitude": "48.673989","longitude": "2.3769959","nom": "Point information jeunesse de Viry-Ch\u00e2tillon","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.ville-viry-chatillon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Viry-Ch\u00e2tillon Cedex","postalCode": "91178","streetAddress": ["BP 43","Place de la R\u00e9publique","H\u00f4tel de Ville"]}}
{"codeinsee": "91691","contact_phone": "+33 1 69 48 27 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue de Mendig 91330 Yerres","address_id": "ADRNIVX_0000000271302592","address_searched": "18 rue Mendig 91330 YERRES","address_type": "housenumber","commune": "Yerres","insee_comm": "91691","latitude": 48.71022,"longitude": 2.481044,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cij-91691-01","latitude": "48.7103004456","longitude": "2.48089003563","nom": "Point Information Jeunesse de Yerres","type": "cij","update": "2006-06-14","website": ["http://www.cidj.com/"],"writeAddress": {"addressLocality": "YERRES","postalCode": "91330","streetAddress": ["18 rue Mendig"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91692","contact_email": "pij@lesulis.fr","contact_phone": "+33 1 69 29 34 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue des Champs Lasniers 91940 Les Ulis","address_id": "91692_0400_982ecd","address_searched": "Centre commercial Les Champs-Lasniers 91940 Les Ulis","address_type": "street","commune": "Les Ulis","insee_comm": "91692","latitude": 48.684268,"longitude": 2.169756,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-91692-01","latitude": "48.6792779","longitude": "2.16647","nom": "Point information jeunesse des Ulis","type": "cij","update": "2012-12-20","website": ["http://www.lesulis.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Ulis","postalCode": "91940","streetAddress": ["Centre commercial Les Champs-Lasniers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91021","contact_email": "cio-arpajon@ac-versailles.fr","contact_fax": "+33 1 64 90 61 69","contact_phone": "+33 1 64 90 99 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "28 Rue Dauvilliers 91290 Arpajon","address_id": "ADRNIVX_0000000271512648","address_searched": "28, rue Dauvilliers 91290 Arpajon","address_type": "housenumber","commune": "Arpajon","insee_comm": "91021","latitude": 48.58963,"longitude": 2.251905,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cio-91021-01","latitude": "48.5896319","longitude": "2.2518411","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) d'Arpajon","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-versailles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Arpajon","postalCode": "91290","streetAddress": ["28, rue Dauvilliers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91114","contact_email": "cio-brunoy@ac-versailles.fr","contact_fax": "+33 1 69 39 48 67","contact_phone": "+33 1 60 46 07 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Talma 91800 Brunoy","address_id": "ADRNIVX_0000000271351743","address_searched": "1, rue Talma Rond-point de Wittlich 91800 Brunoy","address_type": "housenumber","commune": "Brunoy","insee_comm": "91114","latitude": 48.694206,"longitude": 2.502479,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cio-91114-01","latitude": "48.6933063","longitude": "2.50191","nom": "Centre d\u2019information et d\u2019orientation (CIO) de Brunoy","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-versailles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brunoy","postalCode": "91800","streetAddress": ["1, rue Talma","Rond-point de Wittlich"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91161","contact_email": "cio-chilly-mazarin@ac-versailles.fr","contact_fax": "+33 1 69 93 83 91","contact_phone": "+33 1 69 93 83 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Avenue de Carlet 91380 Chilly-Mazarin","address_id": "ADRNIVX_0000000307568415","address_searched": "5, avenue de Carlet 91380 Chilly-Mazarin","address_type": "housenumber","commune": "Chilly-Mazarin","insee_comm": "91161","latitude": 48.705771,"longitude": 2.312392,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cio-91161-01","latitude": "48.7059456","longitude": "2.3122202","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) de Chilly-Mazarin","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-versailles.fr/public/jcms/cio_20723/le-cio"],"writeAddress": {"addressLocality": "Chilly-Mazarin","postalCode": "91380","streetAddress": ["5, avenue de Carlet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","contact_email": "cio-corbeil@ac-versailles.fr","contact_fax": "+33 1 60 89 49 67","contact_phone": "+33 1 64 96 19 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de la Triperie 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271487379","address_searched": "4, rue de la Triperie 91100 Corbeil-Essonnes","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.611253,"longitude": 2.48528,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cio-91174-01","latitude": "48.6114006042","longitude": "2.48586010933","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) de Corbeil-Essonnes","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.orientation.ac-versailles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes","postalCode": "91100","streetAddress": ["4, rue de la Triperie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91223","contact_email": "cio-etampes@ac-versailles.fr","contact_fax": "+33 1 69 92 10 69","contact_phone": "+33 1 69 92 10 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Promenade des Pr\u00e9s 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271583076","address_searched": "21, promenade des Pr\u00e9s 91150 \u00c9tampes","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.432335,"longitude": 2.16401,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cio-91223-01","latitude": "48.4329148","longitude": "2.1648999","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) d'\u00c9tampes","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-versailles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes","postalCode": "91150","streetAddress": ["21, promenade des Pr\u00e9s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "cio-evry@ac-versailles.fr","contact_fax": "+33 1 60 77 01 43","contact_phone": "+33 1 69 36 09 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "110 Place des Terrasses de l'Agora 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271466897","address_searched": "110, Agora Grand'place 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.627985,"longitude": 2.428952,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cio-91228-01","latitude": "48.6279109","longitude": "2.4298961","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) d'\u00c9vry","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-versailles.fr/public/jcms/cio_20628/le-cio"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91000","streetAddress": ["110, Agora Grand'place"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91377","contact_email": "cio-massy@ac-versailles.fr","contact_fax": "+33 1 69 53 09 38","contact_phone": "+33 1 69 53 68 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Avenue du Noyer Lambert 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000271280768","address_searched": "Maison de la formation et de l'emploi 10, avenue du Noyer-Lambert 91300 Massy","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.731397,"longitude": 2.291106,"score": 0.46,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cio-91377-01","latitude": "48.731257","longitude": "2.2910052","nom": "Centre d\u2019information et d\u2019orientation (CIO) de Massy","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-versailles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massy","postalCode": "91300","streetAddress": ["Maison de la formation et de l'emploi","10, avenue du Noyer-Lambert"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91549","contact_email": "cio-sainte-genevieve@ac-versailles.fr","contact_fax": "+33 1 60 15 76 54","contact_phone": "+33 1 60 15 28 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Boele 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_id": "91549_0380_ba0a63","address_searched": "Rue de la Bo\u00eble 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_type": "street","commune": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","insee_comm": "91549","latitude": 48.650343,"longitude": 2.304256,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cio-91549-01","latitude": "48.650171","longitude": "2.303298","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) de Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-versailles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","postalCode": "91700","streetAddress": ["Rue de la Bo\u00eble"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91589","contact_email": "cio-savigny@ac-versailles.fr","contact_fax": "+33 1 69 44 12 73","contact_phone": "+33 1 69 44 53 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue Charles Rossignol 91600 Savigny-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271395276","address_searched": "18, rue Charles-Rossignol 91600 Savigny-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Savigny-sur-Orge","insee_comm": "91589","latitude": 48.676725,"longitude": 2.356298,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cio-91589-01","latitude": "48.6753005981","longitude": "2.35510993004","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) de Savigny-sur-Orge","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-versailles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Savigny-sur-Orge","postalCode": "91600","streetAddress": ["18, rue Charles-Rossignol"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91692","contact_email": "cio-les-ulis@ac-versailles.fr","contact_fax": "+33 1 69 28 29 60","contact_phone": "+33 1 69 28 59 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Passerelle du Forez 91940 Les Ulis","address_id": "91692_XXXX_380ed4","address_searched": "Passerelle du Pertuis 91940 Les Ulis","address_type": "street","commune": "Les Ulis","insee_comm": "91692","latitude": 48.681754,"longitude": 2.170969,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "cio-91692-01","latitude": "48.6828041077","longitude": "2.16918611526","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) des Ulis","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-versailles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Ulis","postalCode": "91940","streetAddress": ["Passerelle du Pertuis"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_phone": "+33 1 60 76 78 00","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "9 Rue des Mazi\u00e8res 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271465409","address_searched": "Palais de Justice 9 rue des Mazi\u00e8res 91012 EVRY CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.629781,"longitude": 2.430881,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "civi-91228-01","latitude": "48.6277869","longitude": "2.4327036","nom": "Commission d'indemnisation des victimes d'infractions d'Evry","type": "civi","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "EVRY CEDEX","postalCode": "91012","streetAddress": ["Palais de Justice","9 rue des Mazi\u00e8res"]}}
{"codeinsee": "91027","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic@portesessonne.fr","contact_phone": "+33 1 69 57 80 92","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-91027-01","latitude": "48.705524","longitude": "2.395604","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Athis-Mons","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.portesessonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Athis-Mons","postalCode": "91200","streetAddress": ["BP 300","Centre local d'information et de coordination Les Portes de l'Essonne","3 rue Lef\u00e8vre-Utile"]}}
{"codeinsee": "91044","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic.orgyvette@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 1 69 80 46 92","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "77 Rue du Perray 91160 Ballainvilliers","address_id": "ADRNIVX_0000000271416308","address_searched": "Centre local d'information et de coordination Orgyvette 77 rue du Perray 91160 Ballainvilliers","address_type": "housenumber","commune": "Ballainvilliers","insee_comm": "91044","latitude": 48.659119,"longitude": 2.283755,"score": 0.37,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-91044-01","latitude": "48.659125","longitude": "2.283815","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Ballainvilliers","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Ballainvilliers","postalCode": "91160","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination Orgyvette","77 rue du Perray"]}}
{"codeinsee": "91103","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic.orgesonne@orange.fr","contact_phone": "+33 1 64 90 61 84","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "Place Federico Garcia Lorca 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge","address_id": "91103_0865_ee69dc","address_searched": "P\u00f4le Social D\u00e9partemental Centre local d'information et de coordination Orgessonne 18 place Federico-Garcia-Lorca 91220 BRETIGNY SUR ORGE","address_type": "street","commune": "Br\u00e9tigny-sur-Orge","insee_comm": "91103","latitude": 48.605914,"longitude": 2.299476,"score": 0.35,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-91103-01","latitude": "48.611486","longitude": "2.30604","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Bretigny-sur-orge","type": "clic","update": "2015-07-10","writeAddress": {"addressLocality": "BRETIGNY SUR ORGE","postalCode": "91220","streetAddress": ["P\u00f4le Social D\u00e9partemental","Centre local d'information et de coordination Orgessonne","18 place Federico-Garcia-Lorca"]}}
{"codeinsee": "91182","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "cliccoeurdelessonne@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 1 60 78 01 01","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "128 All\u00e9e des Champs \u00c9lys\u00e9es 91080 Courcouronnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271463944","address_searched": "Centre local d'information et de coordination du C\u0153ur Essonne 128 all\u00e9e des Champs-Elys\u00e9es 91080 Courcouronnes","address_type": "housenumber","commune": "Courcouronnes","insee_comm": "91182","latitude": 48.630682,"longitude": 2.423601,"score": 0.39,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-91182-01","latitude": "48.630508","longitude": "2.423582","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Courcouronnes","type": "clic","update": "2015-11-12","writeAddress": {"addressLocality": "Courcouronnes","postalCode": "91080","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination du C\u0153ur Essonne","128 all\u00e9e des Champs-Elys\u00e9es"]}}
{"codeinsee": "91223","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clicsudessonne@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 1 60 80 15 67","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "19 Promenade des Pr\u00e9s 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271583075","address_searched": "Centre local d'information et de coordination du Sud Essonne 19 promenade des Pr\u00e9s 91150 \u00c9tampes","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.432365,"longitude": 2.164065,"score": 0.34,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-91223-01","latitude": "48.432525","longitude": "2.164389","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - \u00c9tampes","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes","postalCode": "91150","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination du Sud Essonne","19 promenade des Pr\u00e9s"]}}
{"codeinsee": "91338","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "cgh.limours91@orange.fr","contact_phone": "+33 1 64 91 71 48","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "2 Rue de Marcoussis 91470 Limours","address_id": "ADRNIVX_0000000271437559","address_searched": "Centre local d'information et de coordination du Hurepoix 2 rue de Marcoussis BP 40001 91470 Limours","address_type": "housenumber","commune": "Limours","insee_comm": "91338","latitude": 48.645956,"longitude": 2.077987,"score": 0.31,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-91338-01","latitude": "48.645956","longitude": "2.077987","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Limours","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.clic-hurepoix.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Limours","postalCode": "91470","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination du Hurepoix","2 rue de Marcoussis","BP 40001"]}}
{"codeinsee": "91377","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "contact@harpe.asso.fr","contact_phone": "+33 1 60 13 52 30","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "11 Rue de Rome 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000354448720","address_searched": "Centre local d'information et de coordination La HARPE 11 rue de Rome 91300 Massy","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.730341,"longitude": 2.284679,"score": 0.3,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-91377-01","latitude": "48.730191","longitude": "2.284766","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Massy","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.harpe.asso.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massy","postalCode": "91300","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination La HARPE","11 rue de Rome"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91228","contact_email": "accueil.evry@cnfpt.fr","contact_fax": "+33 1 60 78 90 11","contact_phone": "+33 1 60 78 99 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Boulevard de l'Europe 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271462723","address_searched": "6 boulevard de l'Europe Tour Europa 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.630738,"longitude": 2.430203,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cnfpt-91228-01","latitude": "48.6305999756","longitude": "2.43023991585","nom": "Centre national de la fonction publique territoriale (CNFPT) - D\u00e9l\u00e9gation de l'Essonne","type": "cnfpt","update": "2015-04-19","website": ["http://www.grandecouronne.cnfpt.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91000","streetAddress": ["6 boulevard de l'Europe","Tour Europa"]}}
{"codeinsee": "91021","contact_phone": "+33 1 69 26 19 70","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "10 Rue du Docteur Louis Babin 91290 Arpajon","address_id": "ADRNIVX_0000000271514469","address_searched": "10 rue du Docteur-Louis-Babin 91291 Arpajon","address_type": "housenumber","commune": "Arpajon","insee_comm": "91021","latitude": 48.587979,"longitude": 2.244688,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91021-01","latitude": "48.5879501","longitude": "2.2445268","nom": "Commissariat de police d'Arpajon","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Arpajon","postalCode": "91291","streetAddress": ["10 rue du Docteur-Louis-Babin"]}}
{"codeinsee": "91027","contact_phone": "+33 1 69 84 23 70","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "21 Rue Jean Baptiste de la Salle 91200 Athis-Mons","address_id": "ADRNIVX_0000000271309950","address_searched": "21 rue Jean-Baptiste-de-la-Salle 91200 Athis-Mons","address_type": "housenumber","commune": "Athis-Mons","insee_comm": "91027","latitude": 48.707225,"longitude": 2.383097,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91027-01","latitude": "48.7081752","longitude": "2.3824998","nom": "Commissariat de police d'Athis-Mons","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Athis-Mons","postalCode": "91200","streetAddress": ["21 rue Jean-Baptiste-de-la-Salle"]}}
{"codeinsee": "91114","contact_phone": "+33 1 60 47 91 50","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "4 Boulevard G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 09200 Saint-Girons","address_id": "ADRNIVX_0000000354989022","address_searched": "4 boulevard du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91805 Brunoy","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Girons","insee_comm": "09261","latitude": 42.985199,"longitude": 1.140433,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91114-01","latitude": "48.7120873","longitude": "2.4647733","nom": "Commissariat de police de Brunoy","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brunoy","postalCode": "91805","streetAddress": ["4 boulevard du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "91174","contact_phone": "+33 1 69 22 18 10","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "31 All\u00e9e Aristide Briand 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271488977","address_searched": "31 all\u00e9e Aristide-Briand 91100 Corbeil-Essonnes","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.609893,"longitude": 2.47527,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91174-01","latitude": "48.6098012","longitude": "2.475148","nom": "Commissariat de police de Corbeil-Essonnes","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes","postalCode": "91100","streetAddress": ["31 all\u00e9e Aristide-Briand"]}}
{"codeinsee": "91201","contact_phone": "+33 1 69 73 11 11","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "124 Boulevard du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 91210 Draveil","address_id": "ADRNIVX_0000000271373127","address_searched": "124 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91210 Draveil","address_type": "housenumber","commune": "Draveil","insee_comm": "91201","latitude": 48.686087,"longitude": 2.407016,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91201-01","latitude": "48.6860884","longitude": "2.4081141","nom": "Commissariat de police de Draveil","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Draveil","postalCode": "91210","streetAddress": ["124 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "91223","contact_phone": "+33 1 69 16 13 50","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "7 Avenue de Paris 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271579709","address_searched": "7 avenue de Paris 91150 \u00c9tampes","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.437491,"longitude": 2.163924,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91223-01","latitude": "48.4411168","longitude": "2.1700304","nom": "Commissariat de police d'\u00c9tampes","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes","postalCode": "91150","streetAddress": ["7 avenue de Paris"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_phone": "+33 1 60 76 70 00","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Boulevard de France 91000 \u00c9vry","address_id": "91228_0532_bcc7fd","address_searched": "60 boulevard de France 91012 \u00c9vry","address_type": "street","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.628874,"longitude": 2.436742,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91228-02","latitude": "48.6283645","longitude": "2.4372557","nom": "H\u00f4tel de police d'\u00c9vry","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91012","streetAddress": ["60 boulevard de France"]}}
{"codeinsee": "91286","contact_phone": "+33 1 69 02 42 22","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue Saint-Exup\u00e9ry 91350 Grigny","address_id": "91286_1130_93c2b7","address_searched": "Rue Saint-Exup\u00e9ry 91350 Grigny","address_type": "street","commune": "Grigny","insee_comm": "91286","latitude": 48.652391,"longitude": 2.391726,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91286-01","latitude": "48.6520323","longitude": "2.3911321","nom": "Commissariat subdivisionnaire de Grigny","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Grigny","postalCode": "91350","streetAddress": ["Rue Saint-Exup\u00e9ry"]}}
{"codeinsee": "91326","contact_phone": "+33 1 69 84 30 30","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Place du Mar\u00e9chal Leclerc 91260 Juvisy-sur-Orge","address_id": "91326_1620_cb9ca8","address_searched": "Place du Mar\u00e9chal-Leclerc 91260 Juvisy-sur-Orge","address_type": "street","commune": "Juvisy-sur-Orge","insee_comm": "91326","latitude": 48.691148,"longitude": 2.37549,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91326-01","latitude": "48.6907864","longitude": "2.3755094","nom": "Commissariat de police de Juvisy-sur-Orge","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Juvisy-sur-Orge","postalCode": "91260","streetAddress": ["Place du Mar\u00e9chal-Leclerc"]}}
{"codeinsee": "91345","contact_phone": "+33 1 69 79 23 70","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "10 Rue des \u00c9coles 91160 Longjumeau","address_id": "ADRNIVX_0000000271345515","address_searched": "10 rue des \u00c9coles 91160 Longjumeau","address_type": "housenumber","commune": "Longjumeau","insee_comm": "91345","latitude": 48.695573,"longitude": 2.296533,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91345-01","latitude": "48.6956916","longitude": "2.295865","nom": "Commissariat de police de Longjumeau","type": "commissariat_police","update": "2015-12-07","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Longjumeau","postalCode": "91160","streetAddress": ["10 rue des \u00c9coles"]}}
{"codeinsee": "91377","contact_phone": "+33 1 69 53 45 50","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000354448265","address_searched": "1 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91300 Massy","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.730109,"longitude": 2.272284,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91377-01","latitude": "48.7302139","longitude": "2.2722554","nom": "Commissariat de police de Massy","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massy","postalCode": "91300","streetAddress": ["1 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "91421","contact_phone": "+33 1 69 52 85 00","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "142 Avenue de la R\u00e9publique 91230 Montgeron","address_id": "ADRNIVX_0000000271325778","address_searched": "142 avenue de la R\u00e9publique 91230 Montgeron","address_type": "housenumber","commune": "Montgeron","insee_comm": "91421","latitude": 48.702122,"longitude": 2.463995,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91421-01","latitude": "48.7020263","longitude": "2.4642618","nom": "Commissariat de police de Montgeron","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montgeron","postalCode": "91230","streetAddress": ["142 avenue de la R\u00e9publique"]}}
{"codeinsee": "91477","contact_phone": "+33 1 69 31 65 20","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "13 Rue \u00c9mile Zola 91120 Palaiseau","address_id": "ADRNIVX_0000000271296448","address_searched": "13 rue \u00c9mile-Zola 91120 Palaiseau","address_type": "housenumber","commune": "Palaiseau","insee_comm": "91477","latitude": 48.713617,"longitude": 2.250785,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91477-01","latitude": "48.7138172","longitude": "2.2504094","nom": "Commissariat de police de Palaiseau","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau","postalCode": "91120","streetAddress": ["13 rue \u00c9mile-Zola"]}}
{"codeinsee": "91549","contact_phone": "+33 1 69 72 17 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "254 Route de Corbeil 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_id": "ADRNIVX_0000000271461752","address_searched": "254 route de Corbeil 91706 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","insee_comm": "91549","latitude": 48.631311,"longitude": 2.337732,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91549-01","latitude": "48.6311317","longitude": "2.3381091","nom": "Commissariat de police de Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","postalCode": "91706","streetAddress": ["254 route de Corbeil"]}}
{"codeinsee": "91589","contact_phone": "+33 1 69 12 29 50","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Place R\u00e9gis Ryckebush 91600 Savigny-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271355885","address_searched": "1 place Ryckebusch 91605 Savigny-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Savigny-sur-Orge","insee_comm": "91589","latitude": 48.692129,"longitude": 2.337307,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91589-01","latitude": "48.6857442","longitude": "2.3465839","nom": "Commissariat de police de Savigny-sur-Orge","type": "commissariat_police","update": "2015-04-21","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Savigny-sur-Orge","postalCode": "91605","streetAddress": ["1 place Ryckebusch"]}}
{"codeinsee": "91692","contact_phone": "+33 1 64 86 17 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "124 Avenue des Champs Lasniers 91940 Les Ulis","address_id": "ADRNIVX_0000000325292396","address_searched": "124 avenue des Champs-Lasniers 91940 Les Ulis","address_type": "housenumber","commune": "Les Ulis","insee_comm": "91692","latitude": 48.684158,"longitude": 2.169972,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-91692-01","latitude": "48.6841047","longitude": "2.1699815","nom": "Commissariat de police des Ulis","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Ulis","postalCode": "91940","streetAddress": ["124 avenue des Champs-Lasniers"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "ddcs@essonne.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 77 38 56","contact_phone": "+33 1 69 87 30 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "commission_conciliation-91228-01","latitude": "48.6310905","longitude": "2.4209665","nom": "Commission d\u00e9partementale de conciliation - Essonne","type": "commission_conciliation","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91008","streetAddress": ["5-7, rue Fran\u00e7ois-Truffaut","CP 8002","Courcouronnes","Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale de l'Essonne"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_email": "conciliateurfiscal91@dgfip.finances.gouv.fr","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","id": "conciliateur_fiscal-91228-01","nom": "Conciliateur fiscal d\u00e9partemental - Essonne","type": "conciliateur_fiscal","update": "2015-07-22","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91006","streetAddress": ["BP 188"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91021","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue Jules Lemoine 91290 Arpajon","address_id": "ADRNIVX_0000000331841810","address_searched": "15 rue Jules Lemoine 91290 Arpajon","address_type": "housenumber","commune": "Arpajon","insee_comm": "91021","latitude": 48.589115,"longitude": 2.243264,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91021-01","latitude": "48.588551","longitude": "2.243793","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil d'Arpajon","type": "cpam","update": "2016-01-21","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91027","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "50 Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand 91200 Athis-Mons","address_id": "ADRNIVX_0000000325299477","address_searched": "50 boulevard Fran\u00e7ois-Mitterrand 91200 Athis-Mons","address_type": "housenumber","commune": "Athis-Mons","insee_comm": "91027","latitude": 48.701703,"longitude": 2.371952,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91027-01","latitude": "48.7057991028","longitude": "2.38822007179","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil d'Athis-Mons","type": "cpam","update": "2015-03-19","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91045","commentaire": "Accueil uniquement sur RDV","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "cpam-91045-01","latitude": "48.526557","longitude": "2.379887","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil de Ballancourt-sur-Essonne","type": "cpam","update": "2016-01-21","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91103","commentaire": "Uniquement sur rendez-vous.","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Rue \u00c9douard Branly 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271497287","address_searched": "29 rue \u00c9douard-Branly 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Br\u00e9tigny-sur-Orge","insee_comm": "91103","latitude": 48.603332,"longitude": 2.30595,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91103-01","latitude": "48.603377","longitude": "2.3061778","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil de Br\u00e9tigny-sur-Orge","type": "cpam","update": "2015-04-15","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91114","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "101 Rue de Cercay 91800 Brunoy","address_id": "ADRNIVX_0000000271308760","address_searched": "P\u00f4le des services publics 101 rue de Cer\u00e7ay 91800 Brunoy","address_type": "housenumber","commune": "Brunoy","insee_comm": "91114","latitude": 48.707758,"longitude": 2.518384,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91114-01","latitude": "48.7076992","longitude": "2.517858","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil de Brunoy","type": "cpam","update": "2016-01-21","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91174","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Pierre Semard 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271484610","address_searched": "3 rue Pierre-Semard 91100 Corbeil-Essonnes","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.612773,"longitude": 2.474772,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91174-01","latitude": "48.6125984192","longitude": "2.47498011589","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil de Corbeil-Essonnes","type": "cpam","update": "2015-03-19","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91215","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Massenet 91860 \u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","address_id": "ADRNIVX_0000000271349061","address_searched": "1 rue Jules-Massenet 91860 \u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","insee_comm": "91215","latitude": 48.694893,"longitude": 2.52221,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "cpam-91215-01","latitude": "48.6969261169","longitude": "2.52414989471","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil d'\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","type": "cpam","update": "2015-03-19","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91223","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Saclas 91150 \u00c9tampes","address_id": "91223_3760_9b5b03","address_searched": "26 rue de Saclas 91150 \u00c9tampes","address_type": "street","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.428967,"longitude": 2.148509,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91223-01","latitude": "48.427723","longitude": "2.149821","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil d'\u00c9tampes","type": "cpam","update": "2016-01-21","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91228","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue du Facteur Cheval 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271462709","address_searched": "5 rue du Facteur-Cheval 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.631376,"longitude": 2.431191,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91228-01","latitude": "48.6313417","longitude": "2.4307242","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil d'\u00c9vry","type": "cpam","update": "2016-01-21","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91228","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Ambroise Croizat 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000307569573","address_searched": "2 rue Ambroise Croizat 91040 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.624922,"longitude": 2.426966,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91228-02","latitude": "48.624908","longitude": "2.427631","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - si\u00e8ge d'\u00c9vry","type": "cpam","update": "2016-01-21","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91286","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Gabriel P\u00e9ri 91350 Grigny","address_id": "91286_0400_d85d89","address_searched": "9-11 rue Gabriel-P\u00e9ri 91350 Grigny","address_type": "street","commune": "Grigny","insee_comm": "91286","latitude": 48.657858,"longitude": 2.384868,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91286-01","latitude": "48.6599006653","longitude": "2.38328003883","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil de Grigny","type": "cpam","update": "2015-03-19","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91326","commentaire": "Accueil uniquement sur RDV","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cpam-91326-01","latitude": "48.6892129","longitude": "2.3753433","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil de Juvisy-sur-Orge","type": "cpam","update": "2016-01-21","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91345","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "86 Boulevard du Docteur Cathelin 91160 Longjumeau","address_id": "ADRNIVX_0000000271364131","address_searched": "86 boulevard du Docteur-Cathelin 91160 Longjumeau","address_type": "housenumber","commune": "Longjumeau","insee_comm": "91345","latitude": 48.688883,"longitude": 2.295803,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91345-01","latitude": "48.6905501","longitude": "2.2955374","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil de Longjumeau","type": "cpam","update": "2015-03-19","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91377","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "80 Place France 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000354447168","address_searched": "80 place de France 91300 Massy","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.733303,"longitude": 2.289406,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91377-01","latitude": "48.7324981689","longitude": "2.28962993622","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil de Massy","type": "cpam","update": "2015-03-19","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91421","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "101 Avenue de la R\u00e9publique 91230 Montgeron","address_id": "ADRNIVX_0000000271320074","address_searched": "101 avenue de la R\u00e9publique 91230 Montgeron","address_type": "housenumber","commune": "Montgeron","insee_comm": "91421","latitude": 48.703707,"longitude": 2.461428,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91421-01","latitude": "48.7036988","longitude": "2.4613671","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil de Montgeron","type": "cpam","update": "2015-03-19","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91434","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "62 Avenue Ren\u00e9 Cassin 91390 Morsang-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000354443341","address_searched": "62 rue Ren\u00e9 Cassin 91390 Morsang-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Morsang-sur-Orge","insee_comm": "91434","latitude": 48.652368,"longitude": 2.348958,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91434-01","latitude": null,"longitude": null,"nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil Morsang-sur-Orge","type": "cpam","update": "2016-01-26","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91521","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue Jean Moulin 91130 Ris-Orangis","address_id": "ADRNIVX_0000000271430404","address_searched": "5 rue Jean-Moulin 91130 Ris-Orangis","address_type": "housenumber","commune": "Ris-Orangis","insee_comm": "91521","latitude": 48.650011,"longitude": 2.41081,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91521-01","latitude": "48.6500015259","longitude": "2.41097998619","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil de Ris-Orangis","type": "cpam","update": "2016-01-21","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91549","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "40 Rue Dani\u00e8le Casanova 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_id": "ADRNIVX_0000000271438781","address_searched": "40 rue Dani\u00e8le-Casanova 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","insee_comm": "91549","latitude": 48.645802,"longitude": 2.323826,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "cpam-91549-01","latitude": "48.6338729858","longitude": "2.33591508865","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil de Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","type": "cpam","update": "2015-03-19","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91657","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Avenue de la Concorde 91270 Vigneux-sur-Seine","address_id": "ADRNIVX_0000000271323506","address_searched": "32 avenue de la Concorde 91270 Vigneux-sur-Seine","address_type": "housenumber","commune": "Vigneux-sur-Seine","insee_comm": "91657","latitude": 48.702934,"longitude": 2.426979,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91657-01","latitude": "48.6993277","longitude": "2.4720908","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil de Vigneux-sur-Seine","type": "cpam","update": "2015-03-19","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91691","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 BIS Rue du Stade 91330 Yerres","address_id": "ADRNIVX_0000000271302598","address_searched": "2 bis rue du Stade 91330 Yerres","address_type": "housenumber","commune": "Yerres","insee_comm": "91691","latitude": 48.710872,"longitude": 2.481352,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91691-01","latitude": "48.710899353","longitude": "2.48089003563","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil d'Yerres","type": "cpam","update": "2015-03-19","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91692","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "128 Avenue des Champs Lasniers 91940 Les Ulis","address_id": "ADRNIVX_0000000331838309","address_searched": "128 avenue des Champs-Lasnier 91940 Les Ulis","address_type": "housenumber","commune": "Les Ulis","insee_comm": "91692","latitude": 48.684074,"longitude": 2.169958,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-91692-01","latitude": "48.6792779","longitude": "2.16647","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Essonne - accueil des Ulis","type": "cpam","update": "2015-03-19","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91040","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie de l'Essonne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_fax": "+33 1 69 36 08 12","contact_phone": "+33 1 69 36 08 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 All\u00e9e St\u00e9phane Mallarm\u00e9 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271456133","address_searched": "8 all\u00e9e St\u00e9phane-Mallarm\u00e9 BP 58 91002 \u00c9vry Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.63667,"longitude": 2.43022,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "crib-91228-01","latitude": "48.6365143","longitude": "2.4300035","nom": "Centre de ressources et d'information des b\u00e9n\u00e9voles (Crib) - Ligue de l'enseignement d'\u00c9vry","type": "crib","update": "2015-04-19","website": ["http://www.laligue91.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91002","streetAddress": ["8 all\u00e9e St\u00e9phane-Mallarm\u00e9","BP 58"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91386","contact_email": "essonne@franceolympique.com","contact_fax": "+33 1 69 23 44 09","contact_phone": "+33 1 60 78 27 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "crib-91386-01","latitude": "48.5630256","longitude": "2.4311328","nom": "Centre de ressources et d'information des b\u00e9n\u00e9voles (Crib) - Comit\u00e9 d\u00e9partemental olympique et sportif de l'Essonne","type": "crib","update": "2015-04-19","website": ["http://www.essonne.franceolympique.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mennecy","postalCode": "91540","streetAddress": ["Maison d\u00e9partementale des comit\u00e9s sportifs","Boulevard Charles-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "91174","contact_fax": "+33 1 64 96 20 06","contact_phone": "+33 1 64 96 02 55","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "26 Rue Feray 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271487493","address_searched": "26 rue F\u00e9ray 91108 CORBEIL ESSONNES CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.610708,"longitude": 2.478885,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "csl-91174-01","latitude": "48.610499","longitude": "2.478604","nom": "Centre de semi-libert\u00e9 de Corbeil-Essonnes","type": "csl","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "CORBEIL ESSONNES CEDEX","postalCode": "91108","streetAddress": ["26 rue F\u00e9ray"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91182","contact_email": "ddcs@essonne.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 77 83 17","contact_phone": "+33 1 69 87 30 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "ddcs-91182-01","latitude": "48.6309646","longitude": "2.4216221","nom": "Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale (DDCS) de l'Essonne","type": "ddcs","update": "2014-07-15","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91008","streetAddress": ["CP 8002","5-7, avenue Fran\u00e7ois-Truffaut","Courcouronnes","Immeuble Europe 1"]}}
{"codeinsee": "91182","contact_email": "ddpp@essonne.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 87 04 65","contact_phone": "+33 1 69 87 31 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue Fran\u00e7ois Truffaut 91080 Courcouronnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271462742","address_searched": "Immeuble Europe 1 5-7, rue Fran\u00e7ois-Truffaut 91080 Courcouronnes","address_type": "housenumber","commune": "Courcouronnes","insee_comm": "91182","latitude": 48.63099,"longitude": 2.421058,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ddpp-91182-01","latitude": "48.630827","longitude": "2.4209112","nom": "Direction d\u00e9partementale de la protection des populations (DDPP) - Essonne","type": "ddpp","update": "2014-10-27","writeAddress": {"addressLocality": "Courcouronnes","postalCode": "91080","streetAddress": ["Immeuble Europe 1","5-7, rue Fran\u00e7ois-Truffaut"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_fax": "+33 1 69 91 13 99","contact_phone": "+33 1 60 76 32 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boulevard de France 91000 \u00c9vry","address_id": "91228_0532_bcc7fd","address_searched": "Boulevard de France 91012 \u00c9vry Cedex","address_type": "street","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.628874,"longitude": 2.436742,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ddt-91228-01","latitude": "48.6269736","longitude": "2.4390811","nom": "Direction d\u00e9partementale des territoires (DDT) - Essonne","type": "ddt","update": "2013-04-25","website": ["http://www.essonne.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91012","streetAddress": ["Boulevard de France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "dd-91.direction@direccte.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 77 69 09","contact_phone": "+33 1 78 05 41 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boulevard des Champs \u00c9lys\u00e9es 91000 \u00c9vry","address_id": "91228_0261_6e4f77","address_searched": "CS 30491 Courcouronnes 98, all\u00e9e des Champs-\u00c9lys\u00e9es 91042 \u00c9vry Cedex","address_type": "street","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.637382,"longitude": 2.426703,"score": 0.36,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "direccte_ut-91228-01","latitude": "48.6300282","longitude": "2.4243509","nom": "Unit\u00e9 territoriale - Direction r\u00e9gionale des entreprises, de la concurrence, de la consommation, du travail et de l'emploi (Direccte) - Essonne","type": "direccte_ut","update": "2015-10-26","website": ["http://www.ile-de-france.direccte.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91042","streetAddress": ["CS 30491","Courcouronnes","98, all\u00e9e des Champs-\u00c9lys\u00e9es"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s et ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91021","contact_email": "contact@cc-arpajonnais.fr","contact_fax": "+33 1 69 26 18 70","contact_phone": "+33 1 69 26 18 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue de Saint-Arnoult 91340 Ollainville","address_id": "ADRNIVX_0000000271512755","address_searched": "18 rue de Saint-Arnoult 91340 Ollainville","address_type": "housenumber","commune": "Ollainville","insee_comm": "91461","latitude": 48.589196,"longitude": 2.231614,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-91021-01","latitude": "48.5891475","longitude": "2.2315757","nom": "Communaut\u00e9 de communes de l'Arpajonnais","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-arpajonnais.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ollainville","postalCode": "91340","streetAddress": ["18 rue de Saint-Arnoult"]}}
{"codeinsee": "91027","contact_email": "http://www.portesessonne.fr/Pied-de-page/Nous-contacter","contact_phone": "+33 1 69 57 80 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "epci-91027-01","latitude": "48.7053615","longitude": "2.3957525","nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration des Portes de l'Essonne","type": "epci","update": "2014-08-28","website": ["http://www.portesessonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Athis-Mons","postalCode": "91260","streetAddress": ["BP 300","3, rue Lef\u00e8vre-Utile"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91111","contact_email": "accueil.info@cc-paysdelimours.fr","contact_fax": "+33 1 64 90 51 07","contact_phone": "+33 1 64 90 79 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "615 Rue de la Fontaine de Ville 91640 Briis-sous-Forges","address_id": "ADRNIVX_0000000271474713","address_searched": "615 rue Fontaine-de-Ville 91640 Briis-sous-Forges","address_type": "housenumber","commune": "Briis-sous-Forges","insee_comm": "91111","latitude": 48.618993,"longitude": 2.125862,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "epci-91111-01","latitude": "48.6254204802","longitude": "2.12104797363","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Limours","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-paysdelimours.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Briis-sous-Forges","postalCode": "91640","streetAddress": ["615 rue Fontaine-de-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91114","contact_email": "levaldyerres@levaldyerres.fr","contact_fax": "+33 1 60 47 94 39","contact_phone": "+33 1 60 47 94 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Route Nationale 91800 Brunoy","address_id": "ADRNIVX_0000000271380227","address_searched": "78 route nationale 6 BP 103 91805 Brunoy Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Brunoy","insee_comm": "91114","latitude": 48.684344,"longitude": 2.489084,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "epci-91114-01","latitude": "48.6975323561","longitude": "2.50402450562","nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Le Val d'Yerres","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.levaldyerres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brunoy Cedex","postalCode": "91805","streetAddress": ["78 route nationale 6","BP 103"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91179","contact_email": "accueil@agglo-seine-essonne.fr","contact_fax": "+33 1 69 22 34 00","contact_phone": "+33 1 69 90 86 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Demi Lune 91830 Le Coudray-Montceaux","address_id": "91179_B023_f336c4","address_searched": "Rond-point de la Demi-Lune 91830 Le Coudray-Montceaux","address_type": "locality","commune": "Le Coudray-Montceaux","insee_comm": "91179","latitude": 48.576949,"longitude": 2.473951,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "epci-91179-01","latitude": "48.565903","longitude": "2.485767","nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Seine Essonne","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.agglo-seine-essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Coudray-Montceaux","postalCode": "91830","streetAddress": ["Rond-point de la Demi-Lune"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91200","contact_email": "contact@ccdourdannais.com","contact_fax": "+33 1 64 94 83 67","contact_phone": "+33 1 60 81 12 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Pierre Ceccaldi 91410 Dourdan","address_id": "91200_XXXX_27482a","address_searched": "17 rue pierre ceccaldi 91410 Dourdan","address_type": "street","commune": "Dourdan","insee_comm": "91200","latitude": 48.529168,"longitude": 2.015585,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-91200-01","latitude": "48.5293664","longitude": "2.0157856","nom": "Communaut\u00e9 de communes Le Dourdannais en Hurepoix","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ccdourdannais.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Dourdan","postalCode": "91410","streetAddress": ["17 rue pierre ceccaldi"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91201","contact_email": "accueil@casvs.org","contact_fax": "+33 1 69 73 15 30","contact_phone": "+33 1 69 73 15 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 BIS Boulevard Henri Barbusse 91210 Draveil","address_id": "ADRNIVX_0000000271406695","address_searched": "6 bis boulevard Henri-Barbusse 91210 Draveil","address_type": "housenumber","commune": "Draveil","insee_comm": "91201","latitude": 48.667963,"longitude": 2.416204,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-91201-01","latitude": "48.6677494","longitude": "2.4163227","nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration S\u00e9nart Val de Seine","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.casvs.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Draveil","postalCode": "91210","streetAddress": ["6 bis boulevard Henri-Barbusse"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91223","contact_email": "ccese@gmail.com","contact_fax": "+33 1 64 59 23 88","contact_phone": "+33 1 64 59 26 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de l'H\u00f4tel de Ville et des Droits de l'Homme 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271581544","address_searched": "2 place de l'H\u00f4tel-de-Ville-et-des-Droits-de-l'Homme 91150 \u00c9tampes","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.434418,"longitude": 2.161591,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "epci-91223-01","latitude": "48.434416","longitude": "2.16142","nom": "Communaut\u00e9 de communes de l'\u00c9tampois Sud Essonne","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.etampois-sudessonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes","postalCode": "91150","streetAddress": ["2 place de l'H\u00f4tel-de-Ville-et-des-Droits-de-l'Homme"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91226","contact_email": "communication@entrejuineetrenarde.org","contact_fax": "+33 1 60 80 32 47","contact_phone": "+33 1 60 80 33 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Charles de Gaulle 91580 \u00c9tr\u00e9chy","address_id": "91226_0115_5724d7","address_searched": "Place Charles-de-Gaulle 91580 \u00c9tr\u00e9chy","address_type": "street","commune": "\u00c9tr\u00e9chy","insee_comm": "91226","latitude": 48.493431,"longitude": 2.189466,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-91226-01","latitude": "48.6964986","longitude": "2.1555358","nom": "Communaut\u00e9 de communes Entre Juine et Renarde","type": "epci","update": "2015-05-27","website": ["http://www.entrejuineetrenarde.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tr\u00e9chy","postalCode": "91580","streetAddress": ["Place Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "web.agglo@agglo-evry.fr","contact_phone": "+33 1 69 91 58 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "9","id": "epci-91228-01","latitude": "48.6312068413","longitude": "2.4415397644","nom": "Communaut\u00e9 d\u2019agglom\u00e9ration \u00c9vry Centre Essonne","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.agglo-evry.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry-Centre-Essonne Cedex","postalCode": "91054","streetAddress": ["BP 62 Courcouronnes","500 place des Champs-\u00c9lys\u00e9es","H\u00f4tel d'agglom\u00e9ration"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91377","contact_email": "contact@europessonne.fr","contact_fax": "+33 1 80 38 02 31","contact_phone": "+33 1 80 38 02 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Avenue Carnot 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000354444908","address_searched": "30 avenue Carnot 91300 Massy","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.728599,"longitude": 2.264861,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "epci-91377-01","latitude": "48.7304925428","longitude": "2.27125167847","nom": "Communaut\u00e9 d\u2019agglom\u00e9ration Europ'Essonne","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.europessonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massy","postalCode": "91300","streetAddress": ["30 avenue Carnot"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e et ascenseur","accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91386","contact_email": "ccve@ccvalessonne.com","contact_fax": "+33 1 64 93 22 03","contact_phone": "+33 1 64 93 21 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "9","id": "epci-91386-01","latitude": "48.526647","longitude": "2.3795316","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Val d'Essonne","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-val-essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ballancourt-sur-Essonne","postalCode": "91610","streetAddress": ["Maison des services publiques","Parvis des Communaut\u00e9s","BP 29"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91405","contact_email": "cc2v@cc2v91.fr","contact_fax": "+33 1 64 98 79 21","contact_phone": "+33 1 64 98 85 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue de la Chapelle Saint-Blaise 91490 Milly-la-For\u00eat","address_id": "ADRNIVX_0000000307536590","address_searched": "23 rue de la Chapelle-Saint-Blaise 91490 Milly-la-For\u00eat","address_type": "housenumber","commune": "Milly-la-For\u00eat","insee_comm": "91405","latitude": 48.399442,"longitude": 2.476354,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-91405-01","latitude": "48.3996603","longitude": "2.4757553","nom": "Communaut\u00e9 de communes des Deux Vall\u00e9es","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc2v91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Milly-la-For\u00eat","postalCode": "91490","streetAddress": ["23 rue de la Chapelle-Saint-Blaise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91471","contact_email": "contact@caps.fr","contact_fax": "+33 1 69 41 27 40","contact_phone": "+33 1 69 35 60 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Jean Rostand 91400 Orsay","address_id": "ADRNIVX_0000000271302129","address_searched": "1 rue Jean-Rostand 91898 Orsay Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Orsay","insee_comm": "91471","latitude": 48.710047,"longitude": 2.175808,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-91471-01","latitude": "48.7099388","longitude": "2.1757468","nom": "Communaut\u00e9 d\u2019agglom\u00e9ration du Plateau de Saclay","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.caps.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Orsay Cedex","postalCode": "91898","streetAddress": ["1 rue Jean-Rostand"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91549","contact_email": "communaute@agglo-valdorge.fr","contact_fax": "+33 1 69 72 18 01","contact_phone": "+33 1 69 72 18 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Saint-Exup\u00e9ry 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_id": "ADRNIVX_0000000271453933","address_searched": "1 place Saint-Exup\u00e9ry 91704 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","insee_comm": "91549","latitude": 48.638345,"longitude": 2.332606,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "epci-91549-01","latitude": "48.6403955804","longitude": "2.3268699646","nom": "Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Val d'Orge","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.agglo-valdorge.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois Cedex","postalCode": "91704","streetAddress": ["1 place Saint-Exup\u00e9ry"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91573","contact_email": "san@senart-essonne.com","contact_fax": "+33 1 69 89 09 06","contact_phone": "+33 1 69 89 88 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Mare \u00e0 Tissier 91280 Saint-Pierre-du-Perray","address_id": "ADRNIVX_0000000325297543","address_searched": "1 rue de la Mare-\u00e0-Tissier 91280 Saint-Pierre-du-Perray","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pierre-du-Perray","insee_comm": "91573","latitude": 48.628049,"longitude": 2.515802,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "epci-91573-01","latitude": "48.6287276","longitude": "2.5153153","nom": "Syndicat d'agglom\u00e9ration nouvelle de S\u00e9nart en Essonne","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.senart-essonne.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-du-Perray","postalCode": "91280","streetAddress": ["1 rue de la Mare-\u00e0-Tissier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91687","contact_email": "accueil@leslacsdelessonne.fr","contact_fax": "+33 1 69 84 38 29","contact_phone": "+33 1 69 84 38 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "52 Avenue du Pr\u00e9sident Kennedy 91170 Viry-Ch\u00e2tillon","address_id": "ADRNIVX_0000000271410928","address_searched": "52 avenue du Pr\u00e9sident-Kennedy 91170 Viry-Ch\u00e2tillon","address_type": "housenumber","commune": "Viry-Ch\u00e2tillon","insee_comm": "91687","latitude": 48.664816,"longitude": 2.366942,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "epci-91687-01","latitude": "48.6636328","longitude": "2.3683841","nom": "Communaut\u00e9 d\u2019agglom\u00e9ration Les Lacs de l\u2019Essonne","type": "epci","update": "2015-05-27","website": ["http://www.leslacsdelessonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Viry-Ch\u00e2tillon","postalCode": "91170","streetAddress": ["52 avenue du Pr\u00e9sident-Kennedy"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","contact_email": "secretaire@peche91.com","contact_fax": "+33 1 60 88 98 19","contact_phone": "+33 1 64 96 14 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Rue \u00c9douard Petit 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271493153","address_searched": "13, rue \u00c9douard-Petit 91100 Corbeil-Essonnes","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.607707,"longitude": 2.479135,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "fdapp-91174-01","latitude": "48.6077335","longitude": "2.4791302","nom": "F\u00e9d\u00e9ration d\u00e9partementale pour la p\u00eache et la protection du milieu aquatique - Essonne","type": "fdapp","update": "2014-10-08","website": ["http://www.peche91.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes","postalCode": "91100","streetAddress": ["13, rue \u00c9douard-Petit"]}}
{"codeinsee": "91016","contact_email": "cob.mereville@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 37 21","contact_phone": "+33 1 64 95 20 22","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 91670 Angerville","address_id": "91016_0101_2f023a","address_searched": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91670 Angerville","address_type": "street","commune": "Angerville","insee_comm": "91016","latitude": 48.315411,"longitude": 1.999654,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-91016-01","latitude": "48.3137409","longitude": "2.004476","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'Angerville","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Angerville","postalCode": "91670","streetAddress": ["Avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "91045","contact_email": "bta.ballancourt-sur-essonne@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 64 93 76 90","contact_phone": "+33 1 64 93 43 01","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "30 Rue Jeanne Pinet 91610 Ballancourt-sur-Essonne","address_id": "ADRNIVX_0000000271550928","address_searched": "30, rue Jeanne Pinet 91610 Ballancourt-sur-Essonne","address_type": "housenumber","commune": "Ballancourt-sur-Essonne","insee_comm": "91045","latitude": 48.529446,"longitude": 2.386601,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91045-01","latitude": "48.5291368","longitude": "2.3862775","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Ballancourt-sur-Essonne","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ballancourt-sur-Essonne","postalCode": "91610","streetAddress": ["30, rue Jeanne Pinet"]}}
{"codeinsee": "91086","contact_email": "bta.bondoufle@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 79 72 29","contact_phone": "+33 1 60 79 72 00","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-91086-01","latitude": "48.612707","longitude": "2.376663","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Bondoufle","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bondoufle","postalCode": "91070","streetAddress": ["Route D\u00e9partementale 194"]}}
{"codeinsee": "91105","contact_email": "bta.breuillet@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 64 58 55 88","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "75 Route de Saint-Ch\u00e9ron 91650 Breuillet","address_id": "ADRNIVX_0000000339931855","address_searched": "75, route de Saint-Ch\u00e9ron 91650 Breuillet","address_type": "housenumber","commune": "Breuillet","insee_comm": "91105","latitude": 48.572708,"longitude": 2.166707,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91105-01","latitude": "48.5730928","longitude": "2.16698","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Breuillet","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Breuillet","postalCode": "91650","streetAddress": ["75, route de Saint-Ch\u00e9ron"]}}
{"codeinsee": "91114","contact_email": "bta.brunoy@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 46 46 89","contact_phone": "+33 1 60 46 00 77","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "5 Avenue Pierre Prost 91800 Brunoy","address_id": "ADRNIVX_0000000271340940","address_searched": "5, avenue Pierre Prost 91800 Brunoy","address_type": "housenumber","commune": "Brunoy","insee_comm": "91114","latitude": 48.697481,"longitude": 2.496492,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91114-01","latitude": "48.6971964","longitude": "2.4960254","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Brunoy","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brunoy","postalCode": "91800","streetAddress": ["5, avenue Pierre Prost"]}}
{"codeinsee": "91200","contact_email": "bta.dourdan@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 64 59 70 73","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Rue de la Gironde 91410 Dourdan","address_id": "ADRNIVX_0000000271549284","address_searched": "1, rue de la Gironde 91410 Dourdan","address_type": "housenumber","commune": "Dourdan","insee_comm": "91200","latitude": 48.529125,"longitude": 2.001113,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91200-01","latitude": "48.529058","longitude": "2.0011422","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Dourdan","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Dourdan","postalCode": "91410","streetAddress": ["1, rue de la Gironde"]}}
{"codeinsee": "91207","contact_email": "bta.egly@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 64 90 00 64","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "9 All\u00e9e des Joncs 91520 \u00c9gly","address_id": "ADRNIVX_0000000271518005","address_searched": "9, all\u00e9e des Joncs 91520 \u00c9gly","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9gly","insee_comm": "91207","latitude": 48.582796,"longitude": 2.223113,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91207-01","latitude": "48.5828502","longitude": "2.2233268","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie d'\u00c9gly","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9gly","postalCode": "91520","streetAddress": ["9, all\u00e9e des Joncs"]}}
{"codeinsee": "91223","contact_email": "bta.etampes@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 64 94 83 15","contact_phone": "+33 1 64 94 69 45","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "76 Avenue du 8 Mai 1945 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000312919884","address_searched": "76, avenue du 8-Mai-1945 91150 \u00c9tampes","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.44127,"longitude": 2.148912,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91223-01","latitude": "48.4413808","longitude": "2.1497955","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie d'\u00c9tampes","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes","postalCode": "91150","streetAddress": ["76, avenue du 8-Mai-1945"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_email": "bta.evry@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 60 79 65 00","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "11 Rue Jean Malezieux 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271477086","address_searched": "11, rue Jean Mal\u00e9zieux 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.617979,"longitude": 2.442073,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91228-01","latitude": "48.6179928","longitude": "2.4420542","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie d'\u00c9vry","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91000","streetAddress": ["11, rue Jean Mal\u00e9zieux"]}}
{"codeinsee": "91235","contact_email": "bta.fleury-merogis@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 60 15 72 05","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Avenue des Peupliers 91700 Fleury-M\u00e9rogis","address_id": "ADRNIVX_0000000349387203","address_searched": "1, avenue des Peupliers 91700 Fleury-M\u00e9rogis","address_type": "housenumber","commune": "Fleury-M\u00e9rogis","insee_comm": "91235","latitude": 48.642544,"longitude": 2.36512,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91235-01","latitude": "48.6427093","longitude": "2.3646694","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Fleury-M\u00e9rogis","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fleury-M\u00e9rogis","postalCode": "91700","streetAddress": ["1, avenue des Peupliers"]}}
{"codeinsee": "91272","contact_email": "cob.gif-sur-yvette@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 92 37 80","contact_phone": "+33 1 69 07 76 41","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "16 Rue Raoul Dautry 91190 Gif-sur-Yvette","address_id": "ADRNIVX_0000000271331186","address_searched": "16, rue Raoul Dautry 91190 Gif-sur-Yvette","address_type": "housenumber","commune": "Gif-sur-Yvette","insee_comm": "91272","latitude": 48.699233,"longitude": 2.137129,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91272-01","latitude": "48.6990793","longitude": "2.1374109","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Gif-sur-Yvette","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gif-sur-Yvette","postalCode": "91190","streetAddress": ["16, rue Raoul Dautry"]}}
{"codeinsee": "91272","contact_email": "cob.gif-sur-yvette@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 12 75 55","contact_phone": "+33 1 60 12 12 80","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "2 Rocade de Beaudreville 91190 Gif-sur-Yvette","address_id": "ADRNIVX_0000000271367333","address_searched": "2 Rocade de Baudreville 91190 Gif-sur-Yvette","address_type": "housenumber","commune": "Gif-sur-Yvette","insee_comm": "91272","latitude": 48.687081,"longitude": 2.11456,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91272-02","latitude": "48.701844","longitude": "2.134078","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Gif-Chevry","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gif-sur-Yvette","postalCode": "91190","streetAddress": ["2 Rocade de Baudreville"]}}
{"codeinsee": "91293","contact_email": "bta.guigneville-sur-essonne@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 64 57 68 70","contact_phone": "+33 1 64 57 68 25","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-91293-01","latitude": "48.4298179","longitude": "2.3824083","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Guigneville-sur-Essonne","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guigneville-sur-Essonne","postalCode": "91590","streetAddress": ["Route de Milly-la-For\u00eat"]}}
{"codeinsee": "91330","contact_email": "bta.lardy@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 82 86 60","contact_phone": "+33 1 60 82 60 03","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "36 Rue de la Roche Qui Tourne 91510 Lardy","address_id": "ADRNIVX_0000000271556446","address_searched": "36, rue de la Roche-qui-Tourne 91510 Lardy","address_type": "housenumber","commune": "Lardy","insee_comm": "91330","latitude": 48.519289,"longitude": 2.252575,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91330-01","latitude": "48.518989","longitude": "2.2518137","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Lardy","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lardy","postalCode": "91510","streetAddress": ["36, rue de la Roche-qui-Tourne"]}}
{"codeinsee": "91338","contact_email": "bta.limours@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 64 91 77 25","contact_phone": "+33 1 64 91 00 30","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "52 Rue de Marcoussis 91470 Limours","address_id": "ADRNIVX_0000000271439297","address_searched": "52, rue de Marcoussis 91470 Limours","address_type": "housenumber","commune": "Limours","insee_comm": "91338","latitude": 48.644741,"longitude": 2.09052,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91338-01","latitude": "48.6461384","longitude": "2.0846577","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Limours","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Limours","postalCode": "91470","streetAddress": ["52, rue de Marcoussis"]}}
{"codeinsee": "91345","contact_email": "bta.longjumeau@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 79 50 50","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "13 Avenue du Mar\u00e9chal Leclerc 91160 Longjumeau","address_id": "ADRNIVX_0000000271336507","address_searched": "13, avenue du Mar\u00e9chal-Leclerc 91160 Longjumeau","address_type": "housenumber","commune": "Longjumeau","insee_comm": "91345","latitude": 48.698634,"longitude": 2.291636,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91345-01","latitude": "48.6986868","longitude": "2.2916907","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Longjumeau","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Longjumeau","postalCode": "91160","streetAddress": ["13, avenue du Mar\u00e9chal-Leclerc"]}}
{"codeinsee": "91376","contact_email": "bta.marolles-en-hurepoix@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 64 56 18 03","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue du Potager 91630 Marolles-en-Hurepoix","address_id": "91376_0144_a93b76","address_searched": "Rue du Potager 91630 Marolles-en-Hurepoix","address_type": "street","commune": "Marolles-en-Hurepoix","insee_comm": "91376","latitude": 48.564604,"longitude": 2.306753,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-91376-01","latitude": "48.5640424","longitude": "2.3080947","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Marolles-en-Hurepoix","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Marolles-en-Hurepoix","postalCode": "91630","streetAddress": ["Rue du Potager"]}}
{"codeinsee": "91386","contact_email": "bta.mennecy@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 64 57 37 97","contact_phone": "+33 1 64 57 22 22","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Avenue de Villeroy 91540 Mennecy","address_id": "91386_1310_bed163","address_searched": "Avenue de Villeroy 91540 Mennecy","address_type": "street","commune": "Mennecy","insee_comm": "91386","latitude": 48.564108,"longitude": 2.429278,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-91386-01","latitude": "48.5649864","longitude": "2.4279485","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Mennecy","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mennecy","postalCode": "91540","streetAddress": ["Avenue de Villeroy"]}}
{"codeinsee": "91390","contact_email": "cob.mereville@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 64 95 00 14","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "21 Rue Paul Bert 91660 M\u00e9r\u00e9ville","address_id": "ADRNIVX_0000000271600635","address_searched": "21, rue Paul Bert 91660 M\u00e9r\u00e9ville","address_type": "housenumber","commune": "M\u00e9r\u00e9ville","insee_comm": "91390","latitude": 48.315608,"longitude": 2.088493,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91390-01","latitude": "48.3161887","longitude": "2.088717","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de M\u00e9r\u00e9ville","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "M\u00e9r\u00e9ville","postalCode": "91660","streetAddress": ["21, rue Paul Bert"]}}
{"codeinsee": "91405","contact_email": "bta.milly-la-foret@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 64 98 26 85","contact_phone": "+33 1 64 98 80 27","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "30 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc 91490 Milly-la-For\u00eat","address_id": "ADRNIVX_0000000271591193","address_searched": "30, avenue du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc 91490 Milly-la-For\u00eat","address_type": "housenumber","commune": "Milly-la-For\u00eat","insee_comm": "91405","latitude": 48.401535,"longitude": 2.477875,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91405-01","latitude": "48.4022792","longitude": "2.4779967","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Milly-la-For\u00eat","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Milly-la-For\u00eat","postalCode": "91490","streetAddress": ["30, avenue du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc"]}}
{"codeinsee": "91458","contact_email": "bta.nozay@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 63 25 18","contact_phone": "+33 1 69 63 25 00","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Rue Louis Renard 91620 Nozay","address_id": "ADRNIVX_0000000307560923","address_searched": "1, rue Louis Renard 91620 Nozay","address_type": "housenumber","commune": "Nozay","insee_comm": "91458","latitude": 48.655266,"longitude": 2.245496,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-91458-01","latitude": "48.660155","longitude": "2.242762","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Nozay","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Nozay","postalCode": "91620","streetAddress": ["1, rue Louis Renard"]}}
{"codeinsee": "91471","contact_email": "bta.orsay@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 19 74 99","contact_phone": "+33 1 60 19 32 32","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue Nicolas Appert 91400 Orsay","address_id": "91471_0125_5d1c44","address_searched": "Rue Nicolas Appert 91400 Orsay","address_type": "street","commune": "Orsay","insee_comm": "91471","latitude": 48.708807,"longitude": 2.17853,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-91471-01","latitude": "48.7107288","longitude": "2.1764084","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie d'Orsay","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Orsay","postalCode": "91400","streetAddress": ["Rue Nicolas Appert"]}}
{"codeinsee": "91477","contact_email": "bta.palaiseau@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 60 14 00 34","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "2 Rue Gutenberg 91120 Palaiseau","address_id": "ADRNIVX_0000000312918329","address_searched": "2, rue Gutenberg 91120 Palaiseau","address_type": "housenumber","commune": "Palaiseau","insee_comm": "91477","latitude": 48.711033,"longitude": 2.247119,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91477-01","latitude": "48.7109665","longitude": "2.2466968","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Palaiseau","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau","postalCode": "91120","streetAddress": ["2, rue Gutenberg"]}}
{"codeinsee": "91540","contact_email": "bta.st-cheron@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 64 56 71 10","contact_phone": "+33 1 64 56 60 34","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "6 Impasse Vauvilliers 91530 Saint-Ch\u00e9ron","address_id": "ADRNIVX_0000000271539594","address_searched": "6, impasse Vauvilliers 91530 Saint-Ch\u00e9ron","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Ch\u00e9ron","insee_comm": "91540","latitude": 48.551421,"longitude": 2.123292,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91540-01","latitude": "48.5515223","longitude": "2.1230841","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Saint-Ch\u00e9ron","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Ch\u00e9ron","postalCode": "91530","streetAddress": ["6, impasse  Vauvilliers"]}}
{"codeinsee": "91573","contact_email": "cob.st-pierre-du-perray@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 75 66 71","contact_phone": "+33 1 60 75 22 22","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Chemin de Brie 91280 Saint-Pierre-du-Perray","address_id": "91573_0062_1f211c","address_searched": "Chemin de Brie 91280 Saint-Pierre-du-Perray","address_type": "street","commune": "Saint-Pierre-du-Perray","insee_comm": "91573","latitude": 48.617208,"longitude": 2.497746,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-91573-01","latitude": "48.6184449","longitude": "2.5014872","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Saint-Pierre-du-Perray","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-du-Perray","postalCode": "91280","streetAddress": ["Chemin de Brie"]}}
{"codeinsee": "91600","contact_email": "cob.st-pierre-du-perray@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 75 25 94","contact_phone": "+33 1 60 75 85 20","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "58 Boulevard de la R\u00e9publique 91450 Soisy-sur-Seine","address_id": "ADRNIVX_0000000271434031","address_searched": "58, boulevard de la R\u00e9publique 91450 Soisy-sur-Seine","address_type": "housenumber","commune": "Soisy-sur-Seine","insee_comm": "91600","latitude": 48.649099,"longitude": 2.446878,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-91600-01","latitude": "48.6491388","longitude": "2.4467984","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Soisy-sur-Seine","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Soisy-sur-Seine","postalCode": "91450","streetAddress": ["58, boulevard de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","contact_email": "greta.essonne@ac-versailles.fr","contact_fax": "+33 1 60 88 14 23","contact_phone": "+33 1 64 90 91 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "greta-91174-01","latitude": "48.612295","longitude": "2.4605384","nom": "Greta - Est-Essonne","type": "greta","update": "2014-12-04","website": ["http://www.greta-essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes Cedex","postalCode": "91107","streetAddress": ["95, boulevard Jean-Jaur\u00e8s","Lyc\u00e9e Robert-Doisneau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91377","contact_email": "accueil.massy@greta-essonne.fr","contact_fax": "+33 1 69 53 74 84","contact_phone": "+33 1 64 90 91 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "greta-91377-01","latitude": "48.7325208","longitude": "2.257078","nom": "Greta - Essonne","type": "greta","update": "2014-12-04","website": ["http://www.greta-essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massy","postalCode": "91300","streetAddress": ["9, rue du Docteur-Schaffner","Agence de D\u00e9veloppement de Massy"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91174","commentaire": "Les actes d\u00e9pos\u00e9s durant ces demi-journ\u00e9es de fermeture continuent cependant d'\u00eatre trait\u00e9s","contact_email": "spf.corbeil1@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 90 51 97","contact_phone": "+33 1 60 90 51 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "75 Rue Feray 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271493211","address_searched": "75, rue Feray 91107 Corbeil-Essonnes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.607229,"longitude": 2.473696,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-91174-01","latitude": "48.608069","longitude": "2.4743887","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) de Corbeil 1","type": "hypotheque","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes Cedex","postalCode": "91107","streetAddress": ["75, rue Feray"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "91174","commentaire": "Les actes d\u00e9pos\u00e9s durant ces demi-journ\u00e9es de fermeture continuent cependant d'\u00eatre trait\u00e9s","contact_email": "spf.corbeil2@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 90 51 61","contact_phone": "+33 1 60 90 51 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "75 Rue Feray 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271493211","address_searched": "75, rue Feray 91107 Corbeil-Essonnes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.607229,"longitude": 2.473696,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-91174-02","latitude": "48.608069","longitude": "2.4743887","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) de Corbeil 2","type": "hypotheque","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes Cedex","postalCode": "91107","streetAddress": ["75, rue Feray"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","commentaire": "Les actes d\u00e9pos\u00e9s durant ces demi-journ\u00e9es de fermeture continuent cependant d'\u00eatre trait\u00e9s","contact_email": "spf.corbeil3@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 90 51 99","contact_phone": "+33 1 60 90 51 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "75 Rue Feray 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271493211","address_searched": "75, rue Feray 91107 Corbeil-Essonnes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.607229,"longitude": 2.473696,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-91174-03","latitude": "48.608069","longitude": "2.4743887","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) de Corbeil 3","type": "hypotheque","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes Cedex","postalCode": "91107","streetAddress": ["75, rue Feray"]}}
{"codeinsee": "91223","commentaire": "Les actes d\u00e9pos\u00e9s durant ces demi-journ\u00e9es de fermeture continuent cependant d'\u00eatre trait\u00e9s","contact_email": "spf.etampes@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 92 65 78","contact_phone": "+33 1 69 92 65 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Salvador Allende 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271586065","address_searched": "2 rue Salvador-Allende 91156 \u00c9tampes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.42701,"longitude": 2.145932,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-91223-01","latitude": "48.4270599","longitude": "2.1460629","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-Conservation des hypoth\u00e8ques) d'\u00c9tampes","type": "hypotheque","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes Cedex","postalCode": "91156","streetAddress": ["2 rue Salvador-Allende"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "ce.ia91@ac-versailles.fr","contact_fax": "+33 1 60 77 27 78","contact_phone": "+33 1 69 47 84 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boulevard de France 91000 \u00c9vry","address_id": "91228_0532_bcc7fd","address_searched": "Boulevard de France 91012 \u00c9vry Cedex","address_type": "street","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.628874,"longitude": 2.436742,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "inspection_academique-91228-01","latitude": "48.6274986267","longitude": "2.43824005127","nom": "Direction des services d\u00e9partementaux de l'\u00c9ducation nationale, ex-Inspection acad\u00e9mique - Essonne","type": "inspection_academique","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ac-versailles.fr/dsden91"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91012","streetAddress": ["Boulevard de France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91001","contact_email": "mairie-abbeville-la-riviere@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 69 58 80 17","contact_phone": "+33 1 64 95 67 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 91150 Abb\u00e9ville-la-Rivi\u00e8re","address_id": "91001_0046_875ef1","address_searched": "1 place de la Mairie 91150 Abb\u00e9ville-la-Rivi\u00e8re","address_type": "street","commune": "Abb\u00e9ville-la-Rivi\u00e8re","insee_comm": "91001","latitude": 48.345987,"longitude": 2.166292,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91001-01","latitude": "48.3460791","longitude": "2.1659378","nom": "Mairie d'Abb\u00e9ville-la-Rivi\u00e8re","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.abbevillelariviere.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Abb\u00e9ville-la-Rivi\u00e8re","postalCode": "91150","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91016","contact_email": "mairie-angerville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 20 99","contact_phone": "+33 1 64 95 20 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "34 Rue Nationale 91670 Angerville","address_id": "ADRNIVX_0000000271602082","address_searched": "BP 29 34 rue Nationale 91670 Angerville","address_type": "housenumber","commune": "Angerville","insee_comm": "91016","latitude": 48.310591,"longitude": 1.997886,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91016-01","latitude": "48.311267","longitude": "1.9987687","nom": "Mairie d'Angerville","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-angerville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Angerville","postalCode": "91670","streetAddress": ["BP 29","34 rue Nationale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91017","contact_email": "mairie@ville-angervilliers.fr","contact_fax": "+33 1 56 72 97 55","contact_phone": "+33 1 64 59 02 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Ch\u00e2teau 91470 Angervilliers","address_id": "91017_0023_854aa1","address_searched": "Rue du Ch\u00e2teau 91470 Angervilliers","address_type": "street","commune": "Angervilliers","insee_comm": "91017","latitude": 48.591742,"longitude": 2.064554,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91017-01","latitude": "48.5914993286","longitude": "2.06449007988","nom": "Mairie d'Angervilliers","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://ville-angervilliers.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Angervilliers","postalCode": "91470","streetAddress": ["Rue du Ch\u00e2teau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91021","contact_email": "standard@arpajon91.fr","contact_fax": "+33 1 69 26 15 00","contact_phone": "+33 1 69 26 15 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "70 Grande Rue 91290 Arpajon","address_id": "ADRNIVX_0000000271512677","address_searched": "70, Grande rue 91290 Arpajon","address_type": "housenumber","commune": "Arpajon","insee_comm": "91021","latitude": 48.590255,"longitude": 2.248346,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91021-01","latitude": "48.5891648","longitude": "2.2484735","nom": "Mairie d'Arpajon","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.arpajon91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Arpajon","postalCode": "91290","streetAddress": ["70, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91022","contact_email": "mairie.arrancourt@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 34 82","contact_phone": "+33 1 69 58 80 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place de la Mairie 91690 Arrancourt","address_id": "ADRNIVX_0000000271599013","address_searched": "3, place de la Mairie 91690 Arrancourt","address_type": "housenumber","commune": "Arrancourt","insee_comm": "91022","latitude": 48.342257,"longitude": 2.16187,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91022-01","latitude": "48.342037","longitude": "2.161541","nom": "Mairie d'Arrancourt","type": "mairie","update": "2014-10-29","writeAddress": {"addressLocality": "Arrancourt","postalCode": "91690","streetAddress": ["3, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91027","contact_email": "madamelemaire@mairie-athismons.fr","contact_fax": "+33 1 69 54 54 99","contact_phone": "+33 1 69 54 54 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 91410 Dourdan","address_id": "91200_0920_3a220f","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91200 Athis-Mons","address_type": "street","commune": "Dourdan","insee_comm": "91200","latitude": 48.529349,"longitude": 2.01149,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91027-01","latitude": "48.7077774","longitude": "2.3892009","nom": "Mairie d'Athis-Mons","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-athis-mons.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Athis-Mons","postalCode": "91200","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91035","contact_email": "mairiedauthonlaplaine@orange.fr","contact_fax": "+33 1 69 58 57 23","contact_phone": "+33 1 64 95 51 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Place de l'\u00c9glise 91410 Authon-la-Plaine","address_id": "ADRNIVX_0000000271575448","address_searched": "5 place de l'\u00c9glise 91410 Authon-la-Plaine","address_type": "housenumber","commune": "Authon-la-Plaine","insee_comm": "91035","latitude": 48.450568,"longitude": 1.957623,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91035-01","latitude": "48.450967","longitude": "1.9573541","nom": "Mairie d'Authon-la-Plaine","type": "mairie","update": "2015-02-19","website": ["http://www.mairiedauthon91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Authon-la-Plaine","postalCode": "91410","streetAddress": ["5 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91037","contact_email": "auvernaux@nerim.fr","contact_fax": "+33 1 64 93 88 53","contact_phone": "+33 1 64 93 80 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Place de l'\u00c9glise 91830 Auvernaux","address_id": "ADRNIVX_0000000271552068","address_searched": "5 place de l'\u00c9glise 91830 Auvernaux","address_type": "housenumber","commune": "Auvernaux","insee_comm": "91037","latitude": 48.528111,"longitude": 2.491737,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91037-01","latitude": "48.5652008057","longitude": "2.49906992912","nom": "Mairie d'Auvernaux","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Auvernaux","postalCode": "91830","streetAddress": ["5 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91038","contact_email": "mairie@auvers-saint-georges.fr","contact_fax": "+33 1 60 80 58 85","contact_phone": "+33 1 60 80 34 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc 91580 Auvers-Saint-Georges","address_id": "91038_0090_6cc423","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc 91580 Auvers-Saint-Georges","address_type": "street","commune": "Auvers-Saint-Georges","insee_comm": "91038","latitude": 48.492264,"longitude": 2.217915,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91038-01","latitude": "48.4925003052","longitude": "2.21851992607","nom": "Mairie d'Auvers-Saint-Georges","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.auvers-saint-georges.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Auvers-Saint-Georges","postalCode": "91580","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91041","contact_email": "mairie@avrainville.fr","contact_fax": "+33 1 60 82 06 88","contact_phone": "+33 1 64 91 30 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue du Parc 91630 Avrainville","address_id": "ADRNIVX_0000000271534021","address_searched": "Ch\u00e2teau du Merle-Blanc 1 rue du Parc 91630 Avrainville","address_type": "housenumber","commune": "Avrainville","insee_comm": "91041","latitude": 48.561309,"longitude": 2.244804,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-91041-01","latitude": "48.5629245","longitude": "2.2466451","nom": "Mairie d'Avrainville","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.avrainville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Avrainville","postalCode": "91630","streetAddress": ["Ch\u00e2teau du Merle-Blanc","1 rue du Parc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91044","contact_email": "public@mairie-ballainvilliers.fr","contact_fax": "+33 1 64 48 09 87","contact_phone": "+33 1 64 48 83 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue du Petit Ballainvilliers 91160 Ballainvilliers","address_id": "ADRNIVX_0000000271395904","address_searched": "3 rue du Petit-Ballainvilliers 91160 Ballainvilliers","address_type": "housenumber","commune": "Ballainvilliers","insee_comm": "91044","latitude": 48.676363,"longitude": 2.290446,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91044-01","latitude": "48.6765863","longitude": "2.2893632","nom": "Mairie de Ballainvilliers","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-ballainvilliers.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ballainvilliers","postalCode": "91160","streetAddress": ["3 rue du Petit-Ballainvilliers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91045","contact_email": "mairie@mairie-ballancourt.fr","contact_fax": "+33 1 64 93 73 74","contact_phone": "+33 1 64 93 73 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mairie 91610 Ballancourt-sur-Essonne","address_id": "ADRNIVX_0000000271553327","address_searched": "BP 06 2, rue de la Mairie 91614 Ballancourt-sur-Essonne Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Ballancourt-sur-Essonne","insee_comm": "91045","latitude": 48.525613,"longitude": 2.385777,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91045-01","latitude": "48.5256004333","longitude": "2.38585996628","nom": "Mairie de Ballancourt-sur-Essonne","type": "mairie","update": "2013-07-01","website": ["http://www.ville-ballancourt.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ballancourt-sur-Essonne Cedex","postalCode": "91614","streetAddress": ["BP 06","2, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91047","contact_email": "baulne.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 57 64 57","contact_phone": "+33 1 64 57 60 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "102 Route de Corbeil 91590 Baulne","address_id": "ADRNIVX_0000000307537494","address_searched": "102 route de Corbeil 91590 Baulne","address_type": "housenumber","commune": "Baulne","insee_comm": "91047","latitude": 48.492098,"longitude": 2.35874,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91047-01","latitude": "48.4925003052","longitude": "2.35961008072","nom": "Mairie de Baulne","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Baulne","postalCode": "91590","streetAddress": ["102 route de Corbeil"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91064","contact_email": "contact@bievres.fr","contact_fax": "+33 1 60 19 33 80","contact_phone": "+33 1 69 35 15 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Passage Marie Claude Pierre 91570 Bi\u00e8vres","address_id": "91064_XXXX_dd1267","address_searched": "Place de la Mairie 91570 Bi\u00e8vres","address_type": "street","commune": "Bi\u00e8vres","insee_comm": "91064","latitude": 48.754291,"longitude": 2.216034,"score": 0.41,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91064-01","latitude": "48.7544392","longitude": "2.2152085","nom": "Mairie de Bi\u00e8vres","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.bievres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bi\u00e8vres","postalCode": "91570","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91067","contact_email": "mairieblandy@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 70 63 33 55","contact_phone": "+33 1 64 99 58 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Victor Hugo 91150 Blandy","address_id": "ADRNIVX_0000000271601221","address_searched": "1, place Victor-Hugo 91150 Blandy","address_type": "housenumber","commune": "Blandy","insee_comm": "91067","latitude": 48.313807,"longitude": 2.257165,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91067-01","latitude": "48.3136764","longitude": "2.2574484","nom": "Mairie de Blandy","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Blandy","postalCode": "91150","streetAddress": ["1, place Victor-Hugo"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91069","contact_email": "mairie.boigneville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 99 35 56","contact_phone": "+33 1 64 99 40 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de Saint-Val 91720 Boigneville","address_id": "ADRNIVX_0000000271599308","address_searched": "2 rue de Saint-Val 91720 Boigneville","address_type": "housenumber","commune": "Boigneville","insee_comm": "91069","latitude": 48.335487,"longitude": 2.373246,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91069-01","latitude": "48.3384017944","longitude": "2.37689995766","nom": "Mairie de Boigneville","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.boigneville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Boigneville","postalCode": "91720","streetAddress": ["2 rue de Saint-Val"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91075","contact_email": "mairiedeboisherpin@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 85 35","contact_phone": "+33 1 64 95 85 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "25 Grande Rue 91150 Bois-Herpin","address_id": "ADRNIVX_0000000271595272","address_searched": "25 Grande rue 91150 Bois-Herpin","address_type": "housenumber","commune": "Bois-Herpin","insee_comm": "91075","latitude": 48.369542,"longitude": 2.23505,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91075-01","latitude": "48.3690977","longitude": "2.2338263","nom": "Mairie de Bois-Herpin","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Bois-Herpin","postalCode": "91150","streetAddress": ["25 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91079","contact_email": "boissylr@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 80 91 75","contact_phone": "+33 1 64 95 63 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Mairie 91690 Boissy-la-Rivi\u00e8re","address_id": "ADRNIVX_0000000271594752","address_searched": "1 rue de la Mairie 91690 Boissy-la-Rivi\u00e8re","address_type": "housenumber","commune": "Boissy-la-Rivi\u00e8re","insee_comm": "91079","latitude": 48.374451,"longitude": 2.154433,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91079-01","latitude": "48.3643083","longitude": "2.0999957","nom": "Mairie de Boissy-la-Rivi\u00e8re","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Boissy-la-Rivi\u00e8re","postalCode": "91690","streetAddress": ["1 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91080","contact_email": "mairiedeboissylecutte@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 57 47 35","contact_phone": "+33 1 64 57 76 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Grande Rue 91590 Boissy-le-Cutt\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000271572500","address_searched": "2 Grande rue 91590 Boissy-le-Cutt\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Boissy-le-Cutt\u00e9","insee_comm": "91080","latitude": 48.469128,"longitude": 2.28192,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91080-01","latitude": "48.4692001343","longitude": "2.28188991547","nom": "Mairie de Boissy-le-Cutt\u00e9","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.boissy-le-cutte.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Boissy-le-Cutt\u00e9","postalCode": "91590","streetAddress": ["2 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91081","contact_email": "mairie@boissylesec.fr","contact_fax": "+33 1 69 58 77 75","contact_phone": "+33 1 64 95 70 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "All\u00e9e G\u00e9rard Dubrule 91870 Boissy-le-Sec","address_id": "91081_0165_a29c77","address_searched": "All\u00e9e G\u00e9rard-Dubrule 91870 Boissy-le-Sec","address_type": "street","commune": "Boissy-le-Sec","insee_comm": "91081","latitude": 48.478191,"longitude": 2.089709,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-91081-01","latitude": "48.4777526855","longitude": "2.08889508247","nom": "Mairie de Boissy-le-Sec","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.boissylesec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Boissy-le-Sec","postalCode": "91870","streetAddress": ["All\u00e9e G\u00e9rard-Dubrule"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91085","contact_email": "mairie@boissy-ssy.fr","contact_fax": "+33 1 60 82 04 76","contact_phone": "+33 1 64 91 92 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Charles de Gaulle 91790 Boissy-sous-Saint-Yon","address_id": "91085_XXXX_d141d3","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91790 Boissy-sous-Saint-Yon","address_type": "street","commune": "Boissy-sous-Saint-Yon","insee_comm": "91085","latitude": 48.558603,"longitude": 2.209378,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91085-01","latitude": "48.5586013794","longitude": "2.20920991898","nom": "Mairie de Boissy-sous-Saint-Yon","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.boissy-ssy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Boissy-sous-Saint-Yon","postalCode": "91790","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91086","contact_email": "mairie@ville-bondoufle.fr","contact_fax": "+33 1 60 86 72 13","contact_phone": "+33 1 60 86 47 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "43 Rue Charles de Gaulle 91070 Bondoufle","address_id": "ADRNIVX_0000000271483668","address_searched": "43 rue Charles-de-Gaulle 91070 Bondoufle","address_type": "housenumber","commune": "Bondoufle","insee_comm": "91086","latitude": 48.613411,"longitude": 2.380002,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91086-01","latitude": "48.6151008606","longitude": "2.3814599514","nom": "Mairie de Bondoufle","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-bondoufle.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bondoufle","postalCode": "91070","streetAddress": ["43 rue Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "91093","contact_email": "mairie.boullay@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 12 59 04","contact_phone": "+33 1 60 12 12 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du Clos Saint-Jean 91470 Boullay-les-Troux","address_id": "ADRNIVX_0000000271392622","address_searched": "2, rue du Clos-Saint-Jean 91470 Boullay-les-Troux","address_type": "housenumber","commune": "Boullay-les-Troux","insee_comm": "91093","latitude": 48.676855,"longitude": 2.048187,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91093-01","latitude": "48.6758003235","longitude": "2.05024003983","nom": "Mairie de Boullay-les-Troux","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Boullay-les-Troux","postalCode": "91470","streetAddress": ["2, rue du Clos-Saint-Jean"]}}
{"accessibilite_text": "\u00e9l\u00e9vateur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91095","contact_email": "accueil.mairie@bouraysurjuine.fr","contact_fax": "+33 1 60 82 25 94","contact_phone": "+33 1 69 27 44 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue de la Mairie 91850 Bouray-sur-Juine","address_id": "ADRNIVX_0000000271555965","address_searched": "18 rue de la Mairie 91850 Bouray-sur-Juine","address_type": "housenumber","commune": "Bouray-sur-Juine","insee_comm": "91095","latitude": 48.52096,"longitude": 2.299619,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91095-01","latitude": "48.5209007263","longitude": "2.29943990707","nom": "Mairie de Bouray-sur-Juine","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.bouraysurjuine.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bouray-sur-Juine","postalCode": "91850","streetAddress": ["18 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91097","contact_email": "courrier@ville-boussy.fr","contact_fax": "+33 1 69 00 32 27","contact_phone": "+33 1 69 00 13 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Place des Droits de l'Homme 91800 Boussy-Saint-Antoine","address_id": "ADRNIVX_0000000271367480","address_searched": "5 place des Droits-de-l'Homme 91800 Boussy-Saint-Antoine","address_type": "housenumber","commune": "Boussy-Saint-Antoine","insee_comm": "91097","latitude": 48.688925,"longitude": 2.530019,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91097-01","latitude": "48.6889478","longitude": "2.530224","nom": "Mairie de Boussy-Saint-Antoine","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-boussy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Boussy-Saint-Antoine","postalCode": "91800","streetAddress": ["5 place des Droits-de-l'Homme"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91098","contact_email": "mairie.boutervilliers@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 47 19","contact_phone": "+33 1 64 95 42 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 91150 Boutervilliers","address_id": "91098_0090_196965","address_searched": "Rue de la Mairie 91150 Boutervilliers","address_type": "street","commune": "Boutervilliers","insee_comm": "91098","latitude": 48.452942,"longitude": 2.055335,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91098-01","latitude": "48.4529266357","longitude": "2.05513310432","nom": "Mairie de Boutervilliers","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Boutervilliers","postalCode": "91150","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91099","contact_email": "mairie.de.boutigny.sur.essonne@orange.fr","contact_fax": "+33 1 64 57 80 83","contact_phone": "+33 1 64 57 90 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Boulevard Maurice Ouin 91820 Boutigny-sur-Essonne","address_id": "ADRNIVX_0000000271579959","address_searched": "11 boulevard Maurice-Ouin 91820 Boutigny-sur-Essonne","address_type": "housenumber","commune": "Boutigny-sur-Essonne","insee_comm": "91099","latitude": 48.437723,"longitude": 2.38022,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91099-01","latitude": "48.4375","longitude": "2.38051009178","nom": "Mairie de Boutigny-sur-Essonne","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.boutigny.info"],"writeAddress": {"addressLocality": "Boutigny-sur-Essonne","postalCode": "91820","streetAddress": ["11 boulevard Maurice-Ouin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91100","contact_email": "mairie.bouville@gmail.com","contact_fax": "+33 1 69 95 42 11","contact_phone": "+33 1 64 95 80 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 91880 Bouville","address_id": "91100_0120_94799c","address_searched": "Rue de la Mairie 91880 Bouville","address_type": "street","commune": "Bouville","insee_comm": "91100","latitude": 48.431826,"longitude": 2.27667,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91100-01","latitude": "48.4318008423","longitude": "2.27622008324","nom": "Mairie de Bouville","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.bouville-mairie.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bouville","postalCode": "91880","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91103","contact_email": "contact@mairie-bretigny91.fr","contact_fax": "+33 1 60 84 22 55","contact_phone": "+33 1 69 88 40 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "44 Rue de la Mairie 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271486928","address_searched": "44 rue de la Mairie BP 58 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Br\u00e9tigny-sur-Orge","insee_comm": "91103","latitude": 48.611254,"longitude": 2.305925,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91103-01","latitude": "48.6112535","longitude": "2.3059307","nom": "Mairie de Br\u00e9tigny-sur-Orge","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.bretigny91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Br\u00e9tigny-sur-Orge Cedex","postalCode": "91220","streetAddress": ["44 rue de la Mairie","BP 58"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91105","contact_email": "mairie@ville-breuillet.fr","contact_fax": "+33 1 64 58 51 27","contact_phone": "+33 1 69 94 60 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "42 Grande Rue 91650 Breuillet","address_id": "ADRNIVX_0000000271528929","address_searched": "42, Grande rue 91650 Breuillet","address_type": "housenumber","commune": "Breuillet","insee_comm": "91105","latitude": 48.567041,"longitude": 2.173137,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91105-01","latitude": "48.566131","longitude": "2.17112","nom": "Mairie de Breuillet","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.ville-breuillet.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Breuillet","postalCode": "91650","streetAddress": ["42, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91106","contact_email": "mairie@breux-jouy.fr","contact_fax": "+33 1 69 94 08 28","contact_phone": "+33 1 64 58 41 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue du Docteur Babin 91650 Breux-Jouy","address_id": "ADRNIVX_0000000271534700","address_searched": "1 rue du Docteur-Babin 91650 Breux-Jouy","address_type": "housenumber","commune": "Breux-Jouy","insee_comm": "91106","latitude": 48.559106,"longitude": 2.15558,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91106-01","latitude": "48.5593986511","longitude": "2.15563988686","nom": "Mairie de Breux-Jouy","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.breux-jouy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Breux-Jouy","postalCode": "91650","streetAddress": ["1 rue du Docteur-Babin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91109","contact_fax": "+33 1 64 94 22 45","contact_phone": "+33 1 64 94 11 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 91150 Bri\u00e8res-les-Scell\u00e9s","address_id": "91109_0062_875ef1","address_searched": "Place de la Mairie 91150 Bri\u00e8res-les-Scell\u00e9s","address_type": "street","commune": "Bri\u00e8res-les-Scell\u00e9s","insee_comm": "91109","latitude": 48.457742,"longitude": 2.13857,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91109-01","latitude": "48.4576888","longitude": "2.138502","nom": "Mairie de Bri\u00e8res-les-Scell\u00e9s","type": "mairie","update": "2016-01-25","website": ["http://www.mairie-brieres.com/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bri\u00e8res-les-Scell\u00e9s","postalCode": "91150","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91111","contact_email": "accueil@briis.fr","contact_fax": "+33 1 64 90 79 65","contact_phone": "+33 1 64 90 70 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Lib\u00e9ration 91640 Briis-sous-Forges","address_id": "91111_0250_7c72ac","address_searched": "Place de la Lib\u00e9ration 91640 Briis-sous-Forges","address_type": "street","commune": "Briis-sous-Forges","insee_comm": "91111","latitude": 48.624473,"longitude": 2.124906,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91111-01","latitude": "48.6245346","longitude": "2.1248517","nom": "Mairie de Briis-sous-Forges","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-de-briis-sous-forges.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Briis-sous-Forges","postalCode": "91640","streetAddress": ["Place de la Lib\u00e9ration"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91112","contact_email": "mairie-brouy@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 99 59 73","contact_phone": "+33 1 64 99 59 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de la Mairie 91150 Brouy","address_id": "ADRNIVX_0000000271600781","address_searched": "6, rue de la Mairie 91150 Brouy","address_type": "housenumber","commune": "Brouy","insee_comm": "91112","latitude": 48.316505,"longitude": 2.279787,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-91112-01","latitude": "48.316783905","longitude": "2.278881073","nom": "Mairie de Brouy","type": "mairie","update": "2014-10-29","writeAddress": {"addressLocality": "Brouy","postalCode": "91150","streetAddress": ["6, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91114","contact_email": "monsieurlemaire@mairie-brunoy.fr","contact_fax": "+33 1 60 46 30 89","contact_phone": "+33 1 69 39 89 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 91800 Brunoy","address_id": "91114_2280_0a57f2","address_searched": "BP 83 Place de la Mairie 91805 Brunoy","address_type": "street","commune": "Brunoy","insee_comm": "91114","latitude": 48.697942,"longitude": 2.50398,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91114-01","latitude": "48.6978398","longitude": "2.5041465","nom": "Mairie de Brunoy","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.brunoy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brunoy","postalCode": "91805","streetAddress": ["BP 83","Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91115","contact_email": "mairie@bruyereslechatel.fr","contact_fax": "+33 1 60 83 19 39","contact_phone": "+33 1 64 90 07 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue des Vignes 91680 Bruy\u00e8res-le-Ch\u00e2tel","address_id": "ADRNIVX_0000000271507976","address_searched": "2 rue des Vignes 91680 Bruy\u00e8res-le-Ch\u00e2tel","address_type": "housenumber","commune": "Bruy\u00e8res-le-Ch\u00e2tel","insee_comm": "91115","latitude": 48.593558,"longitude": 2.192532,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91115-01","latitude": "48.59349823","longitude": "2.19256997108","nom": "Mairie de Bruy\u00e8res-le-Ch\u00e2tel","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-bruyereslechatel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bruy\u00e8res-le-Ch\u00e2tel","postalCode": "91680","streetAddress": ["2 rue des Vignes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91121","contact_email": "mairie.bunobonnevaux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 99 32 32","contact_phone": "+33 1 64 99 48 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Jean-Marie Ferry 91720 Buno-Bonnevaux","address_id": "91121_0560_36e991","address_searched": "1 place Jean-Marie-Ferry 91720 Buno-Bonnevaux","address_type": "street","commune": "Buno-Bonnevaux","insee_comm": "91121","latitude": 48.359962,"longitude": 2.388153,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91121-01","latitude": "48.370098114","longitude": "2.38652992249","nom": "Mairie de Buno-Bonnevaux","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Buno-Bonnevaux","postalCode": "91720","streetAddress": ["1 place Jean-Marie-Ferry"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91122","contact_email": "mairie@bsy.fr","contact_fax": "+33 1 69 18 24 00","contact_phone": "+33 1 69 18 24 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "45 Rue Charles de Gaulle 91440 Bures-sur-Yvette","address_id": "ADRNIVX_0000000271340281","address_searched": "45, rue Charles-de-Gaulle 91440 Bures-sur-Yvette","address_type": "housenumber","commune": "Bures-sur-Yvette","insee_comm": "91122","latitude": 48.697122,"longitude": 2.16389,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91122-01","latitude": "48.6968002319","longitude": "2.16326999664","nom": "Mairie de Bures-sur-Yvette","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.bures-sur-yvette.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bures-sur-Yvette","postalCode": "91440","streetAddress": ["45, rue Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91129","contact_email": "mairie@cerny.fr","contact_fax": "+33 1 69 23 11 10","contact_phone": "+33 1 69 23 11 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Degommier 91590 Cerny","address_id": "ADRNIVX_0000000271571102","address_searched": "8 rue Degommier 91590 Cerny","address_type": "housenumber","commune": "Cerny","insee_comm": "91129","latitude": 48.476228,"longitude": 2.329444,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91129-01","latitude": "48.4762992859","longitude": "2.32947993279","nom": "Mairie de Cerny","type": "mairie","update": "2016-02-09","website": ["http://www.cerny.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cerny","postalCode": "91590","streetAddress": ["8 rue Degommier"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91130","contact_email": "mairie@chalosaintmars.fr","contact_fax": "+33 1 69 95 31 80","contact_phone": "+33 1 64 95 40 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Jeu de Paume 91780 Chalo-Saint-Mars","address_id": "91130_0060_b66b50","address_searched": "Place du Jeu-de-Paume 91780 Chalo-Saint-Mars","address_type": "street","commune": "Chalo-Saint-Mars","insee_comm": "91130","latitude": 48.427808,"longitude": 2.063833,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91130-01","latitude": "48.4273885","longitude": "2.0639843","nom": "Mairie de Chalo-Saint-Mars","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.chalosaintmars.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Chalo-Saint-Mars","postalCode": "91780","streetAddress": ["Place du Jeu-de-Paume"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91131","contact_email": "mairie.chalou-moulineux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 72 70 44 22","contact_phone": "+33 1 64 95 90 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue Ad\u00e8le de Champagne 91740 Chalou-Moulineux","address_id": "ADRNIVX_0000000271593760","address_searched": "12 rue Ad\u00e8le-de-Champagne 91740 Chalou-Moulineux","address_type": "housenumber","commune": "Chalou-Moulineux","insee_comm": "91131","latitude": 48.38585,"longitude": 2.018945,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-91131-01","latitude": "48.3837585449","longitude": "2.02235507965","nom": "Mairie de Chalou-Moulineux","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Chalou-Moulineux","postalCode": "91740","streetAddress": ["12 rue Ad\u00e8le-de-Champagne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91132","contact_email": "mairiechamarande@orange.fr","contact_fax": "+33 1 60 82 64 09","contact_phone": "+33 1 60 82 20 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Lib\u00e9ration 91730 Chamarande","address_id": "ADRNIVX_0000000271559174","address_searched": "2 place de la Lib\u00e9ration 91730 Chamarande","address_type": "housenumber","commune": "Chamarande","insee_comm": "91132","latitude": 48.513838,"longitude": 2.217186,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91132-01","latitude": "48.5135002136","longitude": "2.21743988991","nom": "Mairie de Chamarande","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.chamarande.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Chamarande","postalCode": "91730","streetAddress": ["2 place de la Lib\u00e9ration"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91135","contact_email": "mairie@champcueil.fr","contact_fax": "+33 1 64 99 85 93","contact_phone": "+33 1 64 99 72 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Royale 91750 Champcueil","address_id": "ADRNIVX_0000000271558913","address_searched": "4 rue Royale 91750 Champcueil","address_type": "housenumber","commune": "Champcueil","insee_comm": "91135","latitude": 48.514848,"longitude": 2.444896,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91135-01","latitude": "48.5147018433","longitude": "2.44490003586","nom": "Mairie de Champcueil","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.champcueil.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Champcueil","postalCode": "91750","streetAddress": ["4 rue Royale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91136","contact_email": "courriers-administres@ville-champlan.fr","contact_fax": "+33 1 69 10 09 28","contact_phone": "+33 1 69 74 86 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 91160 Champlan","address_id": "91136_0301_0f0105","address_searched": "Place de la Mairie 91160 Champlan","address_type": "street","commune": "Champlan","insee_comm": "91136","latitude": 48.708512,"longitude": 2.27402,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91136-01","latitude": "48.7084999084","longitude": "2.27431988716","nom": "Mairie de Champlan","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.ville-champlan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Champlan","postalCode": "91160","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91137","contact_email": "mairie.champmotteux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 99 59 28","contact_phone": "+33 1 64 99 59 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue Michel de l'H\u00f4pital 91150 Champmotteux","address_id": "ADRNIVX_0000000271599091","address_searched": "6 rue Michel-de-l'Hospital 91150 Champmotteux","address_type": "housenumber","commune": "Champmotteux","insee_comm": "91137","latitude": 48.342143,"longitude": 2.319578,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91137-01","latitude": "48.3432006836","longitude": "2.31983995438","nom": "Mairie de Champmotteux","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.champmotteux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Champmotteux","postalCode": "91150","streetAddress": ["6 rue Michel-de-l'Hospital"]}}
{"codeinsee": "91145","contact_email": "mairie.corbreuse@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 81 94 79","contact_phone": "+33 1 64 95 51 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Grande Rue 91410 Chatignonville","address_id": "ADRNIVX_0000000271572099","address_searched": "8, grande rue 91410 CHATIGNONVILLE","address_type": "housenumber","commune": "Chatignonville","insee_comm": "91145","latitude": 48.469089,"longitude": 1.930894,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91145-01","latitude": "48.4510002136","longitude": "1.95732998848","nom": "Mairie de Chatignonville","type": "mairie","update": "2007-11-09","writeAddress": {"addressLocality": "CHATIGNONVILLE","postalCode": "91410","streetAddress": ["8, grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91148","contact_email": "mairiechauffour@orange.fr","contact_fax": "+33 9 70 63 24 04","contact_phone": "+33 1 60 80 26 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Grande Rue 91580 Chauffour-l\u00e8s-\u00c9tr\u00e9chy","address_id": "ADRNIVX_0000000271561699","address_searched": "23 Grande rue 91580 Chauffour-l\u00e8s-\u00c9tr\u00e9chy","address_type": "housenumber","commune": "Chauffour-l\u00e8s-\u00c9tr\u00e9chy","insee_comm": "91148","latitude": 48.503861,"longitude": 2.168666,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91148-01","latitude": "48.5135002136","longitude": "2.12595009804","nom": "Mairie de Chauffour-l\u00e8s-\u00c9tr\u00e9chy","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Chauffour-l\u00e8s-\u00c9tr\u00e9chy","postalCode": "91580","streetAddress": ["23 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91156","contact_email": "accueil@cheptainville.fr","contact_fax": "+33 1 64 56 26 13","contact_phone": "+33 1 69 14 82 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue du Ponceau 91630 Cheptainville","address_id": "ADRNIVX_0000000271539324","address_searched": "5 rue du Ponceau 91630 Cheptainville","address_type": "housenumber","commune": "Cheptainville","insee_comm": "91156","latitude": 48.551495,"longitude": 2.264827,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91156-01","latitude": "48.5541992188","longitude": "2.26628994942","nom": "Mairie de Cheptainville","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cheptainville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cheptainville","postalCode": "91630","streetAddress": ["5 rue du Ponceau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91159","contact_email": "mairie.de.chevannes@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 99 87 19","contact_phone": "+33 1 64 99 70 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du Parc 91750 Chevannes","address_id": "ADRNIVX_0000000354443764","address_searched": "2 rue du Parc 91750 Chevannes","address_type": "housenumber","commune": "Chevannes","insee_comm": "91159","latitude": 48.533598,"longitude": 2.444153,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91159-01","latitude": "48.5343939","longitude": "2.4444102","nom": "Mairie de Chevannes","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.chevannes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Chevannes","postalCode": "91750","streetAddress": ["2 rue du Parc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91161","contact_fax": "+33 1 69 10 37 99","contact_phone": "+33 1 69 10 37 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du 8 Mai 1945 91380 Chilly-Mazarin","address_id": "91161_0882_d2bd50","address_searched": "H\u00f4tel de Ville Place du 8-Mai-1945 91380 Chilly-Mazarin","address_type": "street","commune": "Chilly-Mazarin","insee_comm": "91161","latitude": 48.701858,"longitude": 2.314079,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91161-01","latitude": "48.7016983032","longitude": "2.31387996674","nom": "Mairie de Chilly-Mazarin","type": "mairie","update": "2013-08-26","website": ["http://www.ville-chilly-mazarin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Chilly-Mazarin","postalCode": "91380","streetAddress": ["H\u00f4tel de Ville","Place du 8-Mai-1945"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","contact_email": "bechter.jp@mairie-corbeil-essones.fr","contact_fax": "+33 1 60 89 71 01","contact_phone": "+33 1 60 89 71 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Avenue Darblay 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271483315","address_searched": "11 avenue Darblay 91100 Corbeil-Essonnes","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.613891,"longitude": 2.479666,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91174-01","latitude": "48.6136679","longitude": "2.4796578","nom": "Mairie de Corbeil-Essonnes","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.corbeil-essonnes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes","postalCode": "91100","streetAddress": ["11 avenue Darblay"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91175","contact_email": "mairie.corbreuse@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 81 94 79","contact_phone": "+33 1 64 59 40 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des \u00c9coles 91410 Corbreuse","address_id": "91175_0100_9ee765","address_searched": "Rue des \u00c9coles 91410 Corbreuse","address_type": "street","commune": "Corbreuse","insee_comm": "91175","latitude": 48.499616,"longitude": 1.960642,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91175-01","latitude": "48.4994010925","longitude": "1.96054005623","nom": "Mairie de Corbreuse","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://mairie-corbreuse.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbreuse","postalCode": "91410","streetAddress": ["Rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91179","contact_email": "contact@mairie-lecoudraymontceaux.fr","contact_fax": "+33 1 64 93 83 10","contact_phone": "+33 1 64 93 81 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "45 Avenue Charles de Gaulle 91830 Le Coudray-Montceaux","address_id": "ADRNIVX_0000000271530570","address_searched": "45, avenue Charles-de-Gaulle 91830 Le Coudray-Montceaux","address_type": "housenumber","commune": "Le Coudray-Montceaux","insee_comm": "91179","latitude": 48.565652,"longitude": 2.4859,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91179-01","latitude": "48.5656013489","longitude": "2.48572993279","nom": "Mairie de Coudray-Montceaux","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.coudray-montceaux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Coudray-Montceaux","postalCode": "91830","streetAddress": ["45, avenue Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91180","contact_email": "courances.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 98 48 50","contact_phone": "+33 1 64 98 41 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue du Moulin 91490 Courances","address_id": "ADRNIVX_0000000271578349","address_searched": "H\u00f4tel de Ville 4 rue du Moulin 91490 Courances","address_type": "housenumber","commune": "Courances","insee_comm": "91180","latitude": 48.440402,"longitude": 2.474324,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91180-01","latitude": "48.4402999878","longitude": "2.47435998917","nom": "Mairie de Courances","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Courances","postalCode": "91490","streetAddress": ["H\u00f4tel de Ville","4 rue du Moulin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91182","contact_email": "accueil.mairie@courcouronnes.fr","contact_fax": "+33 1 64 97 88 48","contact_phone": "+33 1 69 36 66 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Paul Puech 91080 Courcouronnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271478195","address_searched": "2 rue Paul-Puech 91080 Courcouronnes","address_type": "housenumber","commune": "Courcouronnes","insee_comm": "91182","latitude": 48.617655,"longitude": 2.408183,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91182-01","latitude": "48.6178016663","longitude": "2.40814995766","nom": "Mairie de Courcouronnes","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.courcouronnes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Courcouronnes","postalCode": "91080","streetAddress": ["2 rue Paul-Puech"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91184","contact_email": "courdimanche-sur-essonne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 99 53 95","contact_phone": "+33 1 64 99 53 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du Clos Saint-Gervais 91720 Courdimanche-sur-Essonne","address_id": "ADRNIVX_0000000271588102","address_searched": "2, rue du Clos-Saint-Gervais 91720 Courdimanche-sur-Essonne","address_type": "housenumber","commune": "Courdimanche-sur-Essonne","insee_comm": "91184","latitude": 48.41697,"longitude": 2.378553,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91184-01","latitude": "48.4150155","longitude": "2.378794","nom": "Mairie de Courdimanche-sur-Essonne","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.courdimanche-sur-essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Courdimanche-sur-Essonne","postalCode": "91720","streetAddress": ["2, rue du Clos-Saint-Gervais"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91186","contact_email": "monteloup.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 58 81 58","contact_phone": "+33 1 64 58 90 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place des Tilleuls 91680 Courson-Monteloup","address_id": "91186_0188_b9d6c9","address_searched": "Place des Tilleuls H\u00f4tel de Ville 91680 Courson-Monteloup","address_type": "street","commune": "Courson-Monteloup","insee_comm": "91186","latitude": 48.592844,"longitude": 2.145156,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91186-01","latitude": "48.6198997498","longitude": "2.1567299366","nom": "Mairie de Courson-Monteloup","type": "mairie","update": "2013-10-02","website": ["http://www.courson-monteloup.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Courson-Monteloup","postalCode": "91680","streetAddress": ["Place des Tilleuls","H\u00f4tel de Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91191","contact_email": "mairie@crosne.fr","contact_fax": "+33 1 69 83 83 83","contact_phone": "+33 1 69 49 64 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "35 Avenue Jean Jaur\u00e8s 91560 Crosne","address_id": "ADRNIVX_0000000271294759","address_searched": "35 avenue Jean-Jaur\u00e8s 91560 Crosne","address_type": "housenumber","commune": "Crosne","insee_comm": "91191","latitude": 48.716448,"longitude": 2.458091,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91191-01","latitude": "48.7159287","longitude": "2.4587017","nom": "Mairie de Crosne","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.crosne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Crosne","postalCode": "91560","streetAddress": ["35 avenue Jean-Jaur\u00e8s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91195","contact_email": "dannemois.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 98 49 00","contact_phone": "+33 1 64 98 41 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Messe 91490 Dannemois","address_id": "ADRNIVX_0000000271575540","address_searched": "1 rue de la Messe 91490 Dannemois","address_type": "housenumber","commune": "Dannemois","insee_comm": "91195","latitude": 48.452676,"longitude": 2.475498,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91195-01","latitude": "48.451738","longitude": "2.4738332","nom": "Mairie de Dannemois","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.dannemois.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Dannemois","postalCode": "91490","streetAddress": ["1 rue de la Messe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91198","contact_email": "mairie.dhl@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 57 47 25","contact_phone": "+33 1 69 23 10 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Route d'Etampes 91590 D'Huison-Longueville","address_id": "ADRNIVX_0000000271574210","address_searched": "2 route d'\u00c9tampes 91590 D'Huison-Longueville","address_type": "housenumber","commune": "D'Huison-Longueville","insee_comm": "91198","latitude": 48.457661,"longitude": 2.322061,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91198-01","latitude": "48.457698822","longitude": "2.32224011421","nom": "Mairie de D'Huison-Longueville","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.dhuison-longueville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "D'Huison-Longueville","postalCode": "91590","streetAddress": ["2 route d'\u00c9tampes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91200","contact_email": "secretariat-dg@mairie-dourdan.fr","contact_fax": "+33 1 60 81 14 29","contact_phone": "+33 1 60 81 14 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-91200-01","latitude": "48.5293006897","longitude": "2.01621007919","nom": "Mairie de Dourdan","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-dourdan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Dourdan Cedex","postalCode": "91412","streetAddress": ["Esplanade Jean-Moulin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91201","contact_email": "courrier@mairiedraveil.fr","contact_fax": "+33 1 69 83 01 20","contact_phone": "+33 1 69 52 78 78","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Avenue de Villiers 91210 Draveil","address_id": "ADRNIVX_0000000325315559","address_searched": "3 avenue de Villiers 91210 Draveil","address_type": "housenumber","commune": "Draveil","insee_comm": "91201","latitude": 48.68217,"longitude": 2.405606,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91201-01","latitude": "48.682206","longitude": "2.405748","nom": "Mairie de Draveil","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.draveil.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Draveil","postalCode": "91210","streetAddress": ["3 avenue de Villiers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91204","contact_email": "echarcon.commune@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 69 90 53 64","contact_phone": "+33 1 64 57 03 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Rue Jean Comte 91540 \u00c9charcon","address_id": "ADRNIVX_0000000349387306","address_searched": "24 rue Jean-Comte 91540 \u00c9charcon","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9charcon","insee_comm": "91204","latitude": 48.569687,"longitude": 2.404324,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-91204-01","latitude": "48.5729363","longitude": "2.4143053","nom": "Mairie d'\u00c9charcon","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9charcon","postalCode": "91540","streetAddress": ["24 rue Jean-Comte"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91207","contact_email": "mairie-egly@mairie-egly.fr","contact_fax": "+33 1 60 83 83 53","contact_phone": "+33 1 69 26 28 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Grande Rue 91520 \u00c9gly","address_id": "ADRNIVX_0000000271519838","address_searched": "4 Grande rue BP 63 91520 \u00c9gly","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9gly","insee_comm": "91207","latitude": 48.579961,"longitude": 2.221696,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91207-01","latitude": "48.5798988342","longitude": "2.22163009644","nom": "Mairie d'\u00c9gly","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-egly.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9gly","postalCode": "91520","streetAddress": ["4 Grande rue","BP 63"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91215","contact_email": "dgs@ville-epinay-senart.fr","contact_fax": "+33 1 60 46 68 34","contact_phone": "+33 1 60 47 85 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Sainte-Genevi\u00e8ve 91860 \u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","address_id": "ADRNIVX_0000000271349130","address_searched": "8, rue Sainte-Genevi\u00e8ve 91860 \u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","insee_comm": "91215","latitude": 48.694689,"longitude": 2.514549,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91215-01","latitude": "48.6944007874","longitude": "2.51242995262","nom": "Mairie d'\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","type": "mairie","update": "2013-08-26","website": ["http://www.ville-epinay-senart.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","postalCode": "91860","streetAddress": ["8, rue Sainte-Genevi\u00e8ve"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91216","contact_email": "m.lemaire@ville-epinay-sur-orge.fr","contact_fax": "+33 1 64 48 90 05","contact_phone": "+33 1 69 10 25 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue de l'\u00c9glise 91360 \u00c9pinay-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271401765","address_searched": "8 rue de l'\u00c9glise 91360 \u00c9pinay-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9pinay-sur-Orge","insee_comm": "91216","latitude": 48.672614,"longitude": 2.324264,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91216-01","latitude": "48.6725006104","longitude": "2.32416009903","nom": "Mairie d'\u00c9pinay-sur-Orge","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-epinay-sur-orge.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9pinay-sur-Orge","postalCode": "91360","streetAddress": ["8 rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91222","contact_email": "mairie.estouches@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 19 38","contact_phone": "+33 1 64 95 03 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Mairie 91660 Estouches","address_id": "ADRNIVX_0000000271603262","address_searched": "1 rue de la Mairie H\u00f4tel de Ville 91660 Estouches","address_type": "housenumber","commune": "Estouches","insee_comm": "91222","latitude": 48.302703,"longitude": 2.134156,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91222-01","latitude": "48.3461723328","longitude": "2.16657710075","nom": "Mairie d'Estouches","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://monsite.orange.fr/mairie.estouches"],"writeAddress": {"addressLocality": "Estouches","postalCode": "91660","streetAddress": ["1 rue de la Mairie","H\u00f4tel de Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91223","contact_email": "mairie@mairie-etampes.fr","contact_fax": "+33 1 64 94 71 36","contact_phone": "+33 1 69 92 68 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de l'H\u00f4tel de Ville et des Droits de l'Homme 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271581544","address_searched": "2 place de l'H\u00f4tel-de-Ville-et-des-Droits-de-l'Homme 91150 \u00c9tampes","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.434418,"longitude": 2.161591,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91223-01","latitude": "48.434416","longitude": "2.16142","nom": "Mairie d'\u00c9tampes","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.etampes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes","postalCode": "91150","streetAddress": ["2 place de l'H\u00f4tel-de-Ville-et-des-Droits-de-l'Homme"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91225","contact_email": "mairie@etiolles.fr","contact_fax": "+33 1 69 89 07 56","contact_phone": "+33 1 60 75 03 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de Thouars 91450 \u00c9tiolles","address_id": "ADRNIVX_0000000339934060","address_searched": "1 rue de Thouars 91450 \u00c9tiolles","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tiolles","insee_comm": "91225","latitude": 48.636669,"longitude": 2.472902,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91225-01","latitude": "48.6367988586","longitude": "2.47236990929","nom": "Mairie d'\u00c9tiolles","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.etiolles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tiolles","postalCode": "91450","streetAddress": ["1 rue de Thouars"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91226","contact_email": "etatcivil@ville-etrechy.fr","contact_fax": "+33 1 60 80 32 47","contact_phone": "+33 1 60 80 33 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 18800 \u00c9tr\u00e9chy","address_id": "18090_0130_679408","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91580 \u00c9tr\u00e9chy","address_type": "street","commune": "\u00c9tr\u00e9chy","insee_comm": "18090","latitude": 47.162193,"longitude": 2.726214,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91226-01","latitude": "48.4936282","longitude": "2.1903088","nom": "Mairie d'\u00c9tr\u00e9chy","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-etrechy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tr\u00e9chy","postalCode": "91580","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_phone": "+33 1 60 91 63 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place des Droits de l'Homme et du Citoyen 58640 Varennes-Vauzelles","address_id": "58303_XXXX_ae9b53","address_searched": "Place des Droits-de-l'Homme-et-du-Citoyen 91011 \u00c9vry Cedex","address_type": "street","commune": "Varennes-Vauzelles","insee_comm": "58303","latitude": 47.019755,"longitude": 3.158237,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91228-01","latitude": "48.6237983704","longitude": "2.42988991737","nom": "Mairie d'\u00c9vry","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-evry.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91011","streetAddress": ["Place des Droits-de-l'Homme-et-du-Citoyen"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91232","contact_email": "mairie@lafertealais.fr","contact_fax": "+33 1 69 90 88 55","contact_phone": "+33 1 69 90 88 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue des Fillettes 91590 La Fert\u00e9-Alais","address_id": "ADRNIVX_0000000271568951","address_searched": "5 rue des Fillettes 91590 La Ferte-Alais","address_type": "housenumber","commune": "La Fert\u00e9-Alais","insee_comm": "91232","latitude": 48.481281,"longitude": 2.347917,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91232-01","latitude": "48.481098175","longitude": "2.34781002998","nom": "Mairie de La Ferte-Alais","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.lafertealais.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Ferte-Alais","postalCode": "91590","streetAddress": ["5 rue des Fillettes"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e uniquement","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91235","contact_email": "mairie@mairie-fleury-merogis.fr","contact_fax": "+33 1 60 15 45 31","contact_phone": "+33 1 69 46 72 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue Roger Clavier 91700 Fleury-M\u00e9rogis","address_id": "ADRNIVX_0000000271464136","address_searched": "12 rue Roger-Clavier BP 107 91700 Fleury-M\u00e9rogis","address_type": "housenumber","commune": "Fleury-M\u00e9rogis","insee_comm": "91235","latitude": 48.630003,"longitude": 2.360988,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91235-01","latitude": "48.630742","longitude": "2.36675","nom": "Mairie de Fleury-M\u00e9rogis","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-fleury-merogis.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fleury-M\u00e9rogis","postalCode": "91700","streetAddress": ["12 rue Roger-Clavier","BP 107"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91240","contact_email": "mairiedefontaine@free.fr","contact_fax": "+33 1 60 80 94 29","contact_phone": "+33 1 60 80 93 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Montoir de Marolles 91690 Fontaine-la-Rivi\u00e8re","address_id": "91240_B018_0d93cc","address_searched": "Montoir de Marolles 91690 Fontaine-la-Rivi\u00e8re","address_type": "locality","commune": "Fontaine-la-Rivi\u00e8re","insee_comm": "91240","latitude": 48.357986,"longitude": 2.157041,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91240-01","latitude": "48.3605995178","longitude": "2.12540006638","nom": "Mairie de Fontaine-la-Rivi\u00e8re","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Fontaine-la-Rivi\u00e8re","postalCode": "91690","streetAddress": ["Montoir de Marolles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91243","contact_email": "accueil@mairie-fontenay-les-briis.fr","contact_fax": "+33 1 64 90 78 14","contact_phone": "+33 1 64 90 70 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 91640 Fontenay-l\u00e8s-Briis","address_id": "ADRNIVX_0000000271474677","address_searched": "1 place de la Mairie 91640 Fontenay-l\u00e8s-Briis","address_type": "housenumber","commune": "Fontenay-l\u00e8s-Briis","insee_comm": "91243","latitude": 48.619302,"longitude": 2.156828,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91243-01","latitude": "48.6026992798","longitude": "2.12111997604","nom": "Mairie de Fontenay-l\u00e8s-Briis","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-fontenay-les-briis.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fontenay-l\u00e8s-Briis","postalCode": "91640","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91244","contact_email": "mairie.flv@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 57 11 03","contact_phone": "+33 1 64 57 04 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de la Mairie 91540 Fontenay-le-Vicomte","address_id": "ADRNIVX_0000000271542117","address_searched": "4 rue de la Mairie 91540 Fontenay-le-Vicomte","address_type": "housenumber","commune": "Fontenay-le-Vicomte","insee_comm": "91244","latitude": 48.547722,"longitude": 2.398857,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91244-01","latitude": "48.5480003357","longitude": "2.39893007278","nom": "Mairie de Fontenay-le-Vicomte","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.fontenaylevicomte.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fontenay-le-Vicomte","postalCode": "91540","streetAddress": ["4 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91247","contact_email": "laforetleroi@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 79 11","contact_phone": "+33 1 64 95 71 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Route d'Etampes 91410 La For\u00eat-le-Roi","address_id": "ADRNIVX_0000000271569155","address_searched": "2 route d'\u00c9tampes 91410 La For\u00eat-le-Roi","address_type": "housenumber","commune": "La For\u00eat-le-Roi","insee_comm": "91247","latitude": 48.479646,"longitude": 2.043327,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91247-01","latitude": "48.4743003845","longitude": "2.0569999218","nom": "Mairie de La For\u00eat-le-Roi","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "La For\u00eat-le-Roi","postalCode": "91410","streetAddress": ["2 route d'\u00c9tampes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91248","contact_email": "foretsaintecroix@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 1 69 95 42 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Route de Malesherbes 91150 La For\u00eat-Sainte-Croix","address_id": "ADRNIVX_0000000271594162","address_searched": "2 route de Malesherbes 91150 La For\u00eat-Sainte-Croix","address_type": "housenumber","commune": "La For\u00eat-Sainte-Croix","insee_comm": "91248","latitude": 48.383139,"longitude": 2.229116,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-91248-01","latitude": "48.3845405579","longitude": "2.23067092896","nom": "Mairie de La For\u00eat-Sainte-Croix","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "La For\u00eat-Sainte-Croix","postalCode": "91150","streetAddress": ["2 route de Malesherbes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91249","contact_email": "mairie@forges-les-bains.fr","contact_fax": "+33 1 64 91 01 25","contact_phone": "+33 1 64 91 03 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue du Docteur Babin 91470 Forges-les-Bains","address_id": "ADRNIVX_0000000271466530","address_searched": "9 rue du Docteur-Babin 91470 Forges-les-Bains","address_type": "housenumber","commune": "Forges-les-Bains","insee_comm": "91249","latitude": 48.627581,"longitude": 2.099853,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91249-01","latitude": "48.6276016235","longitude": "2.10018992424","nom": "Mairie de Forges-les-Bains","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.forges-les-bains.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Forges-les-Bains","postalCode": "91470","streetAddress": ["9 rue du Docteur-Babin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91272","contact_email": "contact@mairie-gif.fr","contact_fax": "+33 1 69 18 69 10","contact_phone": "+33 1 69 18 69 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Square de la Mairie 91190 Gif-sur-Yvette","address_id": "ADRNIVX_0000000307547540","address_searched": "9 square de la Mairie 91190 Gif-sur-Yvette","address_type": "housenumber","commune": "Gif-sur-Yvette","insee_comm": "91272","latitude": 48.701783,"longitude": 2.133644,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91272-01","latitude": "48.7020988464","longitude": "2.13336992264","nom": "Mairie de Gif-sur-Yvette","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-gif.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gif-sur-Yvette","postalCode": "91190","streetAddress": ["9 square de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91273","contact_email": "mairiegironville91@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 99 39 79","contact_phone": "+33 1 64 99 52 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Grande Rue 91720 Gironville-sur-Essonne","address_id": "ADRNIVX_0000000271595014","address_searched": "20, Grande rue 91720 Gironville-sur-Essonne","address_type": "housenumber","commune": "Gironville-sur-Essonne","insee_comm": "91273","latitude": 48.371657,"longitude": 2.379868,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91273-01","latitude": "48.3722991943","longitude": "2.37927007675","nom": "Mairie de Gironville-sur-Essonne","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.gironville-sur-essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gironville-sur-Essonne","postalCode": "91720","streetAddress": ["20, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91274","contact_email": "mairie-gometz-la-ville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 72 14 15","contact_phone": "+33 1 60 12 08 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 91400 Gometz-la-Ville","address_id": "91274_0053_4b24cf","address_searched": "Place de la Mairie 91400 Gometz-la-Ville","address_type": "street","commune": "Gometz-la-Ville","insee_comm": "91274","latitude": 48.671382,"longitude": 2.125319,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91274-01","latitude": "48.6725997925","longitude": "2.06926989555","nom": "Mairie de Gometz-la-Ville","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-gometzlaville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gometz-la-Ville","postalCode": "91400","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91275","contact_email": "mairie@gometzlechatel.fr","contact_fax": "+33 1 60 12 51 15","contact_phone": "+33 1 60 12 11 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "76 Rue Saint-Nicolas 91940 Gometz-le-Ch\u00e2tel","address_id": "ADRNIVX_0000000325292083","address_searched": "76 rue Saint-Nicolas 91940 Gometz-le-Ch\u00e2tel","address_type": "housenumber","commune": "Gometz-le-Ch\u00e2tel","insee_comm": "91275","latitude": 48.678324,"longitude": 2.138193,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91275-01","latitude": "48.6782932","longitude": "2.1382661","nom": "Mairie de Gometz-le-Ch\u00e2tel","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.gometzlechatel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gometz-le-Ch\u00e2tel","postalCode": "91940","streetAddress": ["76 rue Saint-Nicolas"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91284","contact_email": "mairie.lesgrangesleroi@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 81 04 80","contact_phone": "+33 1 64 59 73 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue des Popineaux 91410 Les Granges-le-Roi","address_id": "ADRNIVX_0000000271561736","address_searched": "8 rue des Popineaux 91410 Les Granges-le-Roi","address_type": "housenumber","commune": "Les Granges-le-Roi","insee_comm": "91284","latitude": 48.501963,"longitude": 2.019331,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91284-01","latitude": "48.5018005371","longitude": "2.01963996887","nom": "Mairie des Granges-le-Roi","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairielesgrangesleroi.com/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Granges-le-Roi","postalCode": "91410","streetAddress": ["8 rue des Popineaux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91286","contact_email": "courriers.ville@grigny91.fr","contact_fax": "+33 1 69 43 60 55","contact_phone": "+33 1 69 02 53 53","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Route de Corbeil 91350 Grigny","address_id": "ADRNIVX_0000000271418265","address_searched": "BP 13 19 route de Corbeil 91350 Grigny","address_type": "housenumber","commune": "Grigny","insee_comm": "91286","latitude": 48.656259,"longitude": 2.384682,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91286-01","latitude": "48.6545982361","longitude": "2.3887898922","nom": "Mairie de Grigny","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.grigny.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Grigny","postalCode": "91350","streetAddress": ["BP 13","19 route de Corbeil"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91292","contact_email": "mairie.guibeville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 90 95 94","contact_phone": "+33 1 64 90 26 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Pasteur 91630 Guibeville","address_id": "91292_0042_2b8c9b","address_searched": "Rue Pasteur 91630 Guibeville","address_type": "street","commune": "Guibeville","insee_comm": "91292","latitude": 48.569625,"longitude": 2.268658,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91292-01","latitude": "48.5694007874","longitude": "2.26864004135","nom": "Mairie de Guibeville","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Guibeville","postalCode": "91630","streetAddress": ["Rue Pasteur"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91293","contact_email": "mairie.guigneville.essonne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 57 63 23","contact_phone": "+33 1 64 57 61 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la Ferte Alais 91590 Guigneville-sur-Essonne","address_id": "91293_XXXX_520012","address_searched": "Route d\u00e9partementale 105 91590 Guigneville-sur-Essonne","address_type": "street","commune": "Guigneville-sur-Essonne","insee_comm": "91293","latitude": 48.477718,"longitude": 2.35508,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91293-01","latitude": "48.4336013794","longitude": "2.36535000801","nom": "Mairie de Guigneville-sur-Essonne","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.guigneville-sur-essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guigneville-sur-Essonne","postalCode": "91590","streetAddress": ["Route d\u00e9partementale 105"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91294","contact_email": "guillerval.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 80 99 47","contact_phone": "+33 1 64 95 61 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "125 Rue de la Mairie 91690 Guillerval","address_id": "ADRNIVX_0000000271595423","address_searched": "125 rue de la Mairie 91690 Guillerval","address_type": "housenumber","commune": "Guillerval","insee_comm": "91294","latitude": 48.364782,"longitude": 2.102046,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91294-01","latitude": "48.3646011353","longitude": "2.10156989098","nom": "Mairie de Guillerval","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://mairie.guillerval.free.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guillerval","postalCode": "91690","streetAddress": ["125 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91312","contact_email": "mairie@igny.fr","contact_fax": "+33 1 69 41 10 85","contact_phone": "+33 1 69 33 11 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Avenue de la Division Leclerc 91430 Igny","address_id": "ADRNIVX_0000000271272816","address_searched": "23 avenue de la Division-Leclerc 91430 Igny","address_type": "housenumber","commune": "Igny","insee_comm": "91312","latitude": 48.742623,"longitude": 2.226038,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-91312-01","latitude": "48.7422573","longitude": "2.2261099","nom": "Mairie d'Igny","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-igny.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Igny","postalCode": "91430","streetAddress": ["23 avenue de la Division-Leclerc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91315","contact_email": "contact@mairie-itteville.fr","contact_fax": "+33 1 64 93 77 01","contact_phone": "+33 1 64 93 77 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "103 Rue Saint-Germain 91760 Itteville","address_id": "ADRNIVX_0000000271558108","address_searched": "103, rue de Saint-Germain 91760 Itteville","address_type": "housenumber","commune": "Itteville","insee_comm": "91315","latitude": 48.516625,"longitude": 2.34525,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91315-01","latitude": "48.5172923","longitude": "2.3459751","nom": "Mairie d'Itteville","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.mairie-itteville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Itteville","postalCode": "91760","streetAddress": ["103, rue de Saint-Germain"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91318","contact_email": "mairie@janville-sur-juine.fr","contact_fax": "+33 1 60 82 26 66","contact_phone": "+33 1 69 27 40 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "40 Grande Rue 91510 Janville-sur-Juine","address_id": "ADRNIVX_0000000271559107","address_searched": "BP 22 40 Grande rue 91510 Janville-sur-Juine","address_type": "housenumber","commune": "Janville-sur-Juine","insee_comm": "91318","latitude": 48.513721,"longitude": 2.259085,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91318-01","latitude": "48.518699646","longitude": "2.26315999031","nom": "Mairie de Janville-sur-Juine","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Janville-sur-Juine","postalCode": "91510","streetAddress": ["BP 22","40 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91319","contact_email": "accueil-janvry@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 90 89 11","contact_phone": "+33 1 64 90 72 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des Gen\u00e9vriers 91640 Janvry","address_id": "91319_0098_0b7c5b","address_searched": "Rue des Genevriers 91640 Janvry","address_type": "street","commune": "Janvry","insee_comm": "91319","latitude": 48.646832,"longitude": 2.15534,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91319-01","latitude": "48.6469123","longitude": "2.1560279","nom": "Mairie de Janvry","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.janvry.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Janvry","postalCode": "91640","streetAddress": ["Rue des Genevriers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91326","contact_email": "directiongenerale@mairie-juvisy.fr","contact_fax": "+33 1 69 12 50 20","contact_phone": "+33 1 69 12 50 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue Piver 91260 Juvisy-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271363328","address_searched": "BP 56 6 rue Piver 91260 Juvisy-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Juvisy-sur-Orge","insee_comm": "91326","latitude": 48.689855,"longitude": 2.373161,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91326-01","latitude": "48.6907844543","longitude": "2.37455701828","nom": "Mairie de Juvisy-sur-Orge","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.juvisy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Juvisy-sur-Orge","postalCode": "91260","streetAddress": ["BP 56","6 rue Piver"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91330","contact_email": "maire@ville-lardy.fr","contact_fax": "+33 1 60 82 24 57","contact_phone": "+33 1 69 27 14 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "70 Grande Rue 91510 Lardy","address_id": "ADRNIVX_0000000271556034","address_searched": "70 Grande rue 91510 Lardy","address_type": "housenumber","commune": "Lardy","insee_comm": "91330","latitude": 48.519616,"longitude": 2.264454,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91330-01","latitude": "48.5206985474","longitude": "2.26502990723","nom": "Mairie de Lardy","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-lardy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lardy","postalCode": "91510","streetAddress": ["70 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91332","contact_email": "mairie@leudeville.fr","contact_fax": "+33 1 64 56 00 78","contact_phone": "+33 1 69 14 81 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Grande Rue 91630 Leudeville","address_id": "ADRNIVX_0000000271530882","address_searched": "10 Grande rue 91630 Leudeville","address_type": "housenumber","commune": "Leudeville","insee_comm": "91332","latitude": 48.565644,"longitude": 2.326246,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91332-01","latitude": "48.5615005493","longitude": "2.3011701107","nom": "Mairie de Leudeville","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.leudeville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Leudeville","postalCode": "91630","streetAddress": ["10 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91333","contact_email": "mairie@leuville.fr","contact_fax": "+33 1 60 85 29 75","contact_phone": "+33 1 60 85 29 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "28 Rue Jules Ferry 91310 Leuville-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271478604","address_searched": "28 rue Jules-Ferry 91310 Leuville-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Leuville-sur-Orge","insee_comm": "91333","latitude": 48.616205,"longitude": 2.263692,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91333-01","latitude": "48.6162091","longitude": "2.2638719","nom": "Mairie de Leuville-sur-Orge","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.leuville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Leuville-sur-Orge","postalCode": "91310","streetAddress": ["28 rue Jules-Ferry"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91338","contact_email": "info@mairie-limours.fr","contact_fax": "+33 1 64 91 63 75","contact_phone": "+33 1 64 91 63 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 91470 Limours","address_id": "91338_0547_29e05f","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91470 Limours","address_type": "street","commune": "Limours","insee_comm": "91338","latitude": 48.645918,"longitude": 2.076775,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91338-01","latitude": "48.6458376","longitude": "2.0767166","nom": "Mairie de Limours","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.limours.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Limours","postalCode": "91470","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91339","contact_email": "mairie@linas.fr","contact_fax": "+33 1 69 01 77 88","contact_phone": "+33 1 69 80 14 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Ernest Pillon 91310 Linas","address_id": "91339_0115_28d98b","address_searched": "Place Ernest-Pillon 91310 Linas","address_type": "street","commune": "Linas","insee_comm": "91339","latitude": 48.631445,"longitude": 2.266358,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91339-01","latitude": "48.6315234","longitude": "2.2664499","nom": "Mairie de Linas","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.linas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Linas","postalCode": "91310","streetAddress": ["Place Ernest-Pillon"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91340","contact_email": "mairielisses@ville.fr","contact_fax": "+33 1 69 11 40 01","contact_phone": "+33 1 69 11 40 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de Thirouin 91090 Lisses","address_id": "ADRNIVX_0000000271504231","address_searched": "2 rue Thirouin 91090 Lisses","address_type": "housenumber","commune": "Lisses","insee_comm": "91340","latitude": 48.597774,"longitude": 2.424771,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-91340-01","latitude": "48.5978050232","longitude": "2.42511796951","nom": "Mairie de Lisses","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-lisses.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lisses","postalCode": "91090","streetAddress": ["2 rue Thirouin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91345","contact_email": "mairie@longjumeau.fr","contact_fax": "+33 1 64 54 19 06","contact_phone": "+33 1 64 54 19 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 B Rue L\u00e9ontine Sohier 91160 Longjumeau","address_id": "ADRNIVX_0000000271350851","address_searched": "6 bis rue L\u00e9ontine-Sohier 91160 Longjumeau","address_type": "housenumber","commune": "Longjumeau","insee_comm": "91345","latitude": 48.691965,"longitude": 2.301237,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91345-01","latitude": "48.6944007874","longitude": "2.29603004456","nom": "Mairie de Longjumeau","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.longjumeau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Longjumeau","postalCode": "91160","streetAddress": ["6 bis rue L\u00e9ontine-Sohier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91347","contact_email": "accueil@mairie-longpont91.fr","contact_fax": "+33 1 69 01 48 94","contact_phone": "+33 1 69 01 68 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place des Combattants 91310 Longpont-sur-Orge","address_id": "91347_0059_436243","address_searched": "Place des Combattants 91310 Longpont-sur-Orge","address_type": "street","commune": "Longpont-sur-Orge","insee_comm": "91347","latitude": 48.64225,"longitude": 2.292016,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-91347-01","latitude": "48.6424498","longitude": "2.2923637","nom": "Mairie de Longpont-sur-Orge","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-longpont91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Longpont-sur-Orge","postalCode": "91310","streetAddress": ["Place des Combattants"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91359","contact_email": "mairie@maisse.fr","contact_fax": "+33 1 64 99 34 44","contact_phone": "+33 1 64 99 47 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'H\u00f4tel de Ville 91720 Maisse","address_id": "91359_XXXX_014b36","address_searched": "Place de l'H\u00f4tel-de-Ville 91720 Maisse","address_type": "street","commune": "Maisse","insee_comm": "91359","latitude": 48.394257,"longitude": 2.376357,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-91359-01","latitude": "48.3941221","longitude": "2.3757437","nom": "Mairie de Maisse","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.maisse.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Maisse","postalCode": "91720","streetAddress": ["Place de l'H\u00f4tel-de-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91363","contact_email": "contact@marcoussis.fr","contact_fax": "+33 1 69 01 18 53","contact_phone": "+33 1 64 49 64 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue Alfred Dubois 91460 Marcoussis","address_id": "ADRNIVX_0000000271444164","address_searched": "5 rue Alfred-Dubois 91460 Marcoussis","address_type": "housenumber","commune": "Marcoussis","insee_comm": "91363","latitude": 48.643077,"longitude": 2.230942,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-91363-01","latitude": "48.6425094604","longitude": "2.23076891899","nom": "Mairie de Marcoussis","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.marcoussis.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Marcoussis","postalCode": "91460","streetAddress": ["5 rue Alfred-Dubois"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91374","contact_email": "mairie.marolles.en.beauce@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 69 95 48 84","contact_phone": "+33 1 64 95 81 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "48 Grande Rue 91150 Marolles-en-Beauce","address_id": "ADRNIVX_0000000271594733","address_searched": "48, Grande rue 91150 Marolles-en-Beauce","address_type": "housenumber","commune": "Marolles-en-Beauce","insee_comm": "91374","latitude": 48.375117,"longitude": 2.202211,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91374-01","latitude": "48.388999939","longitude": "2.23945999146","nom": "Mairie de Marolles-en-Beauce","type": "mairie","update": "2014-10-29","writeAddress": {"addressLocality": "Marolles-en-Beauce","postalCode": "91150","streetAddress": ["48, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91376","contact_email": "mairie@marolles-en-hurepoix.fr","contact_fax": "+33 1 69 14 14 59","contact_phone": "+33 1 69 14 14 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Avenue Charles de Gaulle 91630 Marolles-en-Hurepoix","address_id": "ADRNIVX_0000000271533213","address_searched": "1 avenue Charles-de-Gaulle 91630 Marolles-en-Hurepoix","address_type": "housenumber","commune": "Marolles-en-Hurepoix","insee_comm": "91376","latitude": 48.562381,"longitude": 2.298743,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91376-01","latitude": "48.5625","longitude": "2.2980298996","nom": "Mairie de Marolles-en-Hurepoix","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.marolles-en-hurepoix.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Marolles-en-Hurepoix","postalCode": "91630","streetAddress": ["1 avenue Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91377","contact_email": "contact@mairie-massy.fr","contact_fax": "+33 1 60 13 74 20","contact_phone": "+33 1 60 13 30 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000354448265","address_searched": "1 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91300 Massy","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.730109,"longitude": 2.272284,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91377-01","latitude": "48.7302017212","longitude": "2.27223992348","nom": "Mairie de Massy","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-massy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massy","postalCode": "91300","streetAddress": ["1 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91378","contact_email": "mauchamps@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 82 66 30","contact_phone": "+33 1 60 82 20 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Saint-Jean 91730 Mauchamps","address_id": "ADRNIVX_0000000271549799","address_searched": "1, place Saint-Jean 91730 Mauchamps","address_type": "housenumber","commune": "Mauchamps","insee_comm": "91378","latitude": 48.52996,"longitude": 2.193933,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91378-01","latitude": "48.5302009583","longitude": "2.19394993782","nom": "Mairie de Mauchamps","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.mauchamps.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mauchamps","postalCode": "91730","streetAddress": ["1, place Saint-Jean"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91386","contact_email": "cabinet@mennecy.fr","contact_fax": "+33 1 64 57 00 41","contact_phone": "+33 1 69 90 80 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Mairie 91540 Mennecy","address_id": "ADRNIVX_0000000271530038","address_searched": "2 place de la Mairie H\u00f4tel de Ville 91540 Mennecy","address_type": "housenumber","commune": "Mennecy","insee_comm": "91386","latitude": 48.566598,"longitude": 2.434629,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91386-01","latitude": "48.5668376","longitude": "2.4348078","nom": "Mairie de Mennecy","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mennecy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mennecy","postalCode": "91540","streetAddress": ["2 place de la Mairie","H\u00f4tel de Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91390","contact_email": "mairie-de-mereville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 16 24","contact_phone": "+33 1 64 95 00 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'H\u00f4tel de Ville 91660 M\u00e9r\u00e9ville","address_id": "91390_0537_7ab657","address_searched": "Place de l'H\u00f4tel-de-Ville 91660 M\u00e9r\u00e9ville","address_type": "street","commune": "M\u00e9r\u00e9ville","insee_comm": "91390","latitude": 48.318641,"longitude": 2.086996,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91390-01","latitude": "48.310798645","longitude": "1.99802005291","nom": "Mairie de M\u00e9r\u00e9ville","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.commune-de-mereville.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "M\u00e9r\u00e9ville","postalCode": "91660","streetAddress": ["Place de l'H\u00f4tel-de-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91393","contact_email": "mairie.merobert@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 47 11","contact_phone": "+33 1 64 95 47 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de l'\u00c9glise 91780 M\u00e9robert","address_id": "ADRNIVX_0000000271587914","address_searched": "1 place de l'\u00c9glise 91780 M\u00e9robert","address_type": "housenumber","commune": "M\u00e9robert","insee_comm": "91393","latitude": 48.416448,"longitude": 2.004786,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91393-01","latitude": "48.4160931","longitude": "2.004544","nom": "Mairie de M\u00e9robert","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "M\u00e9robert","postalCode": "91780","streetAddress": ["1 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91399","contact_email": "mairie.mespuits@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 69 95 42 57","contact_phone": "+33 1 64 95 85 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Grand-Rue 91150 Mespuits","address_id": "ADRNIVX_0000000271596948","address_searched": "26 Grand'rue 91150 Mespuits","address_type": "housenumber","commune": "Mespuits","insee_comm": "91399","latitude": 48.355583,"longitude": 2.271753,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91399-01","latitude": "48.3556572","longitude": "2.2717485","nom": "Mairie de Mespuits","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Mespuits","postalCode": "91150","streetAddress": ["26 Grand'rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91405","contact_email": "mairie@milly-la-foret.fr","contact_fax": "+33 1 64 98 79 21","contact_phone": "+33 1 64 98 80 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la R\u00e9publique 91490 Milly-la-For\u00eat","address_id": "91405_0375_b99476","address_searched": "Place de la R\u00e9publique 91490 Milly-la-For\u00eat","address_type": "street","commune": "Milly-la-For\u00eat","insee_comm": "91405","latitude": 48.403241,"longitude": 2.466936,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91405-01","latitude": "48.403301239","longitude": "2.46710991859","nom": "Mairie de Milly-la-For\u00eat","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.milly-la-foret.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Milly-la-For\u00eat","postalCode": "91490","streetAddress": ["Place de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91408","contact_email": "mairie-moigny-sur-ecole@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 98 48 92","contact_phone": "+33 1 64 98 40 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "59 Grand'Rue 91490 Moigny-sur-\u00c9cole","address_id": "ADRNIVX_0000000271583447","address_searched": "59 Grand'rue 91490 Moigny-sur-\u00c9cole","address_type": "housenumber","commune": "Moigny-sur-\u00c9cole","insee_comm": "91408","latitude": 48.433118,"longitude": 2.45735,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91408-01","latitude": "48.433029","longitude": "2.457289","nom": "Mairie de Moigny-sur-\u00c9cole","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.moigny-sur-ecole.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Moigny-sur-\u00c9cole","postalCode": "91490","streetAddress": ["59 Grand'rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91411","contact_email": "contact@lesmolieres.fr","contact_fax": "+33 1 60 12 75 89","contact_phone": "+33 1 60 12 07 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 91470 Les Moli\u00e8res","address_id": "ADRNIVX_0000000271399223","address_searched": "1 place de la Mairie 91470 Les Moli\u00e8res","address_type": "housenumber","commune": "Les Moli\u00e8res","insee_comm": "91411","latitude": 48.673083,"longitude": 2.069162,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91411-01","latitude": "48.6724014282","longitude": "2.06984996796","nom": "Mairie des Moli\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.lesmolieres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Moli\u00e8res","postalCode": "91470","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91412","contact_email": "mairie.mondeville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 98 31 09","contact_phone": "+33 1 64 98 31 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Grande Rue 91590 Mondeville","address_id": "ADRNIVX_0000000271566148","address_searched": "18 Grand'rue 91590 Mondeville","address_type": "housenumber","commune": "Mondeville","insee_comm": "91412","latitude": 48.490425,"longitude": 2.416427,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91412-01","latitude": "48.4898986816","longitude": "2.41697001457","nom": "Mairie de Mondeville","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mondeville91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mondeville","postalCode": "91590","streetAddress": ["18 Grand'rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91414","contact_email": "mairie-de-monnerville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 13 76","contact_phone": "+33 1 64 95 03 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Grande Rue 91930 Monnerville","address_id": "ADRNIVX_0000000271598384","address_searched": "7 bis Grande rue 91930 Monnerville","address_type": "housenumber","commune": "Monnerville","insee_comm": "91414","latitude": 48.346738,"longitude": 2.045497,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91414-01","latitude": "48.3490982056","longitude": "1.99566996098","nom": "Mairie de Monnerville","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Monnerville","postalCode": "91930","streetAddress": ["7 bis Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": "acc\u00e8s par le parking","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91421","contact_email": "montgeron@montgeron.fr","contact_fax": "+33 1 69 03 55 23","contact_phone": "+33 1 69 83 69 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "112 BIS Avenue de la R\u00e9publique 91230 Montgeron","address_id": "ADRNIVX_0000000271320077","address_searched": "112 bis avenue de la R\u00e9publique 91230 Montgeron","address_type": "housenumber","commune": "Montgeron","insee_comm": "91421","latitude": 48.704078,"longitude": 2.460509,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91421-01","latitude": "48.7040316","longitude": "2.4602221","nom": "Mairie de Montgeron","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.montgeron.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montgeron","postalCode": "91230","streetAddress": ["112 bis avenue de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91425","contact_email": "mairie@ville-montlhery.fr","contact_fax": "+33 1 69 01 35 29","contact_phone": "+33 1 64 49 53 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Blanche de Castille 91310 Montlh\u00e9ry","address_id": "ADRNIVX_0000000325293967","address_searched": "1 rue Blanche-de-Castille 91310 Montlh\u00e9ry","address_type": "housenumber","commune": "Montlh\u00e9ry","insee_comm": "91425","latitude": 48.636779,"longitude": 2.270132,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91425-01","latitude": "48.636344","longitude": "2.270406","nom": "Mairie de Montlh\u00e9ry","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.montlhery.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montlh\u00e9ry","postalCode": "91310","streetAddress": ["1 rue Blanche-de-Castille"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91432","contact_email": "morangis@morangis91.com","contact_fax": "+33 1 69 09 63 01","contact_phone": "+33 1 64 54 28 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Avenue de la R\u00e9publique 91420 Morangis","address_id": "ADRNIVX_0000000271318435","address_searched": "12 avenue de la R\u00e9publique 91420 Morangis","address_type": "housenumber","commune": "Morangis","insee_comm": "91432","latitude": 48.704777,"longitude": 2.332508,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91432-01","latitude": "48.7046877","longitude": "2.3322869","nom": "Mairie de Morangis","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.morangis91.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morangis","postalCode": "91420","streetAddress": ["12 avenue de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91433","contact_email": "accueil@morignychampigny.fr","contact_fax": "+33 1 64 94 38 12","contact_phone": "+33 1 64 94 39 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de la Mairie 91150 Morigny-Champigny","address_id": "ADRNIVX_0000000271576771","address_searched": "5, rue de la Mairie 91150 Morigny-Champigny","address_type": "housenumber","commune": "Morigny-Champigny","insee_comm": "91433","latitude": 48.446925,"longitude": 2.181441,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91433-01","latitude": "48.4464664","longitude": "2.1802277","nom": "Mairie de Morigny-Champigny","type": "mairie","update": "2013-07-03","website": ["http://www.morignychampigny.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morigny-Champigny","postalCode": "91150","streetAddress": ["5, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91434","contact_email": "cabinet@ville-morsang.fr","contact_fax": "+33 1 60 16 99 98","contact_phone": "+33 1 69 25 39 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-91434-01","latitude": "48.6618484","longitude": "2.3469909","nom": "Mairie de Morsang-sur-Orge","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.morsang.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morsang-sur-Orge","postalCode": "91390","streetAddress": ["BP 4","Square Alexandre-Christophe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91435","contact_email": "secretariat.mairie@mairie-morsangsurseine.fr","contact_fax": "+33 1 60 75 48 96","contact_phone": "+33 1 60 75 20 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Grande Rue 91250 Morsang-sur-Seine","address_id": "ADRNIVX_0000000271527206","address_searched": "24 Grande rue 91250 Morsang-sur-Seine","address_type": "housenumber","commune": "Morsang-sur-Seine","insee_comm": "91435","latitude": 48.570663,"longitude": 2.493279,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91435-01","latitude": "48.570649","longitude": "2.493202","nom": "Mairie de Morsang-sur-Seine","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-morsangsurseine.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morsang-sur-Seine","postalCode": "91250","streetAddress": ["24 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91441","contact_email": "mairie@nainville.fr","contact_fax": "+33 1 64 98 53 36","contact_phone": "+33 1 64 98 01 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 91750 Nainville-les-Roches","address_id": "91441_0950_a6723b","address_searched": "Place de la Mairie 91750 Nainville-les-Roches","address_type": "street","commune": "Nainville-les-Roches","insee_comm": "91441","latitude": 48.505538,"longitude": 2.494035,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91441-01","latitude": "48.5056689","longitude": "2.494346","nom": "Mairie de Nainville-les-Roches","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.nainville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Nainville-les-Roches","postalCode": "91750","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91457","contact_email": "mairie@lanorville91.fr","contact_fax": "+33 1 69 26 19 04","contact_phone": "+33 1 69 26 19 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Pasteur 91290 La Norville","address_id": "ADRNIVX_0000000271515121","address_searched": "1 rue Pasteur 91290 La Norville","address_type": "housenumber","commune": "La Norville","insee_comm": "91457","latitude": 48.586868,"longitude": 2.259527,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91457-01","latitude": "48.5867996216","longitude": "2.25959992409","nom": "Mairie de La Norville","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.lanorville91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Norville","postalCode": "91290","streetAddress": ["1 rue Pasteur"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91458","contact_email": "accueil@mairie-nozay91.fr","contact_fax": "+33 1 64 49 58 01","contact_phone": "+33 1 64 49 58 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 91620 Nozay","address_id": "91458_0120_eeab13","address_searched": "Place de la Mairie 91620 Nozay","address_type": "street","commune": "Nozay","insee_comm": "91458","latitude": 48.660017,"longitude": 2.242251,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91458-01","latitude": "48.6603012085","longitude": "2.24212002754","nom": "Mairie de Nozay","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-nozay91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Nozay","postalCode": "91620","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91461","contact_email": "secr.maire@mairie-ollainville91.fr","contact_fax": "+33 1 69 26 19 10","contact_phone": "+33 1 69 26 19 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mairie 91340 Ollainville","address_id": "ADRNIVX_0000000271511040","address_searched": "2, rue de la Mairie 91340 Ollainville","address_type": "housenumber","commune": "Ollainville","insee_comm": "91461","latitude": 48.591013,"longitude": 2.216818,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91461-01","latitude": "48.5913009644","longitude": "2.21662998199","nom": "Mairie d'Ollainville","type": "mairie","update": "2013-10-02","website": ["http://www.mairie-ollavainville91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ollainville","postalCode": "91340","streetAddress": ["2, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91463","contact_email": "mairie.oncysurecole@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 98 80 06","contact_phone": "+33 1 64 98 81 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Grande Rue 91490 Oncy-sur-\u00c9cole","address_id": "91463_0108_418852","address_searched": "Grande rue 91490 Oncy-sur-\u00c9cole","address_type": "street","commune": "Oncy-sur-\u00c9cole","insee_comm": "91463","latitude": 48.386755,"longitude": 2.471703,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91463-01","latitude": "48.3824996948","longitude": "2.47298002243","nom": "Mairie d'Oncy-sur-\u00c9cole","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.oncy-sur-ecole.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Oncy-sur-\u00c9cole","postalCode": "91490","streetAddress": ["Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91468","contact_email": "mairie@ormoy.fr","contact_fax": "+33 1 64 57 19 53","contact_phone": "+33 1 69 90 75 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Raymond Gombault 91540 Ormoy","address_id": "91468_0289_2f27fe","address_searched": "Place Raymond-Gombault 91540 Ormoy","address_type": "street","commune": "Ormoy","insee_comm": "91468","latitude": 48.576068,"longitude": 2.447034,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-91468-01","latitude": "48.5764007568","longitude": "2.44724702835","nom": "Mairie d'Ormoy","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ormoy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ormoy","postalCode": "91540","streetAddress": ["Place Raymond-Gombault"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91469","contact_email": "mairieormoylariviere@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 69 92 72 49","contact_phone": "+33 1 64 94 21 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "41 Grande Rue 91150 Ormoy-la-Rivi\u00e8re","address_id": "ADRNIVX_0000000271589286","address_searched": "41 Grande rue 91150 Ormoy-la-Rivi\u00e8re","address_type": "housenumber","commune": "Ormoy-la-Rivi\u00e8re","insee_comm": "91469","latitude": 48.40436,"longitude": 2.149708,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91469-01","latitude": "48.4049987793","longitude": "2.14963006973","nom": "Mairie d'Ormoy-la-Rivi\u00e8re","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Ormoy-la-Rivi\u00e8re","postalCode": "91150","streetAddress": ["41 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91471","contact_email": "contact@mairie-orsay.fr","contact_fax": "+33 1 60 92 80 80","contact_phone": "+33 1 60 92 80 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc 91400 Orsay","address_id": "ADRNIVX_0000000271334032","address_searched": "2 place du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc BP 47 91401 Orsay Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Orsay","insee_comm": "91471","latitude": 48.699031,"longitude": 2.187653,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91471-01","latitude": "48.6989009","longitude": "2.1873819","nom": "Mairie d'Orsay","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-orsay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Orsay Cedex","postalCode": "91401","streetAddress": ["2 place du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc","BP 47"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91473","contact_email": "communedeorveau@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 69 90 12 05","contact_phone": "+33 1 64 57 66 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-91473-01","latitude": "48.459400177","longitude": "2.32028007507","nom": "Mairie d'Orveau","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://orveau.free.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Orveau","postalCode": "91590","streetAddress": ["4 Grand'rue Guy-Gauthier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91477","contact_email": "contact@mairie-palaiseau.fr","contact_fax": "+33 1 69 31 93 99","contact_phone": "+33 1 69 31 93 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "91 Rue de Paris 91120 Palaiseau","address_id": "ADRNIVX_0000000271295316","address_searched": "CS 95315 91, rue de Paris 91125 Palaiseau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Palaiseau","insee_comm": "91477","latitude": 48.714694,"longitude": 2.245556,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-91477-01","latitude": "48.7147407532","longitude": "2.24559688568","nom": "Mairie de Palaiseau","type": "mairie","update": "2013-07-03","website": ["http://www.ville-palaiseau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau Cedex","postalCode": "91125","streetAddress": ["CS 95315","91, rue de Paris"]}}
{"accessibilite_text": "service \u00e0 la population, service social accessible.","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91479","contact_email": "contactmairie@paray-vieille-poste.fr","contact_fax": "+33 1 69 38 28 54","contact_phone": "+33 1 69 38 79 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Henri Barbusse 91550 Paray-Vieille-Poste","address_id": "91479_0690_a292e5","address_searched": "BP 73 Place Henri-Barbusse 91550 Paray-Vieille-Poste","address_type": "street","commune": "Paray-Vieille-Poste","insee_comm": "91479","latitude": 48.71297,"longitude": 2.362813,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91479-01","latitude": "48.7131004333","longitude": "2.36299991608","nom": "Mairie de Paray-Vieille-Poste","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.paray-vieille-poste.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Paray-Vieille-Poste","postalCode": "91550","streetAddress": ["BP 73","Place Henri-Barbusse"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91482","contact_email": "mairie@pecqueuse.fr","contact_fax": "+33 1 64 91 56 38","contact_phone": "+33 1 64 91 01 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 91470 Les Moli\u00e8res","address_id": "91411_0112_29f925","address_searched": "Place de la Mairie 91470 Pecqueuse","address_type": "street","commune": "Les Moli\u00e8res","insee_comm": "91411","latitude": 48.672968,"longitude": 2.069001,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91482-01","latitude": "48.6725997925","longitude": "2.06926989555","nom": "Mairie de Pecqueuse","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-pecqueuse.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pecqueuse","postalCode": "91470","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91494","contact_email": "mairie@leplessispate.fr","contact_fax": "+33 1 60 85 59 29","contact_phone": "+33 1 60 85 59 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-91494-01","latitude": "48.6119995117","longitude": "2.32573008537","nom": "Mairie du Plessis-P\u00e2t\u00e9","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.leplessispate.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Plessis-P\u00e2t\u00e9","postalCode": "91220","streetAddress": ["Place du 8-Mai-1945"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91495","contact_email": "mairie.plessis-saint-benoit@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 59 03","contact_phone": "+33 1 64 95 51 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Petit Plessis 91410 Plessis-Saint-Benoist","address_id": "91495_0070_47256d","address_searched": "Rue du Petit-Plessis 91410 Plessis-Saint-Benoist","address_type": "street","commune": "Plessis-Saint-Benoist","insee_comm": "91495","latitude": 48.442005,"longitude": 2.004235,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91495-01","latitude": "48.4431533813","longitude": "2.00540304184","nom": "Mairie de Plessis-Saint-Benoist","type": "mairie","update": "2016-02-12","writeAddress": {"addressLocality": "Plessis-Saint-Benoist","postalCode": "91410","streetAddress": ["Rue du Petit-Plessis"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91507","contact_email": "prunaysuressonne@orange.fr","contact_fax": "+33 1 64 99 33 46","contact_phone": "+33 1 64 99 52 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Georges Bercher 91720 Prunay-sur-Essonne","address_id": "ADRNIVX_0000000325287461","address_searched": "1 rue Georges-Bercher 91720 Prunay-sur-Essonne","address_type": "housenumber","commune": "Prunay-sur-Essonne","insee_comm": "91507","latitude": 48.356813,"longitude": 2.377395,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91507-01","latitude": "48.3521003723","longitude": "2.38052010536","nom": "Mairie de Prunay-sur-Essonne","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.prunaysuressonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Prunay-sur-Essonne","postalCode": "91720","streetAddress": ["1 rue Georges-Bercher"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91508","contact_email": "mairie-puiselet-le-marais@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 81 09","contact_phone": "+33 1 64 95 81 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "43 Rue de la Grande Vall\u00e9e 91150 Puiselet-le-Marais","address_id": "ADRNIVX_0000000325287504","address_searched": "43 rue de la Grande-Vall\u00e9e 91150 Puiselet-le-Marais","address_type": "housenumber","commune": "Puiselet-le-Marais","insee_comm": "91508","latitude": 48.406288,"longitude": 2.263933,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91508-01","latitude": "48.4063132","longitude": "2.2640187","nom": "Mairie de Puiselet-le-Marais","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.puiselet-le-marais.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Puiselet-le-Marais","postalCode": "91150","streetAddress": ["43 rue de la Grande-Vall\u00e9e"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91511","contact_email": "pussay.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 38 40","contact_phone": "+33 1 64 95 23 38","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Jeu de Paume 91740 Pussay","address_id": "91511_0057_01a0dc","address_searched": "Place du Jeu-de-Paume 91740 Pussay","address_type": "street","commune": "Pussay","insee_comm": "91511","latitude": 48.349424,"longitude": 1.995165,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91511-01","latitude": "48.3496017456","longitude": "1.99451994896","nom": "Mairie de Pussay","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairiepussay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pussay","postalCode": "91740","streetAddress": ["Place du Jeu-de-Paume"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91514","contact_email": "mairie@mairie-quincy-sous-senart.fr","contact_fax": "+33 1 69 39 02 20","contact_phone": "+33 1 69 00 14 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de Combs la Ville 91480 Quincy-sous-S\u00e9nart","address_id": "ADRNIVX_0000000271404504","address_searched": "5 rue Combs-la-Ville 91480 Quincy-sous-S\u00e9nart","address_type": "housenumber","commune": "Quincy-sous-S\u00e9nart","insee_comm": "91514","latitude": 48.671182,"longitude": 2.54042,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91514-01","latitude": "48.6711006165","longitude": "2.54044008255","nom": "Mairie de Quincy-sous-S\u00e9nart","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-quincy-sous-senart.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quincy-sous-S\u00e9nart","postalCode": "91480","streetAddress": ["5 rue Combs-la-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91519","contact_email": "mairie-richarville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 69 58 76 80","contact_phone": "+33 1 64 95 70 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue du Plessis 91410 Richarville","address_id": "ADRNIVX_0000000325287023","address_searched": "9 rue du Plessis 91410 Richarville","address_type": "housenumber","commune": "Richarville","insee_comm": "91519","latitude": 48.470628,"longitude": 2.001239,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-91519-01","latitude": "48.4733764985","longitude": "1.99951171875","nom": "Mairie de Richarville","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.richarville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Richarville","postalCode": "91410","streetAddress": ["9 rue du Plessis"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91521","contact_email": "contact@ville-ris-orangis.fr","contact_fax": "+33 1 69 02 52 53","contact_phone": "+33 1 69 02 52 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 91130 Ris-Orangis","address_id": "91521_1290_e0afd8","address_searched": "BP 39 Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91130 Ris-Orangis","address_type": "street","commune": "Ris-Orangis","insee_comm": "91521","latitude": 48.653675,"longitude": 2.415768,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91521-01","latitude": "48.653629303","longitude": "2.41588807106","nom": "Mairie de Ris-Orangis","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-ris-orangis.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ris-Orangis","postalCode": "91130","streetAddress": ["BP 39","Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91525","contact_email": "contact@mairie-roinville.fr","contact_fax": "+33 1 60 81 00 43","contact_phone": "+33 1 64 59 72 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 91410 Roinville","address_id": "ADRNIVX_0000000271548028","address_searched": "2 rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91410 Roinville","address_type": "housenumber","commune": "Roinville","insee_comm": "91525","latitude": 48.531179,"longitude": 2.046258,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91525-01","latitude": "48.5311718","longitude": "2.0460057","nom": "Mairie de Roinville","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://mairie-roinville.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Roinville","postalCode": "91410","streetAddress": ["2 rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91526","contact_email": "communederoinvilliers@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 50 85","contact_phone": "+33 1 61 95 42 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Le Village 91150 Roinvilliers","address_id": "ADRNIVX_0000000271596953","address_searched": "12, Grande rue 91150 Roinvilliers","address_type": "housenumber","commune": "Roinvilliers","insee_comm": "91526","latitude": 48.355623,"longitude": 2.242436,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91526-01","latitude": "48.3839988708","longitude": "2.23002004623","nom": "Mairie de Roinvilliers","type": "mairie","update": "2014-10-29","writeAddress": {"addressLocality": "Roinvilliers","postalCode": "91150","streetAddress": ["12, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91533","contact_email": "contact@mairie-saclas.fr","contact_fax": "+33 1 60 80 99 46","contact_phone": "+33 1 69 58 88 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Rue de la Mairie 91690 Saclas","address_id": "ADRNIVX_0000000271596152","address_searched": "19, rue de la Mairie 91690 Saclas","address_type": "housenumber","commune": "Saclas","insee_comm": "91533","latitude": 48.360346,"longitude": 2.125281,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91533-01","latitude": "48.3605995178","longitude": "2.12540006638","nom": "Mairie de Saclas","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.mairie-saclas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saclas","postalCode": "91690","streetAddress": ["19, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91534","contact_email": "maire@saclay.fr","contact_fax": "+33 1 69 41 21 20","contact_phone": "+33 1 69 41 02 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Place de la Mairie 91400 Saclay","address_id": "ADRNIVX_0000000271281506","address_searched": "12 place de la Mairie 91400 Saclay","address_type": "housenumber","commune": "Saclay","insee_comm": "91534","latitude": 48.731116,"longitude": 2.172501,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91534-01","latitude": "48.731098175","longitude": "2.17242002487","nom": "Mairie de Saclay","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.saclay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saclay","postalCode": "91400","streetAddress": ["12 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91538","contact_email": "mairie@saint-aubin.fr","contact_fax": "+33 1 60 19 22 15","contact_phone": "+33 1 69 41 09 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 91190 Saint-Aubin","address_id": "91538_0053_6d61c5","address_searched": "Place de la Mairie 91190 Saint-Aubin","address_type": "street","commune": "Saint-Aubin","insee_comm": "91538","latitude": 48.715167,"longitude": 2.140772,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91538-01","latitude": "48.7151985168","longitude": "2.14072990417","nom": "Mairie de Saint-Aubin","type": "mairie","update": "2016-02-19","website": ["http://www.saint-aubin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Aubin","postalCode": "91190","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91540","contact_email": "st-cheron.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 56 37 04","contact_phone": "+33 1 69 14 13 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Parc de Baville 91530 Saint-Ch\u00e9ron","address_id": "91540_B092_862f78","address_searched": "Parc des Tourelles 91530 Saint-Ch\u00e9ron","address_type": "locality","commune": "Saint-Ch\u00e9ron","insee_comm": "91540","latitude": 48.563792,"longitude": 2.126046,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-91540-01","latitude": "48.5535774231","longitude": "2.12392497063","nom": "Mairie de Saint-Ch\u00e9ron","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.saintcheron.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Ch\u00e9ron","postalCode": "91530","streetAddress": ["Parc des Tourelles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91544","contact_email": "mairie.saint-cyr-la-riviere@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 61 78","contact_phone": "+33 1 64 95 60 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Ch\u00e2teau 91690 Saint-Cyr-la-Rivi\u00e8re","address_id": "91544_0032_d90d52","address_searched": "Rue du Ch\u00e2teau 91690 Saint-Cyr-la-Rivi\u00e8re","address_type": "street","commune": "Saint-Cyr-la-Rivi\u00e8re","insee_comm": "91544","latitude": 48.355226,"longitude": 2.148994,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91544-01","latitude": "48.355032","longitude": "2.1499799","nom": "Mairie de Saint-Cyr-la-Rivi\u00e8re","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-saintcyrlariviere.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Cyr-la-Rivi\u00e8re","postalCode": "91690","streetAddress": ["Rue du Ch\u00e2teau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91546","contact_email": "mairie@saint-cyr-sous-dourdan.fr","contact_fax": "+33 1 64 59 12 31","contact_phone": "+33 1 64 59 01 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route de Paris 91410 Saint-Cyr-sous-Dourdan","address_id": "ADRNIVX_0000000271526386","address_searched": "1 route de Paris 91410 Saint-Cyr-sous-Dourdan","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Cyr-sous-Dourdan","insee_comm": "91546","latitude": 48.569967,"longitude": 2.034198,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91546-01","latitude": "48.5660018921","longitude": "2.0297999382","nom": "Mairie de Saint-Cyr-sous-Dourdan","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Cyr-sous-Dourdan","postalCode": "91410","streetAddress": ["1 route de Paris"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91547","contact_email": "mairieescobille@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 1 64 95 52 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du Ch\u00e2teau 91410 Saint-Escobille","address_id": "ADRNIVX_0000000271584145","address_searched": "2 rue du Ch\u00e2teau H\u00f4tel de Ville 91410 Saint-Escobille","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Escobille","insee_comm": "91547","latitude": 48.429649,"longitude": 1.96726,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91547-01","latitude": "48.4296989441","longitude": "1.96723997593","nom": "Mairie de Saint-Escobille","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.saintescobille.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Escobille","postalCode": "91410","streetAddress": ["2 rue du Ch\u00e2teau","H\u00f4tel de Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91549","contact_email": "le-maire@sgdb91.com","contact_fax": "+33 1 69 46 80 01","contact_phone": "+33 1 69 46 80 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Roger Perriaud 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_id": "91549_3560_fc9ddd","address_searched": "Place Roger-Perriaud 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_type": "street","commune": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","insee_comm": "91549","latitude": 48.640974,"longitude": 2.326188,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91549-01","latitude": "48.6408996582","longitude": "2.32620000839","nom": "Mairie de Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.sgdb91.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","postalCode": "91700","streetAddress": ["Place Roger-Perriaud"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91552","contact_email": "mairie@ville-sgla.fr","contact_fax": "+33 1 64 90 33 90","contact_phone": "+33 1 69 26 26 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Ren\u00e9 Decle 91180 Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon","address_id": "ADRNIVX_0000000331842368","address_searched": "2 rue Ren\u00e9-D\u00e8cle 91180 Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon","insee_comm": "91552","latitude": 48.593634,"longitude": 2.262436,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91552-01","latitude": "48.5950012207","longitude": "2.25875997543","nom": "Mairie de Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-saint-germain-les-arpajon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon","postalCode": "91180","streetAddress": ["2 rue Ren\u00e9-D\u00e8cle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91553","contact_email": "contact@sglc.fr","contact_fax": "+33 1 60 75 01 91","contact_phone": "+33 1 69 89 70 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Route de Lieusaint 91250 Saint-Germain-l\u00e8s-Corbeil","address_id": "ADRNIVX_0000000348581649","address_searched": "BP 9 2 route de Lieusaint 91250 Saint-Germain-l\u00e8s-Corbeil","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Germain-l\u00e8s-Corbeil","insee_comm": "91553","latitude": 48.620675,"longitude": 2.488133,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91553-01","latitude": "48.6206016541","longitude": "2.48864006996","nom": "Mairie de Saint-Germain-l\u00e8s-Corbeil","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.saint-germain-les-corbeil.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Germain-l\u00e8s-Corbeil","postalCode": "91250","streetAddress": ["BP 9","2 route de Lieusaint"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91556","contact_email": "sthilaire.91@orange.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 46 82","contact_phone": "+33 1 64 95 40 85","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 All\u00e9e des Tilleuls 91780 Saint-Hilaire","address_id": "ADRNIVX_0000000271581842","address_searched": "1, all\u00e9e des Tilleuls 91780 Saint-Hilaire","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Hilaire","insee_comm": "91556","latitude": 48.433216,"longitude": 2.076129,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91556-01","latitude": "48.4337997437","longitude": "2.07683992386","nom": "Mairie de Saint-Hilaire","type": "mairie","update": "2014-10-29","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Hilaire","postalCode": "91780","streetAddress": ["1, all\u00e9e des Tilleuls"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91560","contact_email": "mairie.st.jean.beauregard@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 12 58 63","contact_phone": "+33 1 60 12 00 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Grande Rue 91940 Saint-Jean-de-Beauregard","address_id": "91560_0110_416864","address_searched": "49 Grande rue 91940 Saint-Jean-de-Beauregard","address_type": "street","commune": "Saint-Jean-de-Beauregard","insee_comm": "91560","latitude": 48.671723,"longitude": 2.169831,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91560-01","latitude": "48.6668701172","longitude": "2.16694402695","nom": "Mairie de Saint-Jean-de-Beauregard","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-saintjeandebeauregard.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-de-Beauregard","postalCode": "91940","streetAddress": ["49 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91568","contact_email": "mairie-saint-maurice-accueil@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 58 83 80","contact_phone": "+33 1 64 58 91 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de Bourguignette 91530 Saint-Maurice-Montcouronne","address_id": "ADRNIVX_0000000271518727","address_searched": "5 rue Bourguinette 91530 Saint-Maurice-Montcouronne","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Maurice-Montcouronne","insee_comm": "91568","latitude": 48.581361,"longitude": 2.123892,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-91568-01","latitude": "48.5809822083","longitude": "2.12374210358","nom": "Mairie de Saint-Maurice-Montcouronne","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-saint-maurice-montcouronne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Maurice-Montcouronne","postalCode": "91530","streetAddress": ["5 rue Bourguinette"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91570","contact_email": "mairie@saintmichel91.fr","contact_phone": "+33 1 69 80 29 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Rue de l'\u00c9glise 91240 Saint-Michel-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000339933628","address_searched": "16 rue de l'\u00c9glise 91240 Saint-Michel-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Michel-sur-Orge","insee_comm": "91570","latitude": 48.630092,"longitude": 2.302797,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91570-01","latitude": "48.6313018799","longitude": "2.30283999443","nom": "Mairie de Saint-Michel-sur-Orge","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.saintmichelsurorge.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Michel-sur-Orge","postalCode": "91240","streetAddress": ["16 rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91573","contact_email": "mairie@stpdp.com","contact_fax": "+33 1 60 75 13 21","contact_phone": "+33 1 69 89 75 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Antonio Vivaldi 91280 Saint-Pierre-du-Perray","address_id": "ADRNIVX_0000000349387487","address_searched": "8 rue Vivaldi BP 39 91280 Saint-Pierre-du-Perray","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pierre-du-Perray","insee_comm": "91573","latitude": 48.61276,"longitude": 2.512162,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91573-01","latitude": "48.6131263","longitude": "2.5103495","nom": "Mairie de Saint-Pierre-du-Perray","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.saint-pierre-du-perray.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-du-Perray","postalCode": "91280","streetAddress": ["8 rue Vivaldi","BP 39"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91577","contact_email": "mairie@saintry-sur-seine.fr","contact_fax": "+33 1 69 89 52 63","contact_phone": "+33 1 69 89 52 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "57 Grand-Rue Charles de Gaulle 91250 Saintry-sur-Seine","address_id": "ADRNIVX_0000000271505875","address_searched": "57 Grande rue Charles-de-Gaulle 91250 Saintry-sur-Seine","address_type": "housenumber","commune": "Saintry-sur-Seine","insee_comm": "91577","latitude": 48.596407,"longitude": 2.492901,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-91577-01","latitude": "48.5951004028","longitude": "2.49253988266","nom": "Mairie de Saintry-sur-Seine","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.saintry-sur-seine.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saintry-sur-Seine","postalCode": "91250","streetAddress": ["57 Grande rue Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91578","contact_email": "mairie@saint-sulpice-de-favieres.fr","contact_fax": "+33 1 69 94 09 19","contact_phone": "+33 1 64 58 42 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue aux F\u00e8ves 91910 Saint-Sulpice-de-Favi\u00e8res","address_id": "ADRNIVX_0000000271543909","address_searched": "14 rue Aux-F\u00e8ves 91910 Saint-Sulpice-de-Favi\u00e8res","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Sulpice-de-Favi\u00e8res","insee_comm": "91578","latitude": 48.541065,"longitude": 2.177951,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91578-01","latitude": "48.5411926","longitude": "2.1776138","nom": "Mairie de Saint-Sulpice-de-Favi\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.saint-sulpice-de-favieres.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Sulpice-de-Favi\u00e8res","postalCode": "91910","streetAddress": ["14 rue Aux-F\u00e8ves"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91579","contact_email": "mairie@saint-vrain91.fr","contact_fax": "+33 1 64 56 24 02","contact_phone": "+33 1 64 56 13 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Rue des Noblets 91770 Saint-Vrain","address_id": "ADRNIVX_0000000271544049","address_searched": "13 rue des Noblets 91770 Saint-Vrain","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Vrain","insee_comm": "91579","latitude": 48.541713,"longitude": 2.334549,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91579-01","latitude": "48.5416984558","longitude": "2.33473992348","nom": "Mairie de Saint-Vrain","type": "mairie","update": "2016-01-07","website": ["http://www.saint-vrain91.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Vrain","postalCode": "91770","streetAddress": ["13 rue des Noblets"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91581","contact_email": "mairie@saint-yon.fr","contact_fax": "+33 1 64 58 45 27","contact_phone": "+33 1 64 58 40 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des Cosnardi\u00e8res 91650 Saint-Yon","address_id": "91581_0050_47c595","address_searched": "Rue des Cosnardi\u00e8res 91650 Saint-Yon","address_type": "street","commune": "Saint-Yon","insee_comm": "91581","latitude": 48.561825,"longitude": 2.186592,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91581-01","latitude": "48.5611000061","longitude": "2.18479990959","nom": "Mairie de Saint-Yon","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairiedesaint-yon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Yon","postalCode": "91650","streetAddress": ["Rue des Cosnardi\u00e8res"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91587","contact_email": "contact@saulx.org","contact_fax": "+33 1 64 48 79 08","contact_phone": "+33 1 69 74 11 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "62 Rue de la Division Leclerc 91160 Saulx-les-Chartreux","address_id": "ADRNIVX_0000000325297920","address_searched": "62 rue de la Division-Leclerc 91160 Saulx-les-Chartreux","address_type": "housenumber","commune": "Saulx-les-Chartreux","insee_comm": "91587","latitude": 48.691224,"longitude": 2.264668,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91587-01","latitude": "48.6883010864","longitude": "2.25911998749","nom": "Mairie de Saulx-les-Chartreux","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.saulx.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saulx-les-Chartreux","postalCode": "91160","streetAddress": ["62 rue de la Division-Leclerc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91589","contact_email": "contact@savigny.org","contact_fax": "+33 1 69 54 40 05","contact_phone": "+33 1 69 54 40 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "48 Avenue Charles de Gaulle 91600 Savigny-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271389847","address_searched": "48 avenue Charles-de-Gaulle 91600 Savigny-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Savigny-sur-Orge","insee_comm": "91589","latitude": 48.679191,"longitude": 2.34565,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91589-01","latitude": "48.6790885925","longitude": "2.34573507309","nom": "Mairie de Savigny-sur-Orge","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.savigny.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Savigny-sur-Orge","postalCode": "91600","streetAddress": ["48 avenue Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91593","contact_email": "mairie.sermaise@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 81 07 08","contact_phone": "+33 1 64 59 82 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "280 Avenue Paul Blot 91530 Sermaise","address_id": "ADRNIVX_0000000325289882","address_searched": "280 avenue Paul-Blot 91530 Sermaise","address_type": "housenumber","commune": "Sermaise","insee_comm": "91593","latitude": 48.536936,"longitude": 2.080902,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91593-01","latitude": "48.5378466","longitude": "2.08052710000004","nom": "Mairie de Sermaise","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-sermaise.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sermaise","postalCode": "91530","streetAddress": ["280 avenue Paul-Blot"]}}
{"accessibilite_text": "rampe amovible","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "91599","contact_email": "mairie@soisysurecole.fr","contact_fax": "+33 1 64 98 48 91","contact_phone": "+33 1 64 98 00 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 91840 Soisy-sur-\u00c9cole","address_id": "91599_0035_9197ed","address_searched": "Place de la Mairie 91840 Soisy-sur-\u00c9cole","address_type": "street","commune": "Soisy-sur-\u00c9cole","insee_comm": "91599","latitude": 48.474666,"longitude": 2.496775,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91599-01","latitude": "48.4748168","longitude": "2.4967139","nom": "Mairie de Soisy-sur-\u00c9cole","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.soisysurecole.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Soisy-sur-\u00c9cole","postalCode": "91840","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91600","contact_email": "accueil@soisysurseine.fr","contact_fax": "+33 1 69 89 05 99","contact_phone": "+33 1 69 89 71 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 91450 Soisy-sur-Seine","address_id": "91600_0650_ea1707","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc 91450 Soisy-sur-Seine","address_type": "street","commune": "Soisy-sur-Seine","insee_comm": "91600","latitude": 48.642792,"longitude": 2.454506,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91600-01","latitude": "48.646900177","longitude": "2.44914007187","nom": "Mairie de Soisy-sur-Seine","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.soisysurseine.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Soisy-sur-Seine","postalCode": "91450","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91602","contact_email": "mairie.souzylabriche@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 69 92 20 05","contact_phone": "+33 1 60 80 36 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Chemin des Sources 91580 Souzy-la-Briche","address_id": "ADRNIVX_0000000271550631","address_searched": "4 chemin des Sources 91580 Souzy-la-Briche","address_type": "housenumber","commune": "Souzy-la-Briche","insee_comm": "91602","latitude": 48.529431,"longitude": 2.148238,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91602-01","latitude": "48.5385017395","longitude": "2.09110999107","nom": "Mairie de Souzy-la-Briche","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Souzy-la-Briche","postalCode": "91580","streetAddress": ["4 chemin des Sources"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "91613","contact_email": "mairiecongervillethionville@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 90 22","contact_phone": "+33 1 64 95 90 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue des Fravilles 91740 Congerville-Thionville","address_id": "ADRNIVX_0000000271594548","address_searched": "5, rue des Fravilles 91740 Congerville-Thionville","address_type": "housenumber","commune": "Congerville-Thionville","insee_comm": "91613","latitude": 48.377643,"longitude": 1.994854,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91613-01","latitude": "48.377659","longitude": "1.9951286","nom": "Mairie de Congerville-Thionville","type": "mairie","update": "2014-07-28","writeAddress": {"addressLocality": "Congerville-Thionville","postalCode": "91740","streetAddress": ["5, rue des Fravilles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91617","contact_email": "mairie@tigery.fr","contact_fax": "+33 1 69 89 15 12","contact_phone": "+33 1 60 75 17 97","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de Liedekerke Beaufort 91250 Tigery","address_id": "ADRNIVX_0000000271451803","address_searched": "2 place Beaufort 91250 Tigery","address_type": "housenumber","commune": "Tigery","insee_comm": "91617","latitude": 48.639377,"longitude": 2.507173,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91617-01","latitude": "48.6394996643","longitude": "2.50761008263","nom": "Mairie de Tigery","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.tigery.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tigery","postalCode": "91250","streetAddress": ["2 place Beaufort"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91619","contact_email": "mairie.torfou@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 82 74 61","contact_phone": "+33 1 60 82 39 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Grande Rue 91730 Torfou","address_id": "ADRNIVX_0000000271549758","address_searched": "16 Grande rue 91730 Torfou","address_type": "housenumber","commune": "Torfou","insee_comm": "91619","latitude": 48.530307,"longitude": 2.22709,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91619-01","latitude": "48.5134010315","longitude": "2.25798010826","nom": "Mairie de Torfou","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.torfou.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Torfou","postalCode": "91730","streetAddress": ["16 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91629","contact_email": "commune.valpuiseaux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 95 88 46","contact_phone": "+33 1 64 95 87 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Rue de la Mairie 91720 Valpuiseaux","address_id": "ADRNIVX_0000000271593122","address_searched": "16 rue de la Mairie 91720 Valpuiseaux","address_type": "housenumber","commune": "Valpuiseaux","insee_comm": "91629","latitude": 48.393029,"longitude": 2.3059,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91629-01","latitude": "48.4323005676","longitude": "2.27950000763","nom": "Mairie de Valpuiseaux","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Valpuiseaux","postalCode": "91720","streetAddress": ["16 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91630","contact_fax": "+33 1 64 59 04 11","contact_phone": "+33 1 64 59 00 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "87 Rue du Village 91530 Le Val-Saint-Germain","address_id": "ADRNIVX_0000000325288894","address_searched": "87, rue du Village 91530 Le Val-Saint-Germain","address_type": "housenumber","commune": "Le Val-Saint-Germain","insee_comm": "91630","latitude": 48.565323,"longitude": 2.058771,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91630-01","latitude": "48.5653746","longitude": "2.0595141","nom": "Mairie du Val-Saint-Germain","type": "mairie","update": "2014-07-28","website": ["http://le-val-saint-germain.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Val-Saint-Germain","postalCode": "91530","streetAddress": ["87, rue du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91631","contact_email": "accueil@varennes-jarcy.fr","contact_fax": "+33 1 69 00 10 99","contact_phone": "+33 1 69 00 11 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Aristide Briand 91480 Varennes-Jarcy","address_id": "91631_0020_d5e332","address_searched": "Place Aristide-Briand 91480 Varennes-Jarcy","address_type": "street","commune": "Varennes-Jarcy","insee_comm": "91631","latitude": 48.678692,"longitude": 2.560013,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91631-01","latitude": "48.6783967","longitude": "2.5599879","nom": "Mairie de Varennes-Jarcy","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.varennesjarcy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Varennes-Jarcy","postalCode": "91480","streetAddress": ["Place Aristide-Briand"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91634","contact_email": "contact@ville-vaugrigneuse.fr","contact_fax": "+33 1 64 58 83 90","contact_phone": "+33 1 64 58 90 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Heroard 91640 Vaugrigneuse","address_id": "ADRNIVX_0000000271497652","address_searched": "1 rue H\u00e9roard 91640 Vaugrigneuse","address_type": "housenumber","commune": "Vaugrigneuse","insee_comm": "91634","latitude": 48.602797,"longitude": 2.121075,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91634-01","latitude": "48.6025775","longitude": "2.1211176","nom": "Mairie de Vaugrigneuse","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-vaugrigneuse.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vaugrigneuse","postalCode": "91640","streetAddress": ["1 rue H\u00e9roard"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91635","contact_email": "mairie@vauhallan.fr","contact_fax": "+33 1 69 35 53 07","contact_phone": "+33 1 69 35 53 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Grand-Rue du 8 Mai 1945 91430 Vauhallan","address_id": "ADRNIVX_0000000271278581","address_searched": "10 Grande rue du 8-Mai-1945 91430 Vauhallan","address_type": "housenumber","commune": "Vauhallan","insee_comm": "91635","latitude": 48.734196,"longitude": 2.207337,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91635-01","latitude": "48.7341958","longitude": "2.2073369","nom": "Mairie de Vauhallan","type": "mairie","update": "2015-09-03","website": ["http://www.vauhallan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vauhallan","postalCode": "91430","streetAddress": ["10 Grande rue du 8-Mai-1945"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91639","contact_email": "mairie.vayressuressonne@cegetel.net","contact_fax": "+33 1 64 57 85 59","contact_phone": "+33 1 64 57 90 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chemin d'Orveau 91820 Vayres-sur-Essonne","address_id": "91639_0190_9b6636","address_searched": "Chemin d'Orveau 91820 Vayres-sur-Essonne","address_type": "street","commune": "Vayres-sur-Essonne","insee_comm": "91639","latitude": 48.438211,"longitude": 2.351226,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91639-01","latitude": "48.4380989075","longitude": "2.35143995285","nom": "Mairie de Vayres-sur-Essonne","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.mairie-vayres-essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vayres-sur-Essonne","postalCode": "91820","streetAddress": ["Chemin d'Orveau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91645","contact_email": "contact@verrieres-le-buisson.fr","contact_fax": "+33 1 60 11 90 30","contact_phone": "+33 1 69 53 78 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Charles de Gaulle 91370 Verri\u00e8res-le-Buisson","address_id": "91645_0435_08c8ea","address_searched": "Place Charles-de-Gaulle 91370 Verri\u00e8res-le-Buisson","address_type": "street","commune": "Verri\u00e8res-le-Buisson","insee_comm": "91645","latitude": 48.74641,"longitude": 2.266792,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91645-01","latitude": "48.7464981079","longitude": "2.26694989204","nom": "Mairie de Verri\u00e8res-le-Buisson","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.verrieres-le-buisson.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Verri\u00e8res-le-Buisson","postalCode": "91370","streetAddress": ["Place Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91648","contact_email": "commune-vert-le-grand@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 56 22 55","contact_phone": "+33 1 64 56 02 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 91810 Vert-le-Grand","address_id": "91648_0057_9ad09e","address_searched": "Place de la Mairie 91810 Vert-le-Grand","address_type": "street","commune": "Vert-le-Grand","insee_comm": "91648","latitude": 48.573084,"longitude": 2.358606,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91648-01","latitude": "48.5732292","longitude": "2.3585535","nom": "Mairie de Vert-le-Grand","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.vertlegrand.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vert-le-Grand","postalCode": "91810","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91649","contact_email": "mairie@vertlepetit.fr","contact_fax": "+33 1 64 93 25 43","contact_phone": "+33 1 64 93 24 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc 91710 Vert-le-Petit","address_id": "ADRNIVX_0000000271540497","address_searched": "BP 6 4 rue du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc 91710 Vert-le-Petit","address_type": "housenumber","commune": "Vert-le-Petit","insee_comm": "91649","latitude": 48.550737,"longitude": 2.366344,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91649-01","latitude": "48.5508995056","longitude": "2.3666100502","nom": "Mairie de Vert-le-Petit","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.vertlepetit.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vert-le-Petit","postalCode": "91710","streetAddress": ["BP 6","4 rue du G\u00e9n\u00e9ral-Leclerc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91654","contact_email": "mairie.videlles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 64 98 33 64","contact_phone": "+33 1 64 98 32 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Croix Boiss\u00e9e 91890 Videlles","address_id": "ADRNIVX_0000000271572982","address_searched": "1 rue de la Croix-Boiss\u00e9e 91890 Videlles","address_type": "housenumber","commune": "Videlles","insee_comm": "91654","latitude": 48.464729,"longitude": 2.431098,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91654-01","latitude": "48.4662017822","longitude": "2.43089008331","nom": "Mairie de Videlles","type": "mairie","update": "2015-05-12","writeAddress": {"addressLocality": "Videlles","postalCode": "91890","streetAddress": ["1 rue de la Croix-Boiss\u00e9e"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91657","contact_fax": "+33 1 69 40 86 63","contact_phone": "+33 1 69 83 56 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "75 Rue Pierre Marin 91270 Vigneux-sur-Seine","address_id": "ADRNIVX_0000000271332457","address_searched": "75 rue Pierre-Marin 91270 Vigneux-sur-Seine","address_type": "housenumber","commune": "Vigneux-sur-Seine","insee_comm": "91657","latitude": 48.699879,"longitude": 2.416887,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-91657-01","latitude": "48.6998443604","longitude": "2.41690397263","nom": "Mairie de Vigneux-sur-Seine","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-vigneux-sur-seine.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vigneux-sur-Seine","postalCode": "91270","streetAddress": ["75 rue Pierre-Marin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91659","contact_email": "contact@mairie-villabe.fr","contact_fax": "+33 1 60 86 29 53","contact_phone": "+33 1 69 11 19 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "34 BIS Avenue du 8 Mai 1945 91100 Villab\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000271514239","address_searched": "34 bis avenue du 8-Mai-1945 91100 Villab\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Villab\u00e9","insee_comm": "91659","latitude": 48.588833,"longitude": 2.454324,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91659-01","latitude": "48.5892274","longitude": "2.4536764","nom": "Mairie de Villab\u00e9","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.villabe.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villab\u00e9","postalCode": "91100","streetAddress": ["34 bis avenue du 8-Mai-1945"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91661","contact_email": "votremairie@villebon-sur-yvette.fr","contact_fax": "+33 1 60 10 43 54","contact_phone": "+33 1 69 93 49 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place G\u00e9rard Nevers 91140 Villebon-sur-Yvette","address_id": "91661_1043_8c7f25","address_searched": "Place G\u00e9rard-Nevers 91140 Villebon-sur-Yvette","address_type": "street","commune": "Villebon-sur-Yvette","insee_comm": "91661","latitude": 48.700117,"longitude": 2.227129,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91661-01","latitude": "48.7000999451","longitude": "2.2272400856","nom": "Mairie de Villebon-sur-Yvette","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.villebon-sur-yvette.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villebon-sur-Yvette","postalCode": "91140","streetAddress": ["Place G\u00e9rard-Nevers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91662","contact_email": "mairie.villeconin@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 80 50 47","contact_phone": "+33 1 60 80 36 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Grande Rue 91580 Villeconin","address_id": "ADRNIVX_0000000271558831","address_searched": "4 Grande rue 91580 Villeconin","address_type": "housenumber","commune": "Villeconin","insee_comm": "91662","latitude": 48.513819,"longitude": 2.122001,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91662-01","latitude": "48.514059","longitude": "2.123585","nom": "Mairie de Villeconin","type": "mairie","update": "2015-05-18","website": ["http://villeconin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villeconin","postalCode": "91580","streetAddress": ["4 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91665","contact_email": "communication@lavilledubois.fr","contact_fax": "+33 1 64 49 59 39","contact_phone": "+33 1 64 49 59 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 13001 Marseille","address_id": "13201_3993_1dc200","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91620 La Ville-du-Bois","address_type": "street","commune": "Marseille","insee_comm": "13201","latitude": 43.294895,"longitude": 5.375787,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91665-01","latitude": "48.661072","longitude": "2.2688259","nom": "Mairie de La Ville-du-Bois","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.lavilledubois.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Ville-du-Bois","postalCode": "91620","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91666","contact_email": "cabinet-du-maire@mairie-villejust.fr","contact_fax": "+33 1 60 14 65 82","contact_phone": "+33 1 69 31 74 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de la Mairie 91140 Villejust","address_id": "ADRNIVX_0000000271381671","address_searched": "6 rue de la Mairie 91140 Villejust","address_type": "housenumber","commune": "Villejust","insee_comm": "91666","latitude": 48.682423,"longitude": 2.236892,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91666-01","latitude": "48.6824989319","longitude": "2.23678994179","nom": "Mairie de Villejust","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://mairie-villejust.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villejust","postalCode": "91140","streetAddress": ["6 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91667","contact_email": "contact@villemoisson.fr","contact_fax": "+33 1 69 04 06 77","contact_phone": "+33 1 69 51 56 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Avenue du Grand Orme 91360 Villemoisson-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271412327","address_searched": "22 avenue du Grand-Orme 91360 Villemoisson-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Villemoisson-sur-Orge","insee_comm": "91667","latitude": 48.662277,"longitude": 2.329774,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91667-01","latitude": "48.6615982056","longitude": "2.33032989502","nom": "Mairie de Villemoisson-sur-Orge","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-villemoisson.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villemoisson-sur-Orge","postalCode": "91360","streetAddress": ["22 avenue du Grand-Orme"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91671","contact_email": "mairie-villeneuve-sur-auvers@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 60 80 39 34","contact_phone": "+33 1 60 80 42 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 BIS Impasse de l'Ancien Clos 91580 Villeneuve-sur-Auvers","address_id": "ADRNIVX_0000000271571472","address_searched": "5 bis, impasse de l'Ancien-Clos 91580 Villeneuve-sur-Auvers","address_type": "housenumber","commune": "Villeneuve-sur-Auvers","insee_comm": "91671","latitude": 48.473961,"longitude": 2.249132,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91671-01","latitude": "48.4739990234","longitude": "2.24879002571","nom": "Mairie de Villeneuve-sur-Auvers","type": "mairie","update": "2015-11-30","website": ["http://www.villeneuve-mesnil.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villeneuve-sur-Auvers","postalCode": "91580","streetAddress": ["5 bis, impasse de l'Ancien-Clos"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91679","contact_email": "mairie@ville-villierslebacle.fr","contact_fax": "+33 1 60 19 32 85","contact_phone": "+33 1 69 33 15 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 91190 Villiers-le-B\u00e2cle","address_id": "91679_1334_6d61c5","address_searched": "Place de la Mairie 91190 Villiers-le-B\u00e2cle","address_type": "street","commune": "Villiers-le-B\u00e2cle","insee_comm": "91679","latitude": 48.72572,"longitude": 2.125873,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91679-01","latitude": "48.7257003784","longitude": "2.12534999847","nom": "Mairie de Villiers-le-B\u00e2cle","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ville-villierslebacle.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villiers-le-B\u00e2cle","postalCode": "91190","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91685","contact_email": "mairie@villiers-sur-orge.fr","contact_fax": "+33 1 60 16 62 18","contact_phone": "+33 1 69 51 71 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue Jean Jaur\u00e8s 91700 Villiers-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271418849","address_searched": "6 rue Jean-Jaur\u00e8s 91700 Villiers-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Villiers-sur-Orge","insee_comm": "91685","latitude": 48.657285,"longitude": 2.300415,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91685-01","latitude": "48.6577987671","longitude": "2.30135011673","nom": "Mairie de Villiers-sur-Orge","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.villiers-sur-orge.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Villiers-sur-Orge","postalCode": "91700","streetAddress": ["6 rue Jean-Jaur\u00e8s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91687","contact_email": "accueil@viry-chatillon.fr","contact_fax": "+33 1 69 24 12 22","contact_phone": "+33 1 69 12 62 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la R\u00e9publique 91170 Viry-Ch\u00e2tillon","address_id": "91687_XXXX_eda20a","address_searched": "BP 43 Place de la R\u00e9publique H\u00f4tel de Ville 91178 Viry-Ch\u00e2tillon","address_type": "street","commune": "Viry-Ch\u00e2tillon","insee_comm": "91687","latitude": 48.670985,"longitude": 2.374778,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91687-01","latitude": "48.6706586","longitude": "2.375213","nom": "Mairie de Viry-Ch\u00e2tillon","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.viry-chatillon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Viry-Ch\u00e2tillon","postalCode": "91178","streetAddress": ["BP 43","Place de la R\u00e9publique","H\u00f4tel de Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91689","contact_email": "communication@wissous.fr","contact_fax": "+33 1 64 47 27 50","contact_phone": "+33 1 64 47 27 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Division Leclerc 91320 Wissous","address_id": "91689_0280_0db2a6","address_searched": "Place de la Lib\u00e9ration 91320 Wissous","address_type": "street","commune": "Wissous","insee_comm": "91689","latitude": 48.732107,"longitude": 2.327775,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91689-01","latitude": "48.7316017151","longitude": "2.32668995857","nom": "Mairie de Wissous","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.mairie-wissous.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Wissous","postalCode": "91320","streetAddress": ["Place de la Lib\u00e9ration"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91691","contact_fax": "+33 1 69 48 63 98","contact_phone": "+33 1 69 49 76 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "60 Rue Charles de Gaulle 91330 Yerres","address_id": "ADRNIVX_0000000271294491","address_searched": "60 rue Charles-de-Gaulle 91330 Yerres","address_type": "housenumber","commune": "Yerres","insee_comm": "91691","latitude": 48.716563,"longitude": 2.488441,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-91691-01","latitude": "48.7167015076","longitude": "2.48762011528","nom": "Mairie d'Yerres","type": "mairie","update": "2015-05-12","website": ["http://www.yerres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Yerres","postalCode": "91330","streetAddress": ["60 rue Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91692","contact_email": "mairie@lesulis.fr","contact_fax": "+33 1 69 28 45 60","contact_phone": "+33 1 69 29 34 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Morvan 91940 Les Ulis","address_id": "91692_0918_f26856","address_searched": "BP 43 Rue du Morvan 91940 Les Ulis","address_type": "street","commune": "Les Ulis","insee_comm": "91692","latitude": 48.681128,"longitude": 2.16935,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-91692-01","latitude": "48.6814994812","longitude": "2.16945004463","nom": "Mairie des Ulis","type": "mairie","update": "2014-10-29","website": ["http://www.lesulis.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Ulis","postalCode": "91940","streetAddress": ["BP 43","Rue du Morvan"]}}
{"codeinsee": "91235","contact_fax": "+33 1 60 16 08 37","contact_phone": "+33 1 69 72 30 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "7 Avenue Genevi\u00e8ve 95170 Deuil-la-Barre","address_id": "ADRNIVX_0000000350501701","address_searched": "7 avenue des Peupliers 91705 STE GENEVIEVE DES BOIS CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Deuil-la-Barre","insee_comm": "95197","latitude": 48.971513,"longitude": 2.323367,"score": 0.34,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "maison_arret-91235-01","latitude": "48.642499","longitude": "2.366199","nom": "Maison d'arr\u00eat de Fleury-M\u00e9rogis","type": "maison_arret","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "STE GENEVIEVE DES BOIS CEDEX","postalCode": "91705","streetAddress": ["7 avenue des Peupliers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "mdphe@cg91.fr","contact_phone": "+33 1 69 91 78 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "93 Rue Henri Rochefort 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271470689","address_searched": "93, rue Henri-Rochefort 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.624341,"longitude": 2.436396,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "maison_handicapees-91228-01","latitude": "48.6242980957","longitude": "2.43703007698","nom": "Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es (MDPH) - Essonne","type": "maison_handicapees","update": "2014-08-06","website": ["http://www.handicap.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91000","streetAddress": ["93, rue Henri-Rochefort"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91103","contact_fax": "+33 1 60 84 95 95","contact_phone": "+33 1 60 85 00 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "35 Rue \u00c9douard Danaux 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271499285","address_searched": "35 rue \u00c9douard-Danaux 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Br\u00e9tigny-sur-Orge","insee_comm": "91103","latitude": 48.602298,"longitude": 2.289898,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-91103-01","latitude": "48.6031990051","longitude": "2.28556990623","nom": "Mission locale Trois-Vall\u00e9es","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cnml.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Br\u00e9tigny-sur-Orge","postalCode": "91220","streetAddress": ["35 rue \u00c9douard-Danaux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","contact_email": "infomive91100@gmail.com","contact_fax": "+33 1 60 88 21 93","contact_phone": "+33 1 69 22 10 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 BIS Boulevard Cr\u00eate 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000324293111","address_searched": "4 bis boulevard Cr\u00e9t\u00e9 91100 Corbeil-Essonnes","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.612469,"longitude": 2.479104,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mission_locale-91174-01","latitude": "48.6102599","longitude": "2.474805","nom": "Mission locale de Corbeil-Essonnes","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.declicemploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes","postalCode": "91100","streetAddress": ["4 bis boulevard Cr\u00e9t\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91191","contact_email": "mlvyvs@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 1 69 83 84 77","contact_phone": "+33 1 69 48 11 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Avenue Jean Jaur\u00e8s 91560 Crosne","address_id": "ADRNIVX_0000000271296975","address_searched": "32 avenue Jean-Jaur\u00e8s 91560 Crosne","address_type": "housenumber","commune": "Crosne","insee_comm": "91191","latitude": 48.714247,"longitude": 2.461723,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mission_locale-91191-01","latitude": "48.714417","longitude": "2.461658899999975","nom": "Mission locale du Val d'Yerres et Val-de-Seine","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Crosne","postalCode": "91560","streetAddress": ["32 avenue Jean-Jaur\u00e8s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91223","contact_email": "mission.locale@mlse.reseau-idf.org","contact_fax": "+33 1 69 92 73 16","contact_phone": "+33 1 69 92 02 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "mission_locale-91223-01","latitude": "48.4344659","longitude": "2.1571054","nom": "Mission locale Sud-Essonne","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mlse.eklablog.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes","postalCode": "91150","streetAddress": ["76 rue Saint-Jacques","Maison de l'emploi"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "contact@dynamique-emploi.fr","contact_fax": "+33 1 60 78 91 25","contact_phone": "+33 1 60 78 91 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Cours Blaise Pascal 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000342938259","address_searched": "Dynamique emploi BP 51 9 cours Blaise-Pascal 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.627619,"longitude": 2.430599,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mission_locale-91228-01","latitude": "48.6264","longitude": "2.43038","nom": "Mission locale d'\u00c9vry","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91000","streetAddress": ["Dynamique emploi","BP 51","9 cours Blaise-Pascal"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91286","contact_email": "f.lochert@mlgrigny.reseau-idf.org","contact_fax": "+33 1 69 06 61 00","contact_phone": "+33 1 69 06 80 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 T Avenue des Tuileries 91350 Grigny","address_id": "ADRNIVX_0000000271428928","address_searched": "6 ter avenue des Tuileries 91350 Grigny","address_type": "housenumber","commune": "Grigny","insee_comm": "91286","latitude": 48.650824,"longitude": 2.395404,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-91286-01","latitude": "48.6511001587","longitude": "2.39617991447","nom": "Mission locale de Grigny","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cnml.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Grigny","postalCode": "91350","streetAddress": ["6 ter avenue des Tuileries"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91326","contact_fax": "+33 1 69 38 88 10","contact_phone": "+33 1 69 38 29 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue du Docteur Vinot 91260 Juvisy-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271357730","address_searched": "9 rue du Docteur-Vinot 91260 Juvisy-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Juvisy-sur-Orge","insee_comm": "91326","latitude": 48.691861,"longitude": 2.375292,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-91326-01","latitude": "48.7017","longitude": "2.37196","nom": "Mission locale Nord-Essonne","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ml-nordessonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Juvisy-sur-Orge","postalCode": "91260","streetAddress": ["9 rue du Docteur-Vinot"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91377","contact_email": "entreprises.vitacite@orange.fr","contact_fax": "+33 1 69 30 85 89","contact_phone": "+33 1 69 30 54 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Avenue du Noyer Lambert 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000271280768","address_searched": "10 avenue du Noyer-Lambert 91300 Massy","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.731397,"longitude": 2.291106,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mission_locale-91377-01","latitude": "48.7313","longitude": "2.291","nom": "Mission locale de Massy","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.vitacite.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massy","postalCode": "91300","streetAddress": ["10 avenue du Noyer-Lambert"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91570","contact_fax": "+33 1 69 25 15 86","contact_phone": "+33 1 60 15 54 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "27 Avenue de Bretigny 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_id": "ADRNIVX_0000000271457460","address_searched": "27 avenue de Br\u00e9tigny 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","insee_comm": "91549","latitude": 48.634969,"longitude": 2.331026,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mission_locale-91570-01","latitude": "48.6350385","longitude": "2.3312351","nom": "Mission locale Val-d'Orge","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.emploi.gouv.fr/cnml"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","postalCode": "91700","streetAddress": ["27 avenue de Br\u00e9tigny"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91570","contact_fax": "+33 1 69 25 15 86","contact_phone": "+33 1 60 15 54 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "27 Avenue de Bretigny 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_id": "ADRNIVX_0000000271457460","address_searched": "27 avenue de Br\u00e9tigny 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","insee_comm": "91549","latitude": 48.634969,"longitude": 2.331026,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mission_locale-91570-02","latitude": "48.6350513","longitude": "2.331997900000033","nom": "Mission locale Val-d'Orge","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","postalCode": "91700","streetAddress": ["27 avenue de Br\u00e9tigny"]}}
{"codeinsee": "91691","contact_fax": "+33 1 69 48 79 42","contact_phone": "+33 1 69 48 43 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 BIS Rue du Stade 91330 Yerres","address_id": "ADRNIVX_0000000271302598","address_searched": "p\u00f4le social 2 bis rue du stade 91330 YERRES","address_type": "housenumber","commune": "Yerres","insee_comm": "91691","latitude": 48.710872,"longitude": 2.481352,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-91691-01","latitude": "48.7108802","longitude": "2.4808885","nom": "Mission locale de Yerres","type": "mission_locale","update": "2009-03-27","website": ["http://www.cnml.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "YERRES","postalCode": "91330","streetAddress": ["p\u00f4le social","2 bis rue du stade"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91692","contact_email": "a.vidal@mlulis.reseau-idf.org","contact_fax": "+33 1 69 18 79 19","contact_phone": "+33 1 69 18 79 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de l'Aube 91940 Les Ulis","address_id": "ADRNIVX_0000000271372002","address_searched": "1 rue de l'Aube 91940 Les Ulis","address_type": "housenumber","commune": "Les Ulis","insee_comm": "91692","latitude": 48.686201,"longitude": 2.173344,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mission_locale-91692-01","latitude": "48.6866989136","longitude": "2.17351007462","nom": "Mission locale des Ulis","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.missionlocale-lesulis.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Ulis","postalCode": "91940","streetAddress": ["1 rue de l'Aube"]}}
{"codeinsee": "91027","contact_email": "mailto:ACITRON@portesessonne.fr","contact_fax": "+33 1 60 48 72 69","contact_phone": "+33 1 60 48 70 59","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "4 Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand 91200 Athis-Mons","address_id": "ADRNIVX_0000000271335688","address_searched": "4 avenue Fran\u00e7ois Mitterrand 91200 ATHIS MONS","address_type": "housenumber","commune": "Athis-Mons","insee_comm": "91027","latitude": 48.698869,"longitude": 2.372083,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mjd-91027-01","latitude": "48.69887","longitude": "2.372081","nom": "Maison de justice et du droit  d'Athis-Mons","type": "mjd","update": "2010-02-03","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "ATHIS MONS","postalCode": "91200","streetAddress": ["4 avenue Fran\u00e7ois Mitterrand"]}}
{"codeinsee": "91667","contact_email": "mailto:mjd@agglo-valdorge.fr","contact_fax": "+33 1 69 46 81 57","contact_phone": "+33 1 69 46 81 50","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "72 Route de Corbeil 91360 Villemoisson-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271417442","address_searched": "Trianon 72 route de Corbeil 91360 VILLEMOISSON SUR ORGE","address_type": "housenumber","commune": "Villemoisson-sur-Orge","insee_comm": "91667","latitude": 48.658651,"longitude": 2.339659,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mjd-91667-01","latitude": "48.658651","longitude": "2.339659","nom": "Maison de justice et du droit  du Val d'Orge","type": "mjd","update": "2014-05-01","writeAddress": {"addressLocality": "VILLEMOISSON SUR ORGE","postalCode": "91360","streetAddress": ["Trianon","72 route de Corbeil"]}}
{"codeinsee": "91692","contact_fax": "+33 1 60 92 02 28","contact_phone": "+33 1 64 86 14 05","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geocode_pr": "6","id": "mjd-91692-01","latitude": "48.68487","longitude": "2.16744","nom": "Maison de justice et du droit  des Ulis","type": "mjd","update": "2007-04-03","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "LES ULIS","postalCode": "91940","streetAddress": ["rue des Bergeres","Groupe scolaire des Bergeres"]}}
{"codeinsee": "91223","contact_email": "contact.particulier@msa75.msa.fr","contact_phone": "+33 1 30 63 88 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "140 Rue Saint-Jacques 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271583270","address_searched": "140 rue Saint-Jacques 91150 \u00c9tampes","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.432332,"longitude": 2.152984,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "msa-91223-01","latitude": "48.4324035","longitude": "2.1531171","nom": "Mutualit\u00e9 sociale agricole (MSA) \u00cele-de-France - accueil d'\u00c9tampes","type": "msa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.msa-idf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Paris Cedex 14","postalCode": "75691","streetAddress": ["MSA Ile-de-France"]}}
{"codeinsee": "91223","contact_email": "contact.entreprise@msa75.msa.fr","contact_phone": "+33 1 30 63 88 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "140 Rue Saint-Jacques 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271583270","address_searched": "140 rue Saint-Jacques 91150 \u00c9tampes","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.432332,"longitude": 2.152984,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "msa-91223-02","latitude": "48.4324035","longitude": "2.1531171","nom": "Mutualit\u00e9 sociale agricole (MSA) \u00cele-de-France - accueil d'\u00c9tampes (accueil pour les entreprises)","type": "msa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.msa-idf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Paris Cedex 14","postalCode": "75664","streetAddress": ["BP 137","MSA Ile-de-France"]}}
{"codeinsee": "91182","contact_email": "sd91@onacvg.fr","contact_fax": "+33 1 69 36 46 38","contact_phone": "+33 1 60 79 25 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "onac-91182-01","latitude": "48.6219412","longitude": "2.4030726","nom": "Service d\u00e9partemental de l'Office national des anciens combattants et victimes de guerre (Onac) - Essonne","type": "onac","update": "2014-12-16","website": ["http://www.onac-vg.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "COURCOURONNES","postalCode": "91080","streetAddress": ["5 rue Fran\u00e7ois Truffaut","Immeuble Europe 1"]}}
{"codeinsee": "91215","contact_phone": "+33 1 60 47 86 59","editeursource": "Minist\u00e8re de la Justice","geo": {"address_found": "8 Rue Johann Strauss 91860 \u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","address_id": "ADRNIVX_0000000325323827","address_searched": "8 rue Johann Strauss 91860 EPINAY SOUS SENART","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart","insee_comm": "91215","latitude": 48.695598,"longitude": 2.52423,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "permanence_juridique-91215-01","latitude": "48.695613","longitude": "2.524557","nom": "Point d'acc\u00e8s au droit d'Epinay-sous-s\u00e9nart","type": "permanence_juridique","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "EPINAY SOUS SENART","postalCode": "91860","streetAddress": ["8 rue Johann Strauss"]}}
{"codeinsee": "91223","contact_email": "mailto:pad@mairie-etampes.fr","contact_phone": "+33 1 69 92 11 70","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "1 Rue du Coq 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271583926","address_searched": "1 rue du Coq 91150 ETAMPES","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.431546,"longitude": 2.151907,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "permanence_juridique-91223-01","latitude": "48.4316804","longitude": "2.1520043","nom": "Point d'acc\u00e8s au droit d'Etampes","type": "permanence_juridique","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "ETAMPES","postalCode": "91150","streetAddress": ["1 rue du Coq"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_phone": "+33 1 60 91 07 91","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "7 Le Clos de la Cath\u00e9drale 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271461528","address_searched": "7 Clos de la Cath\u00e9drale 91000 EVRY","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.623357,"longitude": 2.428266,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "permanence_juridique-91228-01","latitude": "48.6234477","longitude": "2.4285291","nom": "Point d'acc\u00e8s au droit d'Evry","type": "permanence_juridique","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "EVRY","postalCode": "91000","streetAddress": ["7 Clos de la Cath\u00e9drale"]}}
{"codeinsee": "91286","contact_phone": "+33 1 69 02 45 70","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "FERME NEUVE 91350 Grigny","address_id": "91286_XXXX_07683a","address_searched": "Ferme neuve chemin du Plessis 91350 GRIGNY","address_type": "street","commune": "Grigny","insee_comm": "91286","latitude": 48.649403,"longitude": 2.389066,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "permanence_juridique-91286-01","latitude": "48.6521754","longitude": "2.3845765","nom": "Point d'acc\u00e8s au droit de Grigny","type": "permanence_juridique","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "GRIGNY","postalCode": "91350","streetAddress": ["Ferme neuve","chemin du Plessis"]}}
{"codeinsee": "91549","contact_phone": "+33 1 69 72 32 78","editeursource": "Minist\u00e8re de la Justice","geo": {"address_found": "7 Avenue Genevi\u00e8ve 95170 Deuil-la-Barre","address_id": "ADRNIVX_0000000350501701","address_searched": "Maison d'arr\u00eat de Fleury-M\u00e9rogis 7 avenue des Peupliers 91705 STE GENEVIEVE DES BOIS CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Deuil-la-Barre","insee_comm": "95197","latitude": 48.971513,"longitude": 2.323367,"score": 0.26,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "permanence_juridique-91549-01","latitude": "48.643395","longitude": "2.323591","nom": "Point d'acc\u00e8s au droit p\u00e9nitentiaire de Fleury-M\u00e9rogis","type": "permanence_juridique","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "STE GENEVIEVE DES BOIS CEDEX","postalCode": "91705","streetAddress": ["Maison d'arr\u00eat de Fleury-M\u00e9rogis","7 avenue des Peupliers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91021","contact_fax": "+33 1 64 90 46 85","contact_phone": "+33 1 64 90 36 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "25 BIS Route d'\u00c9gly 91290 Arpajon","address_id": "ADRNIVX_0000000339932171","address_searched": "25 bis route d'Egly 91290 Arpajon","address_type": "housenumber","commune": "Arpajon","insee_comm": "91021","latitude": 48.58525,"longitude": 2.24094,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91021-01","latitude": "48.5848999023","longitude": "2.23973989487","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'Arpajon","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Arpajon","postalCode": "91290","streetAddress": ["25 bis route d'Egly"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91027","contact_fax": "+33 1 69 57 96 03","contact_phone": "+33 1 60 48 26 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 All\u00e9e d'Ozonville 91200 Athis-Mons","address_id": "ADRNIVX_0000000271307493","address_searched": "6 all\u00e9e d'Ozonville 91200 Athis-Mons","address_type": "housenumber","commune": "Athis-Mons","insee_comm": "91027","latitude": 48.708527,"longitude": 2.387209,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91027-01","latitude": "48.7083015442","longitude": "2.38351988792","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'Athis-Mons","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Athis-Mons","postalCode": "91200","streetAddress": ["6 all\u00e9e d'Ozonville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91027","contact_fax": "+33 1 69 06 61 80","contact_phone": "+33 1 69 38 22 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue des Picardeaux 91200 Athis-Mons","address_id": "ADRNIVX_0000000331849590","address_searched": "10, rue des Picardeaux 91200 Athis-Mons","address_type": "housenumber","commune": "Athis-Mons","insee_comm": "91027","latitude": 48.705412,"longitude": 2.366,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91027-02","latitude": "48.7054603","longitude": "2.36595809999994","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'Athis-Mons","type": "pmi","update": "2014-01-07","writeAddress": {"addressLocality": "Athis-Mons","postalCode": "91200","streetAddress": ["10, rue des Picardeaux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91103","contact_email": "pmibretigny.cg91.fr","contact_fax": "+33 1 77 58 08 29","contact_phone": "+33 1 60 84 47 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Federico Garcia Lorca 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge","address_id": "91103_0865_ee69dc","address_searched": "18 place F\u00e9d\u00e9rico-Garcia-Lorca 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge","address_type": "street","commune": "Br\u00e9tigny-sur-Orge","insee_comm": "91103","latitude": 48.605914,"longitude": 2.299476,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91103-01","latitude": "48.611486","longitude": "2.30603999999994","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Br\u00e9tigny-sur-Orge","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Br\u00e9tigny-sur-Orge","postalCode": "91220","streetAddress": ["18 place F\u00e9d\u00e9rico-Garcia-Lorca"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91105","contact_fax": "+33 1 64 58 65 88","contact_phone": "+33 1 64 58 58 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue des \u00c9coles 91650 Breuillet","address_id": "ADRNIVX_0000000271528258","address_searched": "8 rue des \u00c9coles 91650 Breuillet","address_type": "housenumber","commune": "Breuillet","insee_comm": "91105","latitude": 48.567741,"longitude": 2.169658,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91105-01","latitude": "48.5676994324","longitude": "2.16956996918","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Breuillet","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Breuillet","postalCode": "91650","streetAddress": ["8 rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91114","contact_fax": "+33 1 69 39 44 86","contact_phone": "+33 1 69 43 75 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "130 Rue de Cercay 91800 Brunoy","address_id": "ADRNIVX_0000000271308755","address_searched": "130 rue de Cer\u00e7ay 91800 Brunoy","address_type": "housenumber","commune": "Brunoy","insee_comm": "91114","latitude": 48.70819,"longitude": 2.524917,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91114-02","latitude": "48.7082313","longitude": "2.5247003","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Brunoy","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Brunoy","postalCode": "91800","streetAddress": ["130 rue de Cer\u00e7ay"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","contact_fax": "+33 1 60 89 10 46","contact_phone": "+33 1 64 96 69 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Boulevard Henri Dunant 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271496627","address_searched": "7 boulevard Henri-Dunant 91100 Corbeil-Essonnes","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.60469,"longitude": 2.482371,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91174-01","latitude": "48.5994987488","longitude": "2.48030996323","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Corbeil-Essonnes - Dunant","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes","postalCode": "91100","streetAddress": ["7 boulevard Henri-Dunant"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","contact_email": "pmi-corbeil-lanacelle@cg91.fr","contact_fax": "+33 1 60 88 41 09","contact_phone": "+33 1 64 96 40 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de la Nacelle 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271506133","address_searched": "4, place d'Alzira La Nacelle 91100 Corbeil-Essonnes","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.596141,"longitude": 2.461281,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91174-02","latitude": "48.6102599","longitude": "2.474805","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Corbeil-Essonnes","type": "pmi","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes","postalCode": "91100","streetAddress": ["4, place d'Alzira","La Nacelle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","contact_fax": "+33 1 60 88 49 80","contact_phone": "+33 1 60 88 11 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "106 Boulevard Jean Jaur\u00e8s 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000307560153","address_searched": "106, boulevard Jean-Jaur\u00e8s 91100 Corbeil-Essonnes","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.61287,"longitude": 2.46017,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91174-03","latitude": "48.6136546","longitude": "2.459377","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Corbeil-Essonnes","type": "pmi","update": "2014-01-07","website": ["http://www.essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes","postalCode": "91100","streetAddress": ["106, boulevard Jean-Jaur\u00e8s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91182","contact_email": "pmicourcouronnes@cg91.fr","contact_fax": "+33 1 69 77 47 71","contact_phone": "+33 1 64 97 28 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "pmi-91182-01","latitude": "48.6278991699","longitude": "2.41883993149","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Courcouronnes","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Courcouronnes","postalCode": "91080","streetAddress": ["Place des Copains-d'Abord","Espace Brel-Brassens"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91200","contact_phone": "+33 1 64 59 56 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Saint-Pierre 91410 Dourdan","address_id": "ADRNIVX_0000000271550056","address_searched": "1, rue Saint-Pierre 91410 Dourdan","address_type": "housenumber","commune": "Dourdan","insee_comm": "91200","latitude": 48.529183,"longitude": 2.012854,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91200-01","latitude": "48.5290985107","longitude": "2.0129699707","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Dourdan","type": "pmi","update": "2013-04-24","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Dourdan","postalCode": "91410","streetAddress": ["1, rue Saint-Pierre"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91201","contact_fax": "+33 1 69 40 52 99","contact_phone": "+33 1 69 40 16 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "173 Rue Pierre Brossolette 91210 Draveil","address_id": "ADRNIVX_0000000271360020","address_searched": "173, rue Pierre-Brossolette 91210 Draveil","address_type": "housenumber","commune": "Draveil","insee_comm": "91201","latitude": 48.69112,"longitude": 2.425376,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91201-01","latitude": "48.6917785","longitude": "2.4263318","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Draveil","type": "pmi","update": "2014-02-11","writeAddress": {"addressLocality": "Draveil","postalCode": "91210","streetAddress": ["173, rue Pierre-Brossolette"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91216","contact_phone": "+33 1 69 10 08 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue de la Division Leclerc 91360 \u00c9pinay-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271400115","address_searched": "10, rue de la Division-Leclerc 91360 \u00c9pinay-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9pinay-sur-Orge","insee_comm": "91216","latitude": 48.6735,"longitude": 2.322606,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91216-01","latitude": "48.6735215","longitude": "2.3227355","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'\u00c9pinay-sur-Orge","type": "pmi","update": "2013-04-24","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9pinay-sur-Orge","postalCode": "91360","streetAddress": ["10, rue de la Division-Leclerc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91223","contact_phone": "+33 1 64 94 04 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Rue Jean Baptiste Eynard 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000325247309","address_searched": "21 rue Jean-Baptiste-Eynard 91150 \u00c9tampes","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.436869,"longitude": 2.155304,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91223-01","latitude": "48.4372532","longitude": "2.1561103","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'\u00c9tampes","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes","postalCode": "91150","streetAddress": ["21 rue Jean-Baptiste-Eynard"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_fax": "+33 1 69 91 67 54","contact_phone": "+33 1 60 79 41 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Boulevard de l'Europe 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271463900","address_searched": "11, boulevard de l'Europe 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.63044,"longitude": 2.429947,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91228-01","latitude": "48.6247138977","longitude": "2.441782","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'\u00c9vry - Agora","type": "pmi","update": "2014-01-07","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91000","streetAddress": ["11, boulevard de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91228","contact_phone": "+33 1 60 77 05 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Parc aux Li\u00e8vres 91000 \u00c9vry","address_id": "91228_0860_f5498a","address_searched": "Place du Parc-aux-Li\u00e8vres 91000 \u00c9vry","address_type": "street","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.626956,"longitude": 2.447698,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "pmi-91228-02","latitude": "48.6247138977","longitude": "2.43084406853","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'\u00c9vry","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91000","streetAddress": ["Place du Parc-aux-Li\u00e8vres"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "pmievryvictorhugo@cg91.fr","contact_fax": "+33 1 60 77 13 17","contact_phone": "+33 1 60 77 47 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 All\u00e9e Victor Hugo 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271457181","address_searched": "6, all\u00e9e Victor-Hugo 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.63959,"longitude": 2.432294,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91228-03","latitude": "48.6356893","longitude": "2.4388935","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'\u00c9vry - Champtier du Coq","type": "pmi","update": "2014-01-07","writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91000","streetAddress": ["6, all\u00e9e Victor-Hugo"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_phone": "+33 1 60 79 02 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "110 Place Salvador Allende 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271459389","address_searched": "110 place Salvador-Allende 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.634108,"longitude": 2.429713,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "pmi-91228-04","latitude": "48.6247447","longitude": "2.4308508","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'\u00c9vry","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.essonne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91000","streetAddress": ["110 place Salvador-Allende"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91235","contact_fax": "+33 1 60 15 42 24","contact_phone": "+33 1 69 46 67 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "pmi-91235-01","latitude": "48.6370010376","longitude": "2.36492991447","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Fleury-M\u00e9rogis","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fleury-M\u00e9rogis","postalCode": "91700","streetAddress": ["60 rue Andr\u00e9-Malraux","Centre de maison de l'enfance"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91272","contact_phone": "+33 1 69 07 32 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "All\u00e9e de l'Abbaye 91190 Gif-sur-Yvette","address_id": "91272_XXXX_4724f9","address_searched": "Route de l'Abbaye 91190 Gif-sur-Yvette","address_type": "street","commune": "Gif-sur-Yvette","insee_comm": "91272","latitude": 48.697521,"longitude": 2.126734,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91272-01","latitude": "48.6973991394","longitude": "2.12769007683","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Gif-sur-Yvette","type": "pmi","update": "2014-01-07","writeAddress": {"addressLocality": "Gif-sur-Yvette","postalCode": "91190","streetAddress": ["Route de l'Abbaye"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91286","contact_email": "pmi-sablons@cg91.fr","contact_phone": "+33 1 69 06 43 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 BIS Avenue des Sablons 91350 Grigny","address_id": "ADRNIVX_0000000339933553","address_searched": "15 bis avenue des Sablons 91350 Grigny","address_type": "housenumber","commune": "Grigny","insee_comm": "91286","latitude": 48.654601,"longitude": 2.393175,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91286-01","latitude": "48.6549987793","longitude": "2.39218997955","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Grigny","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Grigny","postalCode": "91350","streetAddress": ["15 bis avenue des Sablons"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91286","contact_fax": "+33 1 60 46 08 22","contact_phone": "+33 1 69 45 03 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Place aux Herbes 91350 Grigny","address_id": "ADRNIVX_0000000307565820","address_searched": "Grande Borne 11 place aux Herbes 91350 Grigny","address_type": "housenumber","commune": "Grigny","insee_comm": "91286","latitude": 48.65324,"longitude": 2.372192,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91286-02","latitude": "48.6538009644","longitude": "2.37173008919","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Grigny","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Grigny","postalCode": "91350","streetAddress": ["Grande Borne","11 place aux Herbes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91312","contact_fax": "+33 1 60 14 84 69","contact_phone": "+33 1 60 14 17 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue Ambroise Croizat 91430 Igny","address_id": "ADRNIVX_0000000271275137","address_searched": "14, rue Ambroise-Croizat 91430 Igny","address_type": "housenumber","commune": "Igny","insee_comm": "91312","latitude": 48.738964,"longitude": 2.227729,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91312-01","latitude": "48.7392997742","longitude": "2.22780990601","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'Igny","type": "pmi","update": "2014-01-07","writeAddress": {"addressLocality": "Igny","postalCode": "91430","streetAddress": ["14, rue Ambroise-Croizat"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91326","contact_fax": "+33 1 69 96 94 65","contact_phone": "+33 1 69 21 49 94","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Monttessuy 91260 Juvisy-sur-Orge","address_id": "91326_1740_f403b3","address_searched": "41-45 rue Monttessuy 91260 Juvisy-sur-Orge","address_type": "street","commune": "Juvisy-sur-Orge","insee_comm": "91326","latitude": 48.686233,"longitude": 2.383752,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91326-01","latitude": "48.6872679","longitude": "2.3859759","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Juvisy-sur-Orge","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Juvisy-sur-Orge","postalCode": "91260","streetAddress": ["41-45 rue Monttessuy"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91363","contact_email": "pmimarcoussis@cg91.fr","contact_fax": "+33 1 64 49 91 58","contact_phone": "+33 1 69 80 04 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Rue Alfred Dubois 91460 Marcoussis","address_id": "ADRNIVX_0000000271444160","address_searched": "17 rue Alfred-Dubois 91460 Marcoussis","address_type": "housenumber","commune": "Marcoussis","insee_comm": "91363","latitude": 48.642493,"longitude": 2.232581,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91363-01","latitude": "48.6407012939","longitude": "2.23678994179","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Marcoussis","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Marcoussis","postalCode": "91460","streetAddress": ["17 rue Alfred-Dubois"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91377","contact_fax": "+33 1 60 13 09 93","contact_phone": "+33 1 69 81 73 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 All\u00e9e de Nantes 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000307568222","address_searched": "10 all\u00e9e de Nantes 91300 Massy","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.73385,"longitude": 2.29059,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91377-01","latitude": "48.73279953","longitude": "2.28834009171","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Massy - Op\u00e9ra","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massy","postalCode": "91300","streetAddress": ["10 all\u00e9e de Nantes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91377","contact_fax": "+33 1 60 14 75 32","contact_phone": "+33 1 60 13 03 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue \u00c9douard Herriot 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000354448124","address_searched": "2 rue Edouard-Herriot 91300 Massy","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.734264,"longitude": 2.259385,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91377-02","latitude": "48.7346992493","longitude": "2.25974988937","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Massy","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Massy","postalCode": "91300","streetAddress": ["2 rue Edouard-Herriot"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91386","contact_fax": "+33 1 69 90 87 00","contact_phone": "+33 1 69 90 64 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Avenue du Buisson Houdart 91540 Mennecy","address_id": "ADRNIVX_0000000307559530","address_searched": "18 avenue du Buisson-Houdart 91540 Mennecy","address_type": "housenumber","commune": "Mennecy","insee_comm": "91386","latitude": 48.569475,"longitude": 2.443755,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91386-01","latitude": "48.5675345","longitude": "2.44468380000001","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Mennecy","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Mennecy","postalCode": "91540","streetAddress": ["18 avenue du Buisson-Houdart"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91421","contact_phone": "+33 1 69 03 54 85","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "55 BIS Avenue de la R\u00e9publique 91230 Montgeron","address_id": "ADRNIVX_0000000271311969","address_searched": "55 bis, avenue de la R\u00e9publique 91230 Montgeron","address_type": "housenumber","commune": "Montgeron","insee_comm": "91421","latitude": 48.706723,"longitude": 2.455826,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91421-01","latitude": "48.7070007324","longitude": "2.4554400444","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Montgeron","type": "pmi","update": "2014-01-07","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montgeron","postalCode": "91230","streetAddress": ["55 bis, avenue de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91432","contact_phone": "+33 1 69 09 43 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de l'Ormeteau 91420 Morangis","address_id": "ADRNIVX_0000000271307962","address_searched": "1, rue de l'Ormeteau 91420 Morangis","address_type": "housenumber","commune": "Morangis","insee_comm": "91432","latitude": 48.707695,"longitude": 2.327908,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91432-01","latitude": "48.7085990906","longitude": "2.32752990723","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Morangis","type": "pmi","update": "2013-04-24","writeAddress": {"addressLocality": "Morangis","postalCode": "91420","streetAddress": ["1, rue de l'Ormeteau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91434","contact_fax": "+33 1 69 25 83 41","contact_phone": "+33 1 69 46 09 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "31 Rue de l'\u00c9pargne 91390 Morsang-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271424321","address_searched": "31 rue de l'\u00c9pargne 91390 Morsang-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Morsang-sur-Orge","insee_comm": "91434","latitude": 48.654072,"longitude": 2.351631,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91434-01","latitude": "48.6539993286","longitude": "2.3516099453","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Morsang-sur-Orge","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morsang-sur-Orge","postalCode": "91390","streetAddress": ["31 rue de l'\u00c9pargne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91471","contact_phone": "+33 1 69 28 49 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "69 Rue de Paris 91400 Orsay","address_id": "ADRNIVX_0000000271337145","address_searched": "69 rue de Paris 91400 Orsay","address_type": "housenumber","commune": "Orsay","insee_comm": "91471","latitude": 48.698182,"longitude": 2.188902,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91471-01","latitude": "48.6978229","longitude": "2.1889225","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d\u2019Orsay","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.essone.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Orsay","postalCode": "91400","streetAddress": ["69 rue de Paris"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91471","contact_fax": "+33 1 64 46 14 95","contact_phone": "+33 1 69 28 49 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "69 Rue de Paris 91400 Orsay","address_id": "ADRNIVX_0000000271337145","address_searched": "69 rue de Paris 91400 Orsay","address_type": "housenumber","commune": "Orsay","insee_comm": "91471","latitude": 48.698182,"longitude": 2.188902,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91471-02","latitude": "48.6996002197","longitude": "2.18809008598","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'Orsay","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Orsay","postalCode": "91400","streetAddress": ["69 rue de Paris"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91477","contact_email": "PMIpalaiseau@cg91.fr","contact_fax": "+33 1 60 14 84 69","contact_phone": "+33 1 60 14 17 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 BIS Rue du Mont 91120 Palaiseau","address_id": "ADRNIVX_0000000271291717","address_searched": "3 bis rue du Mont 91120 Palaiseau","address_type": "housenumber","commune": "Palaiseau","insee_comm": "91477","latitude": 48.717649,"longitude": 2.24459,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91477-01","latitude": "48.7176017761","longitude": "2.24512004852","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Palaiseau et Centre de planification","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau","postalCode": "91120","streetAddress": ["3 bis rue du Mont"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91514","contact_phone": "+33 1 69 00 98 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des Jasmins, RESIDENCE LE VIEILLET 91480 Quincy-sous-S\u00e9nart","address_id": "91514_A500_7dcafc","address_searched": "8 R\u00e9sidence Le Vieillet 91480 Quincy-sous-S\u00e9nart","address_type": "locality","commune": "Quincy-sous-S\u00e9nart","insee_comm": "91514","latitude": 48.679374,"longitude": 2.532594,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91514-01","latitude": "48.6797981262","longitude": "2.53196001053","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Quincy-sous-S\u00e9nart","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Quincy-sous-S\u00e9nart","postalCode": "91480","streetAddress": ["8 R\u00e9sidence Le Vieillet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "91521","contact_fax": "+33 1 69 25 82 71","contact_phone": "+33 1 69 06 60 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du Moulin \u00e0 Vent 91130 Ris-Orangis","address_id": "ADRNIVX_0000000271430470","address_searched": "2 rue du Moulin-\u00e0-Vent 91130 Ris-Orangis","address_type": "housenumber","commune": "Ris-Orangis","insee_comm": "91521","latitude": 48.649888,"longitude": 2.403815,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91521-01","latitude": "48.6495018005","longitude": "2.40573000908","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Ris-Orangis","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ris-Orangis","postalCode": "91130","streetAddress": ["2 rue du Moulin-\u00e0-Vent"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91521","contact_phone": "+33 1 69 25 35 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue du Docteur Crespin 91130 Ris-Orangis","address_id": "ADRNIVX_0000000271420744","address_searched": "3 rue du Docteur-Crespin 91130 Ris-Orangis","address_type": "housenumber","commune": "Ris-Orangis","insee_comm": "91521","latitude": 48.656059,"longitude": 2.411552,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91521-02","latitude": "48.65599823","longitude": "2.41156005859","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Ris-Orangis","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Ris-Orangis","postalCode": "91130","streetAddress": ["3 rue du Docteur-Crespin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91549","contact_phone": "+33 1 60 16 68 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "35 Rue de Montlh\u00e9ry 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_id": "ADRNIVX_0000000271438800","address_searched": "35 rue de Monlh\u00e9ry 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","insee_comm": "91549","latitude": 48.646122,"longitude": 2.323466,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91549-01","latitude": "48.6456985474","longitude": "2.32166004181","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","postalCode": "91700","streetAddress": ["35 rue de Monlh\u00e9ry"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91549","contact_fax": "+33 1 60 15 83 13","contact_phone": "+33 1 60 15 12 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue d'Holbach 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_id": "ADRNIVX_0000000271448836","address_searched": "14 rue d'Holbach 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","insee_comm": "91549","latitude": 48.640817,"longitude": 2.346535,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91549-02","latitude": "48.6408004761","longitude": "2.34633994102","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","postalCode": "91700","streetAddress": ["14 rue d'Holbach"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91552","contact_phone": "+33 1 64 90 66 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Avenue Salvador Allende 91180 Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon","address_id": "ADRNIVX_0000000271510708","address_searched": "1 rue Salvadore-Allende B\u00e2timent 7 91180 Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon","insee_comm": "91552","latitude": 48.592101,"longitude": 2.259614,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "pmi-91552-01","latitude": "48.5954551697","longitude": "2.25537395477","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon","postalCode": "91180","streetAddress": ["1 rue Salvadore-Allende","B\u00e2timent 7"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91570","contact_email": "pmistmichel@cg91.fr","contact_phone": "+33 1 60 15 17 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Gounod 91240 Saint-Michel-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271458539","address_searched": "4 rue Gounod Bois des Roches 91240 Saint-Michel-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Michel-sur-Orge","insee_comm": "91570","latitude": 48.634217,"longitude": 2.324117,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91570-01","latitude": "48.6342010498","longitude": "2.32407999039","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Saint-Michel-sur-Orge","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Michel-sur-Orge","postalCode": "91240","streetAddress": ["4 rue Gounod","Bois des Roches"]}}
{"codeinsee": "91587","contact_phone": "+33 1 64 48 94 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "46 Rue de la Division Leclerc 91160 Saulx-les-Chartreux","address_id": "ADRNIVX_0000000331848681","address_searched": "46 rue de la Division Leclerc 91160 SAULX LES CHARTREUX","address_type": "housenumber","commune": "Saulx-les-Chartreux","insee_comm": "91587","latitude": 48.691881,"longitude": 2.265681,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91587-01","latitude": "48.6902999878","longitude": "2.26331996918","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Saulx-les-Chartreux","type": "pmi","update": "2011-08-12","writeAddress": {"addressLocality": "SAULX LES CHARTREUX","postalCode": "91160","streetAddress": ["46 rue de la Division Leclerc"]}}
{"accessibilite_text": "se renseigner aupr\u00e8s du service","accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91589","contact_fax": "+33 1 69 21 40 77","contact_phone": "+33 1 69 05 46 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Van Gogh 91600 Savigny-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271397117","address_searched": "8 rue Van-Gogh 91600 Savigny-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Savigny-sur-Orge","insee_comm": "91589","latitude": 48.67452,"longitude": 2.339913,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91589-03","latitude": "48.6755981445","longitude": "2.33915996552","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Savigny-sur-Orge","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Savigny-sur-Orge","postalCode": "91600","streetAddress": ["8 rue Van-Gogh"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91645","contact_phone": "+33 1 60 11 62 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "72 Rue d'Estienne d'Orves 91370 Verri\u00e8res-le-Buisson","address_id": "ADRNIVX_0000000271271243","address_searched": "72, rue d'Estienne-d'Orves 91370 Verri\u00e8res-le-Buisson","address_type": "housenumber","commune": "Verri\u00e8res-le-Buisson","insee_comm": "91645","latitude": 48.74632,"longitude": 2.264124,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91645-01","latitude": "48.7462997437","longitude": "2.26416993141","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Verri\u00e8res-le-Buisson","type": "pmi","update": "2014-02-11","writeAddress": {"addressLocality": "Verri\u00e8res-le-Buisson","postalCode": "91370","streetAddress": ["72, rue d'Estienne-d'Orves"]}}
{"codeinsee": "91687","contact_fax": "+33 1 69 21 18 54","contact_phone": "+33 1 69 24 35 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 All\u00e9e Ambroise Par\u00e9 91170 Viry-Ch\u00e2tillon","address_id": "ADRNIVX_0000000271417050","address_searched": "1 all\u00e9e Ambroise Par\u00e9 91170 VIRY CHATILLON","address_type": "housenumber","commune": "Viry-Ch\u00e2tillon","insee_comm": "91687","latitude": 48.658705,"longitude": 2.368437,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91687-01","latitude": "48.6590003967","longitude": "2.36751008034","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Viry-Ch\u00e2tillon","type": "pmi","update": "2011-08-12","writeAddress": {"addressLocality": "VIRY CHATILLON","postalCode": "91170","streetAddress": ["1 all\u00e9e Ambroise Par\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91687","contact_phone": "+33 1 69 12 38 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Avenue de Bretagne 91170 Viry-Ch\u00e2tillon","address_id": "ADRNIVX_0000000271403941","address_searched": "2 avenue de Bretagne 91170 Viry-Ch\u00e2tillon","address_type": "housenumber","commune": "Viry-Ch\u00e2tillon","insee_comm": "91687","latitude": 48.671284,"longitude": 2.365673,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91687-02","latitude": "48.672000885","longitude": "2.36094999313","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Viry-Ch\u00e2tillon","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg91.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Viry-Ch\u00e2tillon","postalCode": "91170","streetAddress": ["2 avenue de Bretagne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91691","contact_email": "pmiyerres@cg91.fr","contact_fax": "+33 1 69 49 50 93","contact_phone": "+33 1 60 47 89 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue du Clos des Abbesses 91330 Yerres","address_id": "ADRNIVX_0000000271306658","address_searched": "4, rue du Clos-des-Abbesses 91330 Yerres","address_type": "housenumber","commune": "Yerres","insee_comm": "91691","latitude": 48.709664,"longitude": 2.498995,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-91691-01","latitude": "48.7097106","longitude": "2.499005","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d\u2019Yerres","type": "pmi","update": "2014-07-30","writeAddress": {"addressLocality": "Yerres","postalCode": "91330","streetAddress": ["4, rue du Clos-des-Abbesses"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91692","contact_phone": "+33 1 69 07 28 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Centre Commercial les Ulis 2 91940 Saint-Jean-de-Beauregard","address_id": "91560_XXXX_b5dc9a","address_searched": "Centre Commercial Les Boutiques 91940 Les Ulis","address_type": "locality","commune": "Saint-Jean-de-Beauregard","insee_comm": "91560","latitude": 48.676146,"longitude": 2.169771,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91692-01","latitude": "48.6749000549","longitude": "2.1716299057","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) des Ulis","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Les Ulis","postalCode": "91940","streetAddress": ["Centre Commercial","Les Boutiques"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91692","contact_phone": "+33 1 69 07 81 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 R\u00e9sidence le Bosquet 91940 Les Ulis","address_id": "ADRNIVX_0000000271386130","address_searched": "20 r\u00e9sidence Le Bosquet 91940 Les Ulis","address_type": "housenumber","commune": "Les Ulis","insee_comm": "91692","latitude": 48.680295,"longitude": 2.164248,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-91692-02","latitude": "48.6800894","longitude": "2.1644607","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) des Ulis","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.essonne.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Ulis","postalCode": "91940","streetAddress": ["20 r\u00e9sidence Le Bosquet"]}}
{"codeinsee": "91021","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Boulevard Jean Jaur\u00e8s 91290 Arpajon","address_id": "ADRNIVX_0000000271514450","address_searched": "22 boulevard Jean-Jaur\u00e8s BP 62 91290 Arpajon cedex","address_type": "housenumber","commune": "Arpajon","insee_comm": "91021","latitude": 48.587626,"longitude": 2.245913,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-91021-01","latitude": "48.5884502","longitude": "2.2455093","nom": "P\u00f4le emploi d'Arpajon","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Arpajon cedex","postalCode": "91290","streetAddress": ["22 boulevard Jean-Jaur\u00e8s","BP 62"]}}
{"codeinsee": "91103","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Rue des Cochets 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271516922","address_searched": "19 rue des Cochets 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Br\u00e9tigny-sur-Orge","insee_comm": "91103","latitude": 48.584157,"longitude": 2.292422,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-91103-01","latitude": "48.5961477","longitude": "2.2938956","nom": "P\u00f4le emploi de Br\u00e9tigny-sur-Orge","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Br\u00e9tigny-sur-Orge","postalCode": "91220","streetAddress": ["19 rue des Cochets"]}}
{"codeinsee": "91114","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue de Cercay 91800 Brunoy","address_id": "ADRNIVX_0000000271328272","address_searched": "9 rue de Cer\u00e7ay 91800 Brunoy","address_type": "housenumber","commune": "Brunoy","insee_comm": "91114","latitude": 48.701891,"longitude": 2.506943,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-91114-01","latitude": "48.7016602","longitude": "2.5067747","nom": "P\u00f4le emploi de Brunoy","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brunoy","postalCode": "91800","streetAddress": ["9 rue de Cer\u00e7ay"]}}
{"codeinsee": "91174","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Quai Jacques Bourgoin 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271485787","address_searched": "14 quai jacques bourgouin 91100 Corbeil-Essonnes","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.61198,"longitude": 2.484948,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-91174-01","latitude": "48.6121305","longitude": "2.4747256","nom": "P\u00f4le emploi de Corbeil-Essonnes","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes","postalCode": "91100","streetAddress": ["14 quai jacques bourgouin"]}}
{"codeinsee": "91200","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Avenue Eug\u00e8ne Vernholes 91410 Dourdan","address_id": "ADRNIVX_0000000354441353","address_searched": "3 avenue Eug\u00e8ne-Vernholes 91410 Dourdan","address_type": "housenumber","commune": "Dourdan","insee_comm": "91200","latitude": 48.533986,"longitude": 2.011348,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pole_emploi-91200-01","latitude": "48.5342859","longitude": "2.0093766","nom": "P\u00f4le emploi de Dourdan","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Dourdan","postalCode": "91410","streetAddress": ["3 avenue Eug\u00e8ne-Vernholes"]}}
{"codeinsee": "91223","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue de Saclas 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000325247413","address_searched": "15 rue de Saclas 91150 \u00c9tampes","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.429077,"longitude": 2.148494,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-91223-01","latitude": "48.4328054","longitude": "2.1616782","nom": "P\u00f4le emploi d'\u00c9tampes","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes","postalCode": "91150","streetAddress": ["15 rue de Saclas"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Cours Blaise Pascal 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000342938259","address_searched": "9 cours Blaise-Pascal 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.627619,"longitude": 2.430599,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pole_emploi-91228-01","latitude": "48.6277106","longitude": "2.4305977","nom": "P\u00f4le emploi d'\u00c9vry","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91000","streetAddress": ["9 cours Blaise-Pascal"]}}
{"codeinsee": "91326","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "83 Avenue de la Cour de France 91260 Juvisy-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271344779","address_searched": "83 avenue de la Cour-de-France 91260 Juvisy-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Juvisy-sur-Orge","insee_comm": "91326","latitude": 48.695844,"longitude": 2.371239,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-91326-01","latitude": "48.6958478","longitude": "2.3713366","nom": "P\u00f4le emploi de Juvisy-sur-Orge","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Juvisy-sur-Orge","postalCode": "91260","streetAddress": ["83 avenue de la Cour-de-France"]}}
{"codeinsee": "91345","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Rue Maurice 91160 Longjumeau","address_id": "ADRNIVX_0000000271350899","address_searched": "30 rue Maurice 91160 Longjumeau","address_type": "housenumber","commune": "Longjumeau","insee_comm": "91345","latitude": 48.694099,"longitude": 2.287209,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-91345-01","latitude": "48.6940442","longitude": "2.2873507","nom": "P\u00f4le emploi de Longjumeau","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Longjumeau","postalCode": "91160","streetAddress": ["30 rue Maurice"]}}
{"codeinsee": "91477","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue \u00c9douard Branly 91120 Palaiseau","address_id": "ADRNIVX_0000000271291642","address_searched": "9 rue \u00c9douard-Branly 91120 Palaiseau","address_type": "housenumber","commune": "Palaiseau","insee_comm": "91477","latitude": 48.717284,"longitude": 2.248737,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pole_emploi-91477-01","latitude": "48.7173638","longitude": "2.2488352","nom": "P\u00f4le emploi de Palaiseau","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau","postalCode": "91120","streetAddress": ["9 rue \u00c9douard-Branly"]}}
{"codeinsee": "91549","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "141 Route de Corbeil 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_id": "ADRNIVX_0000000271453923","address_searched": "141 route de Corbeil 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","address_type": "housenumber","commune": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","insee_comm": "91549","latitude": 48.638245,"longitude": 2.332818,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-91549-01","latitude": "48.6353278","longitude": "2.3335814","nom": "P\u00f4le emploi de Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois","postalCode": "91700","streetAddress": ["141 route de Corbeil"]}}
{"codeinsee": "91589","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Avenue du Garigliano 91600 Savigny-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271355887","address_searched": "11 avenue du Garigliano 91600 Savigny-sur-Orge","address_type": "housenumber","commune": "Savigny-sur-Orge","insee_comm": "91589","latitude": 48.692037,"longitude": 2.334181,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "pole_emploi-91589-01","latitude": "48.6857442","longitude": "2.3465839","nom": "P\u00f4le emploi de Savigny-sur-Orge","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Savigny-sur-Orge","postalCode": "91600","streetAddress": ["11 avenue du Garigliano"]}}
{"codeinsee": "91687","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Rue de Ris 91170 Viry-Ch\u00e2tillon","address_id": "ADRNIVX_0000000271394966","address_searched": "16 rue de Ris 91170 Viry-Ch\u00e2tillon","address_type": "housenumber","commune": "Viry-Ch\u00e2tillon","insee_comm": "91687","latitude": 48.676583,"longitude": 2.388421,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-91687-01","latitude": "48.6769456","longitude": "2.3881184","nom": "P\u00f4le emploi de Viry-Ch\u00e2tillon","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Viry-Ch\u00e2tillon","postalCode": "91170","streetAddress": ["16 rue de Ris"]}}
{"codeinsee": "91692","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue d'Alsace 91940 Les Ulis","address_id": "91692_XXXX_47418a","address_searched": "2 avenue d'Alsace 91940 Les Ulis","address_type": "street","commune": "Les Ulis","insee_comm": "91692","latitude": 48.68681,"longitude": 2.170563,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "pole_emploi-91692-01","latitude": "48.6828383","longitude": "2.1691962","nom": "P\u00f4le emploi des Ulis","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Ulis","postalCode": "91940","streetAddress": ["2 avenue d'Alsace"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_email": "prefecture@essonne.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 91 91 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Boulevard de France 91000 \u00c9vry","address_id": "91228_0532_bcc7fd","address_searched": "Boulevard de France 91010 \u00c9vry","address_type": "street","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.628874,"longitude": 2.436742,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "prefecture-91228-01","latitude": "48.6275253296","longitude": "2.43824100494","nom": "Pr\u00e9fecture - Essonne","type": "prefecture","update": "2014-07-15","website": ["http://www.essonne.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry","postalCode": "91010","streetAddress": ["Boulevard de France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91223","contact_email": "pref-reglementation-etampes@essonne.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 92 99 61","contact_phone": "+33 1 69 92 99 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Van Loo 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271579659","address_searched": "Service des associations Sous-pr\u00e9fecture d'\u00c9tampes BP 97 4, rue Van-Loo 91152 \u00c9tampes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.437003,"longitude": 2.165899,"score": 0.26,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "prefecture_greffe_associations-91223-01","latitude": "48.4379085","longitude": "2.16683760000001","nom": "Greffe des associations d'\u00c9tampes","type": "prefecture_greffe_associations","update": "2014-10-14","website": ["http://www.essonne.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes Cedex","postalCode": "91152","streetAddress": ["Service des associations","Sous-pr\u00e9fecture d'\u00c9tampes","BP 97","4, rue Van-Loo"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "pref-courrier@essonne.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 91 91 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue de la Pr\u00e9fecture 91000 \u00c9vry","address_id": "91228_2820_3a2adc","address_searched": "Boulevard de France Pr\u00e9fecture de l'Essone 91010 \u00c9vry Cedex","address_type": "street","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.62843,"longitude": 2.438142,"score": 0.34,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "prefecture_greffe_associations-91228-01","latitude": "48.6269736","longitude": "2.43908110000007","nom": "Greffe des associations d'\u00c9vry","type": "prefecture_greffe_associations","update": "2014-10-14","website": ["http://www.essonne.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91010","streetAddress": ["Boulevard de France","Pr\u00e9fecture de l'Essone"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91477","contact_email": "pref-associations-sp-palaiseau@essonne.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 14 91 17","contact_phone": "+33 1 69 31 96 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "prefecture_greffe_associations-91477-01","latitude": "48.715557","longitude": "2.25072390000003","nom": "Greffe des associations de Palaiseau","type": "prefecture_greffe_associations","update": "2014-10-14","website": ["http://www.essonne.gouv.fr/Vos-demarches/Associations/Associations"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau","postalCode": "91120","streetAddress": ["Avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle","Services des associations Loi 1901","Sous-pr\u00e9fecture de Palaiseau"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_fax": "+33 1 60 78 60 77","contact_phone": "+33 1 69 47 36 26","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "1 Rue de la Patinoire 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271463904","address_searched": "1 rue de la Patinoire 91011 EVRY CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.629825,"longitude": 2.430324,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "prudhommes-91228-01","latitude": "48.629427","longitude": "2.430545","nom": "Conseil de prud'hommes d'Evry","type": "prudhommes","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "EVRY CEDEX","postalCode": "91011","streetAddress": ["1 rue de la Patinoire"]}}
{"codeinsee": "91345","contact_fax": "+33 1 64 48 07 33","contact_phone": "+33 1 64 48 80 40","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "20 Avenue du Mar\u00e9chal Leclerc 91160 Longjumeau","address_id": "ADRNIVX_0000000271336511","address_searched": "20 avenue du Mar\u00e9chal Leclerc BP 58 91160 LONGJUMEAU","address_type": "housenumber","commune": "Longjumeau","insee_comm": "91345","latitude": 48.698603,"longitude": 2.291998,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "prudhommes-91345-01","latitude": "48.698458","longitude": "2.29219","nom": "Conseil de prud'hommes de Longjumeau","type": "prudhommes","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "LONGJUMEAU","postalCode": "91160","streetAddress": ["20 avenue du Mar\u00e9chal Leclerc","BP 58"]}}
{"codeinsee": "91021","contact_email": "sie.arpajon@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 26 84 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 91290 Arpajon","address_id": "ADRNIVX_0000000271510767","address_searched": "29, avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91295 Arpajon Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Arpajon","insee_comm": "91021","latitude": 48.591171,"longitude": 2.252667,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-91021-01","latitude": "48.5913536","longitude": "2.2525109","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques d'Arpajon","type": "sie","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Arpajon Cedex","postalCode": "91295","streetAddress": ["29, avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","contact_email": "sie.corbeil@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 90 16 44","contact_phone": "+33 1 60 90 52 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 BIS Rue Feray 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271488934","address_searched": "21 b rue Feray 91100 Corbeil-Essonnes","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.610327,"longitude": 2.478457,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-91174-01","latitude": "48.610162","longitude": "2.479148","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Corbeil-Essonnes","type": "sie","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes","postalCode": "91100","streetAddress": ["21 b rue Feray"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91182","contact_email": "sie.evry@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 36 63 58","contact_phone": "+33 1 69 36 63 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "306 Square des Champs \u00c9lys\u00e9es 91080 Courcouronnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271470063","address_searched": "306, square des Champs-\u00c9lys\u00e9es 91012 \u00c9vry Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Courcouronnes","insee_comm": "91182","latitude": 48.625859,"longitude": 2.423218,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sie-91182-01","latitude": "48.6261055","longitude": "2.4236754","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques d'\u00c9vry","type": "sie","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91012","streetAddress": ["306, square des Champs-\u00c9lys\u00e9es"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91223","contact_email": "sie.etampes@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 92 65 69","contact_phone": "+33 1 69 92 65 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Salvador Allende 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271586065","address_searched": "2 rue Salvador-Allende 91156 \u00c9tampes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.42701,"longitude": 2.145932,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-91223-01","latitude": "48.4270599","longitude": "2.1460629","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques d'\u00c9tampes","type": "sie","update": "2015-09-02","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes Cedex","postalCode": "91156","streetAddress": ["2 rue Salvador-Allende"]}}
{"codeinsee": "91326","contact_email": "sie.juvisy-nord-est@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 12 53 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue de Savigny 91260 Juvisy-sur-Orge","address_id": "91326_2210_50b696","address_searched": "10-14, avenue de Savigny 91268 Juvisy-sur-Orge Cedex","address_type": "street","commune": "Juvisy-sur-Orge","insee_comm": "91326","latitude": 48.689066,"longitude": 2.369608,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-91326-01","latitude": "48.6893231","longitude": "2.3699628","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Juvisy Nord-Est","type": "sie","update": "2015-07-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Juvisy-sur-Orge Cedex","postalCode": "91268","streetAddress": ["10-14, avenue de Savigny"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91326","contact_email": "sie.juvisy-sud-ouest@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 12 54 08","contact_phone": "+33 1 69 12 53 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Avenue de Savigny 91260 Juvisy-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271365866","address_searched": "10-14 , avenue de Savigny 91268 Juvisy-sur-Orge Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Juvisy-sur-Orge","insee_comm": "91326","latitude": 48.688907,"longitude": 2.369458,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sie-91326-02","latitude": "48.6803169","longitude": "2.3407018","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Juvisy Sud-Ouest","type": "sie","update": "2015-07-20","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Juvisy-sur-Orge Cedex","postalCode": "91268","streetAddress": ["10-14 , avenue de Savigny"]}}
{"codeinsee": "91377","contact_email": "sie.massy@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 93 32 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Avenue de France 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000354448903","address_searched": "6, avenue de France 91744 Massy Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.732291,"longitude": 2.291076,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-91377-01","latitude": "48.7323118","longitude": "2.2911268","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Massy Nord","type": "sie","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massy Cedex","postalCode": "91744","streetAddress": ["6, avenue de France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91377","contact_email": "sie.massy-sud@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 93 58 52","contact_phone": "+33 1 69 93 58 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Avenue de France 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000354448903","address_searched": "6, avenue de France 91744 Massy Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.732291,"longitude": 2.291076,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-91377-02","latitude": "48.7320531","longitude": "2.290885","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Massy Sud","type": "sie","update": "2015-10-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massy Cedex","postalCode": "91744","streetAddress": ["6, avenue de France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91477","contact_email": "sie.palaiseau@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 31 83 07","contact_phone": "+33 1 69 31 83 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue \u00c9mile Zola 91120 Palaiseau","address_id": "ADRNIVX_0000000271296446","address_searched": "3, rue \u00c9mile-Zola 91874 Palaiseau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Palaiseau","insee_comm": "91477","latitude": 48.71373,"longitude": 2.25061,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sie-91477-01","latitude": "48.7137785","longitude": "2.2506236","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Palaiseau","type": "sie","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau Cedex","postalCode": "91874","streetAddress": ["3, rue \u00c9mile-Zola"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91477","contact_email": "sie.palaiseau@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 31 83 07","contact_phone": "+33 1 69 31 83 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue \u00c9mile Zola 91120 Palaiseau","address_id": "ADRNIVX_0000000271296446","address_searched": "3, rue \u00c9mile-Zola 91874 Palaiseau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Palaiseau","insee_comm": "91477","latitude": 48.71373,"longitude": 2.25061,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sie-91477-02","latitude": "48.7137785","longitude": "2.2506236","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Palaiseau","type": "sie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau Cedex","postalCode": "91874","streetAddress": ["3, rue \u00c9mile-Zola"]}}
{"codeinsee": "91691","contact_email": "sie.yerres@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 49 70 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du Stade 91330 Yerres","address_id": "ADRNIVX_0000000271302597","address_searched": "2, rue du Stade 91338 Yerres Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Yerres","insee_comm": "91691","latitude": 48.710771,"longitude": 2.480774,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-91691-01","latitude": "48.710757","longitude": "2.4801271","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques d'Yerres","type": "sie","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Yerres Cedex","postalCode": "91338","streetAddress": ["2, rue du Stade"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91021","contact_email": "sip.arpajon@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 26 08 31","contact_phone": "+33 1 69 26 84 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 91290 Arpajon","address_id": "ADRNIVX_0000000271510767","address_searched": "29, avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91295 Arpajon Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Arpajon","insee_comm": "91021","latitude": 48.591171,"longitude": 2.252667,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sip-91021-01","latitude": "48.5913536","longitude": "2.2525109","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques d'Arpajon","type": "sip","update": "2014-12-04","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Arpajon Cedex","postalCode": "91295","streetAddress": ["29, avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91174","contact_email": "sip.corbeil-nord@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 60 90 52 01","contact_phone": "+33 1 60 90 52 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 BIS Rue Feray 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271488934","address_searched": "21 bis, rue Feray 91108 Corbeil-Essonnes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.610327,"longitude": 2.478457,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sip-91174-01","latitude": "48.6103032","longitude": "2.4784293","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Corbeil-Essonnes Nord","type": "sip","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes Cedex","postalCode": "91108","streetAddress": ["21 bis, rue Feray"]}}
{"codeinsee": "91174","contact_email": "sip.corbeil-sud.corbeil@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 60 90 52 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 BIS Rue Feray 91100 Corbeil-Essonnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271488934","address_searched": "21 bis, rue Feray 91108 Corbeil-Essonnes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Corbeil-Essonnes","insee_comm": "91174","latitude": 48.610327,"longitude": 2.478457,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-91174-02","latitude": "48.6103032","longitude": "2.4784293","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Corbeil-Essonnes Sud","type": "sip","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Corbeil-Essonnes Cedex","postalCode": "91108","streetAddress": ["21 bis, rue Feray"]}}
{"codeinsee": "91182","contact_email": "sip.evry@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 36 63 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "306 Square des Champs \u00c9lys\u00e9es 91080 Courcouronnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271470063","address_searched": "Courcouronnes 306, square Champs \u00c9lys\u00e9es 91012 \u00c9vry Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Courcouronnes","insee_comm": "91182","latitude": 48.625859,"longitude": 2.423218,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-91182-01","latitude": "48.6261055","longitude": "2.4236754","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques d'\u00c9vry","type": "sip","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91012","streetAddress": ["Courcouronnes","306, square Champs \u00c9lys\u00e9es"]}}
{"codeinsee": "91223","contact_email": "sip.etampes@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 92 65 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Salvador Allende 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271586065","address_searched": "2 rue Salvador-Allende 91156 \u00c9tampes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.42701,"longitude": 2.145932,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-91223-01","latitude": "48.4270599","longitude": "2.1460629","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques d'\u00c9tampes","type": "sip","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes Cedex","postalCode": "91156","streetAddress": ["2 rue Salvador-Allende"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91326","contact_email": "sip.juvisy@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 12 54 10","contact_phone": "+33 1 69 12 53 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Avenue de Savigny 91260 Juvisy-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271365866","address_searched": "10, avenue de Savigny 91268 Juvisy-sur-Orge Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Juvisy-sur-Orge","insee_comm": "91326","latitude": 48.688907,"longitude": 2.369458,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sip-91326-01","latitude": "48.6893231","longitude": "2.3699628","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Juvisy","type": "sip","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Juvisy-sur-Orge Cedex","postalCode": "91268","streetAddress": ["10, avenue de Savigny"]}}
{"codeinsee": "91377","contact_email": "sip.massy-nord@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 93 58 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Avenue de France 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000354448903","address_searched": "6, avenue de France 91744 Massy Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.732291,"longitude": 2.291076,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-91377-01","latitude": "48.7323118","longitude": "2.2911268","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Massy Nord","type": "sip","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massy Cedex","postalCode": "91744","streetAddress": ["6, avenue de France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91377","contact_email": "sip.massy-sud@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 93 58 08","contact_phone": "+33 1 69 93 58 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Avenue de France 91300 Massy","address_id": "ADRNIVX_0000000271280766","address_searched": "8, avenue de France 91744 Massy Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Massy","insee_comm": "91377","latitude": 48.731975,"longitude": 2.291261,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sip-91377-02","latitude": "48.7319186","longitude": "2.2913491","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Massy Sud","type": "sip","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massy Cedex","postalCode": "91744","streetAddress": ["8, avenue de France"]}}
{"codeinsee": "91477","contact_email": "sip.palaiseau-nord-est@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 31 83 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue \u00c9mile Zola 91120 Palaiseau","address_id": "ADRNIVX_0000000271296446","address_searched": "3, rue \u00c9mile-Zola 91874 Palaiseau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Palaiseau","insee_comm": "91477","latitude": 48.71373,"longitude": 2.25061,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-91477-01","latitude": "48.7137785","longitude": "2.2506236","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Palaiseau Nord-Est","type": "sip","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau Cedex","postalCode": "91874","streetAddress": ["3, rue \u00c9mile-Zola"]}}
{"codeinsee": "91477","contact_email": "sip.palaiseau-sud-ouest@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 31 83 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue \u00c9mile Zola 91120 Palaiseau","address_id": "ADRNIVX_0000000271296446","address_searched": "3, rue \u00c9mile-Zola 91874 Palaiseau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Palaiseau","insee_comm": "91477","latitude": 48.71373,"longitude": 2.25061,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-91477-02","latitude": "48.7137785","longitude": "2.2506236","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Palaiseau Sud-Ouest","type": "sip","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau Cedex","postalCode": "91874","streetAddress": ["3, rue \u00c9mile-Zola"]}}
{"codeinsee": "91691","contact_email": "sip.yerres-est@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 1 69 49 70 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du Stade 91330 Yerres","address_id": "ADRNIVX_0000000271302597","address_searched": "2, rue du Stade 91335 Yerres Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Yerres","insee_comm": "91691","latitude": 48.710771,"longitude": 2.480774,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-91691-01","latitude": "48.710757","longitude": "2.4801271","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques d'Yerres Est","type": "sip","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Yerres Cedex","postalCode": "91335","streetAddress": ["2, rue du Stade"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91691","contact_email": "sip.yerres-ouest@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 69 49 70 02","contact_phone": "+33 1 69 49 70 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du Stade 91330 Yerres","address_id": "ADRNIVX_0000000271302597","address_searched": "2, rue du Stade 91335 Yerres Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Yerres","insee_comm": "91691","latitude": 48.710771,"longitude": 2.480774,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sip-91691-02","latitude": "48.710757","longitude": "2.4801271","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques d'Yerres Ouest","type": "sip","update": "2016-02-15","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Yerres Cedex","postalCode": "91335","streetAddress": ["2, rue du Stade"]}}
{"codeinsee": "91223","contact_email": "sous-prefecture-d-etampes@essonne.pref.gouv.fr","contact_fax": "+33 1 64 94 84 85","contact_phone": "+33 1 69 92 99 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Van Loo 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271579659","address_searched": "BP 97 4, rue Van-Loo 91152 \u00c9tampes Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.437003,"longitude": 2.165899,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sous_pref-91223-01","latitude": "48.4370994568","longitude": "2.16602993011","nom": "Sous-pr\u00e9fecture - \u00c9tampes","type": "sous_pref","update": "2013-12-03","website": ["http://www.essonne.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9tampes Cedex","postalCode": "91152","streetAddress": ["BP 97","4, rue Van-Loo"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "91477","contact_email": "http://www.essonne.pref.gouv.fr/fre/contact","contact_fax": "+33 1 60 14 91 17","contact_phone": "+33 1 69 31 96 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 91120 Palaiseau","address_id": "91477_2210_be8c3a","address_searched": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 91120 Palaiseau","address_type": "street","commune": "Palaiseau","insee_comm": "91477","latitude": 48.715149,"longitude": 2.249917,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sous_pref-91477-01","latitude": "48.715557","longitude": "2.2507239","nom": "Sous-pr\u00e9fecture - Palaiseau","type": "sous_pref","update": "2013-12-03","website": ["http://www.essonne.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Palaiseau","postalCode": "91120","streetAddress": ["Avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "91174","contact_phone": "+33 1 78 05 43 40","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "5 Rue du Ventoux 91080 Courcouronnes","address_id": "ADRNIVX_0000000271482052","address_searched": "B\u00e2timent Rushmore 5 rue Ventoux 91080 COURCOURONNES","address_type": "housenumber","commune": "Courcouronnes","insee_comm": "91182","latitude": 48.613943,"longitude": 2.42701,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "spip-91174-01","latitude": "48.597716","longitude": "2.467501","nom": "service p\u00e9nitentiaire d'insertion et de probation de l'Essonne","type": "spip","update": "2015-03-20","writeAddress": {"addressLocality": "COURCOURONNES","postalCode": "91080","streetAddress": ["B\u00e2timent Rushmore","5 rue Ventoux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91228","contact_email": "orientation.dre@univ-evry.fr","contact_fax": "+33 1 69 47 76 11","contact_phone": "+33 1 69 47 76 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Boulevard Fran\u00e7ois Mitterrand 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000325296749","address_searched": "23 boulevard Fran\u00e7ois- Mitterrand B\u00e2timent IDF 91025 \u00c9vry Cedex","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.624621,"longitude": 2.427385,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "suio-91228-01","latitude": "48.6248592","longitude": "2.4265743","nom": "Service universitaire d'information et d'orientation (SUIO) - Universit\u00e9 \u00c9vry-Val-d'Essonne","type": "suio","update": "2015-07-08","website": ["http://www.univ-evry.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00c9vry Cedex","postalCode": "91025","streetAddress": ["23 boulevard Fran\u00e7ois- Mitterrand","B\u00e2timent IDF"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "91471","contact_email": "scuio@u-psud.fr","contact_phone": "+33 1 69 15 72 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "suio-91471-01","latitude": "48.697161","longitude": "2.189617","nom": "Service universitaire d'information et d'orientation (SUIO) - Universit\u00e9 Paris Sud - antenne d'Orsay","type": "suio","update": "2015-07-08","website": ["http://www.u-psud.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Orsay Cedex","postalCode": "91405","streetAddress": ["B\u00e2timent 332 333","Le Moulin"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_fax": "+33 1 60 76 79 50","contact_phone": "+33 1 60 76 78 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "9 Rue des Mazi\u00e8res 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271465409","address_searched": "9 rue des Mazi\u00e8res 91012 EVRY CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.629781,"longitude": 2.430881,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "te-91228-01","latitude": "48.6297484","longitude": "2.4309592","nom": "Tribunal pour enfants d'Evry","type": "te","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "EVRY CEDEX","postalCode": "91012","streetAddress": ["9 rue des Mazi\u00e8res"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_fax": "+33 1 60 79 30 03","contact_phone": "+33 1 60 76 78 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "9 Rue des Mazi\u00e8res 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271465409","address_searched": "9 rue des Mazi\u00e8res 91012 EVRY CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.629781,"longitude": 2.430881,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tgi-91228-01","latitude": "48.6297484","longitude": "2.4309592","nom": "Tribunal de grande instance d'Evry","type": "tgi","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "EVRY CEDEX","postalCode": "91012","streetAddress": ["9 rue des Mazi\u00e8res"]}}
{"codeinsee": "91223","contact_fax": "+33 1 69 92 07 47","contact_phone": "+33 1 64 94 61 45","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "1 Rue Aristide Briand 91150 \u00c9tampes","address_id": "ADRNIVX_0000000271581577","address_searched": "Palais de Justice 1 rue Aristide Briand BP 117 91152 ETAMPES CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9tampes","insee_comm": "91223","latitude": 48.433912,"longitude": 2.161215,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "ti-91223-01","latitude": "48.426767","longitude": "2.153289","nom": "Tribunal d'instance d'Etampes","type": "ti","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "ETAMPES CEDEX","postalCode": "91152","streetAddress": ["Palais de Justice","1 rue Aristide Briand BP 117"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_fax": "+33 1 60 78 60 47","contact_phone": "+33 1 69 47 36 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "1 Rue de la Patinoire 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271463904","address_searched": "1 rue de la Patinoire 91011 EVRY CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.629825,"longitude": 2.430324,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "ti-91228-01","latitude": "48.629427","longitude": "2.430545","nom": "Tribunal d'instance d'Evry","type": "ti","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "EVRY CEDEX","postalCode": "91011","streetAddress": ["1 rue de la Patinoire"]}}
{"codeinsee": "91326","contact_fax": "+33 1 69 21 11 55","contact_phone": "+33 1 69 12 18 30","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "27 Rue Victor Hugo 91260 Juvisy-sur-Orge","address_id": "ADRNIVX_0000000271360380","address_searched": "27 rue Victor Hugo BP 01 91265 JUVISY SUR ORGE CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Juvisy-sur-Orge","insee_comm": "91326","latitude": 48.690564,"longitude": 2.377684,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "ti-91326-01","latitude": "48.690908","longitude": "2.377957","nom": "Tribunal d'instance de Juvisy-sur-Orge","type": "ti","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "JUVISY SUR ORGE CEDEX","postalCode": "91265","streetAddress": ["27 rue Victor Hugo","BP 01"]}}
{"codeinsee": "91345","contact_fax": "+33 1 69 34 19 24","contact_phone": "+33 1 69 10 26 50","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "11 Avenue du Mar\u00e9chal Leclerc 91160 Longjumeau","address_id": "ADRNIVX_0000000271336506","address_searched": "11 Av. du Mar\u00e9chal Leclerc BP 282 91162 LONGJUMEAU CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Longjumeau","insee_comm": "91345","latitude": 48.698421,"longitude": 2.292145,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "ti-91345-01","latitude": "48.698457","longitude": "2.292174","nom": "Tribunal d'instance de Longjumeau","type": "ti","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "LONGJUMEAU CEDEX","postalCode": "91162","streetAddress": ["11 Av. du Mar\u00e9chal Leclerc","BP 282"]}}
{"codeinsee": "91477","contact_fax": "+33 1 60 14 63 35","contact_phone": "+33 1 60 14 00 80","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Place de la Victoire 91120 Palaiseau","address_id": "91477_5170_a1b995","address_searched": "place de la Victoire 91120 PALAISEAU","address_type": "street","commune": "Palaiseau","insee_comm": "91477","latitude": 48.712151,"longitude": 2.242633,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ti-91477-01","latitude": "48.7121644","longitude": "2.2429514","nom": "Tribunal d'instance de Palaiseau","type": "ti","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "PALAISEAU","postalCode": "91120","streetAddress": ["place de la Victoire"]}}
{"codeinsee": "91228","contact_fax": "+33 1 69 47 36 66","contact_phone": "+33 1 69 47 36 50","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "1 Rue de la Patinoire 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271463904","address_searched": "1 rue de la Patinoire 91011 EVRY CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.629825,"longitude": 2.430324,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tribunal_commerce-91228-01","latitude": "48.629427","longitude": "2.430545","nom": "Tribunal de commerce d'Evry","type": "tribunal_commerce","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "EVRY CEDEX","postalCode": "91011","streetAddress": ["1 rue de la Patinoire"]}}
{"codeinsee": "91228","commentaire": "Accueil exclusivement sur rendez-vous, prise de rendez-vous sur www.iledefrance.urssaf.fr, accueil t\u00e9l\u00e9phonique du lundi au vendredi de 9h \u00e0 17h.","contact_email": "http://www.contact.urssaf.fr","contact_phone": "3957","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Le Clos de la Cath\u00e9drale 91000 \u00c9vry","address_id": "ADRNIVX_0000000271472313","address_searched": "1 clos de la Cath\u00e9drale 91000 \u00c9vry","address_type": "housenumber","commune": "\u00c9vry","insee_comm": "91228","latitude": 48.623655,"longitude": 2.428292,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "urssaf-91228-01","latitude": "48.6246114","longitude": "2.4284449","nom": "Urssaf \u00cele-de-France - accueil de l'Essonne","type": "urssaf","update": "2015-09-09","website": ["http://www.iledefrance.urssaf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montreuil Cedex","postalCode": "93518","streetAddress": ["Urssaf d'Ile-de-France"]}}
