{"codeinsee": "09122","contact_phone": "3936","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Cours Ir\u00e9n\u00e9e Cros 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271132840","address_searched": "6 cours Ir\u00e9n\u00e9e-Cros 09000 Foix","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.966951,"longitude": 1.608923,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "afpa-09122-01","latitude": "42.967128","longitude": "1.6086908","nom": "Association de formation professionnelle des adultes (Afpa) - Centre de Foix","type": "afpa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.midi-pyrenees.afpa.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["6 cours Ir\u00e9n\u00e9e-Cros"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "ddt-anah@ariege.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 47 47","contact_phone": "+33 5 61 02 47 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue des Salenques 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271133614","address_searched": "10 rue des Salenques BP 10102 09007 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.964385,"longitude": 1.604063,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "anah-09122-01","latitude": "42.9643798","longitude": "1.6039625","nom": "Agence nationale de l'habitat (Anah) - Ari\u00e8ge","type": "anah","update": "2015-04-19","website": ["http://www.anah.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09007","streetAddress": ["10 rue des Salenques","BP 10102"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_email": "infos@banque-france.fr","contact_fax": "+33 5 61 65 71 27","contact_phone": "+33 5 61 65 71 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue du Lieutenant Paul Delpech 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271135145","address_searched": "3, rue du Lieutenant-Paul-Delpech CS 80033 09002 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.962918,"longitude": 1.605395,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "banque_de_france-09122-01","latitude": "42.9613039","longitude": "1.6058023","nom": "Banque de France, succursale de Foix","type": "banque_de_france","update": "2015-02-24","website": ["http://www.banque-france.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09002","streetAddress": ["3, rue du Lieutenant-Paul-Delpech","CS 80033"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_phone": "+33 5 81 29 11 65","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Boulevard du Sud 09000 Foix","address_id": "09122_1470_8baacf","address_searched": "14 boulevard du Sud BP 50078 09008 FOIX CEDEX","address_type": "street","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.952889,"longitude": 1.612475,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "bav-09122-01","latitude": "42.966356","longitude": "1.605099","nom": "Bureau d'aide aux victimes du tribunal de grande instance de Foix","type": "bav","update": "2015-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "FOIX CEDEX","postalCode": "09008","streetAddress": ["14 boulevard du Sud","BP 50078"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_phone": "08 10 25 09 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue Victor Hugo 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271141088","address_searched": "Peysales BP 300014 5 rue Victor-Hugo 09016 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.946235,"longitude": 1.625019,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-09122-01","latitude": "42.9461304","longitude": "1.6250384","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ari\u00e8ge - si\u00e8ge de Foix","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09016","streetAddress": ["Peysales","BP 300014","5 rue Victor-Hugo"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09160","contact_phone": "08 10 25 09 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Mar\u00e9chal Foch 09300 Lavelanet","address_id": "ADRNIVX_0000000271150346","address_searched": "Centre social 1 impasse Marchand 09300 Lavelanet","address_type": "housenumber","commune": "Lavelanet","insee_comm": "09160","latitude": 42.929094,"longitude": 1.842056,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "caf-09160-01","latitude": "42.9349064","longitude": "1.8498832","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ari\u00e8ge - accueil de Lavelanet","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09016","streetAddress": ["BP 300014","Caisse d'allocations familiales d'Ari\u00e8ge","5 rue Victor-Hugo","Peysales"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09225","contact_phone": "08 10 25 09 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place des H\u00e9ros de la R\u00e9sistance 09100 Pamiers","address_id": "09225_XXXX_054138","address_searched": "Place des H\u00e9ros-de-la-R\u00e9sistance 09100 Pamiers","address_type": "street","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.114397,"longitude": 1.611776,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-09225-01","latitude": "43.1146088","longitude": "1.6119169","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ari\u00e8ge - accueil de Pamiers","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09016","streetAddress": ["Peysales","5 rue Victor-Hugo","Caisse d'allocations familiales d'Ari\u00e8ge","BP 300014"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09261","contact_phone": "08 10 25 09 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Joseph Sentenac 09200 Saint-Girons","address_id": "09261_0650_940008","address_searched": "Rue Joseph-Sentenac Centre social 09200 Saint-Girons","address_type": "street","commune": "Saint-Girons","insee_comm": "09261","latitude": 42.983529,"longitude": 1.146492,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-09261-01","latitude": "42.9835639","longitude": "1.1464543","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) de l'Ari\u00e8ge - accueil de Saint-Girons","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09016","streetAddress": ["BP 300014","Peysales","5 rue Victor-Hugo","Caisse d'allocations familiales d'Ari\u00e8ge"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "cci09@ariege.cci.fr","contact_fax": "+33 5 61 65 28 71","contact_phone": "+33 5 61 02 03 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Cours Gabriel Faur\u00e9 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000340388217","address_searched": "BP 30011 21 cours Gabriel-Faur\u00e9 09001 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.964114,"longitude": 1.608084,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cci-09122-01","latitude": "42.9641287","longitude": "1.6086001","nom": "Chambre de commerce et d'industrie (CCI) - Ari\u00e8ge","type": "cci","update": "2015-08-12","website": ["http://www.ariege.cci.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09001","streetAddress": ["BP 30011","21 cours Gabriel-Faur\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "cdg@cdg09.fr","contact_fax": "+33 5 34 09 30 88","contact_phone": "+33 5 34 09 32 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Avenue Raoul Lafagette 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000355002450","address_searched": "4, avenue Raoul-Lafagette Montgauzy 09000 Foix","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.955845,"longitude": 1.605724,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cdg-09122-01","latitude": "42.9575996399","longitude": "1.60552000999","nom": "Centre de gestion de la fonction publique territoriale de l'Ari\u00e8ge","type": "cdg","update": "2014-02-11","website": ["http://www.cdg09.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["4, avenue Raoul-Lafagette","Montgauzy"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09122","contact_email": "cdif.foix@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 02 33 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Pierre Mend\u00e8s France 09000 Foix","address_id": "09122_1021_e6524e","address_searched": "Rue Pierre-Mend\u00e8s-France CS 40096 09007 Foix Cedex","address_type": "street","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.952161,"longitude": 1.619262,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "centre_impots_fonciers-09122-01","latitude": "42.9639801","longitude": "1.6070809","nom": "Centre des imp\u00f4ts foncier de Foix","type": "centre_impots_fonciers","update": "2016-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09007","streetAddress": ["Rue Pierre-Mend\u00e8s-France","CS 40096"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_fax": "+33 5 61 02 78 41","contact_phone": "+33 5 61 02 09 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue du Cap de la Ville 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000309560663","address_searched": "H\u00f4tel du d\u00e9partement 5 rue du Cap-de-la-Ville BP 60023 09001 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.96197,"longitude": 1.600346,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cg-09122-01","latitude": "42.9611082","longitude": "1.5994007","nom": "Conseil d\u00e9partemental - Ari\u00e8ge","type": "cg","update": "2015-07-09","website": ["http://www.ariege.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09001","streetAddress": ["H\u00f4tel du d\u00e9partement","5 rue du Cap-de-la-Ville","BP 60023"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "accueil@ariege.chambagri.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 89 60","contact_phone": "+33 5 61 02 14 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271136586","address_searched": "32 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 09000 Foix","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.959481,"longitude": 1.609992,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "chambre_agriculture-09122-01","latitude": "42.964127","longitude": "1.605232","nom": "Chambre d'agriculture - Ari\u00e8ge","type": "chambre_agriculture","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ariege.chambagri.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["32 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "accueil@cm-ariege.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 68 04","contact_phone": "+33 5 34 09 88 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'\u00c9glise, LABARRE 09000 Foix","address_id": "09122_B105_8752bc","address_searched": "2, rue Jean-Moulin-Labarre BP 90026 09001 Foix Cedex","address_type": "locality","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.995687,"longitude": 1.616832,"score": 0.35,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "chambre_metier-09122-01","latitude": "42.98279953","longitude": "1.61422002316","nom": "Chambre de m\u00e9tiers et de l'artisanat - Ari\u00e8ge","type": "chambre_metier","update": "2014-02-11","website": ["http://www.cm-ariege.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09001","streetAddress": ["2, rue Jean-Moulin-Labarre","BP 90026"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_email": "cicasinfo09@agirc-arrco.fr","contact_phone": "0820 20 01 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 BIS All\u00e9e de Villote 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271133643","address_searched": "18 bis all\u00e9e de Villote R\u00e9sidence La Pyramide 09000 Foix","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.963544,"longitude": 1.606426,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cicas-09122-01","latitude": "42.9633263","longitude": "1.6051486","nom": "Centre d'information de conseil et d'accueil des salari\u00e9s (Cicas) - Ari\u00e8ge","type": "cicas","update": "2015-09-09","website": ["http://www.agirc-arrco.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["18 bis all\u00e9e de Villote","R\u00e9sidence La Pyramide"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "cidff.ariege@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 65 23 97","contact_phone": "+33 5 61 02 81 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cidf-09122-01","latitude": "42.964127","longitude": "1.605232","nom": "Centre d'information sur les droits des femmes et des familles (CIDFF) - Ari\u00e8ge","type": "cidf","update": "2015-04-19","website": ["http://www.infofemmes.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["Boulevard Fran\u00e7ois-Mitterrand","Espace Olivier-Carol"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09032","contact_email": "pij.ax@adase09.fr","contact_phone": "+33 5 61 05 34 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Avenue Th\u00e9ophile Delcasse 09110 Ax-les-Thermes","address_id": "ADRNIVX_0000000271184029","address_searched": "6, avenue Delcass\u00e9 09110 Ax-les-Thermes","address_type": "housenumber","commune": "Ax-les-Thermes","insee_comm": "09032","latitude": 42.721304,"longitude": 1.838133,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-09032-01","latitude": "42.7231359","longitude": "1.8348621","nom": "Point information jeunesse d'Ax-les-Thermes","type": "cij","update": "2012-12-20","website": ["http://www.bij09.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ax-les-Thermes","postalCode": "09110","streetAddress": ["6, avenue Delcass\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "bij09.foix@crij.org","contact_fax": "+33 9 85 63 43 01","contact_phone": "+33 5 61 02 86 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-09122-01","latitude": "42.9580419","longitude": "1.6128491","nom": "Bureau information jeunesse de Foix","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.bij09.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09003","streetAddress": ["BP 40118","Espace Olivier-Carol"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09160","contact_email": "cij.lavelanet@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 65 46 83","contact_phone": "+33 5 61 03 00 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-09160-01","latitude": "42.937653","longitude": "1.851472","nom": "Point information jeunesse de Lavelanet","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.bij09.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lavelanet","postalCode": "09300","streetAddress": ["Impasse Marchand","Espace jeunes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09225","contact_email": "espace.accueil.infos@ville-pamiers.fr","contact_phone": "+33 5 61 67 45 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue des Carmes 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000271089752","address_searched": "Espace accueil infos 4, rue des Carmes 09100 Pamiers","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.116412,"longitude": 1.608841,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-09225-01","latitude": "43.1164213","longitude": "1.6090647","nom": "Point information jeunesse de Pamiers","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://ville-pamiers.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers","postalCode": "09100","streetAddress": ["Espace accueil infos","4, rue des Carmes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09261","contact_email": "pij@ville-st-girons.fr","contact_phone": "+33 5 61 04 03 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-09261-01","latitude": "42.9829445","longitude": "1.1456913","nom": "Point information jeunesse de Saint-Girons","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.ville-st-girons.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Girons cedex","postalCode": "09201","streetAddress": ["place Jean Ibanes","All\u00e9e du Champ-de-Mars","BP 40110","Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09306","contact_email": "contact@mjctarascon.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 78 74","contact_phone": "+33 5 61 05 16 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de l'Horte 09400 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","address_id": "ADRNIVX_0000000271169885","address_searched": "Maison des jeunes et de la culture 1, rue de l'Horte 09400 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","address_type": "housenumber","commune": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","insee_comm": "09306","latitude": 42.847891,"longitude": 1.605856,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-09306-01","latitude": "42.8479239","longitude": "1.6055296","nom": "Point information jeunesse de Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.mjctarascon.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","postalCode": "09400","streetAddress": ["Maison des jeunes et de la culture","1, rue de l'Horte"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "cio.foix@ac-toulouse.fr","contact_fax": "+33 5 67 76 52 14","contact_phone": "+33 5 67 76 52 94","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue du Lieutenant Paul Delpech 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271135150","address_searched": "7, rue du Lieutenant-Paul-Delpech BP 40077 09008 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.961203,"longitude": 1.605821,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cio-09122-01","latitude": "42.9613039","longitude": "1.6058023","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) de Foix","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-toulouse.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09008","streetAddress": ["7, rue du Lieutenant-Paul-Delpech","BP 40077"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09225","contact_email": "cio.pamiers@ac-toulouse.fr","contact_fax": "+33 5 67 76 52 15","contact_phone": "+33 5 67 76 53 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de la Maternit\u00e9 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000271091712","address_searched": "5, rue de la Maternit\u00e9 09100 Pamiers","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.111709,"longitude": 1.609579,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cio-09225-01","latitude": "43.1117751","longitude": "1.6095304","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) de Pamiers","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-toulouse.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers","postalCode": "09100","streetAddress": ["5, rue de la Maternit\u00e9"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_phone": "+33 5 61 02 19 00","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "Place du Palais de Justice 09000 Foix","address_id": "09122_1090_614a11","address_searched": "Palais de Justice place du Palais 09008 FOIX CEDEX","address_type": "street","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.966549,"longitude": 1.604973,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "civi-09122-01","latitude": "42.9639801","longitude": "1.6070809","nom": "Commission d'indemnisation des victimes d'infractions de Foix","type": "civi","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "FOIX CEDEX","postalCode": "09008","streetAddress": ["Palais de Justice","place du Palais"]}}
{"codeinsee": "09122","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic@cc-paysdefoix.fr","contact_phone": "+33 5 34 09 84 44","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-09122-01","latitude": "42.960406","longitude": "1.609369","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Foix","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.cc-paysdefoix.fr/aines.aspx"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["1  avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle","Centre local d'information et de coordination des Cantons de Foix"]}}
{"codeinsee": "09124","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic.arizeleze@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 68 01 66","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "Laill\u00e8res 09130 Le Fossat","address_id": "09124_B051_0cdaad","address_searched": "Centre local d'information et de coordination Arize L\u00e8ze 4 chemin Laill\u00e8res 09130 Le Fossat","address_type": "locality","commune": "Le Fossat","insee_comm": "09124","latitude": 43.174547,"longitude": 1.408619,"score": 0.25,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-09124-01","latitude": "43.173491","longitude": "1.40959","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Le Fossat","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Le Fossat","postalCode": "09130","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination Arize L\u00e8ze","4 chemin Laill\u00e8res"]}}
{"codeinsee": "09160","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "ssiad01@ch-lavelanet.fr","contact_phone": "+33 5 61 01 05 61","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "Cit\u00e9 des Monts d'Olmes 09300 Lavelanet","address_id": "09160_A220_b3f3d0","address_searched": "Centre hospitalier du Pays d'Olmes\r\nBP 30197 09300 Lavelanet","address_type": "locality","commune": "Lavelanet","insee_comm": "09160","latitude": 42.922145,"longitude": 1.837483,"score": 0.39,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-09160-01","latitude": "42.924871","longitude": "1.855837","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Lavelanet","type": "clic","update": "2015-07-10","writeAddress": {"addressLocality": "Lavelanet","postalCode": "09300","streetAddress": ["Centre hospitalier du Pays d'Olmes\r\nBP 30197"]}}
{"codeinsee": "09176","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic@cdcvax.fr","contact_phone": "+33 5 61 03 26 84","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-09176-01","latitude": "42.763164","longitude": "1.763442","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Luzenac","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.vallees-ax.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Luzenac","postalCode": "09250","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination des Vall\u00e9es d'Ax et du Donezan"]}}
{"codeinsee": "09194","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic.mirepoix@orange.fr","contact_phone": "+33 5 61 69 02 84","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-09194-01","latitude": "43.087425","longitude": "1.872091","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Mirepoix","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Mirepoix","postalCode": "09500","streetAddress": ["1bis chemin de la Mestrise","Centre local d'information et de coordination du Pays de Mirepoix"]}}
{"codeinsee": "09225","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic-de-pamiers@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 60 72 59","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "7 Rue de Loumet 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000271091602","address_searched": "ADSEA CS 50065 Centre local d'information et de coordination de Pamiers 7 rue de Loumet 09100 Pamiers","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.111687,"longitude": 1.611533,"score": 0.28,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-09225-01","latitude": "43.111687","longitude": "1.611533","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Pamiers","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers","postalCode": "09100","streetAddress": ["ADSEA  CS 50065","Centre local d'information et de coordination de Pamiers","7 rue de Loumet"]}}
{"codeinsee": "09261","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic-du-couserans@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 96 21 93","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-09261-01","latitude": "42.982791","longitude": "1.147765","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Saint-Girons","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://clicducouserans.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Girons","postalCode": "09200","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination du Couserans","Boulevard No\u00ebl Peyrevidal"]}}
{"codeinsee": "09282","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "leclicducantondesaverdun@hotmail.fr","contact_phone": "+33 5 61 67 84 43","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-09282-01","latitude": "43.235158","longitude": "1.574946","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Saverdun","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Saverdun","postalCode": "09700","streetAddress": ["12 rue Sarrut","Centre local d'information et de coordination du Canton de Saverdun"]}}
{"codeinsee": "09306","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "com.clic@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 64 40 90","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-09306-01","latitude": "42.848151","longitude": "1.605348","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","postalCode": "09400","streetAddress": ["18 avenue Victor-Pilhes","Centre local d'information et de coordination des Pays de Tarascon et d'Auzat"]}}
{"codeinsee": "09324","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "varilhes.clic@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 60 84 88","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "17 Avenue du Huit Mai 1945 09120 Varilhes","address_id": "ADRNIVX_0000000271109589","address_searched": "Centre local d'information et de coordination du Canton de Varilhes 17 avenue du 08 mai 1945 09120 Varilhes","address_type": "housenumber","commune": "Varilhes","insee_comm": "09324","latitude": 43.04635,"longitude": 1.630307,"score": 0.31,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-09324-01","latitude": "43.04635","longitude": "1.630307","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Varilhes","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Varilhes","postalCode": "09120","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination du Canton de Varilhes","17 avenue du 08 mai 1945"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_fax": "+33 5 34 14 02 69","contact_phone": "+33 5 34 09 81 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Avenue Raoul Lafagette 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000355002450","address_searched": "4 rue Raoul-Lafagette 09000 Foix","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.955845,"longitude": 1.605724,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cnfpt-09122-01","latitude": "42.9563907","longitude": "1.6058921","nom": "Centre national de la fonction publique territoriale (CNFPT) - D\u00e9l\u00e9gation de l'Ari\u00e8ge","type": "cnfpt","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cnfpt.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["4 rue Raoul-Lafagette"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_phone": "+33 5 61 05 43 00","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "2 Avenue Lakanal 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271135112","address_searched": "2 avenue Lakanal 09000 FOIX","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.962203,"longitude": 1.603893,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-09122-01","latitude": "42.9606189","longitude": "1.6044882","nom": "Commissariat de police de Foix","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "FOIX","postalCode": "09000","streetAddress": ["2 avenue Lakanal"]}}
{"codeinsee": "09225","contact_phone": "+33 5 34 01 32 60","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Boulevard Delcasse 09100 Pamiers","address_id": "09225_1190_57445d","address_searched": "Boulevard Delcass\u00e9 09100 Pamiers","address_type": "street","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.113649,"longitude": 1.613373,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-09225-01","latitude": "43.1138581","longitude": "1.6128651","nom": "Commissariat de police de Pamiers","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers","postalCode": "09100","streetAddress": ["Boulevard Delcass\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "ddt@ariege.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 47 47","contact_phone": "+33 5 61 02 47 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "commission_conciliation-09122-01","latitude": "42.9642982483","longitude": "1.60455000401","nom": "Commission d\u00e9partementale de conciliation - Ari\u00e8ge","type": "commission_conciliation","update": "2014-02-11","website": ["http://www.ariege.equipement.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09007","streetAddress": ["BP 10102","10, rue des Salenques","Direction d\u00e9partementale des territoires de l'Ari\u00e8ge"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_email": "conciliateurfiscal09@dgfip.finances.gouv.fr","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","id": "conciliateur_fiscal-09122-01","nom": "Conciliateur fiscal d\u00e9partemental - Gers","type": "conciliateur_fiscal","update": "2015-07-22","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09007","streetAddress": ["Rue Pierre-Mendes France","BP 101"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Avenue Sibian 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271133808","address_searched": "1 avenue de Sibian 09015 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.965334,"longitude": 1.594495,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-09122-01","latitude": "42.9650001526","longitude": "1.59607994556","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de l'Ari\u00e8ge - si\u00e8ge de Foix","type": "cpam","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09015","streetAddress": ["1 avenue de Sibian"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09122","contact_email": "ddcspp@ariege.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 43 91","contact_phone": "+33 5 61 02 43 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue du Lieutenant Paul Delpech 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271135152","address_searched": "BP 130 9, rue du Lieutenant-Paul-Delpech 09003 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.960933,"longitude": 1.60588,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ddcspp-09122-01","latitude": "42.9606434","longitude": "1.6059511","nom": "Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale et de la protection des populations (DDCSPP) de l'Ari\u00e8ge","type": "ddcspp","update": "2013-04-25","writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09003","streetAddress": ["BP 130","9, rue du Lieutenant-Paul-Delpech"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "ddt@ariege.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 47 47","contact_phone": "+33 5 61 02 47 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue des Salenques 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271133614","address_searched": "10, rue des Salenques BP 10102 09000 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.964385,"longitude": 1.604063,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ddt-09122-01","latitude": "42.9643925","longitude": "1.6039611","nom": "Direction d\u00e9partementale des territoires (DDT) - Ari\u00e8ge","type": "ddt","update": "2013-04-25","website": ["http://www.ariege.equipement.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09000","streetAddress": ["10, rue des Salenques","BP 10102"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "midipy-ut09.direction@direccte.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 46 41","contact_phone": "+33 5 61 02 46 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271136582","address_searched": "BP 10093 30 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 09007 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.959527,"longitude": 1.609974,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "direccte_ut-09122-01","latitude": "42.9601","longitude": "1.60952","nom": "Unit\u00e9 territoriale - Direction r\u00e9gionale des entreprises, de la concurrence, de la consommation, du travail et de l'emploi (Direccte) - Ari\u00e8ge","type": "direccte_ut","update": "2015-04-19","website": ["http://www.midi-pyrenees.direccte.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09007","streetAddress": ["BP 10093","30 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "09030","contact_email": "http://www.auzat.fr/fr/intercommunalite-contact","contact_fax": "+33 5 61 03 25 08","contact_phone": "+33 5 61 03 83 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Cit\u00e9 09220 Auzat","address_id": "09030_B055_07ef6c","address_searched": "09220 Auzat","address_type": "locality","commune": "Auzat","insee_comm": "09030","latitude": 42.765682,"longitude": 1.483469,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09030-01","latitude": "42.767129","longitude": "1.479285","nom": "Communaut\u00e9 de communes d'Auzat et du Vicdessos","type": "epci","update": "2015-08-19","website": ["http://www.auzat.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Auzat","postalCode": "09220","streetAddress": []}}
{"codeinsee": "09085","contact_fax": "+33 5 61 96 46 12","contact_phone": "+33 5 34 14 03 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09800 Castillon-en-Couserans","address_id": "09085_B039_2cb884","address_searched": "Le Village 09800 Castillon-en-Couserans","address_type": "locality","commune": "Castillon-en-Couserans","insee_comm": "09085","latitude": 42.918206,"longitude": 1.031814,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09085-01","latitude": "42.921039","longitude": "1.0329489","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Castillonnais","type": "epci","update": "2015-08-19","writeAddress": {"addressLocality": "Castillon-en-Couserans","postalCode": "09800","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_email": "admin@cc-paysdefoix.fr","contact_phone": "+33 5 34 09 09 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 A Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000332727487","address_searched": "1 A Avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 09000 Foix","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.960241,"longitude": 1.609466,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09122-01","latitude": "42.9602252","longitude": "1.6091745","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Foix","type": "epci","update": "2015-08-19","website": ["http://www.cc-paysdefoix.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["1 A Avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "09124","commentaire": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","contact_email": "http://www.ccleze.fr/index.php/contacter-communaute-comunes-leze","contact_fax": "+33 5 61 68 01 81","contact_phone": "+33 5 61 68 55 90","editeursource": null,"geo": {"address_found": "Route de Foix 09130 Le Fossat","address_id": "09124_0037_559b65","address_searched": "Route de Foix 09130 Le Fossat","address_type": "street","commune": "Le Fossat","insee_comm": "09124","latitude": 43.172465,"longitude": 1.409779,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09124-01","latitude": "43.1710624","longitude": "1.4111401","nom": "Communaut\u00e9 de communes de la L\u00e8ze","type": "epci","update": "2015-08-19","website": ["http://www.ccleze.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Fossat","postalCode": "09130","streetAddress": ["Route de Foix"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09160","contact_email": "ccpo@paysdolmes.org","contact_fax": "+33 5 34 09 33 89","contact_phone": "+33 5 34 09 33 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Rue Jean Jaur\u00e8s 09300 Lavelanet","address_id": "ADRNIVX_0000000271148009","address_searched": "32 rue Jean-Jaur\u00e9s 09300 Lavelanet","address_type": "housenumber","commune": "Lavelanet","insee_comm": "09160","latitude": 42.931418,"longitude": 1.846149,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09160-01","latitude": "42.9314746","longitude": "1.846167","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Olmes","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.paysdolmes.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lavelanet","postalCode": "09300","streetAddress": ["32 rue Jean-Jaur\u00e9s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09176","contact_email": "cdcvax@cdcvax.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 41 08","contact_phone": "+33 5 61 64 68 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Route Nationale 20 09250 Luzenac","address_id": "ADRNIVX_0000000332720034","address_searched": "13 route Nationale 20 09250 Luzenac","address_type": "housenumber","commune": "Luzenac","insee_comm": "09176","latitude": 42.760394,"longitude": 1.762947,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-09176-01","latitude": "42.7601452","longitude": "1.7648531","nom": "Communaut\u00e9 de communes des Vall\u00e9es d'Ax","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.vallees-ax.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Luzenac","postalCode": "09250","streetAddress": ["13 route Nationale 20"]}}
{"codeinsee": "09181","contact_email": "arize-dir@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 28 90","contact_phone": "+33 5 61 60 14 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Mouret 09290 Le Mas-d'Azil","address_id": "09181_0009_1f1f27","address_searched": "Rue Mouret 09290 Le Mas-d'Azil","address_type": "street","commune": "Le Mas-d'Azil","insee_comm": "09181","latitude": 43.080495,"longitude": 1.361487,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09181-01","latitude": "43.0801341","longitude": "1.3616241","nom": "Communaut\u00e9 de communes de l'Arize","type": "epci","update": "2015-08-19","website": ["http://www.arize.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Mas-d'Azil","postalCode": "09290","streetAddress": ["Rue Mouret"]}}
{"codeinsee": "09182","contact_fax": "+33 5 61 04 48 05","contact_phone": "+33 5 61 04 91 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route du Col de Port 09320 Massat","address_id": "09182_XXXX_3b9412","address_searched": "Route du Col-de-Port 09320 Massat","address_type": "street","commune": "Massat","insee_comm": "09182","latitude": 42.891375,"longitude": 1.34865,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09182-01","latitude": "42.888663","longitude": "1.347818","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Canton de Massat","type": "epci","update": "2015-08-19","writeAddress": {"addressLocality": "Massat","postalCode": "09320","streetAddress": ["Route du Col-de-Port"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09184","contact_email": "c.c.volvestre.ariegeois@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 66 66 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "epci-09184-01","latitude": "43.078832","longitude": "1.228359","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Volvestre Ari\u00e9geois","type": "epci","update": "2015-02-19","website": ["http://www.pays-couserans.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mauvezin-de-Sainte-Croix","postalCode": "09230","streetAddress": ["Ancienne \u00e9cole"]}}
{"codeinsee": "09187","contact_email": "contact@bas-couserans.fr","contact_phone": "+33 5 34 14 39 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue Principale 09160 Mercenac","address_id": "ADRNIVX_0000000332723638","address_searched": "11 rue Principale 09160 Mercenac","address_type": "housenumber","commune": "Mercenac","insee_comm": "09187","latitude": 43.040328,"longitude": 1.077658,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09187-01","latitude": "43.040051","longitude": "1.07771","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Bas Courserans","type": "epci","update": "2015-08-19","website": ["http://www.bas-couserans.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mercenac","postalCode": "09160","streetAddress": ["11 rue Principale"]}}
{"codeinsee": "09194","contact_email": "contact@paysdemirepoix.org","contact_fax": "+33 5 61 68 42 73","contact_phone": "+33 5 61 68 13 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Chemin de la Mestrise 09500 Mirepoix","address_id": "ADRNIVX_0000000271100525","address_searched": "1 chemin de la Mestrise BP 70136 09500 Mirepoix","address_type": "housenumber","commune": "Mirepoix","insee_comm": "09194","latitude": 43.087898,"longitude": 1.871321,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09194-01","latitude": "43.0879491","longitude": "1.8712946","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Mirepoix","type": "epci","update": "2015-04-30","website": ["http://www.paysdemirepoix.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mirepoix","postalCode": "09500","streetAddress": ["1 chemin de la Mestrise","BP 70136"]}}
{"codeinsee": "09203","contact_email": "comcomseronais@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 64 51 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "epci-09203-01","latitude": "43.007535","longitude": "1.460445","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Seronnais 117","type": "epci","update": "2015-08-19","website": ["http://www.pyrenees-seronais.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montels","postalCode": "09240","streetAddress": ["Ferme d'Icart"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09225","contact_email": "accueil@cc-paysdepamiers.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 11 26","contact_phone": "+33 5 34 01 21 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de la Maternit\u00e9 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000271091712","address_searched": "5 rue de la Maternit\u00e9 09100 Pamiers","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.111709,"longitude": 1.609579,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-09225-01","latitude": "43.1117185","longitude": "1.6096426","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Pamiers","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://cc-paysdepamiers.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers","postalCode": "09100","streetAddress": ["5 rue de la Maternit\u00e9"]}}
{"codeinsee": "09230","contact_email": "cdc@donezan.com","contact_fax": "+33 4  68 20 46 25","contact_phone": "+33 4 68 20 41 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09460 Le Pla","address_id": "09230_B041_f1d6ca","address_searched": "Village 09460 Le Pla","address_type": "locality","commune": "Le Pla","insee_comm": "09230","latitude": 42.715508,"longitude": 2.079627,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09230-01","latitude": "42.715647","longitude": "2.08091","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Donezan","type": "epci","update": "2015-08-19","website": ["http://www.donezan.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Pla","postalCode": "09460","streetAddress": ["Village"]}}
{"codeinsee": "09247","contact_email": "http://val-couserans.fr/formulaire/formulaire.php","contact_phone": "+33 5 34 14 30 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09200 Riv\u00e8renert","address_id": "09247_B445_cf1c96","address_searched": "Village 09200 Riv\u00e8renert","address_type": "locality","commune": "Riv\u00e8renert","insee_comm": "09247","latitude": 42.957042,"longitude": 1.228614,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09247-01","latitude": "42.957551","longitude": "1.229916","nom": "Communaut\u00e9 de communes Val\u2019Couserans","type": "epci","update": "2015-08-19","website": ["http://val-couserans.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Riv\u00e8renert","postalCode": "09200","streetAddress": ["Village"]}}
{"codeinsee": "09261","contact_email": "com.agglo.stgirons@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 66 28 15","contact_phone": "+33 5 61 66 71 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "57 Rue Saint-Valier 09200 Saint-Girons","address_id": "ADRNIVX_0000000271123708","address_searched": "57 rue Saint-Valier 09200 Saint-Girons","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Girons","insee_comm": "09261","latitude": 42.983342,"longitude": 1.147775,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09261-01","latitude": "42.9833415","longitude": "1.1477754","nom": "Communaut\u00e9 de communaut\u00e9 de l'agglom\u00e9ration de St-Girons","type": "epci","update": "2015-08-19","website": ["http://cc-st-girons.pays-couserans.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Girons","postalCode": "09200","streetAddress": ["57 rue Saint-Valier"]}}
{"codeinsee": "09282","contact_fax": "+33 5 61 67 84 44","contact_phone": "+33 5 61 67 84 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue Sarrut 09700 Saverdun","address_id": "ADRNIVX_0000000271076855","address_searched": "12 rue Sarrut 09700 Saverdun","address_type": "housenumber","commune": "Saverdun","insee_comm": "09282","latitude": 43.235089,"longitude": 1.574374,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09282-01","latitude": "43.2351037","longitude": "1.5744694","nom": "Communaut\u00e9 de communes de Saverdun","type": "epci","update": "2015-08-19","writeAddress": {"addressLocality": "Saverdun","postalCode": "09700","streetAddress": ["12 rue Sarrut"]}}
{"codeinsee": "09285","contact_email": "http://www.pays-couserans.fr/-Communaute-de-communes-du-canton-d-","contact_phone": "+33 5 34 09 88 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Chemin des Tr\u00e9sors 09140 Seix","address_id": "ADRNIVX_0000000332718150","address_searched": "5 chemin des Tr\u00e9sors 09140 Seix","address_type": "housenumber","commune": "Seix","insee_comm": "09285","latitude": 42.863038,"longitude": 1.199369,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09285-01","latitude": "42.8630382","longitude": "1.199369","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Canton d'Oust","type": "epci","update": "2015-08-19","website": ["contact@ccoust.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Seix","postalCode": "09140","streetAddress": ["5 chemin des Tr\u00e9sors"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09306","contact_email": "com.com.tarascon@orange.fr","contact_fax": "+33 5 34 09 86 31","contact_phone": "+33 5 34 09 86 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Avenue de Sabart 09400 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","address_id": "ADRNIVX_0000000271172041","address_searched": "BP 333 19 avenue de Sabart 09401 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","address_type": "housenumber","commune": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","insee_comm": "09306","latitude": 42.84001,"longitude": 1.602608,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-09306-01","latitude": "42.84115","longitude": "1.6024365","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Tarascon","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-paysdetarascon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","postalCode": "09401","streetAddress": ["BP 333","19 avenue de Sabart"]}}
{"codeinsee": "09332","contact_email": "http://www.canton-varilhes.fr/index.php/Nous-contacter?idpage=22&idmetacontenu=","contact_fax": "+33 5 61 69 56 26","contact_phone": "+33 5 61 60 91 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "epci-09332-01","latitude": "43.081955","longitude": "1.649172","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Canton de Varilhes","type": "epci","update": "2015-08-19","website": ["http://www.canton-varilhes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Verniolle","postalCode": "09340","streetAddress": ["Parc Technologique Delta Sud"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "federation@peche-ariege.com","contact_fax": "+33 5 61 69 52 19","contact_phone": "+33 5 61 60 07 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "fdapp-09122-01","latitude": "42.9639816284","longitude": "1.60708105564","nom": "F\u00e9d\u00e9ration d\u00e9partementale pour la p\u00eache et la protection du milieu aquatique - Ari\u00e8ge","type": "fdapp","update": "2014-10-08","website": ["http://www.peche-ariege.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Verniolle","postalCode": "09340","streetAddress": ["Parc technologique Delta-Sud"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09122","contact_email": "fdc09@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 65 85 41","contact_phone": "+33 5 61 65 04 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Couloumie 09000 Foix","address_id": "09122_B074_d26fd9","address_searched": "Le Couloumi\u00e9-la-Barre 09000 Foix","address_type": "locality","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.990254,"longitude": 1.614892,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "fdc-09122-01","latitude": "42.9639816284","longitude": "1.60708105564","nom": "F\u00e9d\u00e9ration d\u00e9partementale des chasseurs - Ari\u00e8ge","type": "fdc","update": "2014-10-14","website": ["http://www.frc-midipyrenees.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["Le Couloumi\u00e9-la-Barre"]}}
{"codeinsee": "09032","contact_fax": "+33 5 61 64 73 70","contact_phone": "+33 5 61 64 20 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "6 Chemin du Couloubret 09110 Ax-les-Thermes","address_id": "ADRNIVX_0000000271183810","address_searched": "6 chemin du Couloubret 09110 Ax-les-Thermes","address_type": "housenumber","commune": "Ax-les-Thermes","insee_comm": "09032","latitude": 42.72165,"longitude": 1.838477,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09032-01","latitude": "49.5329409","longitude": "4.2534344","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'Ax-les-Thermes","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ax-les-Thermes","postalCode": "09110","streetAddress": ["6 chemin du Couloubret"]}}
{"codeinsee": "09042","contact_email": "bta.la-bastide-de-serou@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 64 50 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rodes 09240 La Bastide-de-S\u00e9rou","address_id": "09042_B385_63f6a3","address_searched": "Route de Nescus 09240 La Bastide-de-S\u00e9rou","address_type": "locality","commune": "La Bastide-de-S\u00e9rou","insee_comm": "09042","latitude": 43.022068,"longitude": 1.397142,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-09042-01","latitude": "49.6459122","longitude": "4.2348311","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de La Bastide-de-S\u00e9rou","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Bastide-de-S\u00e9rou","postalCode": "09240","streetAddress": ["Route de Nescus"]}}
{"codeinsee": "09070","contact_fax": "+33 5 61 64 77 34","contact_phone": "+33 5 61 64 77 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "La Bexanne 09310 Les Cabannes","address_id": "09070_B001_14fa9b","address_searched": "Lotissement La Bexane 09310 Les Cabannes","address_type": "locality","commune": "Les Cabannes","insee_comm": "09070","latitude": 42.785271,"longitude": 1.684023,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09070-01","latitude": "49.5144293","longitude": "4.7673338","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie des Cabannes","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Les Cabannes","postalCode": "09310","streetAddress": ["Lotissement La Bexane"]}}
{"codeinsee": "09085","contact_email": "bta.castillon-en-couserans@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 96 70 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Les Vignes 09800 Castillon-en-Couserans","address_id": "09085_B038_1a9bdb","address_searched": "Les Vignes 09800 Castillon-en-Couserans","address_type": "locality","commune": "Castillon-en-Couserans","insee_comm": "09085","latitude": 42.920358,"longitude": 1.028991,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09085-01","latitude": "49.671234","longitude": "5.0424978","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Castillon-en-Couserans","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Castillon-en-Couserans","postalCode": "09800","streetAddress": ["Les Vignes"]}}
{"codeinsee": "09124","contact_fax": "+33 5 61 68 68 38","contact_phone": "+33 5 61 68 50 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09124-01","latitude": "49.6951738","longitude": "4.7845941","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie du Fossat","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Fossat","postalCode": "09130","streetAddress": ["Lieu-dit Pleyche"]}}
{"codeinsee": "09160","contact_email": "bta.lavelanet@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 77 10","contact_phone": "+33 5 61 01 00 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "5 Avenue L\u00e9on Blum 09300 Lavelanet","address_id": "ADRNIVX_0000000271150272","address_searched": "5 avenue L\u00e9on-Blum 09300 Lavelanet","address_type": "housenumber","commune": "Lavelanet","insee_comm": "09160","latitude": 42.9286,"longitude": 1.842679,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09160-01","latitude": "42.937653","longitude": "1.851472","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Lavelanet","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lavelanet","postalCode": "09300","streetAddress": ["5 avenue L\u00e9on-Blum"]}}
{"codeinsee": "09167","contact_email": "bp.lezat-sur-leze@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 77 29","contact_phone": "+33 5 61 69 10 18","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Route de Castagnac 09210 L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze","address_id": "ADRNIVX_0000000271071727","address_searched": "1 route de Castagnac 09210 L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze","address_type": "housenumber","commune": "L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze","insee_comm": "09167","latitude": 43.270301,"longitude": 1.348794,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09167-01","latitude": "50.1347649","longitude": "4.847725","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze","postalCode": "09210","streetAddress": ["1 route de Castagnac"]}}
{"codeinsee": "09181","contact_fax": "+33 5 61 69 98 07","contact_phone": "+33 5 61 69 90 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "13 Le Cast\u00e9ra 09290 Le Mas-d'Azil","address_id": "ADRNIVX_0000000271101674","address_searched": "13 Le Cast\u00e9ra 09290 Le Mas-d'Azil","address_type": "housenumber","commune": "Le Mas-d'Azil","insee_comm": "09181","latitude": 43.078669,"longitude": 1.365075,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-09181-01","latitude": "49.3400184","longitude": "4.8640701","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie du Mas-d'Azil","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Mas-d'Azil","postalCode": "09290","streetAddress": ["13 Le Cast\u00e9ra"]}}
{"codeinsee": "09182","contact_fax": "+33 5 61 96 97 21","contact_phone": "+33 5 61 96 95 08","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Route du Col de Port 09320 Massat","address_id": "09182_XXXX_3b9412","address_searched": "Route du Col-de-Port 09320 Massat","address_type": "street","commune": "Massat","insee_comm": "09182","latitude": 42.891375,"longitude": 1.34865,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09182-01","latitude": "49.3988182","longitude": "4.3746952","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Massat","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Massat","postalCode": "09320","streetAddress": ["Route du Col-de-Port"]}}
{"codeinsee": "09194","contact_email": "bta.mirepoix@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 68 10 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Avenue Gabriel Faur\u00e9 09500 Mirepoix","address_id": "09194_0070_14c954","address_searched": "Avenue Gabriel-Faur\u00e9 09500 Mirepoix","address_type": "street","commune": "Mirepoix","insee_comm": "09194","latitude": 43.088547,"longitude": 1.869209,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09194-01","latitude": "49.3585784","longitude": "4.5051861","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Mirepoix","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mirepoix","postalCode": "09500","streetAddress": ["Avenue Gabriel-Faur\u00e9"]}}
{"codeinsee": "09223","contact_phone": "+33 5 61 66 80 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Le Village 09140 Sentenac-d'Oust","address_id": "09291_B181_914731","address_searched": "Village 09140 Oust","address_type": "locality","commune": "Sentenac-d'Oust","insee_comm": "09291","latitude": 42.876173,"longitude": 1.178062,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09223-01","latitude": "49.5907718","longitude": "5.2771424","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'Oust","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Oust","postalCode": "09140","streetAddress": ["Village"]}}
{"codeinsee": "09225","contact_fax": "+33 5 34 01 20 84","contact_phone": "+33 5 34 01 20 70","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "16 Rue du S\u00e9nateur Paul Laffont 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000312979809","address_searched": "16 rue du S\u00e9nateur-Paul-Laffont 09100 Pamiers","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.106165,"longitude": 1.621129,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-09225-01","latitude": "49.8846574","longitude": "4.7408833","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Pamiers","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers","postalCode": "09100","streetAddress": ["16 rue du S\u00e9nateur-Paul-Laffont"]}}
{"codeinsee": "09235","contact_fax": "+33 5 61 96 62 46","contact_phone": "+33 5 61 96 61 34","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "4 Route de Toulouse 09160 Prat-Bonrepaux","address_id": "ADRNIVX_0000000271111154","address_searched": "4 route de Toulouse 09160 Prat-Bonrepaux","address_type": "housenumber","commune": "Prat-Bonrepaux","insee_comm": "09235","latitude": 43.031573,"longitude": 1.013762,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09235-01","latitude": "49.2896683","longitude": "4.6808441","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Prat-Bonrepaux","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Prat-Bonrepaux","postalCode": "09160","streetAddress": ["4 route de Toulouse"]}}
{"codeinsee": "09239","contact_email": "bta.querigut@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 4 68 20 91 33","contact_phone": "+33 4 68 20 40 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Coumes 09460 Qu\u00e9rigut","address_id": "09239_B027_2b86dd","address_searched": "Route de Formigu\u00e8res 09460 Qu\u00e9rigut","address_type": "locality","commune": "Qu\u00e9rigut","insee_comm": "09239","latitude": 42.697969,"longitude": 2.107144,"score": 0.42,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-09239-01","latitude": "49.608917","longitude": "5.0741949","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Qu\u00e9rigut","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Qu\u00e9rigut","postalCode": "09460","streetAddress": ["Route de Formigu\u00e8res"]}}
{"codeinsee": "09257","contact_fax": "+33 5 61 66 72 74","contact_phone": "+33 5 61 66 72 08","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue de l'\u00c9glise 09230 Sainte-Croix-Volvestre","address_id": "09257_0006_33702d","address_searched": "Rue de l'\u00c9glise 09230 Sainte-Croix-Volvestre","address_type": "street","commune": "Sainte-Croix-Volvestre","insee_comm": "09257","latitude": 43.125857,"longitude": 1.174911,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09257-01","latitude": "49.599239","longitude": "4.424809","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Sainte-Croix-Volvestre","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Croix-Volvestre","postalCode": "09230","streetAddress": ["Rue de l'\u00c9glise"]}}
{"codeinsee": "09261","contact_email": "bta.st-girons@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 34 14 33 40","contact_phone": "+33 5 34 14 33 30","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "35 Rue Toulouse Lautrec 09200 Saint-Girons","address_id": "ADRNIVX_0000000271127261","address_searched": "35 rue Toulouse-Lautrec 09200 Saint-Girons","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Girons","insee_comm": "09261","latitude": 42.972459,"longitude": 1.159282,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09261-01","latitude": "49.6518745","longitude": "4.6432557","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Saint-Girons","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Girons","postalCode": "09200","streetAddress": ["35 rue Toulouse-Lautrec"]}}
{"codeinsee": "09282","contact_email": "bta.saverdun@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 39 48","contact_phone": "+33 5 61 60 30 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-09282-01","latitude": "49.6044822","longitude": "4.9572869","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Saverdun","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saverdun","postalCode": "09700","streetAddress": ["1076 route d'Espagne","Caserne Gendarme Saint-Martin"]}}
{"codeinsee": "09306","contact_email": "bta.tarascon-sur-ariege@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 05 85 61","contact_phone": "+33 5 61 05 60 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "9 Rue Berga 09400 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","address_id": "ADRNIVX_0000000271171160","address_searched": "9 rue de Berga 09400 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","address_type": "housenumber","commune": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","insee_comm": "09306","latitude": 42.844979,"longitude": 1.603571,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-09306-01","latitude": "49.8348879","longitude": "4.6121236","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","postalCode": "09400","streetAddress": ["9 rue de Berga"]}}
{"codeinsee": "09324","contact_phone": "+33 5 61 60 70 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Route de Rieux 09120 Varilhes","address_id": "09324_0149_117af3","address_searched": "Route de Rieux 09120 Varilhes","address_type": "street","commune": "Varilhes","insee_comm": "09324","latitude": 43.050221,"longitude": 1.623333,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-09324-01","latitude": "49.5210375","longitude": "4.3182195","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Varilhes","type": "gendarmerie","update": "2015-03-19","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Varilhes","postalCode": "09120","streetAddress": ["Route de Rieux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "09grefoi@ac-toulouse.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 64 81","contact_phone": "+33 5 61 02 89 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "greta-09122-01","latitude": "42.956632","longitude": "1.610076","nom": "Greta - Ari\u00e8ge","type": "greta","update": "2014-12-04","website": ["http://www.greta.ac-toulouse.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09003","streetAddress": ["BP 70319","Boulevard Capdeville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "spf.foix@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 33 66","contact_phone": "+33 5 61 02 33 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "hypotheque-09122-01","latitude": "42.964127","longitude": "1.605232","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) de Foix","type": "hypotheque","update": "2016-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09007","streetAddress": ["CS 60089","Rue Pierre-Mend\u00e8s-France"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_email": "http://web.ac-toulouse.fr/web/dsden-ariege/5930-contact.php","contact_fax": "+33 5  67 76 52 00","contact_phone": "+33 5  67 76 52 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue du Lieutenant Paul Delpech 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271135150","address_searched": "7 rue du Lieutenant-Paul-Delpech BP 40077 09008 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.961203,"longitude": 1.605821,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "inspection_academique-09122-01","latitude": "42.9610638","longitude": "1.6058966","nom": "Direction des services d\u00e9partementaux de l'\u00c9ducation nationale, ex-Inspection acad\u00e9mique - Ari\u00e8ge","type": "inspection_academique","update": "2015-02-26","website": ["http://www.ac-toulouse.fr/ariege-education"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09008","streetAddress": ["7 rue du Lieutenant-Paul-Delpech","BP 40077"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_email": "bernard.marjault@aveyron.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 43 90","contact_phone": "+33 5 61 02 43 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue du Lieutenant Paul Delpech 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271135152","address_searched": "Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale et de la protection des populations BP 130 9, rue du Lieutenant-Paul-Delpech 09003 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.960933,"longitude": 1.60588,"score": 0.29,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "maia-09122-01","latitude": "42.9611509","longitude": "1.6058182","nom": "Mission d'accueil et d'information des associations (Maia) - Ari\u00e8ge","type": "maia","update": "2013-11-26","website": ["http://www.associations.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09003","streetAddress": ["Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale et de la protection des populations","BP 130","9, rue du Lieutenant-Paul-Delpech"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09001","contact_email": "aiguesj@micso.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 95 29","contact_phone": "+33 5 61 68 95 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Mane 09240 Aigues-Juntes","address_id": "09001_B028_ef46d5","address_searched": "Village 09240 Aigues-Juntes","address_type": "locality","commune": "Aigues-Juntes","insee_comm": "09001","latitude": 43.047571,"longitude": 1.461557,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09001-01","latitude": "43.0564","longitude": "1.4717","nom": "Mairie d'Aigues-Juntes","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Aigues-Juntes","postalCode": "09240","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09002","contact_phone": "+33 5 61 01 24 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue de la Fontaine 09600 Aigues-Vives","address_id": "ADRNIVX_0000000340389887","address_searched": "12 rue de la Fontaine 09600 Aigues-Vives","address_type": "housenumber","commune": "Aigues-Vives","insee_comm": "09002","latitude": 42.996688,"longitude": 1.876266,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09002-01","latitude": "42.9972146","longitude": "1.8764898","nom": "Mairie d'Aigues-Vives","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Aigues-Vives","postalCode": "09600","streetAddress": ["12 rue de la Fontaine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09003","contact_email": "mairie.laiguillon@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 03 66 23","contact_phone": "+33 5 61 01 12 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Grand-Rue 09300 L'Aiguillon","address_id": "09003_XXXX_892dde","address_searched": "8, Grande rue 09300 L'Aiguillon","address_type": "street","commune": "L'Aiguillon","insee_comm": "09003","latitude": 42.91679,"longitude": 1.901809,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09003-01","latitude": "42.9234008789","longitude": "1.87202000618","nom": "Mairie de L'Aiguillon","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "L'Aiguillon","postalCode": "09300","streetAddress": ["8, Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09004","contact_fax": "+33 5 61 64 77 03","contact_phone": "+33 5 61 64 77 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09310 Albi\u00e8s","address_id": "09004_0020_bf905b","address_searched": "1 place de la Mairie 09310 Albi\u00e8s","address_type": "street","commune": "Albi\u00e8s","insee_comm": "09004","latitude": 42.776578,"longitude": 1.70272,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09004-01","latitude": "42.7749252319","longitude": "1.70345294476","nom": "Mairie d'Albi\u00e8s","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Albi\u00e8s","postalCode": "09310","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "utiliser la sonnette pour demander que l'agent descende","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09005","contact_fax": "+33 5 61 96 87 75","contact_phone": "+33 5 61 96 87 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09320 Aleu","address_id": "09005_B407_27e750","address_searched": "Village 09320 Aleu","address_type": "locality","commune": "Aleu","insee_comm": "09005","latitude": 42.892859,"longitude": 1.266142,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09005-01","latitude": "42.893506","longitude": "1.2668189","nom": "Mairie d'Aleu","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Aleu","postalCode": "09320","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09006","contact_email": "mairie.alliat@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 05 34 41","contact_phone": "+33 5 61 05 15 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 09400 Alliat","address_id": "09006_0070_bf3927","address_searched": "Place Andr\u00e9-Fourni\u00e9 09400 Alliat","address_type": "street","commune": "Alliat","insee_comm": "09006","latitude": 42.817081,"longitude": 1.586875,"score": 0.37,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09006-01","latitude": "42.8173370361","longitude": "1.58649098873","nom": "Mairie d'Alliat","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Alliat","postalCode": "09400","streetAddress": ["Place Andr\u00e9-Fourni\u00e9"]}}
{"codeinsee": "09007","contact_phone": "+33 5 61 64 59 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 09240 Durban-sur-Arize","address_id": "09108_XXXX_2d95ac","address_searched": "Mairie 09240 ALLIERES","address_type": "street","commune": "Durban-sur-Arize","insee_comm": "09108","latitude": 43.019752,"longitude": 1.344486,"score": 0.33,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09007-01","latitude": "43.03608","longitude": "1.365925","nom": "Mairie de Alli\u00e8res","type": "mairie","update": "2004-08-07","writeAddress": {"addressLocality": "ALLIERES","postalCode": "09240","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09008","contact_fax": "+33 5 61 66 45 60","contact_phone": "+33 5 61 66 45 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09200 Alos","address_id": "09008_B168_cf1c96","address_searched": "Le Village 09200 Alos","address_type": "locality","commune": "Alos","insee_comm": "09008","latitude": 42.908441,"longitude": 1.144585,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09008-01","latitude": "42.908083","longitude": "1.1451","nom": "Mairie d'Alos","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Alos","postalCode": "09200","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09009","contact_fax": "+33 5 61 64 57 00","contact_phone": "+33 5 61 64 57 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourget 09240 Alzen","address_id": "09009_B011_6d813b","address_searched": "Le Bourg 09240 Alzen","address_type": "locality","commune": "Alzen","insee_comm": "09009","latitude": 42.976399,"longitude": 1.424833,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09009-01","latitude": "42.9861450195","longitude": "1.47248494625","nom": "Mairie d'Alzen","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Alzen","postalCode": "09240","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"codeinsee": "09011","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09800 Antras","address_id": "09011_B071_2cb884","address_searched": "Mairie 09800 ANTRAS","address_type": "locality","commune": "Antras","insee_comm": "09011","latitude": 42.881719,"longitude": 0.943072,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09011-01","latitude": "42.8829689026","longitude": "0.942629992962","nom": "Mairie de Antras","type": "mairie","update": "2004-08-07","writeAddress": {"addressLocality": "ANTRAS","postalCode": "09800","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"codeinsee": "09012","contact_phone": "+33 5 61 64 47 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Coud\u00e8re 09250 Appy","address_id": "09012_B015_93b0d3","address_searched": "Mairie 09250 APPY","address_type": "locality","commune": "Appy","insee_comm": "09012","latitude": 42.789672,"longitude": 1.73144,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09012-01","latitude": "42.7627983093","longitude": "1.76242005825","nom": "Mairie de Appy","type": "mairie","update": "2004-08-07","writeAddress": {"addressLocality": "APPY","postalCode": "09250","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09013","contact_email": "mairie.arabaux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 65 61 07","contact_phone": "+33 5 61 65 61 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Panefabes 09000 Arabaux","address_id": "09013_B010_bd563a","address_searched": "Le Bourg 09000 Arabaux","address_type": "locality","commune": "Arabaux","insee_comm": "09013","latitude": 42.97025,"longitude": 1.629917,"score": 0.39,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09013-01","latitude": "42.9435997009","longitude": "1.61702001095","nom": "Mairie d'Arabaux","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Arabaux","postalCode": "09000","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09014","contact_fax": "+33 5 61 96 78 90","contact_phone": "+33 5 61 96 78 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Route de Luchon 09800 Argein","address_id": "ADRNIVX_0000000271144767","address_searched": "30 route de Luchon 09800 Argein","address_type": "housenumber","commune": "Argein","insee_comm": "09014","latitude": 42.930996,"longitude": 0.99282,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09014-01","latitude": "42.9309997559","longitude": "0.992712974548","nom": "Mairie d'Argein","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Argein","postalCode": "09800","streetAddress": ["30 route de Luchon"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09015","contact_fax": "+33 5 61 05 61 17","contact_phone": "+33 5 61 05 77 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue des Platanes 09400 Bompas","address_id": "09058_0031_ef5cad","address_searched": "Place des Platanes 09400 Arignac","address_type": "street","commune": "Bompas","insee_comm": "09058","latitude": 42.865287,"longitude": 1.610834,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09015-01","latitude": "42.8644816","longitude": "1.6089234","nom": "Mairie d'Arignac","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Arignac","postalCode": "09400","streetAddress": ["Place des Platanes"]}}
{"accessibilite_text": "sonner \u00e0 l'entr\u00e9e","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09016","contact_email": "mairiearnave@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 05 88 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Place de la Mairie 09400 Arnave","address_id": "ADRNIVX_0000000271168403","address_searched": "7, place de la Mairie 09400 Arnave","address_type": "housenumber","commune": "Arnave","insee_comm": "09016","latitude": 42.853706,"longitude": 1.647995,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09016-01","latitude": "42.8537024","longitude": "1.6480946","nom": "Mairie d'Arnave","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Arnave","postalCode": "09400","streetAddress": ["7, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09017","contact_email": "mairie.arrien-enbethmale@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 34 14 39 74","contact_phone": "+33 5 34 14 36 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Hite 09800 Arrien-en-Bethmale","address_id": "09017_B072_b2aa35","address_searched": "Mairie 09800 Arrien-en-Bethmale","address_type": "locality","commune": "Arrien-en-Bethmale","insee_comm": "09017","latitude": 42.90564,"longitude": 1.065583,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09017-01","latitude": "42.8969993591","longitude": "1.04146003723","nom": "Mairie d'Arrien-en-Bethmale","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Arrien-en-Bethmale","postalCode": "09800","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09018","contact_email": "urbetodomo@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 81 80","contact_phone": "+33 5 61 96 81 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Coste 09800 Arrout","address_id": "09018_B029_1355c4","address_searched": "La Place 09800 Arrout","address_type": "locality","commune": "Arrout","insee_comm": "09018","latitude": 42.9426,"longitude": 1.030521,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09018-01","latitude": "42.9471804","longitude": "1.0297402","nom": "Mairie d'Arrout","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.arrout.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Arrout","postalCode": "09800","streetAddress": ["La Place"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09019","contact_email": "mairie.artigat@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 99 49","contact_phone": "+33 5 61 68 53 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 09130 Artigat","address_id": "09019_0020_13a462","address_searched": "1, place de la Mairie 09130 Artigat","address_type": "street","commune": "Artigat","insee_comm": "09019","latitude": 43.134555,"longitude": 1.439612,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09019-01","latitude": "43.137172699","longitude": "1.44022703171","nom": "Mairie d'Artigat","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.artigat.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Artigat","postalCode": "09130","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "contacter la mairie avant de se d\u00e9placer","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09020","contact_fax": "+33 4 68 20 42 12","contact_phone": "+33 4 68 20 42 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 33570 Les Artigues-de-Lussac","address_id": "33014_XXXX_430f67","address_searched": "Place de la Mairie 09460 Artigues","address_type": "street","commune": "Les Artigues-de-Lussac","insee_comm": "33014","latitude": 44.971104,"longitude": -0.141523,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09020-01","latitude": "42.7178169","longitude": "2.068208","nom": "Mairie d'Artigues","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Artigues","postalCode": "09460","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09021","contact_fax": "+33 5 61 60 66 95","contact_phone": "+33 5 61 60 66 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Souleille de Touron 09120 Artix","address_id": "09021_B066_0be653","address_searched": "Soleil-de-Touron 09120 Artix","address_type": "locality","commune": "Artix","insee_comm": "09021","latitude": 43.06825,"longitude": 1.568192,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09021-01","latitude": "43.0683269","longitude": "1.567576","nom": "Mairie d'Artix","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Artix","postalCode": "09120","streetAddress": ["Soleil-de-Touron"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09022","contact_email": "mairiearvigna@orange.fr","contact_phone": "+33 5 61 68 70 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Marty 09100 Arvigna","address_id": "09022_B039_a3e815","address_searched": "Place des Fusill\u00e9s-de-Marty 09100 Arvigna","address_type": "locality","commune": "Arvigna","insee_comm": "09022","latitude": 43.056519,"longitude": 1.730939,"score": 0.41,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09022-01","latitude": "43.0612831116","longitude": "1.73183000088","nom": "Mairie d'Arvigna","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Arvigna","postalCode": "09100","streetAddress": ["Place des Fusill\u00e9s-de-Marty"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09023","contact_fax": "+33 5 61 64 21 23","contact_phone": "+33 5 61 64 21 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Principale 09110 Sorgeat","address_id": "09298_0115_31e5b1","address_searched": "Rue Principale 09110 Ascou","address_type": "street","commune": "Sorgeat","insee_comm": "09298","latitude": 42.729596,"longitude": 1.85071,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09023-01","latitude": "42.7297541","longitude": "1.8509814","nom": "Mairie d'Ascou","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Ascou","postalCode": "09110","streetAddress": ["Rue Principale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09024","contact_email": "http://www.mairie-aston.fr/fr/contact","contact_fax": "+33 5 61 01 17 90","contact_phone": "+33 5 61 64 77 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Paich\u00e8re 09310 Aston","address_id": "09024_0140_981bed","address_searched": "Place de la Pa\u00eech\u00e8re 09310 Aston","address_type": "street","commune": "Aston","insee_comm": "09024","latitude": 42.774251,"longitude": 1.675012,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09024-01","latitude": "42.77408","longitude": "1.675093","nom": "Mairie d'Aston","type": "mairie","update": "2015-07-27","website": ["http://www.mairie-aston.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Aston","postalCode": "09310","streetAddress": ["Place de la Pa\u00eech\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09025","contact_phone": "+33 5 61 04 71 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09800 Aucazein","address_id": "09025_B136_2cb884","address_searched": "Place du Village 09800 Aucazein","address_type": "locality","commune": "Aucazein","insee_comm": "09025","latitude": 42.935088,"longitude": 0.974606,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09025-01","latitude": "42.935148","longitude": "0.974858","nom": "Mairie d'Aucazein","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Aucazein","postalCode": "09800","streetAddress": ["Place du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09026","contact_email": "mairieaudressein@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 73 13","contact_phone": "+33 5 61 96 73 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Coumes Prairie 09800 Audressein","address_id": "09026_B021_4d0268","address_searched": "Mairie 09800 Audressein","address_type": "locality","commune": "Audressein","insee_comm": "09026","latitude": 42.924463,"longitude": 1.026962,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09026-01","latitude": "42.9290237427","longitude": "1.02317798138","nom": "Mairie d'Audressein","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Audressein","postalCode": "09800","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09027","contact_email": "communeaugirein@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 78 62","contact_phone": "+33 5 61 96 78 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Ladris 09800 Augirein","address_id": "09027_B041_db55d8","address_searched": "Mairie 09800 Augirein","address_type": "locality","commune": "Augirein","insee_comm": "09027","latitude": 42.932245,"longitude": 0.918445,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09027-01","latitude": "42.9312744141","longitude": "0.91655600071","nom": "Mairie d'Augirein","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Augirein","postalCode": "09800","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09028","contact_fax": "+33 5 61 64 95 75","contact_phone": "+33 5 61 64 95 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Malpas 09310 Aulos","address_id": "09028_B014_b09fc4","address_searched": "Mairie 09310 Aulos","address_type": "locality","commune": "Aulos","insee_comm": "09028","latitude": 42.787687,"longitude": 1.678113,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09028-01","latitude": "42.79291","longitude": "1.675217","nom": "Mairie d'Aulos","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Aulos","postalCode": "09310","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09029","contact_fax": "+33 5 61 96 50 41","contact_phone": "+33 5 61 96 00 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09140 Aulus-les-Bains","address_id": "09029_B138_914731","address_searched": "Le Village 09140 Aulus-les-Bains","address_type": "locality","commune": "Aulus-les-Bains","insee_comm": "09029","latitude": 42.790881,"longitude": 1.338122,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09029-01","latitude": "42.7901000977","longitude": "1.33614003658","nom": "Mairie d\u2019Aulus-les-Bains","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Aulus-les-Bains","postalCode": "09140","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09030","contact_fax": "+33 5 61 64 84 47","contact_phone": "+33 5 61 64 88 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 09220 Auzat","address_id": "09030_0038_70afa5","address_searched": "Rue de la Mairie 09220 Auzat","address_type": "street","commune": "Auzat","insee_comm": "09030","latitude": 42.766857,"longitude": 1.4809,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09030-01","latitude": "42.767145","longitude": "1.480143","nom": "Mairie d'Auzat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Auzat","postalCode": "09220","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "un agent peut aider une personne en fauteuil roulant \u00e0 franchir l'unique marche menant \u00e0 l'accueil","accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09031","contact_fax": "+33 5 61 64 40 04","contact_phone": "+33 5 61 64 40 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09250 Axiat","address_id": "09031_B066_df254c","address_searched": "Mairie 09250 Axiat","address_type": "locality","commune": "Axiat","insee_comm": "09031","latitude": 42.783843,"longitude": 1.756029,"score": 0.42,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09031-01","latitude": "42.783841","longitude": "1.755896","nom": "Mairie d'Axiat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Axiat","postalCode": "09250","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09032","contact_fax": "+33 5 61 64 36 65","contact_phone": "+33 5 61 64 20 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Roussel 09110 Ax-les-Thermes","address_id": "09032_0175_69a10f","address_searched": "Place Roussel 09110 Ax-les-Thermes","address_type": "street","commune": "Ax-les-Thermes","insee_comm": "09032","latitude": 42.719869,"longitude": 1.837873,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09032-01","latitude": "42.7198982239","longitude": "1.83770000935","nom": "Mairie d'Ax-les-Thermes","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Ax-les-Thermes","postalCode": "09110","streetAddress": ["Place Roussel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09033","contact_fax": "+33 5 61 66 66 98","contact_phone": "+33 5 61 66 66 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Berge 09230 Bagert","address_id": "09033_B002_91ea13","address_searched": "Le Bourg 09230 Bagert","address_type": "locality","commune": "Bagert","insee_comm": "09033","latitude": 43.084745,"longitude": 1.072599,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09033-01","latitude": "43.077960968","longitude": "1.08292794228","nom": "Mairie de Bagert","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Bagert","postalCode": "09230","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09034","contact_phone": "+33 5 61 04 95 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09800 Balacet","address_id": "09034_B021_647fb9","address_searched": "Le Village 09800 Balacet","address_type": "locality","commune": "Balacet","insee_comm": "09034","latitude": 42.884092,"longitude": 0.981562,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09034-01","latitude": "42.884021","longitude": "0.98123","nom": "Mairie de Balacet","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Balacet","postalCode": "09800","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09035","contact_email": "mairie.balagueres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 9 61 06 77 90","contact_phone": "+33 5 61 96 83 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Alas 09800 Balagu\u00e8res","address_id": "09035_B004_1b58bf","address_searched": "Alas 09800 Balagu\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Balagu\u00e8res","insee_comm": "09035","latitude": 42.950217,"longitude": 1.043033,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09035-01","latitude": "42.9497069","longitude": "1.04325900000003","nom": "Mairie de Balagu\u00e8res","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Balagu\u00e8res","postalCode": "09800","streetAddress": ["Alas"]}}
{"codeinsee": "09037","contact_phone": "+33 5 61 96 52 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09230 Fabas","address_id": "09120_B247_69e9a6","address_searched": "Village 09230 BARJAC","address_type": "locality","commune": "Fabas","insee_comm": "09120","latitude": 43.107898,"longitude": 1.105161,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09037-01","latitude": "43.0640106201","longitude": "1.13380599022","nom": "Mairie de Barjac","type": "mairie","update": "2007-11-21","writeAddress": {"addressLocality": "BARJAC","postalCode": "09230","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09038","contact_fax": "+33 5 61 69 82 67","contact_phone": "+33 9 60 00 88 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-09038-01","latitude": "43.1671539","longitude": "1.275255","nom": "Mairie de La Bastide-de-Besplas","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "La Bastide-de-Besplas","postalCode": "09350","streetAddress": ["Place Henri-Cuq"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09039","contact_fax": "+33 5 61 68 22 77","contact_phone": "+33 5 61 68 13 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 09500 La Bastide-de-Bousignac","address_id": "09039_0110_262ae1","address_searched": "1 place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 09500 La Bastide-de-Bousignac","address_type": "street","commune": "La Bastide-de-Bousignac","insee_comm": "09039","latitude": 43.053779,"longitude": 1.886842,"score": 0.88,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09039-01","latitude": "43.0834999084","longitude": "1.87644004822","nom": "Mairie de La Bastide-de-Bousignac","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "La Bastide-de-Bousignac","postalCode": "09500","streetAddress": ["1 place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09040","contact_email": "la-bastide-de-lordat@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 67 28 65","contact_phone": "+33 5 61 67 28 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Promenade du Lavoir 09700 La Bastide-de-Lordat","address_id": "ADRNIVX_0000000309563290","address_searched": "17, promenade du Lavoir 09700 La Bastide-de-Lordat","address_type": "housenumber","commune": "La Bastide-de-Lordat","insee_comm": "09040","latitude": 43.143949,"longitude": 1.712242,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09040-01","latitude": "43.144569397","longitude": "1.71341097355","nom": "Mairie de La Bastide-de-Lordat","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "La Bastide-de-Lordat","postalCode": "09700","streetAddress": ["17, promenade du Lavoir"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09041","contact_fax": "+33 5 61 96 60 36","contact_phone": "+33 5 61 96 60 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 All\u00e9e du Pr\u00e9 Commun 09160 La Bastide-du-Salat","address_id": "ADRNIVX_0000000309558718","address_searched": "12 all\u00e9e du Pr\u00e9-Commun 09160 La Bastide-du-Salat","address_type": "housenumber","commune": "La Bastide-du-Salat","insee_comm": "09041","latitude": 43.057076,"longitude": 0.98827,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09041-01","latitude": "43.0480181","longitude": "0.9964712","nom": "Mairie de La Bastide-du-Salat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "La Bastide-du-Salat","postalCode": "09160","streetAddress": ["12 all\u00e9e du Pr\u00e9-Commun"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09042","contact_fax": "+33 5 61 64 54 27","contact_phone": "+33 5 61 64 50 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09240 La Bastide-de-S\u00e9rou","address_id": "09042_0050_778a24","address_searched": "Place de la Mairie 09240 La Bastide-de-S\u00e9rou","address_type": "street","commune": "La Bastide-de-S\u00e9rou","insee_comm": "09042","latitude": 43.012487,"longitude": 1.429076,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09042-01","latitude": "43.0124122","longitude": "1.4291788","nom": "Mairie de La Bastide-de-S\u00e9rou","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "La Bastide-de-S\u00e9rou","postalCode": "09240","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "contacter la mairie avant de se d\u00e9placer","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09043","contact_email": "la.bastide.sur.lhers.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 11 13","contact_phone": "+33 5 61 01 11 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Avenue du 8 Mai 1945 09600 La Bastide-sur-l'Hers","address_id": "ADRNIVX_0000000271137973","address_searched": "3, avenue du 8-Mai-1945 09600 La Bastide-sur-l'Hers","address_type": "housenumber","commune": "La Bastide-sur-l'Hers","insee_comm": "09043","latitude": 42.956789,"longitude": 1.912075,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09043-01","latitude": "42.9569898","longitude": "1.9126403","nom": "Mairie de La Bastide-sur-l'Hers","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.labastidesurlhers.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Bastide-sur-l'Hers","postalCode": "09600","streetAddress": ["3, avenue du 8-Mai-1945"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09044","contact_email": "communedebaulou@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 65 61 34","contact_phone": "+33 5 61 65 61 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09000 Montoulieu","address_id": "09210_B368_9eb430","address_searched": "Le Village 09000 Baulou","address_type": "locality","commune": "Montoulieu","insee_comm": "09210","latitude": 42.908969,"longitude": 1.628695,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09044-01","latitude": "43.0169","longitude": "1.5342","nom": "Mairie de Baulou","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Baulou","postalCode": "09000","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09045","contact_fax": "+33 5 61 05 87 46","contact_phone": "+33 5 61 05 87 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Petitou 09400 B\u00e9deilhac-et-Aynat","address_id": "09045_B039_1c7bab","address_searched": "Petitou 09400 B\u00e9deilhac-et-Aynat","address_type": "locality","commune": "B\u00e9deilhac-et-Aynat","insee_comm": "09045","latitude": 42.873465,"longitude": 1.564658,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09045-01","latitude": "42.874076","longitude": "1.56429900000001","nom": "Mairie de B\u00e9deilhac-et-Aynat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "B\u00e9deilhac-et-Aynat","postalCode": "09400","streetAddress": ["Petitou"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09046","contact_email": "bedeille.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 40 80","contact_phone": "+33 5 61 96 40 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Faillades 09230 B\u00e9deille","address_id": "09046_B044_639ffc","address_searched": "Le Village 09230 B\u00e9deille","address_type": "locality","commune": "B\u00e9deille","insee_comm": "09046","latitude": 43.078071,"longitude": 1.084516,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09046-01","latitude": "43.0874061584","longitude": "1.09936594963","nom": "Mairie de B\u00e9deille","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "B\u00e9deille","postalCode": "09230","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09047","contact_email": "mairie.belesta@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 03 50 48","contact_phone": "+33 5 61 01 60 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 09300 B\u00e9lesta","address_id": "09047_0036_e41377","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 09300 B\u00e9lesta","address_type": "street","commune": "B\u00e9lesta","insee_comm": "09047","latitude": 42.903067,"longitude": 1.933733,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09047-01","latitude": "42.9035987854","longitude": "1.93335998058","nom": "Mairie de B\u00e9lesta","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "B\u00e9lesta","postalCode": "09300","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09048","contact_email": "mairiebelloc@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 89 12","contact_phone": "+33 5 61 68 89 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Serre 09600 Belloc","address_id": "09048_B038_65d399","address_searched": "Mairie 09600 Belloc","address_type": "locality","commune": "Belloc","insee_comm": "09048","latitude": 43.013665,"longitude": 1.929218,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09048-01","latitude": "43.0133129","longitude": "1.931863","nom": "Mairie de Belloc","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Belloc","postalCode": "09600","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09049","contact_email": "mairie.benac@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 65 49 49","contact_phone": "+33 5 61 65 49 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Garrigue et Larabade 09000 B\u00e9nac","address_id": "09049_B019_09a0d4","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 09000 B\u00e9nac","address_type": "locality","commune": "B\u00e9nac","insee_comm": "09049","latitude": 42.966018,"longitude": 1.545543,"score": 0.37,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09049-01","latitude": "42.9916643","longitude": "1.5463438","nom": "Mairie de B\u00e9nac","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "B\u00e9nac","postalCode": "09000","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09050","contact_fax": "+33 5 61 68 01 40","contact_phone": "+33 5 61 68 00 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chemin des Pelarets 09100 Benagues","address_id": "09050_0023_3ebc65","address_searched": "1 chemin des P\u00e9larets 09100 Benagues","address_type": "street","commune": "Benagues","insee_comm": "09050","latitude": 43.075454,"longitude": 1.610071,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09050-01","latitude": "43.076122","longitude": "1.609607","nom": "Mairie de Benagues","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Benagues","postalCode": "09100","streetAddress": ["1 chemin des P\u00e9larets"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09051","contact_email": "commune-benaix@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 65 26 80","contact_phone": "+33 5 61 01 92 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Village 09300 Monts\u00e9gur","address_id": "09211_0022_4ac533","address_searched": "Place du Village 09300 B\u00e9naix","address_type": "street","commune": "Monts\u00e9gur","insee_comm": "09211","latitude": 42.87118,"longitude": 1.833459,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09051-01","latitude": "42.9069442749","longitude": "1.85657501221","nom": "Mairie de B\u00e9naix","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "B\u00e9naix","postalCode": "09300","streetAddress": ["Place du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09052","contact_fax": "+33 5 61 69 51 95","contact_phone": "+33 5 61 68 85 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Besset-Village 09500 Besset","address_id": "09052_B003_6c19ea","address_searched": "Le Village 09500 Besset","address_type": "locality","commune": "Besset","insee_comm": "09052","latitude": 43.077967,"longitude": 1.836477,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09052-01","latitude": "43.078497","longitude": "1.835932","nom": "Mairie de Besset","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Besset","postalCode": "09500","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "sonnette qui permet d'appeler un agent de la mairie","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09053","contact_email": "mairie.bestiac@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 45 07","contact_phone": "+33 5 61 64 45 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Couloumies 09250 Bestiac","address_id": "09053_B012_13cab9","address_searched": "Mairie 09250 Bestiac","address_type": "locality","commune": "Bestiac","insee_comm": "09053","latitude": 42.767137,"longitude": 1.785395,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09053-01","latitude": "42.768045","longitude": "1.786933","nom": "Mairie de Bestiac","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Bestiac","postalCode": "09250","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09054","contact_fax": "+33 5 61 96 44 87","contact_phone": "+33 5 61 96 44 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09160 Betchat","address_id": "09054_B284_30eed0","address_searched": "Le Village 09160 Betchat","address_type": "locality","commune": "Betchat","insee_comm": "09054","latitude": 43.092082,"longitude": 1.011929,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09054-01","latitude": "43.0917663574","longitude": "1.01214802265","nom": "Mairie de Betchat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Betchat","postalCode": "09160","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09055","contact_fax": "+33 5 61 66 33 83","contact_phone": "+33 5 61 96 81 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Goualmajou, COUMO DE MAURY 09800 Bethmale","address_id": "09055_B064B042_32ea4f","address_searched": "Place de la Mairie 09800 Bethmale","address_type": "locality","commune": "Bethmale","insee_comm": "09055","latitude": 42.883352,"longitude": 1.067771,"score": 0.33,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09055-01","latitude": "42.8888473511","longitude": "1.05687499046","nom": "Mairie de Bethmale","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Bethmale","postalCode": "09800","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09056","contact_email": "mairiebezac@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 05 13","contact_phone": "+33 5 61 60 05 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 09100 B\u00e9zac","address_id": "09056_XXXX_8bcea2","address_searched": "Rue de la Mairie 09100 B\u00e9zac","address_type": "street","commune": "B\u00e9zac","insee_comm": "09056","latitude": 43.148052,"longitude": 1.575348,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09056-01","latitude": "43.1480827332","longitude": "1.57476496696","nom": "Mairie de B\u00e9zac","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "B\u00e9zac","postalCode": "09100","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09057","contact_fax": "+33 5 61 64 43 78","contact_phone": "+33 5 61 96 95 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 77190 Villiers-en-Bi\u00e8re","address_id": "77518_0060_74c94b","address_searched": "Place de la Mairie 09320 Biert","address_type": "street","commune": "Villiers-en-Bi\u00e8re","insee_comm": "77518","latitude": 48.494101,"longitude": 2.598281,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09057-01","latitude": "42.888999939","longitude": "1.34783995152","nom": "Mairie de Biert","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Biert","postalCode": "09320","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09058","contact_fax": "+33 5 61 05 68 18","contact_phone": "+33 5 61 05 68 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue de la Mairie 09400 Bompas","address_id": "ADRNIVX_0000000271167107","address_searched": "12 rue de la Mairie 09400 Bompas","address_type": "housenumber","commune": "Bompas","insee_comm": "09058","latitude": 42.864867,"longitude": 1.617067,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09058-01","latitude": "42.8648658","longitude": "1.6170047","nom": "Mairie de Bompas","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Bompas","postalCode": "09400","streetAddress": ["12 rue de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "09059","contact_email": "bonacirazein@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 73 21","contact_phone": "+33 5 34 14 03 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Bouleye 09800 Bonac-Irazein","address_id": "09059_B013_5a0278","address_searched": "Le Bourg 09800 Bonac-Irazein","address_type": "locality","commune": "Bonac-Irazein","insee_comm": "09059","latitude": 42.836044,"longitude": 0.986641,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09059-01","latitude": "42.8781","longitude": "0.9747","nom": "Mairie de Bonac-Irazein","type": "mairie","update": "2014-11-05","writeAddress": {"addressLocality": "Bonac-Irazein","postalCode": "09800","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09060","contact_fax": "+33 5 61 68 36 13","contact_phone": "+33 5 61 68 33 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Th\u00e9ophile Delcasse 09100 Bonnac","address_id": "ADRNIVX_0000000271081801","address_searched": "1 rue Th\u00e9ophile-Delcass\u00e9 09100 Bonnac","address_type": "housenumber","commune": "Bonnac","insee_comm": "09060","latitude": 43.165325,"longitude": 1.592221,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09060-01","latitude": "43.1653835","longitude": "1.5921021","nom": "Mairie de Bonnac","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Bonnac","postalCode": "09100","streetAddress": ["1 rue Th\u00e9ophile-Delcass\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09061","contact_fax": "+33 5 61 69 71 16","contact_phone": "+33 5 61 69 95 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Place Albert Ladeveze 09350 Les Bordes-sur-Arize","address_id": "ADRNIVX_0000000271093613","address_searched": "11 place Ladev\u00e8ze 09350 Les Bordes-sur-Arize","address_type": "housenumber","commune": "Les Bordes-sur-Arize","insee_comm": "09061","latitude": 43.105798,"longitude": 1.370723,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09061-01","latitude": "43.1056060791","longitude": "1.37012898922","nom": "Mairie des Bordes-sur-Arize","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Les Bordes-sur-Arize","postalCode": "09350","streetAddress": ["11 place Ladev\u00e8ze"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09062","contact_fax": "+33 5 61 96 72 54","contact_phone": "+33 5 61 96 72 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Pla 09800 Les Bordes-sur-Lez","address_id": "09062_B146_1421b5","address_searched": "Mairie 09800 Les Bordes-sur-Lez","address_type": "locality","commune": "Les Bordes-sur-Lez","insee_comm": "09062","latitude": 42.844683,"longitude": 1.025639,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09062-01","latitude": "42.9020042419","longitude": "1.02917397022","nom": "Mairie des Bordes-sur-Lez","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Les Bordes-sur-Lez","postalCode": "09800","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09063","contact_fax": "+33 5 61 03 11 14","contact_phone": "+33 5 61 65 25 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Hameau de la Cabirole 09000 Le Bosc","address_id": "09063_XXXX_e733ff","address_searched": "La Cabirole 09000 Le Bosc","address_type": "locality","commune": "Le Bosc","insee_comm": "09063","latitude": 42.946976,"longitude": 1.459827,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09063-01","latitude": "42.9469985962","longitude": "1.46002995968","nom": "Mairie du Bosc","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Le Bosc","postalCode": "09000","streetAddress": ["La Cabirole"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09064","contact_email": "mairie-bouan@orange.fr","contact_phone": "+33 5 61 64 75 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09310 Bouan","address_id": "09064_B025_88306f","address_searched": "Le Village 09310 Bouan","address_type": "locality","commune": "Bouan","insee_comm": "09064","latitude": 42.799962,"longitude": 1.646895,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09064-01","latitude": "42.800602","longitude": "1.646125","nom": "Mairie de Bouan","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Bouan","postalCode": "09310","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09065","contact_fax": "+33 5 61 04 94 20","contact_phone": "+33 5 61 96 94 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Espios 09320 Boussenac","address_id": "09065_B192_32a1fc","address_searched": "Espies 09320 Boussenac","address_type": "locality","commune": "Boussenac","insee_comm": "09065","latitude": 42.903897,"longitude": 1.368724,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09065-01","latitude": "42.888999939","longitude": "1.34783995152","nom": "Mairie de Boussenac","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Boussenac","postalCode": "09320","streetAddress": ["Espies"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09066","contact_email": "brassac.mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 03 25 29","contact_phone": "+33 5 61 03 25 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Hameau de Cazals 09000 Brassac","address_id": "09066_XXXX_6ef45d","address_searched": "Route de Cazals 09000 Brassac","address_type": "locality","commune": "Brassac","insee_comm": "09066","latitude": 42.941795,"longitude": 1.52566,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09066-01","latitude": "42.941986","longitude": "1.525816","nom": "Mairie de Brassac","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Brassac","postalCode": "09000","streetAddress": ["Route de Cazals"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09067","contact_email": "mairie-de-brie09@orange.fr","contact_phone": "+33 5 61 60 47 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Impasse du Haut du Village 09700 Brie","address_id": "09067_XXXX_913adb","address_searched": "Le Village 09700 Brie","address_type": "street","commune": "Brie","insee_comm": "09067","latitude": 43.205835,"longitude": 1.517858,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09067-01","latitude": "43.206427","longitude": "1.518325","nom": "Mairie de Brie","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Brie","postalCode": "09700","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09068","contact_phone": "+33 5 61 65 16 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09000 Montoulieu","address_id": "09210_B368_9eb430","address_searched": "Le Village 09000 Burret","address_type": "locality","commune": "Montoulieu","insee_comm": "09210","latitude": 42.908969,"longitude": 1.628695,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09068-01","latitude": "42.954265","longitude": "1.478448","nom": "Mairie de Burret","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Burret","postalCode": "09000","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"codeinsee": "09069","contact_email": "mairie.buzan@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 96 14 38","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Riat 09800 Buzan","address_id": "09069_B033_75bb09","address_searched": "Mairie 09800 Buzan","address_type": "locality","commune": "Buzan","insee_comm": "09069","latitude": 42.955411,"longitude": 0.968944,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09069-01","latitude": "42.941839","longitude": "0.963401","nom": "Mairie de Buzan","type": "mairie","update": "2014-10-06","writeAddress": {"addressLocality": "Buzan","postalCode": "09800","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09070","contact_fax": "+33 5 31 60 37 18","contact_phone": "+33 5 61 64 77 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place des Platanes 09310 Les Cabannes","address_id": "09070_0045_611875","address_searched": "Place des Platanes 09310 Les Cabannes","address_type": "street","commune": "Les Cabannes","insee_comm": "09070","latitude": 42.784701,"longitude": 1.686449,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09070-01","latitude": "42.7848014832","longitude": "1.68634998798","nom": "Mairie des Cabannes","type": "mairie","update": "2016-01-07","writeAddress": {"addressLocality": "Les Cabannes","postalCode": "09310","streetAddress": ["Place des Platanes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09071","contact_fax": "+33 5 61 64 58 42","contact_phone": "+33 5 61 64 58 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Gr\u00e9goire Calvet 09240 Cadarcet","address_id": "ADRNIVX_0000000340388498","address_searched": "1 place Gr\u00e9goire-Calvet 09240 Cadarcet","address_type": "housenumber","commune": "Cadarcet","insee_comm": "09071","latitude": 43.011032,"longitude": 1.49889,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09071-01","latitude": "43.013696","longitude": "1.500166","nom": "Mairie de Cadarcet","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Cadarcet","postalCode": "09240","streetAddress": ["1 place Gr\u00e9goire-Calvet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09072","contact_email": "mairie45@nordnet.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 25 67","contact_phone": "+33 5 61 69 25 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Route du Col 09120 Calzan","address_id": "ADRNIVX_0000000271112192","address_searched": "2, route du Col 09120 Calzan","address_type": "housenumber","commune": "Calzan","insee_comm": "09072","latitude": 43.036844,"longitude": 1.737388,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09072-01","latitude": "43.0394477844","longitude": "1.73738896847","nom": "Mairie de Calzan","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Calzan","postalCode": "09120","streetAddress": ["2, route du Col"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09073","contact_email": "camarade2@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 98 09","contact_phone": "+33 5 61 69 98 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Hameau Lavielle 09290 Camarade","address_id": "09073_XXXX_e3f0ed","address_searched": "Lavielle 09290 Camarade","address_type": "locality","commune": "Camarade","insee_comm": "09073","latitude": 43.085783,"longitude": 1.286254,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09073-01","latitude": "43.0868988037","longitude": "1.28656995296","nom": "Mairie de Camarade","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Camarade","postalCode": "09290","streetAddress": ["Lavielle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09074","contact_email": "mairie@camon09.org","contact_fax": "+33 5 61 68 12 07","contact_phone": "+33 5 61 68 12 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Georges d'Armagnac 09500 Camon","address_id": "ADRNIVX_0000000271115766","address_searched": "8, rue Georges-d'Armagnac 09500 Camon","address_type": "housenumber","commune": "Camon","insee_comm": "09074","latitude": 43.021648,"longitude": 1.966503,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09074-01","latitude": "43.021900177","longitude": "1.96648001671","nom": "Mairie de Camon","type": "mairie","update": "2013-08-26","website": ["http://www.camon09.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Camon","postalCode": "09500","streetAddress": ["8, rue Georges-d'Armagnac"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09075","contact_email": "commune-de-campagne-arize@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 80 43","contact_phone": "+33 5 61 69 80 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Boulevard de la Mairie 09350 Campagne-sur-Arize","address_id": "ADRNIVX_0000000326912849","address_searched": "12, boulevard de la Mairie 09350 Campagne-sur-Arize","address_type": "housenumber","commune": "Campagne-sur-Arize","insee_comm": "09075","latitude": 43.12728,"longitude": 1.337552,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09075-01","latitude": "43.1272010803","longitude": "1.33754003048","nom": "Mairie de Campagne-sur-Arize","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Campagne-sur-Arize","postalCode": "09350","streetAddress": ["12, boulevard de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09076","contact_fax": "+33 5 61 67 05 92","contact_phone": "+33 5 61 67 85 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du G\u00e9n\u00e9ral Sarrut 09700 Cant\u00e9","address_id": "09076_0010_9f07c0","address_searched": "Rue du G\u00e9n\u00e9ral-Sarrut 09700 Cant\u00e9","address_type": "street","commune": "Cant\u00e9","insee_comm": "09076","latitude": 43.254406,"longitude": 1.532177,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09076-01","latitude": "43.254233","longitude": "1.53169500000001","nom": "Mairie de Cant\u00e9","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Cant\u00e9","postalCode": "09700","streetAddress": ["Rue du G\u00e9n\u00e9ral-Sarrut"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09077","contact_email": "capoulet.junac@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 05 99 62","contact_phone": "+33 5 61 05 65 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Fontane 09400 Capoulet-et-Junac","address_id": "09077_B011_3d4227","address_searched": "Mairie 09400 Capoulet-et-Junac","address_type": "locality","commune": "Capoulet-et-Junac","insee_comm": "09077","latitude": 42.798424,"longitude": 1.586974,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09077-01","latitude": "42.7950363159","longitude": "1.58447897434","nom": "Mairie de Capoulet-et-Junac","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Capoulet-et-Junac","postalCode": "09400","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09078","contact_email": "mairie.carcanieres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 68 20 41 72","contact_phone": "+33 4 68 20 44 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09460 Carcani\u00e8res","address_id": "09078_B021_f1d6ca","address_searched": "Le Village 09460 Carcani\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Carcani\u00e8res","insee_comm": "09078","latitude": 42.71435,"longitude": 2.108367,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09078-01","latitude": "42.715057","longitude": "2.109289","nom": "Mairie de Carcani\u00e8res","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Carcani\u00e8res","postalCode": "09460","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09079","contact_fax": "+33 5 61 68 51 21","contact_phone": "+33 5 61 68 51 32","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'Europe 09130 Carla-Bayle","address_id": "09079_0010_d26e97","address_searched": "Place de l'Europe 09130 Carla-Bayle","address_type": "street","commune": "Carla-Bayle","insee_comm": "09079","latitude": 43.149911,"longitude": 1.393641,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09079-01","latitude": "43.1501998901","longitude": "1.39365005493","nom": "Mairie de Carla-Bayle","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Carla-Bayle","postalCode": "09130","streetAddress": ["Place de l'Europe"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09080","contact_email": "mairie-carla@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 09 27","contact_phone": "+33 9 65 01 95 38","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de l'\u00c9cole 09300 Carla-de-Roquefort","address_id": "ADRNIVX_0000000271129559","address_searched": "4, place de l'\u00c9glise 09300 Carla-de-Roquefort","address_type": "housenumber","commune": "Carla-de-Roquefort","insee_comm": "09080","latitude": 42.974756,"longitude": 1.767977,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09080-01","latitude": "42.9736567","longitude": "1.7682877","nom": "Mairie de Carla-de-Roquefort","type": "mairie","update": "2015-01-05","writeAddress": {"addressLocality": "Carla-de-Roquefort","postalCode": "09300","streetAddress": ["4, place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09081","contact_email": "mairielecarlaret@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 67 46 41","contact_phone": "+33 5 61 67 46 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue de l'Estaut 09100 Le Carlaret","address_id": "ADRNIVX_0000000271087533","address_searched": "La Bardaille 15, rue de l'Estaut 09100 Le Carlaret","address_type": "housenumber","commune": "Le Carlaret","insee_comm": "09081","latitude": 43.140667,"longitude": 1.695603,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09081-01","latitude": "43.1032981873","longitude": "1.65347003937","nom": "Mairie du Carlaret","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Le Carlaret","postalCode": "09100","streetAddress": ["La Bardaille","15, rue de l'Estaut"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09082","contact_email": "mairie.castelnau-durban@orange.fr","contact_phone": "+33 5 61 96 34 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Tourne 09420 Castelnau-Durban","address_id": "09082_B257_1f7687","address_searched": "Le Bourg 09420 Castelnau-Durban","address_type": "locality","commune": "Castelnau-Durban","insee_comm": "09082","latitude": 42.983507,"longitude": 1.344493,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09082-01","latitude": "42.9999656677","longitude": "1.33961796761","nom": "Mairie de Castelnau-Durban","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Castelnau-Durban","postalCode": "09420","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"codeinsee": "09083","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Coume 09130 Cast\u00e9ras","address_id": "09083_B006_15677a","address_searched": "Mairie 09130 CASTERAS","address_type": "locality","commune": "Cast\u00e9ras","insee_comm": "09083","latitude": 43.126545,"longitude": 1.406121,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09083-01","latitude": "43.129234314","longitude": "1.3997579813","nom": "Mairie de Casteras","type": "mairie","update": "2004-08-06","writeAddress": {"addressLocality": "CASTERAS","postalCode": "09130","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09084","contact_fax": "+33 5 61 69 67 06","contact_phone": "+33 5 61 69 67 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09350 La Bastide-de-Besplas","address_id": "09038_0001_7f0216","address_searched": "Place de la Mairie 09350 Castex","address_type": "street","commune": "La Bastide-de-Besplas","insee_comm": "09038","latitude": 43.166943,"longitude": 1.275359,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09084-01","latitude": "43.1652002","longitude": "1.3136391","nom": "Mairie de Castex","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Castex","postalCode": "09350","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09085","contact_fax": "+33 5 61 96 46 12","contact_phone": "+33 5 61 96 73 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Fran\u00e7ois Camel 09800 Castillon-en-Couserans","address_id": "09085_0005_70e329","address_searched": "Rue Fran\u00e7ois-Camel 09800 Castillon-en-Couserans","address_type": "street","commune": "Castillon-en-Couserans","insee_comm": "09085","latitude": 42.920204,"longitude": 1.032508,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09085-01","latitude": "42.9208984375","longitude": "1.03419995308","nom": "Mairie de Castillon-en-Couserans","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Castillon-en-Couserans","postalCode": "09800","streetAddress": ["Rue Fran\u00e7ois-Camel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09086","contact_fax": "+33 9 70 62 88 07","contact_phone": "+33 5 61 66 40 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route D\u00e9partementale 117 09160 Caumont","address_id": "09086_XXXX_9de999","address_searched": "Route d\u00e9partementale 117 09160 Caumont","address_type": "street","commune": "Caumont","insee_comm": "09086","latitude": 43.028756,"longitude": 1.086193,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09086-01","latitude": "43.0275471","longitude": "1.0876982","nom": "Mairie de Caumont","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Caumont","postalCode": "09160","streetAddress": ["Route d\u00e9partementale 117"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09087","contact_fax": "+33 5 61 01 59 89","contact_phone": "+33 5 61 01 59 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Caussou, SAINT FELIX 09250 Unac","address_id": "09318_B024_528e87","address_searched": "Place Saint-Jean-Baptiste 09250 Caussou","address_type": "locality","commune": "Unac","insee_comm": "09318","latitude": 42.761467,"longitude": 1.770132,"score": 0.39,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09087-01","latitude": "42.7687644958","longitude": "1.8061029911","nom": "Mairie de Caussou","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Caussou","postalCode": "09250","streetAddress": ["Place Saint-Jean-Baptiste"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09088","contact_phone": "+33 5 61 64 40 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09250 Caychax","address_id": "09088_B036_df254c","address_searched": "Mairie 09250 Caychax","address_type": "locality","commune": "Caychax","insee_comm": "09088","latitude": 42.792371,"longitude": 1.718652,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09088-01","latitude": "42.7930412292","longitude": "1.71901404858","nom": "Mairie de Caychax","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Caychax","postalCode": "09250","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09089","contact_phone": "+33 5 61 60 12 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Cazals-Des-Bayl\u00e8s 09500 Cazals-des-Bayl\u00e8s","address_id": "09089_B009_308dd9","address_searched": "Mairie 09500 Cazals-de-Bayles","address_type": "locality","commune": "Cazals-des-Bayl\u00e8s","insee_comm": "09089","latitude": 43.087264,"longitude": 1.947051,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09089-01","latitude": "43.0752983093","longitude": "1.97543001175","nom": "Mairie de Cazals-de-Bayles","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Cazals-de-Bayles","postalCode": "09500","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"codeinsee": "09090","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Azam 09120 Cazaux","address_id": "09090_B004_9d858c","address_searched": "Mairie 09120 CAZAUX","address_type": "locality","commune": "Cazaux","insee_comm": "09090","latitude": 43.05385,"longitude": 1.511775,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09090-01","latitude": "43.0531888","longitude": "1.5160212","nom": "Mairie de Cazaux","type": "mairie","update": "2004-08-06","writeAddress": {"addressLocality": "CAZAUX","postalCode": "09120","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09091","contact_phone": "+33 5 61 96 65 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Cazavet Village 09160 Cazavet","address_id": "09091_B038_ea7fe1","address_searched": "Le Village 09160 Cazavet","address_type": "locality","commune": "Cazavet","insee_comm": "09091","latitude": 43.001936,"longitude": 1.04282,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09091-01","latitude": "43.0018844604","longitude": "1.04343903065","nom": "Mairie de Cazavet","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Cazavet","postalCode": "09160","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09092","contact_email": "mairiedecazenave@nordnet.fr","contact_phone": "+33 5 61 05 74 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Borde 09400 Cazenave-Serres-et-Allens","address_id": "09092_B006_6cd10b","address_searched": "Place de la Mairie 09400 Cazenave-Serres-et-Allens","address_type": "locality","commune": "Cazenave-Serres-et-Allens","insee_comm": "09092","latitude": 42.845018,"longitude": 1.667994,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09092-01","latitude": "42.840007782","longitude": "1.67197394371","nom": "Mairie de Cazenave-Serres-et-Allens","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Cazenave-Serres-et-Allens","postalCode": "09400","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09093","contact_email": "mairiedecelles@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 72 19","contact_phone": "+33 5 61 64 16 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route D\u00e9partementale 117, LES CLOTS 09000 Celles","address_id": "09093_B022_3edb61","address_searched": "Route d\u00e9partementale 117 09000 Celles","address_type": "locality","commune": "Celles","insee_comm": "09093","latitude": 42.919607,"longitude": 1.688802,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09093-01","latitude": "42.91654","longitude": "1.686658","nom": "Mairie de Celles","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://mairiecelles.e-monsite.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Celles","postalCode": "09000","streetAddress": ["Route d\u00e9partementale 117"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09094","contact_fax": "+33 5 61 66 14 70","contact_phone": "+33 5 61 96 44 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09230 C\u00e9rizols","address_id": "09094_B139_69e9a6","address_searched": "Le Village 09230 C\u00e9rizols","address_type": "locality","commune": "C\u00e9rizols","insee_comm": "09094","latitude": 43.12864,"longitude": 1.060612,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09094-01","latitude": "43.1281471252","longitude": "1.06119394302","nom": "Mairie de C\u00e9rizols","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "C\u00e9rizols","postalCode": "09230","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09095","contact_email": "cescau.mairie@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 96 71 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Lane 09800 Cescau","address_id": "09095_B022_4aea88","address_searched": "Rue de la Mairie 09800 Cescau","address_type": "locality","commune": "Cescau","insee_comm": "09095","latitude": 42.933685,"longitude": 1.032747,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09095-01","latitude": "42.930758","longitude": "1.03867","nom": "Mairie de Cescau","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Cescau","postalCode": "09800","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09096","contact_email": "chateauverdun@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 77 52","contact_phone": "+33 5 61 64 77 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Pont de Malpas 09310 Ch\u00e2teau-Verdun","address_id": "09096_B014_03c7c1","address_searched": "Rue de la Mairie 09310 Ch\u00e2teau-Verdun","address_type": "locality","commune": "Ch\u00e2teau-Verdun","insee_comm": "09096","latitude": 42.787032,"longitude": 1.678206,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09096-01","latitude": "42.7818908691","longitude": "1.67899703979","nom": "Mairie de Ch\u00e2teau-Verdun","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teau-Verdun","postalCode": "09310","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09097","contact_fax": "+33 5 61 96 31 76","contact_phone": "+33 5 61 96 31 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "VILLAGE 09420 Clermont","address_id": "09097_XXXX_a1fbd1","address_searched": "Village 09420 Clermont","address_type": "locality","commune": "Clermont","insee_comm": "09097","latitude": 43.038221,"longitude": 1.301016,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09097-01","latitude": "43.03958","longitude": "1.301331","nom": "Mairie de Clermont","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Clermont","postalCode": "09420","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09098","contact_fax": "+33 5 61 66 20 37","contact_phone": "+33 5 61 66 20 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Seillos 09230 Contrazy","address_id": "09098_B036_6c3291","address_searched": "Le Village 09230 Contrazy","address_type": "locality","commune": "Contrazy","insee_comm": "09098","latitude": 43.058656,"longitude": 1.213543,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09098-01","latitude": "43.0593833923","longitude": "1.21388602257","nom": "Mairie de Contrazy","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Contrazy","postalCode": "09230","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09099","contact_fax": "+33 5 61 02 88 62","contact_phone": "+33 5 61 65 39 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue de la Mairie 09000 Cos","address_id": "09099_0050_999a6c","address_searched": "Place de la Mairie 09000 Cos","address_type": "street","commune": "Cos","insee_comm": "09099","latitude": 42.978008,"longitude": 1.569722,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09099-01","latitude": "42.9425010681","longitude": "1.61663997173","nom": "Mairie de Cos","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Cos","postalCode": "09000","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09100","contact_email": "mairie-de-couflens@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 66 96 21","contact_phone": "+33 5 61 96 52 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Principale 09140 Couflens","address_id": "09100_0001_8ec8f3","address_searched": "Rue Principale 09140 Couflens","address_type": "street","commune": "Couflens","insee_comm": "09100","latitude": 42.786082,"longitude": 1.18672,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09100-01","latitude": "42.786886","longitude": "1.186864","nom": "Mairie de Couflens","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Couflens","postalCode": "09140","streetAddress": ["Rue Principale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09101","contact_email": "communecoussa@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 82 60","contact_phone": "+33 5 61 60 82 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Chemin de la Guerre 09120 Coussa","address_id": "ADRNIVX_0000000271106500","address_searched": "2, chemin de la Guerre 09120 Coussa","address_type": "housenumber","commune": "Coussa","insee_comm": "09101","latitude": 43.06304,"longitude": 1.679921,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09101-01","latitude": "43.0631790161","longitude": "1.680554986","nom": "Mairie de Coussa","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Coussa","postalCode": "09120","streetAddress": ["2, chemin de la Guerre"]}}
{"codeinsee": "09102","contact_phone": "+33 5 61 68 86 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bosc-Hameau 09500 Coutens","address_id": "09102_B002_4ec8e3","address_searched": "Le Bourg 09500 Coutens","address_type": "locality","commune": "Coutens","insee_comm": "09102","latitude": 43.073198,"longitude": 1.815272,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09102-01","latitude": "43.0747833252","longitude": "1.82462894917","nom": "Mairie de Coutens","type": "mairie","update": "2015-06-19","writeAddress": {"addressLocality": "Coutens","postalCode": "09500","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09103","contact_fax": "+33 5 61 64 63 89","contact_phone": "+33 5 61 05 34 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route des Fours 09120 Crampagna","address_id": "ADRNIVX_0000000271114000","address_searched": "1 route des Fours 09120 Crampagna","address_type": "housenumber","commune": "Crampagna","insee_comm": "09103","latitude": 43.027961,"longitude": 1.606031,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09103-01","latitude": "43.0245018005","longitude": "1.60152995586","nom": "Mairie de Crampagna","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Crampagna","postalCode": "09120","streetAddress": ["1 route des Fours"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09104","contact_email": "mairiededalou@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 86 51","contact_phone": "+33 5 61 60 73 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue des \u00c9coles 09120 Dalou","address_id": "ADRNIVX_0000000271113246","address_searched": "12, rue des \u00c9coles 09120 Dalou","address_type": "housenumber","commune": "Dalou","insee_comm": "09104","latitude": 43.033391,"longitude": 1.640338,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09104-01","latitude": "43.0331798","longitude": "1.6405513","nom": "Mairie de Dalou","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Dalou","postalCode": "09120","streetAddress": ["12, rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09105","contact_email": "mairie.daumazan@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 67 16","contact_phone": "+33 5 61 69 80 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Halle 09350 Daumazan-sur-Arize","address_id": "ADRNIVX_0000000271083570","address_searched": "1, place du D\u00f4me 09350 Daumazan-sur-Arize","address_type": "housenumber","commune": "Daumazan-sur-Arize","insee_comm": "09105","latitude": 43.143101,"longitude": 1.307736,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09105-01","latitude": "43.1449012756","longitude": "1.30571997166","nom": "Mairie de Daumazan-sur-Arize","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.daumazan-sur-arize.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Daumazan-sur-Arize","postalCode": "09350","streetAddress": ["1, place du D\u00f4me"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09106","contact_fax": "+33 5 61 03 07 06","contact_phone": "+33 5 61 01 03 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09300 Dreuilhe","address_id": "09106_0070_eb7f2a","address_searched": "Mairie 09300 Dreuilhe","address_type": "street","commune": "Dreuilhe","insee_comm": "09106","latitude": 42.947405,"longitude": 1.863082,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09106-01","latitude": "42.9234008789","longitude": "1.87202000618","nom": "Mairie de Dreuilhe","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Dreuilhe","postalCode": "09300","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09107","contact_fax": "+33 5 61 68 67 70","contact_phone": "+33 9 77 33 46 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "38 Rue des Pyr\u00e9n\u00e9es 09600 Dun","address_id": "ADRNIVX_0000000271114344","address_searched": "38 rue des Pyr\u00e9n\u00e9es 09600 Dun","address_type": "housenumber","commune": "Dun","insee_comm": "09107","latitude": 43.026282,"longitude": 1.799936,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-09107-01","latitude": "43.0276158631","longitude": "1.79883956909","nom": "Mairie de Dun","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Dun","postalCode": "09600","streetAddress": ["38 rue des Pyr\u00e9n\u00e9es"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09108","contact_phone": "+33 5 61 64 51 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue de la Mairie 09240 Durban-sur-Arize","address_id": "ADRNIVX_0000000332725198","address_searched": "3 rue de la Mairie 09240 Durban-sur-Arize","address_type": "housenumber","commune": "Durban-sur-Arize","insee_comm": "09108","latitude": 43.019752,"longitude": 1.344486,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09108-01","latitude": "43.019562","longitude": "1.343773","nom": "Mairie de Durban-sur-Arize","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Durban-sur-Arize","postalCode": "09240","streetAddress": ["3 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09109","contact_email": "mairie-durfort@orange.fr","contact_phone": "+33 5 61 67 00 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09130 Villeneuve-du-Latou","address_id": "09338_B027_727892","address_searched": "Le Village 09130 Durfort","address_type": "locality","commune": "Villeneuve-du-Latou","insee_comm": "09338","latitude": 43.202809,"longitude": 1.433213,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09109-01","latitude": "43.2061691284","longitude": "1.45766997337","nom": "Mairie de Durfort","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Durfort","postalCode": "09130","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09110","contact_email": "mairie-encourtiech@viveole.com","contact_fax": "+33 5 61 66 71 77","contact_phone": "+33 5 61 66 71 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Coch Hameau 09200 Encourtiech","address_id": "09110_B024_7c564c","address_searched": "Hameau Le Coche 09200 Encourtiech","address_type": "locality","commune": "Encourtiech","insee_comm": "09110","latitude": 42.959589,"longitude": 1.182807,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09110-01","latitude": "42.9603","longitude": "1.1831","nom": "Mairie de Encourtiech","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Encourtiech","postalCode": "09200","streetAddress": ["Hameau Le Coche"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09111","contact_email": "mairie-engomer@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 14 68","contact_phone": "+33 5 61 96 82 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mairie-09111-01","latitude": "42.9468269348","longitude": "1.05944097042","nom": "Mairie d'Engomer","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Engomer","postalCode": "09800","streetAddress": ["Quartier du Trech"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09113","contact_email": "mairie-erce@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 66 81 70","contact_phone": "+33 5 61 66 86 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09140 Erc\u00e9","address_id": "09113_B589_914731","address_searched": "Le Village 09140 Erc\u00e9","address_type": "locality","commune": "Erc\u00e9","insee_comm": "09113","latitude": 42.849803,"longitude": 1.28948,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09113-01","latitude": "42.8483052","longitude": "1.2899312","nom": "Mairie d'Erc\u00e9","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Erc\u00e9","postalCode": "09140","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09114","contact_email": "commune.erp@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 66 21 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Serre Longue 09200 Erp","address_id": "09114_B085_6c53e9","address_searched": "Serrelongue 09200 Erp","address_type": "locality","commune": "Erp","insee_comm": "09114","latitude": 42.942138,"longitude": 1.200602,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09114-01","latitude": "42.9416999817","longitude": "1.19941997528","nom": "Mairie d'Erp","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.val-couserans.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Erp","postalCode": "09200","streetAddress": ["Serrelongue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09115","contact_phone": "+33 5 61 01 45 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Avenue de la Mairie 09600 Esclagne","address_id": "ADRNIVX_0000000326917171","address_searched": "16 avenue de la Mairie 09600 Esclagne","address_type": "housenumber","commune": "Esclagne","insee_comm": "09115","latitude": 42.981025,"longitude": 1.84826,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09115-01","latitude": "42.947563","longitude": "1.863153","nom": "Mairie d'Esclagne","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Esclagne","postalCode": "09600","streetAddress": ["16 avenue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09116","contact_phone": "+33 5 61 67 14 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Avenue des Pyr\u00e9n\u00e9es 09100 Escosse","address_id": "ADRNIVX_0000000271087368","address_searched": "4 avenue des Pyr\u00e9n\u00e9es 09100 Escosse","address_type": "housenumber","commune": "Escosse","insee_comm": "09116","latitude": 43.124099,"longitude": 1.548652,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09116-01","latitude": "43.1242358","longitude": "1.5487367","nom": "Mairie d'Escosse","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Escosse","postalCode": "09100","streetAddress": ["4 avenue des Pyr\u00e9n\u00e9es"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09117","contact_email": "mairie.esplas@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 67 25 51","contact_phone": "+33 5 61 67 25 51","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09700 Montaut","address_id": "09199_B093_5d0bad","address_searched": "Le Village 09700 Esplas","address_type": "locality","commune": "Montaut","insee_comm": "09199","latitude": 43.187319,"longitude": 1.643797,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09117-01","latitude": "43.0265007019","longitude": "1.38780999184","nom": "Mairie d'Esplas","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Esplas","postalCode": "09700","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09118","contact_fax": "+33 5 61 64 50 19","contact_phone": "+33 5 61 64 50 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rille 09420 Esplas-de-S\u00e9rou","address_id": "09118_B332_95aa20","address_searched": "Le Village 09420 Esplas-de-S\u00e9rou","address_type": "locality","commune": "Esplas-de-S\u00e9rou","insee_comm": "09118","latitude": 42.955711,"longitude": 1.31916,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09118-01","latitude": "42.9739952087","longitude": "1.37515294552","nom": "Mairie d'Esplas-de-S\u00e9rou","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Esplas-de-S\u00e9rou","postalCode": "09420","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09119","contact_fax": "+33 5 34 14 08 55","contact_phone": "+33 5 61 66 37 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-09119-01","latitude": "42.969019","longitude": "1.163708","nom": "Mairie d'Eycheil","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Eycheil","postalCode": "09200","streetAddress": ["Place de la Mairie","H\u00f4tel de Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09120","contact_fax": "+33 5 61 96 41 97","contact_phone": "+33 5 61 96 40 78","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09230 Fabas","address_id": "09120_B247_69e9a6","address_searched": "Village 09230 Fabas","address_type": "locality","commune": "Fabas","insee_comm": "09120","latitude": 43.107898,"longitude": 1.105161,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09120-01","latitude": "43.1077127","longitude": "1.1057538","nom": "Mairie de Fabas","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Fabas","postalCode": "09230","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09121","contact_fax": "+33 5 61 02 74 42","contact_phone": "+33 5 61 65 31 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "All\u00e9e de la Mairie 09000 Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge","address_id": "09121_0001_ccda8e","address_searched": "Place de la Mairie 09000 Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge","address_type": "street","commune": "Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge","insee_comm": "09121","latitude": 42.943393,"longitude": 1.616964,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09121-01","latitude": "42.9337005615","longitude": "1.63594996929","nom": "Mairie de Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge","postalCode": "09000","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09122","contact_fax": "+33 5 61 02 68 92","contact_phone": "+33 5 61 05 42 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "45 Cours Gabriel Faur\u00e9 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271133361","address_searched": "45 cours Gabriel-Faur\u00e9 09000 Foix","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.963745,"longitude": 1.605482,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-09122-01","latitude": "42.9635887146","longitude": "1.60536503792","nom": "Mairie de Foix","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["45 cours Gabriel-Faur\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09123","contact_fax": "+33 5 61 69 82 71","contact_phone": "+33 5 61 69 82 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Serde 09350 Fornex","address_id": "09123_B035_e01291","address_searched": "Mairie 09350 Fornex","address_type": "locality","commune": "Fornex","insee_comm": "09123","latitude": 43.162343,"longitude": 1.253192,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09123-01","latitude": "43.1690597534","longitude": "1.2494790554","nom": "Mairie de Fornex","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Fornex","postalCode": "09350","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09124","contact_fax": "+33 5 61 68 98 12","contact_phone": "+33 5 61 68 50 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Foirail 09130 Le Fossat","address_id": "09124_0035_a38924","address_searched": "Place de la Mairie 09130 Le Fossat","address_type": "street","commune": "Le Fossat","insee_comm": "09124","latitude": 43.17487,"longitude": 1.406517,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09124-01","latitude": "43.173805","longitude": "1.407146","nom": "Mairie du Fossat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Le Fossat","postalCode": "09130","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09125","contact_email": "mairie.fougaxbarrineuf@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 65 26","contact_phone": "+33 5 61 01 61 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du Pont d'Ardille 09300 Fougax-et-Barrineuf","address_id": "ADRNIVX_0000000271164076","address_searched": "2, rue du Pont-d'Ardille 09300 Fougax-et-Barrineuf","address_type": "housenumber","commune": "Fougax-et-Barrineuf","insee_comm": "09125","latitude": 42.880096,"longitude": 1.893515,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09125-01","latitude": "42.8801994324","longitude": "1.89357995987","nom": "Mairie de Fougax-et-Barrineuf","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Fougax-et-Barrineuf","postalCode": "09300","streetAddress": ["2, rue du Pont-d'Ardille"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09126","contact_phone": "+33 5 61 65 25 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Tragine 09300 Freychenet","address_id": "09126_B217_9b0170","address_searched": "Village 09300 Freychenet","address_type": "locality","commune": "Freychenet","insee_comm": "09126","latitude": 42.89622,"longitude": 1.715313,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09126-01","latitude": "42.9082527161","longitude": "1.72012603283","nom": "Mairie de Freychenet","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Freychenet","postalCode": "09300","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09127","contact_fax": "+33 5 61 69 91 35","contact_phone": "+33 5 61 69 91 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Souleilla 09290 Gabre","address_id": "09127_B071_748d82","address_searched": "Le Village 09290 Gabre","address_type": "locality","commune": "Gabre","insee_comm": "09127","latitude": 43.053639,"longitude": 1.415214,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09127-01","latitude": "43.0747069","longitude": "1.4172499","nom": "Mairie de Gabre","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Gabre","postalCode": "09290","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09128","contact_fax": "+33 5 61 66 34 46","contact_phone": "+33 5 61 66 34 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-09128-01","latitude": "43.034724","longitude": "1.127803","nom": "Mairie de Gajan","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Gajan","postalCode": "09190","streetAddress": ["Lieu-dit Sainte-Croix"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09129","contact_phone": "+33 5 61 04 71 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09800 Galey","address_id": "09129_B046_2cb884","address_searched": "Place du Village 09800 Galey","address_type": "locality","commune": "Galey","insee_comm": "09129","latitude": 42.935776,"longitude": 0.915338,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09129-01","latitude": "42.935631","longitude": "0.914615","nom": "Mairie de Galey","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Galey","postalCode": "09800","streetAddress": ["Place du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09130","contact_email": "mairie.ganac@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 77 13","contact_phone": "+33 5 61 65 36 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Brassac, PASTOURET 09000 Ganac","address_id": "09130_B134_67060a","address_searched": "Route de Brassac 09000 Ganac","address_type": "locality","commune": "Ganac","insee_comm": "09130","latitude": 42.947478,"longitude": 1.55379,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09130-01","latitude": "42.947101593","longitude": "1.56215000153","nom": "Mairie de Ganac","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Ganac","postalCode": "09000","streetAddress": ["Route de Brassac"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09131","contact_email": "garanou.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 04 85 12","contact_phone": "+33 5 61 64 48 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de la Mairie 09250 Garanou","address_id": "ADRNIVX_0000000271179627","address_searched": "4, rue de la Mairie 09250 Garanou","address_type": "housenumber","commune": "Garanou","insee_comm": "09131","latitude": 42.768638,"longitude": 1.751284,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-09131-01","latitude": "42.7682182892","longitude": "1.75137519836","nom": "Mairie de Garanou","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Garanou","postalCode": "09250","streetAddress": ["4, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09132","contact_email": "mairie.gaudies@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 66 16 64","contact_phone": "+33 5 61 60 17 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Gaudies-Village 09700 Gaudi\u00e8s","address_id": "09132_B026_3304de","address_searched": "Le Village 09700 Gaudi\u00e8s","address_type": "locality","commune": "Gaudi\u00e8s","insee_comm": "09132","latitude": 43.175171,"longitude": 1.731073,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09132-01","latitude": "43.1750869751","longitude": "1.7311309576","nom": "Mairie de Gaudi\u00e8s","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Gaudi\u00e8s","postalCode": "09700","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09133","contact_fax": "+33 5 61 64 80 28","contact_phone": "+33 5 61 64 80 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09400 Arignac","address_id": "09015_0140_3a437b","address_searched": "Place de la Mairie 09400 G\u00e9nat","address_type": "street","commune": "Arignac","insee_comm": "09015","latitude": 42.870025,"longitude": 1.596704,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09133-01","latitude": "42.8233957","longitude": "1.5731357","nom": "Mairie de G\u00e9nat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "G\u00e9nat","postalCode": "09400","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "09134","contact_phone": "+33 5 61 65 06 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Sous le Pech 09220 Gesti\u00e8s","address_id": "09134_B046_2756ab","address_searched": "Le Bourg 09220 GESTIES","address_type": "locality","commune": "Gesti\u00e8s","insee_comm": "09134","latitude": 42.767236,"longitude": 1.570798,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09134-01","latitude": "42.7656021118","longitude": "1.57366895676","nom": "Mairie de Gesti\u00e8s","type": "mairie","update": "2007-11-12","writeAddress": {"addressLocality": "GESTIES","postalCode": "09220","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09135","contact_fax": "+33 5 61 64 72 32","contact_phone": "+33 5 61 64 88 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Rente 09220 Goulier","address_id": "09135_0138_887f6c","address_searched": "Place de la Rente 09220 Goulier","address_type": "street","commune": "Goulier","insee_comm": "09135","latitude": 42.756965,"longitude": 1.502847,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09135-01","latitude": "42.7521209717","longitude": "1.50323605537","nom": "Mairie de Goulier","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Goulier","postalCode": "09220","streetAddress": ["Place de la Rente"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09136","contact_fax": "+33 5 61 65 61 49","contact_phone": "+33 5 61 05 16 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Gourbit Village 09400 Gourbit","address_id": "09136_B039_593854","address_searched": "Le Village 09400 Gourbit","address_type": "locality","commune": "Gourbit","insee_comm": "09136","latitude": 42.844161,"longitude": 1.531569,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09136-01","latitude": "42.8441009521","longitude": "1.53338003159","nom": "Mairie de Gourbit","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Gourbit","postalCode": "09400","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09137","contact_fax": "+33 5 61 60 72 69","contact_phone": "+33 5 61 60 72 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "CAZALS 09120 Gudas","address_id": "09137_XXXX_27d8ce","address_searched": "Les Cazals 09120 Gudas","address_type": "street","commune": "Gudas","insee_comm": "09137","latitude": 43.008773,"longitude": 1.676237,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09137-01","latitude": "43.009604","longitude": "1.673895","nom": "Mairie de Gudas","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Gudas","postalCode": "09120","streetAddress": ["Les Cazals"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09138","contact_email": "commune.herm@nordnet.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 62 24","contact_phone": "+33 5 61 65 58 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Pech 09000 L'Herm","address_id": "09138_B052_704df0","address_searched": "Le Bourg 09000 L'Herm","address_type": "locality","commune": "L'Herm","insee_comm": "09138","latitude": 42.970791,"longitude": 1.683626,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09138-01","latitude": "42.9855995178","longitude": "1.60631000996","nom": "Mairie de L'Herm","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "L'Herm","postalCode": "09000","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09139","contact_email": "contact@mairie-hospitalet.com","contact_fax": "+33 5 61 05 23 08","contact_phone": "+33 5 61 05 20 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Couzy 09390 L'Hospitalet-pr\u00e8s-l'Andorre","address_id": "09139_0025_4c7ab9","address_searched": "Le Bourg 09390 L'Hospitalet-pr\u00e8s-l'Andorre","address_type": "street","commune": "L'Hospitalet-pr\u00e8s-l'Andorre","insee_comm": "09139","latitude": 42.587103,"longitude": 1.79789,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09139-01","latitude": "42.5879478455","longitude": "1.79892802238","nom": "Mairie de L'Hospitalet-pr\u00e8s-l'Andorre","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.mairie-hospitalet.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "L'Hospitalet-pr\u00e8s-l'Andorre","postalCode": "09390","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09140","contact_email": "commune-d-ignaux@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 43 72","contact_phone": "+33 5 61 64 02 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Jacob 09110 Ignaux","address_id": "09140_B022_7e9e4b","address_searched": "09110 Ignaux","address_type": "locality","commune": "Ignaux","insee_comm": "09140","latitude": 42.755617,"longitude": 1.840955,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09140-01","latitude": "42.7212142944","longitude": "1.86190402508","nom": "Mairie d'Ignaux","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Ignaux","postalCode": "09110","streetAddress": []}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09141","contact_fax": "+33 5 61 04 71 84","contact_phone": "+33 5 61 04 71 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Coumaou\u00e8re 09800 Illartein","address_id": "09141_B005_67655d","address_searched": "Mairie 09800 Illartein","address_type": "locality","commune": "Illartein","insee_comm": "09141","latitude": 42.928487,"longitude": 0.961923,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09141-01","latitude": "42.9360466003","longitude": "0.964736998081","nom": "Mairie d'Illartein","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Illartein","postalCode": "09800","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09142","contact_fax": "+33 5 61 01 87 10","contact_phone": "+33 5 61 01 87 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09300 L'Aiguillon","address_id": "09003_B036_21be68","address_searched": "Le Village 09300 Ilhat","address_type": "locality","commune": "L'Aiguillon","insee_comm": "09003","latitude": 42.916734,"longitude": 1.903585,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09142-01","latitude": "42.9592628479","longitude": "1.77734804153","nom": "Mairie d'Ilhat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Ilhat","postalCode": "09300","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09143","contact_fax": "+33 5 61 05 82 08","contact_phone": "+33 5 61 05 80 78","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Forge 09220 Illier-et-Laramade","address_id": "09143_B017_89d084","address_searched": "2 place de la Mairie 09220 Illier-et-Laramade","address_type": "locality","commune": "Illier-et-Laramade","insee_comm": "09143","latitude": 42.783562,"longitude": 1.560075,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09143-01","latitude": "42.7568187","longitude": "1.503075","nom": "Mairie d'Illier-et-Laramade","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Illier-et-Laramade","postalCode": "09220","streetAddress": ["2 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09145","contact_fax": "+33 5 61 68 68 06","contact_phone": "+33 5 61 68 68 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Grand-Rue 09100 Les Issards","address_id": "09145_0050_10cb36","address_searched": "Grand'rue 09100 Les Issards","address_type": "street","commune": "Les Issards","insee_comm": "09145","latitude": 43.078492,"longitude": 1.735255,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09145-01","latitude": "43.078175","longitude": "1.736003","nom": "Mairie des Issards","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Les Issards","postalCode": "09100","streetAddress": ["Grand'rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09146","contact_fax": "+33 5 61 60 48 76","contact_phone": "+33 5 61 60 48 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09700 Montaut","address_id": "09199_B093_5d0bad","address_searched": "Le Village 09700 Justiniac","address_type": "locality","commune": "Montaut","insee_comm": "09199","latitude": 43.187319,"longitude": 1.643797,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09146-01","latitude": "43.2123222351","longitude": "1.49228703976","nom": "Mairie de Justiniac","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Justiniac","postalCode": "09700","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09147","contact_phone": "+33 5 61 60 34 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie, LE VILLAGE 09700 Labatut","address_id": "09147_B015_262e75","address_searched": "1 place de la Mairie 09700 Labatut","address_type": "locality","commune": "Labatut","insee_comm": "09147","latitude": 43.261723,"longitude": 1.516931,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09147-01","latitude": "43.261696","longitude": "1.515595","nom": "Mairie de Labatut","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Labatut","postalCode": "09700","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09148","contact_fax": "+33 5 61 96 61 92","contact_phone": "+33 5 61 96 60 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Le Camp Barr\u00e2t 09160 Lacave","address_id": "ADRNIVX_0000000332723278","address_searched": "3 camp Barrat 09160 Lacave","address_type": "housenumber","commune": "Lacave","insee_comm": "09148","latitude": 43.039196,"longitude": 1.000158,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09148-01","latitude": "43.0403365","longitude": "0.9965444","nom": "Mairie de Lacave","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Lacave","postalCode": "09160","streetAddress": ["3 camp Barrat"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09149","contact_email": "commune-de-lacourt@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 66 01 37","contact_phone": "+33 5 61 66 01 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 82190 Lacour","address_id": "82084_XXXX_01ba6e","address_searched": "1, place de la Mairie 09200 Lacourt","address_type": "locality","commune": "Lacour","insee_comm": "82084","latitude": 44.291097,"longitude": 0.945767,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09149-01","latitude": "42.945554","longitude": "1.2634524","nom": "Mairie de Lacourt","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Lacourt","postalCode": "09200","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09150","contact_email": "mairielagarde@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 24 86","contact_phone": "+33 5 61 68 24 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 09500 Lagarde","address_id": "ADRNIVX_0000000271109077","address_searched": "1, place de la Mairie 09500 Lagarde","address_type": "housenumber","commune": "Lagarde","insee_comm": "09150","latitude": 43.049954,"longitude": 1.934195,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09150-01","latitude": "43.050218","longitude": "1.934238","nom": "Mairie de Lagarde","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Lagarde","postalCode": "09500","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09151","contact_fax": "+33 5 61 67 15 12","contact_phone": "+33 5 61 67 15 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09130 Villeneuve-du-Latou","address_id": "09338_B027_727892","address_searched": "Le Village 09130 Lanoux","address_type": "locality","commune": "Villeneuve-du-Latou","insee_comm": "09338","latitude": 43.202809,"longitude": 1.433213,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09151-01","latitude": "43.1188583374","longitude": "1.42282998562","nom": "Mairie de Lanoux","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Lanoux","postalCode": "09130","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09152","contact_email": "mairie.lapege@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 05 80 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Lab\u00e8ge 09400 Lap\u00e8ge","address_id": "09152_B028_11db57","address_searched": "Mairie 09400 Lap\u00e8ge","address_type": "locality","commune": "Lap\u00e8ge","insee_comm": "09152","latitude": 42.798724,"longitude": 1.568366,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09152-01","latitude": "42.8007888794","longitude": "1.57186698914","nom": "Mairie de Lap\u00e8ge","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Lap\u00e8ge","postalCode": "09400","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09153","contact_email": "mairie-lapenne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 34 01 51 25","contact_phone": "+33 5 61 68 66 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 09500 Lapenne","address_id": "09153_0060_ccb7ec","address_searched": "Place de la Mairie 09500 Lapenne","address_type": "street","commune": "Lapenne","insee_comm": "09153","latitude": 43.146087,"longitude": 1.749785,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09153-01","latitude": "43.1455192566","longitude": "1.7506840229","nom": "Mairie de Lapenne","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Lapenne","postalCode": "09500","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09154","contact_phone": "+33 5 61 65 81 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Fages 09240 Larbont","address_id": "09154_B009_94dcb7","address_searched": "Le Village 09240 Larbont","address_type": "locality","commune": "Larbont","insee_comm": "09154","latitude": 42.990287,"longitude": 1.381856,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09154-01","latitude": "42.994002","longitude": "1.397499","nom": "Mairie de Larbont","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Larbont","postalCode": "09240","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"codeinsee": "09155","contact_email": "larcat-mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 75 43","contact_phone": "+33 5 61 64 75 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09310 Albi\u00e8s","address_id": "09004_0020_bf905b","address_searched": "Place de la Mairie 09310 Larcat","address_type": "street","commune": "Albi\u00e8s","insee_comm": "09004","latitude": 42.776578,"longitude": 1.70272,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09155-01","latitude": "42.778359","longitude": "1.660874","nom": "Mairie de Larcat","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.larcat.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Larcat","postalCode": "09310","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09156","contact_email": "commune.de.larnat@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 99 00","contact_phone": "+33 5 61 64 99 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09310 Larnat","address_id": "09156_B105_88306f","address_searched": "Le Village 09310 Larnat","address_type": "locality","commune": "Larnat","insee_comm": "09156","latitude": 42.799232,"longitude": 1.63181,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09156-01","latitude": "42.7985454","longitude": "1.63197","nom": "Mairie de Larnat","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Larnat","postalCode": "09310","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09157","contact_fax": "+33 5 61 01 13 79","contact_phone": "+33 5 61 01 04 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Rue de l'H\u00f4tel de Ville 09600 Laroque-d'Olmes","address_id": "ADRNIVX_0000000271132246","address_searched": "32 rue de l'H\u00f4tel-de-Ville BP 22 09600 Laroque-d'Olmes","address_type": "housenumber","commune": "Laroque-d'Olmes","insee_comm": "09157","latitude": 42.969379,"longitude": 1.87167,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09157-01","latitude": "42.9689728","longitude": "1.8717399","nom": "Mairie de Laroque-d'Olmes","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Laroque-d'Olmes","postalCode": "09600","streetAddress": ["32 rue de l'H\u00f4tel-de-Ville","BP 22"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09158","contact_email": "mairiedelasserre@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 04 62 24","contact_phone": "+33 5 61 66 59 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Fabia 09230 Lasserre","address_id": "09158_B012_77b43d","address_searched": "09230 Lasserre","address_type": "locality","commune": "Lasserre","insee_comm": "09158","latitude": 43.078602,"longitude": 1.158792,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09158-01","latitude": "43.1783981323","longitude": "2.08609008789","nom": "Mairie de Lasserre","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Lasserre","postalCode": "09230","streetAddress": []}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09159","contact_email": "mairie.lassur@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 96 66","contact_phone": "+33 5 61 64 96 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Encarri\u00e8re 09310 Lassur","address_id": "09159_B015_f85de0","address_searched": "Mairie 09310 Lassur","address_type": "locality","commune": "Lassur","insee_comm": "09159","latitude": 42.766841,"longitude": 1.735478,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09159-01","latitude": "42.7627983093","longitude": "1.76242005825","nom": "Mairie de Lassur","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Lassur","postalCode": "09310","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09160","contact_fax": "+33 5 61 03 06 38","contact_phone": "+33 5 61 01 53 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Avenue Alsace Lorraine 09300 Lavelanet","address_id": "ADRNIVX_0000000271145413","address_searched": "7 avenue Alsace-Lorraine 09300 Lavelanet","address_type": "housenumber","commune": "Lavelanet","insee_comm": "09160","latitude": 42.937604,"longitude": 1.852178,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09160-01","latitude": "42.9382019043","longitude": "1.85264003277","nom": "Mairie de Lavelanet","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Lavelanet","postalCode": "09300","streetAddress": ["7 avenue Alsace-Lorraine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09161","contact_fax": "+33 5 61 01 34 94","contact_phone": "+33 5 61 01 11 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Cours Saint-Jacques 09600 L\u00e9ran","address_id": "ADRNIVX_0000000326920643","address_searched": "30 cours Saint-Jacques 09600 L\u00e9ran","address_type": "housenumber","commune": "L\u00e9ran","insee_comm": "09161","latitude": 42.988354,"longitude": 1.911068,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09161-01","latitude": "42.9888000488","longitude": "1.90980005264","nom": "Mairie de L\u00e9ran","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "L\u00e9ran","postalCode": "09600","streetAddress": ["30 cours Saint-Jacques"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09162","contact_fax": "+33 5 61 05 70 12","contact_phone": "+33 5 61 05 70 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09220 Lercoul","address_id": "09162_B025_131739","address_searched": "Le Village 09220 Lercoul","address_type": "locality","commune": "Lercoul","insee_comm": "09162","latitude": 42.76982,"longitude": 1.545614,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09162-01","latitude": "42.7708206177","longitude": "1.54744696617","nom": "Mairie de Lercoul","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Lercoul","postalCode": "09220","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09163","contact_email": "lescousse@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 67 32 46","contact_phone": "+33 5 61 67 32 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09000 Montoulieu","address_id": "09210_B368_9eb430","address_searched": "Le Village 09000 Lescousse","address_type": "locality","commune": "Montoulieu","insee_comm": "09210","latitude": 42.908969,"longitude": 1.628695,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09163-01","latitude": "43.1534614563","longitude": "1.51281499863","nom": "Mairie de Lescousse","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Lescousse","postalCode": "09000","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09164","contact_fax": "+33 5 61 66 56 49","contact_phone": "+33 5 61 96 30 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Baure 09420 Lescure","address_id": "09164_B014_51119c","address_searched": "La Baure 09420 Lescure","address_type": "locality","commune": "Lescure","insee_comm": "09164","latitude": 43.000404,"longitude": 1.234034,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09164-01","latitude": "43.00141","longitude": "1.24024","nom": "Mairie de Lescure","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Lescure","postalCode": "09420","streetAddress": ["La Baure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09165","contact_fax": "+33 5 61 01 12 19","contact_phone": "+33 5 61 01 12 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Mairie 09300 Lesparrou","address_id": "ADRNIVX_0000000348769157","address_searched": "2 place de la Mairie 09300 Lesparrou","address_type": "housenumber","commune": "Lesparrou","insee_comm": "09165","latitude": 42.930568,"longitude": 1.904365,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09165-01","latitude": "42.930694","longitude": "1.904157","nom": "Mairie de Lesparrou","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Lesparrou","postalCode": "09300","streetAddress": ["2 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09166","contact_fax": "+33 5 61 01 06 09","contact_phone": "+33 5 61 01 06 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Brouc 09300 Roquefixade","address_id": "09249_B005_eb71bb","address_searched": "Route de Roquefixade 09300 Leychert","address_type": "locality","commune": "Roquefixade","insee_comm": "09249","latitude": 42.926046,"longitude": 1.755291,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09166-01","latitude": "42.9444923401","longitude": "1.7282730341","nom": "Mairie de Leychert","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Leychert","postalCode": "09300","streetAddress": ["Route de Roquefixade"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09167","contact_fax": "+33 5 61 69 23 33","contact_phone": "+33 5 61 69 10 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 09210 L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze","address_id": "09167_0031_f72a38","address_searched": "Place de l'H\u00f4tel-de-Ville 09210 L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze","address_type": "street","commune": "L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze","insee_comm": "09167","latitude": 43.275675,"longitude": 1.345988,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09167-01","latitude": "43.2757865","longitude": "1.3459091","nom": "Mairie de L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "L\u00e9zat-sur-L\u00e8ze","postalCode": "09210","streetAddress": ["Place de l'H\u00f4tel-de-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09168","contact_phone": "+33 5 61 01 88 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 L'Estrade 09300 Lieurac","address_id": "ADRNIVX_0000000326920774","address_searched": "4 avenue de l'Estrade 09300 Lieurac","address_type": "housenumber","commune": "Lieurac","insee_comm": "09168","latitude": 42.984647,"longitude": 1.795204,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09168-01","latitude": "42.9820653","longitude": "1.7894333","nom": "Mairie de Lieurac","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Lieurac","postalCode": "09300","streetAddress": ["4 avenue de l'Estrade"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09169","contact_phone": "+33 5 61 01 87 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Limbrassac(Village), LIMBRASSAC VILLAGE 09600 Limbrassac","address_id": "09169_B194_5332e8","address_searched": "Le Village 09600 Limbrassac","address_type": "locality","commune": "Limbrassac","insee_comm": "09169","latitude": 43.017245,"longitude": 1.843377,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09169-01","latitude": "43.0167732239","longitude": "1.84243905544","nom": "Mairie de Limbrassac","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Limbrassac","postalCode": "09600","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09170","contact_email": "communedelissac.ariege@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 39 70","contact_phone": "+33 5 61 60 39 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie, LE VILLAGE 09700 Labatut","address_id": "09147_B015_262e75","address_searched": "1, place de la Mairie 09700 Lissac","address_type": "locality","commune": "Labatut","insee_comm": "09147","latitude": 43.261723,"longitude": 1.516931,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09170-01","latitude": "43.268886","longitude": "1.511066","nom": "Mairie de Lissac","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Lissac","postalCode": "09700","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09171","contact_email": "mairie.lordat@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 05 70 32","contact_phone": "+33 5 61 64 44 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09250 Lordat","address_id": "09171_B061_df254c","address_searched": "Le Village 09250 Lordat","address_type": "locality","commune": "Lordat","insee_comm": "09171","latitude": 42.775668,"longitude": 1.751083,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09171-01","latitude": "42.775687","longitude": "1.751406","nom": "Mairie de Lordat","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Lordat","postalCode": "09250","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09172","contact_email": "mairie.loubaut@free.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 80 76","contact_phone": "+33 5 61 69 80 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Grange 09350 Loubaut","address_id": "09172_B006_5484f7","address_searched": "Mairie 09350 Loubaut","address_type": "locality","commune": "Loubaut","insee_comm": "09172","latitude": 43.183215,"longitude": 1.280206,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09172-01","latitude": "43.1889381409","longitude": "1.28407096863","nom": "Mairie de Loubaut","type": "mairie","update": "2013-08-26","website": ["http://www.loubaut.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Loubaut","postalCode": "09350","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09173","contact_email": "commune.loubens@orange.fr","contact_phone": "+33 5 61 05 33 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09120 Mall\u00e9on","address_id": "09179_B041_f08c07","address_searched": "Le Village 09120 Loubens","address_type": "locality","commune": "Mall\u00e9on","insee_comm": "09179","latitude": 43.031862,"longitude": 1.711396,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09173-01","latitude": "43.0088005066","longitude": "1.60099005699","nom": "Mairie de Loubens","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Loubens","postalCode": "09120","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09174","contact_fax": "+33 5 61 05 33 65","contact_phone": "+33 5 61 05 33 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 12740 La Loubi\u00e8re","address_id": "ADRNIVX_0000000340337425","address_searched": "1 place de la Mairie 09000 Loubi\u00e8res","address_type": "housenumber","commune": "La Loubi\u00e8re","insee_comm": "12131","latitude": 44.407021,"longitude": 2.630994,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09174-01","latitude": "43.0090994","longitude": "1.5999428","nom": "Mairie de Loubi\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Loubi\u00e8res","postalCode": "09000","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09175","contact_email": "mairiedeludies@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 61 12","contact_phone": "+33 5 61 68 61 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Ludi\u00e8s 09100 Saint-Amadou","address_id": "09254_0050_70b129","address_searched": "Place de l'\u00c9pervier 09100 Ludi\u00e8s","address_type": "street","commune": "Saint-Amadou","insee_comm": "09254","latitude": 43.112753,"longitude": 1.72163,"score": 0.38,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09175-01","latitude": "43.1182899475","longitude": "1.71423304081","nom": "Mairie de Ludi\u00e8s","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Ludi\u00e8s","postalCode": "09100","streetAddress": ["Place de l'\u00c9pervier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09176","contact_fax": "+33 5 61 64 45 28","contact_phone": "+33 5 61 64 48 61","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 09250 Luzenac","address_id": "09176_0037_831537","address_searched": "Rue de la Mairie 09250 Luzenac","address_type": "street","commune": "Luzenac","insee_comm": "09176","latitude": 42.762484,"longitude": 1.762439,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09176-01","latitude": "42.7633018494","longitude": "1.76338005066","nom": "Mairie de Luzenac","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Luzenac","postalCode": "09250","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09177","contact_email": "mairiedemadiere@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 67 14 50","contact_phone": "+33 5 61 67 14 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Verge 09100 Madi\u00e8re","address_id": "09177_B073_bd49a8","address_searched": "Le Village 09100 Madi\u00e8re","address_type": "locality","commune": "Madi\u00e8re","insee_comm": "09177","latitude": 43.111209,"longitude": 1.522457,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09177-01","latitude": "43.1057281494","longitude": "1.51496899128","nom": "Mairie de Madi\u00e8re","type": "mairie","update": "2015-10-23","website": ["http://www.madiere.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Madi\u00e8re","postalCode": "09100","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09178","contact_email": "mairiemalegoude@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 68 12 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09500 La Bastide-de-Bousignac","address_id": "09039_B035_080c65","address_searched": "Le Village 09500 Malegoude","address_type": "locality","commune": "La Bastide-de-Bousignac","insee_comm": "09039","latitude": 43.053214,"longitude": 1.886974,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09178-01","latitude": "43.1121788025","longitude": "1.93890094757","nom": "Mairie de Malegoude","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Malegoude","postalCode": "09500","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09179","contact_fax": "+33 5 61 69 49 73","contact_phone": "+33 5 61 69 49 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Principale 09120 Mall\u00e9on","address_id": "ADRNIVX_0000000348802432","address_searched": "4 rue Principale 09120 Mall\u00e9on","address_type": "housenumber","commune": "Mall\u00e9on","insee_comm": "09179","latitude": 43.033203,"longitude": 1.712024,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09179-01","latitude": "43.0320129395","longitude": "1.71226394176","nom": "Mairie de Mall\u00e9on","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Mall\u00e9on","postalCode": "09120","streetAddress": ["4 rue Principale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09180","contact_email": "mairie.de.manses@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 16 92","contact_phone": "+33 5 61 68 16 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue de l'\u00c9glise 09500 Manses","address_id": "ADRNIVX_0000000271096463","address_searched": "3, rue de l'\u00c9glise 09500 Manses","address_type": "housenumber","commune": "Manses","insee_comm": "09180","latitude": 43.100598,"longitude": 1.811251,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09180-01","latitude": "43.1007995605","longitude": "1.81122004986","nom": "Mairie de Manses","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Manses","postalCode": "09500","streetAddress": ["3, rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09181","contact_email": "mairie-le-mas-dazil@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 99 26","contact_phone": "+33 5 61 69 90 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Mouret 09290 Le Mas-d'Azil","address_id": "09181_0009_1f1f27","address_searched": "Rue du Mouret 09290 Le Mas-d'Azil","address_type": "street","commune": "Le Mas-d'Azil","insee_comm": "09181","latitude": 43.080495,"longitude": 1.361487,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09181-01","latitude": "43.0803985596","longitude": "1.36178004742","nom": "Mairie du Mas-d'Azil","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Le Mas-d'Azil","postalCode": "09290","streetAddress": ["Rue du Mouret"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09182","contact_fax": "+33 5 61 96 96 28","contact_phone": "+33 5 61 96 96 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09320 Massat","address_id": "09182_0025_a83280","address_searched": "Place de la Mairie 09320 Massat","address_type": "street","commune": "Massat","insee_comm": "09182","latitude": 42.888462,"longitude": 1.347492,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09182-01","latitude": "42.8885002136","longitude": "1.34754002094","nom": "Mairie de Massat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Massat","postalCode": "09320","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09183","contact_fax": "+33 5 61 04 78 53","contact_phone": "+33 5 61 04 78 53","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09160 Mauvezin-de-Prat","address_id": "09183_B020_6c5731","address_searched": "Village 09160 Mauvezin-de-Prat","address_type": "locality","commune": "Mauvezin-de-Prat","insee_comm": "09183","latitude": 43.031099,"longitude": 0.995767,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09183-01","latitude": "43.0342154","longitude": "1.0394635","nom": "Mairie de Mauvezin-de-Prat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Mauvezin-de-Prat","postalCode": "09160","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09184","contact_email": "mairie.mauvezinstecroix@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 66 61 72","contact_phone": "+33 5 61 66 61 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Bariesse 09230 Mauvezin-de-Sainte-Croix","address_id": "09184_XXXX_ec5a4d","address_searched": "Place de la Mairie 09230 Mauvezin-de-Sainte-Croix","address_type": "locality","commune": "Mauvezin-de-Sainte-Croix","insee_comm": "09184","latitude": 43.087079,"longitude": 1.244122,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09184-01","latitude": "43.0786056519","longitude": "1.22879195213","nom": "Mairie de Mauvezin-de-Sainte-Croix","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Mauvezin-de-Sainte-Croix","postalCode": "09230","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09185","contact_email": "mairie.mazeres@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 37 97","contact_phone": "+33 5 61 69 42 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'H\u00f4tel de Ville 09270 Maz\u00e8res","address_id": "09185_0085_d874fc","address_searched": "CS 87037 Rue de l'H\u00f4tel-de-Ville 09270 Maz\u00e8res","address_type": "street","commune": "Maz\u00e8res","insee_comm": "09185","latitude": 43.250802,"longitude": 1.677676,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09185-01","latitude": "43.2510414","longitude": "1.6774245","nom": "Mairie de Maz\u00e8res","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.ville-mazeres.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Maz\u00e8res","postalCode": "09270","streetAddress": ["CS 87037","Rue de l'H\u00f4tel-de-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09186","contact_fax": "+33 5 61 69 65 41","contact_phone": "+33 5 61 69 65 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09350 M\u00e9ras","address_id": "09186_B015_3ed7d3","address_searched": "Le Village 09350 M\u00e9ras","address_type": "locality","commune": "M\u00e9ras","insee_comm": "09186","latitude": 43.181367,"longitude": 1.312429,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09186-01","latitude": "43.1807609","longitude": "1.314218","nom": "Mairie de M\u00e9ras","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "M\u00e9ras","postalCode": "09350","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09187","contact_email": "mairie.mercenac09@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 66 93","contact_phone": "+33 5 61 96 64 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Principale 09160 Mercenac","address_id": "09187_XXXX_0dea5f","address_searched": "Rue Principale 09160 Mercenac","address_type": "street","commune": "Mercenac","insee_comm": "09187","latitude": 43.040442,"longitude": 1.078957,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09187-01","latitude": "43.0403137207","longitude": "1.07721102238","nom": "Mairie de Mercenac","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Mercenac","postalCode": "09160","streetAddress": ["Rue Principale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09188","contact_fax": "+33 5 34 09 86 19","contact_phone": "+33 5 34 09 86 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Jean Jaur\u00e8s 09400 Mercus-Garrabet","address_id": "09188_0058_b1d4ea","address_searched": "1 place Jean-Jaur\u00e8s 09400 Mercus-Garrabet","address_type": "street","commune": "Mercus-Garrabet","insee_comm": "09188","latitude": 42.87922,"longitude": 1.629644,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09188-01","latitude": "42.8795013428","longitude": "1.62953996658","nom": "Mairie de Mercus-Garrabet","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Mercus-Garrabet","postalCode": "09400","streetAddress": ["1 place Jean-Jaur\u00e8s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09189","contact_fax": "+33 5 61 02 72 26","contact_phone": "+33 5 61 64 33 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des \u00c9coles 09110 M\u00e9rens-les-Vals","address_id": "09189_0110_39c040","address_searched": "Rue de l'\u00c9cole 09110 M\u00e9rens-les-Vals","address_type": "street","commune": "M\u00e9rens-les-Vals","insee_comm": "09189","latitude": 42.657815,"longitude": 1.837094,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09189-01","latitude": "42.6561012268","longitude": "1.8364200592","nom": "Mairie de M\u00e9rens-les-Vals","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "M\u00e9rens-les-Vals","postalCode": "09110","streetAddress": ["Rue de l'\u00c9cole"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09190","contact_email": "communedemerigon@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 05 28","contact_phone": "+33 9 63 24 90 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Gouret 09230 M\u00e9rigon","address_id": "09190_B013_503c36","address_searched": "Le Bourg 09230 M\u00e9rigon","address_type": "locality","commune": "M\u00e9rigon","insee_comm": "09190","latitude": 43.096832,"longitude": 1.193396,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09190-01","latitude": "43.088494","longitude": "1.196126","nom": "Mairie de M\u00e9rigon","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "M\u00e9rigon","postalCode": "09230","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09192","contact_phone": "+33 5 61 05 50 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Arquizat Village 09400 Miglos","address_id": "09192_B002_bd96ff","address_searched": "Arquizat 09400 Miglos","address_type": "locality","commune": "Miglos","insee_comm": "09192","latitude": 42.791675,"longitude": 1.598946,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09192-01","latitude": "42.7919998169","longitude": "1.5992000103","nom": "Mairie de Miglos","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Miglos","postalCode": "09400","streetAddress": ["Arquizat"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09193","contact_email": "mairiedemijanes@orange.fr","contact_fax": "+33 4 68 20 40 64","contact_phone": "+33 4 68 20 40 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Pont de la Bruyante 09460 Mijan\u00e8s","address_id": "09193_XXXX_c83192","address_searched": "Place de la Mairie 09460 Mijan\u00e8s","address_type": "street","commune": "Mijan\u00e8s","insee_comm": "09193","latitude": 42.729678,"longitude": 2.05553,"score": 0.42,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09193-01","latitude": "42.7308616638","longitude": "2.05660605431","nom": "Mairie de Mijan\u00e8s","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Mijan\u00e8s","postalCode": "09460","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09194","contact_fax": "+33 5 61 68 89 48","contact_phone": "+33 5 61 68 10 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Mar\u00e9chal Leclerc 09500 Mirepoix","address_id": "09194_0126_f53ebc","address_searched": "Place du Mar\u00e9chal-Leclerc 09500 Mirepoix","address_type": "street","commune": "Mirepoix","insee_comm": "09194","latitude": 43.088413,"longitude": 1.874289,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09194-01","latitude": "43.08829","longitude": "1.8740754","nom": "Mairie de Mirepoix","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Mirepoix","postalCode": "09500","streetAddress": ["Place du Mar\u00e9chal-Leclerc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09195","contact_fax": "+33 5 61 67 17 28","contact_phone": "+33 5 61 67 17 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Lafage 09130 Monesple","address_id": "09195_B019_0e8cd2","address_searched": "Le Village 09130 Monesple","address_type": "locality","commune": "Monesple","insee_comm": "09195","latitude": 43.101702,"longitude": 1.48602,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09195-01","latitude": "43.1002197266","longitude": "1.46282196045","nom": "Mairie de Monesple","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Monesple","postalCode": "09130","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09196","contact_phone": "+33 5 61 64 53 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Tuilerie 09240 Montagagne","address_id": "09196_B110_2ec656","address_searched": "Mairie 09240 Montagagne","address_type": "locality","commune": "Montagagne","insee_comm": "09196","latitude": 42.979825,"longitude": 1.399719,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09196-01","latitude": "42.9755020142","longitude": "1.41083598137","nom": "Mairie de Montagagne","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Montagagne","postalCode": "09240","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09197","contact_email": "mairie.montaillou09@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 68 20 61 45","contact_phone": "+33 4 68 20 31 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09110 Ascou","address_id": "09023_B184_32fffb","address_searched": "Le Village 09110 Montaillou","address_type": "locality","commune": "Ascou","insee_comm": "09023","latitude": 42.720665,"longitude": 1.862466,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09197-01","latitude": "42.7882347107","longitude": "1.89804399014","nom": "Mairie de Montaillou","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.montaillou.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montaillou","postalCode": "09110","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09198","contact_fax": "+33 5 61 66 04 04","contact_phone": "+33 5 61 66 04 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Montardit Village 09230 Montardit","address_id": "09198_B050_f4f70d","address_searched": "Village 09230 Montardit","address_type": "locality","commune": "Montardit","insee_comm": "09198","latitude": 43.071389,"longitude": 1.19809,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09198-01","latitude": "44.464099884","longitude": "0.414774000645","nom": "Mairie de Montardit","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Montardit","postalCode": "09230","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09199","contact_email": "mairie.montaut09@orange.fr","contact_fax": "+33 9 77 35 84 90","contact_phone": "+33 5 61 68 33 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la R\u00e9publique 09700 Montaut","address_id": "09199_0044_9577a8","address_searched": "Place de la Mairie 09700 Montaut","address_type": "street","commune": "Montaut","insee_comm": "09199","latitude": 43.186904,"longitude": 1.644346,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09199-01","latitude": "43.1878013611","longitude": "1.64356005192","nom": "Mairie de Montaut","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Montaut","postalCode": "09700","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09200","contact_fax": "+33 4 68 69 32 27","contact_phone": "+33 4 68 69 20 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Borde Blanche 09600 Montbel","address_id": "09200_B018_da77bf","address_searched": "Place Saint-Vincent 09600 Montbel","address_type": "locality","commune": "Montbel","insee_comm": "09200","latitude": 42.959861,"longitude": 1.982473,"score": 0.35,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09200-01","latitude": "42.976217","longitude": "1.975971","nom": "Mairie de Montbel","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Montbel","postalCode": "09600","streetAddress": ["Place Saint-Vincent"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09201","contact_phone": "+33 5 61 66 65 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Har 09200 Mont\u00e9gut-en-Couserans","address_id": "09201_B033_7c5144","address_searched": "Le Village 09200 Mont\u00e9gut-en-Couserans","address_type": "locality","commune": "Mont\u00e9gut-en-Couserans","insee_comm": "09201","latitude": 42.987884,"longitude": 1.094445,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09201-01","latitude": "42.9818916321","longitude": "1.09370398521","nom": "Mairie de Mont\u00e9gut-en-Couserans","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Mont\u00e9gut-en-Couserans","postalCode": "09200","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09202","contact_email": "mairie.montegut-plantaurel@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 34 09 02 74","contact_phone": "+33 5 61 05 35 83","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Mont\u00e9gut Village 09120 Mont\u00e9gut-Plantaurel","address_id": "09202_B099_158daa","address_searched": "Village 09120 Mont\u00e9gut-Plantaurel","address_type": "locality","commune": "Mont\u00e9gut-Plantaurel","insee_comm": "09202","latitude": 43.067096,"longitude": 1.50143,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09202-01","latitude": "43.0672905","longitude": "1.501812","nom": "Mairie de Mont\u00e9gut-Plantaurel","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Mont\u00e9gut-Plantaurel","postalCode": "09120","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09203","contact_fax": "+33 5 61 64 57 50","contact_phone": "+33 5 61 64 57 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Vge de Montels 09240 Montels","address_id": "09203_B019_266f47","address_searched": "Village 09240 Montels","address_type": "locality","commune": "Montels","insee_comm": "09203","latitude": 43.005088,"longitude": 1.472517,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09203-01","latitude": "43.0120010376","longitude": "1.42919003963","nom": "Mairie de Montels","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Montels","postalCode": "09240","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09204","contact_fax": "+33 5 61 66 97 60","contact_phone": "+33 5 61 66 30 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Les Mauris 09200 Montesquieu-Avant\u00e8s","address_id": "09204_B195_daedd4","address_searched": "Mairie 09200 Montesquieu-Avant\u00e8s","address_type": "locality","commune": "Montesquieu-Avant\u00e8s","insee_comm": "09204","latitude": 43.046033,"longitude": 1.220001,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09204-01","latitude": "43.0231971741","longitude": "1.19661903381","nom": "Mairie de Montesquieu-Avant\u00e8s","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Montesquieu-Avant\u00e8s","postalCode": "09200","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09205","contact_email": "mairie.montfa@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 69 87 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09350 M\u00e9ras","address_id": "09186_B015_3ed7d3","address_searched": "Le Village 09350 Montfa","address_type": "locality","commune": "M\u00e9ras","insee_comm": "09186","latitude": 43.181367,"longitude": 1.312429,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09205-01","latitude": "43.1272010803","longitude": "1.33754003048","nom": "Mairie de Montfa","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Montfa","postalCode": "09350","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09206","contact_fax": "+33 5 61 01 93 14","contact_phone": "+33 5 61 01 10 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rondeille 09300 Montferrier","address_id": "09206_B344_fc8a3c","address_searched": "Le Village 09300 Montferrier","address_type": "locality","commune": "Montferrier","insee_comm": "09206","latitude": 42.890707,"longitude": 1.791328,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09206-01","latitude": "42.895424","longitude": "1.794908","nom": "Mairie de Montferrier","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Montferrier","postalCode": "09300","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": "uniquement l'accueil","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09207","contact_email": "mairie.montgailhard09@orange.fr","contact_phone": "+33 5 61 02 98 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "48 Route Nationale 09330 Montgaillard","address_id": "ADRNIVX_0000000271144123","address_searched": "48, route Nationale 09330 Montgaillard","address_type": "housenumber","commune": "Montgaillard","insee_comm": "09207","latitude": 42.933155,"longitude": 1.634512,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09207-01","latitude": "42.9334983826","longitude": "1.63423001766","nom": "Mairie de Montgaillard","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Montgaillard","postalCode": "09330","streetAddress": ["48, route Nationale"]}}
{"codeinsee": "09208","contact_phone": "+33 5 61 66 79 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Burret 09160 Montgauch","address_id": "09208_B012_eddd72","address_searched": "Mairie 09160 MONTGAUCH","address_type": "locality","commune": "Montgauch","insee_comm": "09208","latitude": 43.004755,"longitude": 1.080759,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09208-01","latitude": "43.0040931702","longitude": "1.07927596569","nom": "Mairie de Montgauch","type": "mairie","update": "2007-11-27","writeAddress": {"addressLocality": "MONTGAUCH","postalCode": "09160","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09209","contact_fax": "+33 5 61 66 69 48","contact_phone": "+33 5 61 66 21 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-09209-01","latitude": "43.0014832","longitude": "1.16009059","nom": "Mairie de Montjoie-en-Couserans","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Montjoie-en-Couserans","postalCode": "09200","streetAddress": ["Lieu-dit Montjoie-Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09210","contact_email": "mairie.montoulieu@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 65 28 34","contact_phone": "+33 5 61 65 28 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 09000 Montoulieu","address_id": "09210_XXXX_15c4a5","address_searched": "Rue de la Mairie 09000 Montoulieu","address_type": "street","commune": "Montoulieu","insee_comm": "09210","latitude": 42.908621,"longitude": 1.628692,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09210-01","latitude": "42.9425010681","longitude": "1.61663997173","nom": "Mairie de Montoulieu","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.montoulieu-ariege.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Montoulieu","postalCode": "09000","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09211","contact_email": "mairie.montsegur@alsatis.net","contact_fax": "+33 5 61 03 11 27","contact_phone": "+33 5 61 01 10 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Rue du Village 09300 Monts\u00e9gur","address_id": "ADRNIVX_0000000271166025","address_searched": "32, rue du Village 09300 Monts\u00e9gur","address_type": "housenumber","commune": "Monts\u00e9gur","insee_comm": "09211","latitude": 42.871672,"longitude": 1.83335,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09211-01","latitude": "42.8716993","longitude": "1.8332502","nom": "Mairie de Monts\u00e9gur","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.montsegur.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Monts\u00e9gur","postalCode": "09300","streetAddress": ["32, rue du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09212","contact_fax": "+33 5 61 64 57 18","contact_phone": "+33 5 61 64 57 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Al Pleich 09240 Montseron","address_id": "09212_B005_c8aa39","address_searched": "Le Pleich 09240 Montseron","address_type": "locality","commune": "Montseron","insee_comm": "09212","latitude": 43.019716,"longitude": 1.325609,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09212-01","latitude": "43.0171737671","longitude": "1.3230329752","nom": "Mairie de Montseron","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Montseron","postalCode": "09240","streetAddress": ["Le Pleich"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09213","contact_email": "mairiemoulinneuf@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 25 65","contact_phone": "+33 5 61 68 25 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Route de Limoux 09500 Moulin-Neuf","address_id": "ADRNIVX_0000000271104806","address_searched": "3, route de Limoux 09500 Moulin-Neuf","address_type": "housenumber","commune": "Moulin-Neuf","insee_comm": "09213","latitude": 43.074289,"longitude": 1.944419,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09213-01","latitude": "43.0724220276","longitude": "1.94434201717","nom": "Mairie de Moulin-Neuf","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Moulin-Neuf","postalCode": "09500","streetAddress": ["3, route de Limoux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09214","contact_fax": "+33 5 61 66 19 76","contact_phone": "+33 5 61 66 02 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mairie 09200 Moulis","address_id": "ADRNIVX_0000000309558350","address_searched": "2 rue de la Mairie 09200 Moulis","address_type": "housenumber","commune": "Moulis","insee_comm": "09214","latitude": 42.961358,"longitude": 1.090883,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09214-01","latitude": "42.961685","longitude": "1.091185","nom": "Mairie de Moulis","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Moulis","postalCode": "09200","streetAddress": ["2 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09215","contact_email": "mairienalzen@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 41 74","contact_phone": "+33 5 61 01 41 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Nalzen Village 09300 Nalzen","address_id": "09215_B076_cfb852","address_searched": "Le Village 09300 Nalzen","address_type": "locality","commune": "Nalzen","insee_comm": "09215","latitude": 42.917208,"longitude": 1.757763,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09215-01","latitude": "42.917266","longitude": "1.75815999999998","nom": "Mairie de Nalzen","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Nalzen","postalCode": "09300","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09216","contact_email": "mairie.nescus@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 28 18","contact_phone": "+33 5 61 01 28 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Balle 09240 Nescus","address_id": "09216_B001_4d3c38","address_searched": "Village 09240 Nescus","address_type": "locality","commune": "Nescus","insee_comm": "09216","latitude": 42.99517,"longitude": 1.439609,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09216-01","latitude": "43.0120010376","longitude": "1.42919003963","nom": "Mairie de Nescus","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Nescus","postalCode": "09240","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09217","contact_fax": "+33 5 61 05 88 28","contact_phone": "+33 5 61 05 88 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 09400 Bompas","address_id": "09058_0023_bf3927","address_searched": "Rue de la Mairie 09400 Niaux","address_type": "street","commune": "Bompas","insee_comm": "09058","latitude": 42.864709,"longitude": 1.61669,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09217-01","latitude": "42.814034","longitude": "1.591869","nom": "Mairie de Niaux","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Niaux","postalCode": "09400","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09218","contact_fax": "+33 5 61 02 82 48","contact_phone": "+33 5 61 64 20 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09110 Savignac-les-Ormeaux","address_id": "09283_0050_608ef0","address_searched": "Place de la Mairie 09110 Orgeix","address_type": "street","commune": "Savignac-les-Ormeaux","insee_comm": "09283","latitude": 42.728988,"longitude": 1.817405,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09218-01","latitude": "42.7212142944","longitude": "1.86190402508","nom": "Mairie d'Orgeix","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Orgeix","postalCode": "09110","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09219","contact_fax": "+33 5 61 96 70 36","contact_phone": "+33 5 61 96 70 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route des Pyr\u00e9n\u00e9es, ARGILES 09800 Orgibet","address_id": "09219_B004_9d661e","address_searched": "Route des Pyr\u00e9n\u00e9es 09800 Orgibet","address_type": "locality","commune": "Orgibet","insee_comm": "09219","latitude": 42.933682,"longitude": 0.936323,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09219-01","latitude": "49.1403999329","longitude": "2.28466010094","nom": "Mairie d'Orgibet","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Orgibet","postalCode": "09800","streetAddress": ["Route des Pyr\u00e9n\u00e9es"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09220","contact_fax": "+33 5 61 64 64 23","contact_phone": "+33 5 61 64 21 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Andr\u00e9 Amiel 09110 Orlu","address_id": "09220_0005_aa8a5b","address_searched": "Place Andr\u00e9-Amiel 09110 Orlu","address_type": "street","commune": "Orlu","insee_comm": "09220","latitude": 42.701565,"longitude": 1.889565,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09220-01","latitude": "42.7023048401","longitude": "1.88827502728","nom": "Mairie d'Orlu","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Orlu","postalCode": "09110","streetAddress": ["Place Andr\u00e9-Amiel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09221","contact_email": "mairie.ornolac.ariege@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 05 75 65","contact_phone": "+33 5 61 05 89 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue de la Mairie 09400 Ornolac-Ussat-les-Bains","address_id": "ADRNIVX_0000000271173026","address_searched": "8, rue de la Mairie 09400 Ornolac-Ussat-les-Bains","address_type": "housenumber","commune": "Ornolac-Ussat-les-Bains","insee_comm": "09221","latitude": 42.819321,"longitude": 1.63188,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09221-01","latitude": "42.8223991394","longitude": "1.62027001381","nom": "Mairie d'Ornolac-Ussat-les-Bains","type": "mairie","update": "2013-08-26","website": ["http://www.ornolac-ussat-les-bains.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ornolac-Ussat-les-Bains","postalCode": "09400","streetAddress": ["8, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09222","contact_email": "mairie.orus@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 03 83 02","contact_phone": "+33 5 61 03 83 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Fontane 09220 Orus","address_id": "09222_B036_d6546f","address_searched": "Mairie 09220 Orus","address_type": "locality","commune": "Orus","insee_comm": "09222","latitude": 42.781332,"longitude": 1.509969,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09222-01","latitude": "42.76720047","longitude": "1.48102998734","nom": "Mairie d'Orus","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Orus","postalCode": "09220","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09223","contact_fax": "+33 5 61 66 86 95","contact_phone": "+33 5 61 66 81 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Principale Grand-Rue 09140 Oust","address_id": "09223_XXXX_a8101b","address_searched": "Grand'rue 09140 Oust","address_type": "street","commune": "Oust","insee_comm": "09223","latitude": 42.874663,"longitude": 1.215882,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09223-01","latitude": "42.7984008789","longitude": "1.26245999336","nom": "Mairie d'Oust","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Oust","postalCode": "09140","streetAddress": ["Grand'rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09224","contact_fax": "+33 5 61 67 76 90","contact_phone": "+33 5 61 67 55 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Pamiers 09130 Pailh\u00e8s","address_id": "09224_XXXX_0b13ab","address_searched": "Route de Pamiers 09130 Pailh\u00e8s","address_type": "locality","commune": "Pailh\u00e8s","insee_comm": "09224","latitude": 43.102209,"longitude": 1.443751,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09224-01","latitude": "43.1020431519","longitude": "1.44360995293","nom": "Mairie de Pailh\u00e8s","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Pailh\u00e8s","postalCode": "09130","streetAddress": ["Route de Pamiers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09225","contact_fax": "+33 5 61 60 10 16","contact_phone": "+33 5 61 60 95 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place du Mercadal 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000271090206","address_searched": "BP 70167 1 place du Mercadal 09101 Pamiers Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.114175,"longitude": 1.608362,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09225-01","latitude": "43.1144974","longitude": "1.6081827","nom": "Mairie de Pamiers","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers Cedex","postalCode": "09101","streetAddress": ["BP 70167","1 place du Mercadal"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09226","contact_email": "mairiedepech.arriege@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 03 53 73","contact_phone": "+33 5 61 03 53 73","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Pech 09310 V\u00e8bre","address_id": "09326_B087_d5edd7","address_searched": "Le Bourg 09310 Pech","address_type": "locality","commune": "V\u00e8bre","insee_comm": "09326","latitude": 42.774876,"longitude": 1.721968,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09226-01","latitude": "42.7611557","longitude": "1.6882181","nom": "Mairie de Pech","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Pech","postalCode": "09310","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09227","contact_email": "communepereille@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 89 68","contact_phone": "+33 5 61 01 89 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Hameau de Rabaute 09300 P\u00e9reille","address_id": "09227_XXXX_d483be","address_searched": "Rabaute 09300 P\u00e9reille","address_type": "street","commune": "P\u00e9reille","insee_comm": "09227","latitude": 42.921616,"longitude": 1.8267,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09227-01","latitude": "42.938302","longitude": "1.80453","nom": "Mairie de P\u00e9reille","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "P\u00e9reille","postalCode": "09300","streetAddress": ["Rabaute"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09228","contact_fax": "+33 5 61 64 07 12","contact_phone": "+33 5 61 64 24 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rec du Mart\u00ed 09110 Perles-et-Castelet","address_id": "ADRNIVX_0000000271181930","address_searched": "3 rec de Marti 09110 Perles-et-Castelet","address_type": "housenumber","commune": "Perles-et-Castelet","insee_comm": "09228","latitude": 42.744143,"longitude": 1.787436,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09228-01","latitude": "42.7439193726","longitude": "1.78770601749","nom": "Mairie de Perles-et-Castelet","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Perles-et-Castelet","postalCode": "09110","streetAddress": ["3 rec de Marti"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09229","contact_fax": "+33 5 61 01 11 25","contact_phone": "+33 5 61 01 11 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09600 Le Peyrat","address_id": "09229_0003_95e52e","address_searched": "Place de la Mairie 09600 Le Peyrat","address_type": "street","commune": "Le Peyrat","insee_comm": "09229","latitude": 42.95628,"longitude": 1.921363,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09229-01","latitude": "42.9562725","longitude": "1.9213027","nom": "Mairie du Peyrat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Le Peyrat","postalCode": "09600","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09230","contact_email": "mairie.le-pla@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 68 20 40 40","contact_phone": "+33 4 68 20 40 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Cl\u00f4t du Mouly 09460 Le Pla","address_id": "09230_B011_93b468","address_searched": "Place du 15-Ao\u00fbt 09460 Le Pla","address_type": "locality","commune": "Le Pla","insee_comm": "09230","latitude": 42.714606,"longitude": 2.084205,"score": 0.43,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09230-01","latitude": "42.933314","longitude": "1.177181","nom": "Mairie du Pla","type": "mairie","update": "2016-01-21","writeAddress": {"addressLocality": "Le Pla","postalCode": "09460","streetAddress": ["Place du 15-Ao\u00fbt"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09231","contact_email": "le-port@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 04 73 56","contact_phone": "+33 5 61 96 96 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Arac 09320 Le Port","address_id": "09231_XXXX_1fe76d","address_searched": "Le Bourg 09320 Le Port","address_type": "locality","commune": "Le Port","insee_comm": "09231","latitude": 42.86095,"longitude": 1.382568,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09231-01","latitude": "42.867945","longitude": "1.372902","nom": "Mairie du Port","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Le Port","postalCode": "09320","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09232","contact_email": "mairie.prades09@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 4 68 20 33 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "La Prade 09110 Ax-les-Thermes","address_id": "09032_B214_e974e7","address_searched": "Mairie 09110 Prades","address_type": "locality","commune": "Ax-les-Thermes","insee_comm": "09032","latitude": 42.702741,"longitude": 1.83513,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09232-01","latitude": "42.787211","longitude": "1.877927","nom": "Mairie de Prades","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://prades.ariege.pagesperso-orange.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Prades","postalCode": "09110","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09233","contact_email": "mairie.pradettes@orange.fr","contact_phone": "+33 5 61 01 29 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Aim\u00e9 Faure 09600 Pradettes","address_id": "ADRNIVX_0000000271125085","address_searched": "1, rue Aim\u00e9-Faure 09600 Pradettes","address_type": "housenumber","commune": "Pradettes","insee_comm": "09233","latitude": 42.989933,"longitude": 1.819307,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09233-01","latitude": "42.990065","longitude": "1.81958","nom": "Mairie de Pradettes","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Pradettes","postalCode": "09600","streetAddress": ["1, rue Aim\u00e9-Faure"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09234","contact_phone": "+33 5 61 65 07 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Auge 09000 Pradi\u00e8res","address_id": "09234_B002_2a7705","address_searched": "Le Bourg 09000 Pradi\u00e8res","address_type": "locality","commune": "Pradi\u00e8res","insee_comm": "09234","latitude": 42.968308,"longitude": 1.648618,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09234-01","latitude": "42.9435997009","longitude": "1.61702001095","nom": "Mairie de Pradi\u00e8res","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Pradi\u00e8res","postalCode": "09000","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09235","contact_email": "mairie@pratbonrepaux.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 99 04","contact_phone": "+33 5 61 96 60 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Souvielle 09160 Prat-Bonrepaux","address_id": "ADRNIVX_0000000271112049","address_searched": "8, rue Souvielle 09160 Prat-Bonrepaux","address_type": "housenumber","commune": "Prat-Bonrepaux","insee_comm": "09235","latitude": 43.028036,"longitude": 1.019315,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09235-01","latitude": "43.0280483","longitude": "1.019347","nom": "Mairie de Prat-Bonrepaux","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Prat-Bonrepaux","postalCode": "09160","streetAddress": ["8, rue Souvielle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09236","contact_fax": "+33 5 61 65 30 98","contact_phone": "+33 5 61 65 30 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Place de la Mairie 09000 Prayols","address_id": "ADRNIVX_0000000271150684","address_searched": "6 place de la Mairie 09000 Prayols","address_type": "housenumber","commune": "Prayols","insee_comm": "09236","latitude": 42.926212,"longitude": 1.624628,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09236-01","latitude": "42.9430999756","longitude": "1.61618995667","nom": "Mairie de Prayols","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Prayols","postalCode": "09000","streetAddress": ["6 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09237","contact_fax": "+33 4 68 20 46 48","contact_phone": "+33 4 68 20 46 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09460 Le Puch","address_id": "09237_B026_f1d6ca","address_searched": "Le Village 09460 Le Puch","address_type": "locality","commune": "Le Puch","insee_comm": "09237","latitude": 42.718195,"longitude": 2.099984,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09237-01","latitude": "42.7180900574","longitude": "2.10065603256","nom": "Mairie du Puch","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Le Puch","postalCode": "09460","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09238","contact_email": "mairie.lespujols@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 68 71 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Rue du Ch\u00e2teau 09100 Les Pujols","address_id": "ADRNIVX_0000000271099258","address_searched": "17, rue du Ch\u00e2teau 09100 Les Pujols","address_type": "housenumber","commune": "Les Pujols","insee_comm": "09238","latitude": 43.088066,"longitude": 1.718752,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09238-01","latitude": "43.0881004333","longitude": "1.71909999847","nom": "Mairie des Pujols","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Les Pujols","postalCode": "09100","streetAddress": ["17, rue du Ch\u00e2teau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09239","contact_email": "communedequerigut@orange.fr","contact_fax": "+33 4 68 20 41 71","contact_phone": "+33 4 68 20 41 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Mas 09460 Qu\u00e9rigut","address_id": "09239_B047_13a6bf","address_searched": "Le Bourg 09460 Qu\u00e9rigut","address_type": "locality","commune": "Qu\u00e9rigut","insee_comm": "09239","latitude": 42.704682,"longitude": 2.092072,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09239-01","latitude": "42.6989189","longitude": "2.097311","nom": "Mairie de Qu\u00e9rigut","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Qu\u00e9rigut","postalCode": "09460","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09240","contact_phone": "+33 5 61 05 61 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Keich 09400 Qui\u00e9","address_id": "09240_0032_064f34","address_searched": "Rue de Keich 09400 Qui\u00e9","address_type": "street","commune": "Qui\u00e9","insee_comm": "09240","latitude": 42.845385,"longitude": 1.594374,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09240-01","latitude": "42.8460426331","longitude": "1.59276199341","nom": "Mairie de Qui\u00e9","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Qui\u00e9","postalCode": "09400","streetAddress": ["Rue de Keich"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09241","contact_fax": "+33 5 61 05 94 85","contact_phone": "+33 5 61 05 94 85","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Place 09400 Rabat-les-Trois-Seigneurs","address_id": "09241_0145_c25046","address_searched": "La Place 09400 Rabat-les-Trois-Seigneurs","address_type": "street","commune": "Rabat-les-Trois-Seigneurs","insee_comm": "09241","latitude": 42.855801,"longitude": 1.55473,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09241-01","latitude": "42.855767","longitude": "1.5532999","nom": "Mairie de Rabat-les-Trois-Seigneurs","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Rabat-les-Trois-Seigneurs","postalCode": "09400","streetAddress": ["La Place"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09242","contact_email": "raissac@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 29 89","contact_phone": "+33 5 61 01 29 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Raissac-Village 09300 Raissac","address_id": "09242_B059_55d31f","address_searched": "Le Village 09300 Raissac","address_type": "locality","commune": "Raissac","insee_comm": "09242","latitude": 42.941705,"longitude": 1.812811,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09242-01","latitude": "42.941903","longitude": "1.813276","nom": "Mairie de Raissac","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Raissac","postalCode": "09300","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09243","contact_email": "mairie.regat@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 82 92","contact_phone": "+33 5 61 01 82 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Cours Saint-Jacques 09600 L\u00e9ran","address_id": "09161_0104_737a44","address_searched": "Cours Saint-Jacques 09600 R\u00e9gat","address_type": "street","commune": "L\u00e9ran","insee_comm": "09161","latitude": 42.988691,"longitude": 1.910746,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09243-01","latitude": "42.988863","longitude": "1.885597","nom": "Mairie de R\u00e9gat","type": "mairie","update": "2015-04-30","writeAddress": {"addressLocality": "R\u00e9gat","postalCode": "09600","streetAddress": ["Cours Saint-Jacques"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09244","contact_email": "mairie.rieucros@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 71 99","contact_phone": "+33 5 61 68 60 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue des \u00c9coles 09500 Rieucros","address_id": "ADRNIVX_0000000355003928","address_searched": "11, rue des \u00c9coles 09500 Rieucros","address_type": "housenumber","commune": "Rieucros","insee_comm": "09244","latitude": 43.082569,"longitude": 1.768649,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09244-01","latitude": "43.0881958008","longitude": "1.7179620266","nom": "Mairie de Rieucros","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Rieucros","postalCode": "09500","streetAddress": ["11, rue des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09245","contact_email": "accueil@communerieuxpelleport.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 43 28","contact_phone": "+33 5 61 60 71 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue de l'\u00c9cole 09120 Rieux-de-Pelleport","address_id": "ADRNIVX_0000000271107312","address_searched": "10, rue de l'\u00c9cole 09120 Rieux-de-Pelleport","address_type": "housenumber","commune": "Rieux-de-Pelleport","insee_comm": "09245","latitude": 43.058737,"longitude": 1.611163,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09245-01","latitude": "43.0588989258","longitude": "1.61115002632","nom": "Mairie de Rieux-de-Pelleport","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Rieux-de-Pelleport","postalCode": "09120","streetAddress": ["10, rue de l'\u00c9cole"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09246","contact_email": "mairie.rimont@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 37 45","contact_phone": "+33 5 61 96 33 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue Rhin et Danube 09420 Rimont","address_id": "09246_XXXX_6cd12c","address_searched": "Avenue Rhin-et-Danube 09420 Rimont","address_type": "street","commune": "Rimont","insee_comm": "09246","latitude": 42.994926,"longitude": 1.281192,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09246-01","latitude": "42.995126","longitude": "1.281053","nom": "Mairie de Rimont","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Rimont","postalCode": "09420","streetAddress": ["Avenue Rhin-et-Danube"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09247","contact_phone": "+33 5 61 66 00 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09200 Riv\u00e8renert","address_id": "09247_B445_cf1c96","address_searched": "Le Village 09200 Riv\u00e8renert","address_type": "locality","commune": "Riv\u00e8renert","insee_comm": "09247","latitude": 42.957042,"longitude": 1.228614,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09247-01","latitude": "42.957195282","longitude": "1.22858405113","nom": "Mairie de Riv\u00e8renert","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Riv\u00e8renert","postalCode": "09200","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09249","contact_email": "com-roquefixade@orange.fr","contact_phone": "+33 5 61 01 55 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-09249-01","latitude": "42.9358569","longitude": "1.7543579","nom": "Mairie de Roquefixade","type": "mairie","update": "2013-10-02","website": ["http://www.roquefixade.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Roquefixade","postalCode": "09300","streetAddress": ["La Mairie","Place du Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09250","contact_email": "mairieroquefortlescascades@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 18 09","contact_phone": "+33 5 61 01 18 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Carol 09300 Roquefort-les-Cascades","address_id": "09250_XXXX_1cfbb3","address_searched": "Le Carol 09300 Roquefort-les-Cascades","address_type": "locality","commune": "Roquefort-les-Cascades","insee_comm": "09250","latitude": 42.962369,"longitude": 1.753371,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09250-01","latitude": "42.95781","longitude": "1.762985","nom": "Mairie de Roquefort-les-Cascades","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Roquefort-les-Cascades","postalCode": "09300","streetAddress": ["Le Carol"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09251","contact_email": "roumengoux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 19 77","contact_phone": "+33 5 61 68 19 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Seilles 09500 Roumengoux","address_id": "09251_B042_25fb2e","address_searched": "Le Village 09500 Roumengoux","address_type": "locality","commune": "Roumengoux","insee_comm": "09251","latitude": 43.074186,"longitude": 1.940911,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09251-01","latitude": "43.0730705261","longitude": "1.94041395187","nom": "Mairie de Roumengoux","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Roumengoux","postalCode": "09500","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09252","contact_email": "mairie.rouze@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 4 68 20 45 95","contact_phone": "+33 4 68 20 40 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Traverse de Rouze, LA PLANE 09460 Le Pla","address_id": "09230_B030_d89c02","address_searched": "Place de la Mairie 09460 Rouze","address_type": "locality","commune": "Le Pla","insee_comm": "09230","latitude": 42.71611,"longitude": 2.081505,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09252-01","latitude": "42.730302","longitude": "2.069028","nom": "Mairie de Rouze","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Rouze","postalCode": "09460","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09253","contact_fax": "+33 5 61 69 57 70","contact_phone": "+33 5 61 69 91 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place du Pradet 09350 Sabarat","address_id": "ADRNIVX_0000000271096150","address_searched": "1 place du Pradet 09350 Sabarat","address_type": "housenumber","commune": "Sabarat","insee_comm": "09253","latitude": 43.099819,"longitude": 1.389323,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09253-01","latitude": "43.100643158","longitude": "1.38969695568","nom": "Mairie de Sabarat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Sabarat","postalCode": "09350","streetAddress": ["1 place du Pradet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09254","contact_fax": "+33 5 61 68 68 33","contact_phone": "+33 5 61 68 68 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Saint-Amat 09100 Saint-Amadou","address_id": "09254_0068_ab6a64","address_searched": "Place Saint-Amat 09100 Saint-Amadou","address_type": "street","commune": "Saint-Amadou","insee_comm": "09254","latitude": 43.11055,"longitude": 1.722685,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09254-01","latitude": "43.1111106873","longitude": "1.72292399406","nom": "Mairie de Saint-Amadou","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Amadou","postalCode": "09100","streetAddress": ["Place Saint-Amat"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09255","contact_email": "commune.st-amans@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 11 62","contact_phone": "+33 5 61 60 11 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Saint-Amans Village 09100 Saint-Amans","address_id": "09255_XXXX_c7b768","address_searched": "Le Village 09100 Saint-Amans","address_type": "locality","commune": "Saint-Amans","insee_comm": "09255","latitude": 43.157077,"longitude": 1.547959,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09255-01","latitude": "43.156666","longitude": "1.546794","nom": "Mairie de Saint-Amans","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Amans","postalCode": "09100","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09256","contact_email": "commune.stbauzeil@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 71 04","contact_phone": "+33 5 61 69 71 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Prieu 09120 Saint-Bauzeil","address_id": "09256_XXXX_45a2ab","address_searched": "Le Prieu 09120 Saint-Bauzeil","address_type": "locality","commune": "Saint-Bauzeil","insee_comm": "09256","latitude": 43.077107,"longitude": 1.571466,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09256-01","latitude": "43.0811080933","longitude": "1.59079301357","nom": "Mairie de Saint-Bauzeil","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Bauzeil","postalCode": "09120","streetAddress": ["Le Prieu"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09257","contact_fax": "+33 5 61 66 39 68","contact_phone": "+33 5 61 66 72 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Ville 09230 Sainte-Croix-Volvestre","address_id": "09257_B204_3a97e0","address_searched": "Le Village 09230 Sainte-Croix-Volvestre","address_type": "locality","commune": "Sainte-Croix-Volvestre","insee_comm": "09257","latitude": 43.12527,"longitude": 1.176549,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09257-01","latitude": "43.1253890991","longitude": "1.1748059988","nom": "Mairie de Sainte-Croix-Volvestre","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Croix-Volvestre","postalCode": "09230","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09258","contact_email": "mairie.stfelixrieutord@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 67 84 98","contact_phone": "+33 5 61 60 72 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Mairie 09120 Saint-F\u00e9lix-de-Rieutord","address_id": "ADRNIVX_0000000271109273","address_searched": "2, place de la Mairie 09120 Saint-F\u00e9lix-de-Rieutord","address_type": "housenumber","commune": "Saint-F\u00e9lix-de-Rieutord","insee_comm": "09258","latitude": 43.046408,"longitude": 1.672401,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09258-01","latitude": "43.046459198","longitude": "1.67399299145","nom": "Mairie de Saint-F\u00e9lix-de-Rieutord","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-F\u00e9lix-de-Rieutord","postalCode": "09120","streetAddress": ["2, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09259","contact_email": "stfelixdetournegat@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 68 29","contact_phone": "+33 5 61 68 68 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Saint-F\u00e9lix de Tournegat(Village), SAINT FELIX DE TOURNEGAT VILL 09500 Saint-F\u00e9lix-de-Tournegat","address_id": "09259_B181_9784f9","address_searched": "Le Village 09500 Saint-F\u00e9lix-de-Tournegat","address_type": "locality","commune": "Saint-F\u00e9lix-de-Tournegat","insee_comm": "09259","latitude": 43.131056,"longitude": 1.747774,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09259-01","latitude": "43.1311950684","longitude": "1.74901604652","nom": "Mairie de Saint-F\u00e9lix-de-Tournegat","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-F\u00e9lix-de-Tournegat","postalCode": "09500","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09260","contact_email": "mairie.sainte.foi@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 27 74","contact_phone": "+33 5 61 68 27 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09500 Lagarde","address_id": "09150_0035_2828fc","address_searched": "Place de la Mairie 09500 Sainte-Foi","address_type": "street","commune": "Lagarde","insee_comm": "09150","latitude": 43.049954,"longitude": 1.934195,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09260-01","latitude": "43.128783","longitude": "1.915534","nom": "Mairie de Sainte-Foi","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Foi","postalCode": "09500","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09261","contact_fax": "+33 5 61 66 38 95","contact_phone": "+33 5 61 04 03 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mairie-09261-01","latitude": "42.9864616394","longitude": "1.1440500021","nom": "Mairie de Saint-Girons","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Girons Cedex","postalCode": "09201","streetAddress": ["BP 40110","Place Jean-Iban\u00e8s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09262","contact_email": "mairie.saintjeanaiguevives@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 03 18 41","contact_phone": "+33 5 61 01 82 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Fouet 09300 Saint-Jean-d'Aigues-Vives","address_id": "09262_B011_aa26f4","address_searched": "8, place Maryus-Fouet 09300 Saint-Jean-d'Aigues-Vives","address_type": "locality","commune": "Saint-Jean-d'Aigues-Vives","insee_comm": "09262","latitude": 42.925406,"longitude": 1.874731,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09262-01","latitude": "42.922451","longitude": "1.870679","nom": "Mairie de Saint-Jean-d'Aigues-Vives","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-d'Aigues-Vives","postalCode": "09300","streetAddress": ["8, place Maryus-Fouet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09263","contact_email": "mairie.st-jean@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 61 96 79 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09800 Saint-Jean-du-Castillonnais","address_id": "09263_B033_647fb9","address_searched": "Le Village 09800 Saint-Jean-du-Castillonnais","address_type": "locality","commune": "Saint-Jean-du-Castillonnais","insee_comm": "09263","latitude": 42.935277,"longitude": 0.933143,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09263-01","latitude": "42.8988808","longitude": "0.9438468","nom": "Mairie de Saint-Jean-du-Castillonnais","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-du-Castillonnais","postalCode": "09800","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09264","contact_fax": "+33 5 61 05 29 22","contact_phone": "+33 5 61 05 35 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 BIS Avenue des \u00c9coliers 09000 Saint-Jean-de-Verges","address_id": "ADRNIVX_0000000271116032","address_searched": "3 bis avenue des \u00c9coliers 09000 Saint-Jean-de-Verges","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Jean-de-Verges","insee_comm": "09264","latitude": 43.015431,"longitude": 1.610374,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09264-01","latitude": "43.012836","longitude": "1.610344","nom": "Mairie de Saint-Jean-de-Verges","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-de-Verges","postalCode": "09000","streetAddress": ["3 bis avenue des \u00c9coliers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09265","contact_fax": "+33 5 61 69 53 73","contact_phone": "+33 5 61 67 92 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "64 Avenue des Pyr\u00e9n\u00e9es 09100 Saint-Jean-du-Falga","address_id": "ADRNIVX_0000000271099653","address_searched": "64 avenue des Pyr\u00e9n\u00e9es 09100 Saint-Jean-du-Falga","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Jean-du-Falga","insee_comm": "09265","latitude": 43.086104,"longitude": 1.628254,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09265-01","latitude": "43.0801010132","longitude": "1.63012003899","nom": "Mairie de Saint-Jean-du-Falga","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-du-Falga","postalCode": "09100","streetAddress": ["64 avenue des Pyr\u00e9n\u00e9es"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09266","contact_email": "mairie.st.julien.grascapou@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 18 54","contact_phone": "+33 5 61 68 18 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Millargane 09500 Saint-Julien-de-Gras-Capou","address_id": "09266_B011_35b71c","address_searched": "Le Village 09500 Saint-Julien-de-Gras-Capou","address_type": "locality","commune": "Saint-Julien-de-Gras-Capou","insee_comm": "09266","latitude": 43.024459,"longitude": 1.855764,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09266-01","latitude": "43.036935","longitude": "1.85482400000001","nom": "Mairie de Saint-Julien-de-Gras-Capou","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Julien-de-Gras-Capou","postalCode": "09500","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09267","contact_fax": "+33 5 61 96 81 08","contact_phone": "+33 5 61 96 81 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Portet, ARON 09800 Saint-Lary","address_id": "09267_B005_97ab6f","address_searched": "Route de Portet 09800 Saint-Lary","address_type": "locality","commune": "Saint-Lary","insee_comm": "09267","latitude": 42.932833,"longitude": 0.889192,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09267-01","latitude": "42.9305458069","longitude": "0.893612027168","nom": "Mairie de Saint-Lary","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Lary","postalCode": "09800","streetAddress": ["Route de Portet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09268","contact_fax": "+33 5 61 96 08 01","contact_phone": "+33 5 61 66 16 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie (Saint-Lizier) 09140 Ustou","address_id": "09322_XXXX_2b1f48","address_searched": "1 place de la Mairie 09190 Saint-Lizier","address_type": "street","commune": "Ustou","insee_comm": "09322","latitude": 42.79868,"longitude": 1.262767,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09268-01","latitude": "43.0025679","longitude": "1.135509","nom": "Mairie de Saint-Lizier","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Lizier","postalCode": "09190","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09269","contact_fax": "+33 5 61 65 12 01","contact_phone": "+33 5 61 65 12 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Laborie 09000 Saint-Martin-de-Caralp","address_id": "09269_A050_a80b7f","address_searched": "Le Village 09000 Saint-Martin-de-Caralp","address_type": "locality","commune": "Saint-Martin-de-Caralp","insee_comm": "09269","latitude": 42.98558,"longitude": 1.548332,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09269-01","latitude": "42.9905891418","longitude": "1.54464495182","nom": "Mairie de Saint-Martin-de-Caralp","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Martin-de-Caralp","postalCode": "09000","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09270","contact_fax": "+33 5 61 67 14 23","contact_phone": "+33 5 61 67 14 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Place de l'\u00c9glise 09100 Saint-Martin-d'Oydes","address_id": "ADRNIVX_0000000271080711","address_searched": "16 place de l'\u00c9glise 09100 Saint-Martin-d'Oydes","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Martin-d'Oydes","insee_comm": "09270","latitude": 43.169479,"longitude": 1.49629,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09270-01","latitude": "43.1702383","longitude": "1.4962719","nom": "Mairie de Saint-Martin-d'Oydes","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Martin-d'Oydes","postalCode": "09100","streetAddress": ["16 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09271","contact_fax": "+33 5 61 67 42 11","contact_phone": "+33 5 61 67 42 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09100 Saint-Michel","address_id": "09271_B043_d00814","address_searched": "Le Village 09100 Saint-Michel","address_type": "locality","commune": "Saint-Michel","insee_comm": "09271","latitude": 43.134609,"longitude": 1.502551,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09271-01","latitude": "43.1354256438263","longitude": "1.50278806686401","nom": "Mairie de Saint-Michel","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Michel","postalCode": "09100","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09272","contact_fax": "+33 5 61 64 16 47","contact_phone": "+33 5 61 64 18 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Centrale 09000 Saint-Paul-de-Jarrat","address_id": "09272_0035_2d0ae6","address_searched": "Rue Centrale 09000 Saint-Paul-de-Jarrat","address_type": "street","commune": "Saint-Paul-de-Jarrat","insee_comm": "09272","latitude": 42.91338,"longitude": 1.661651,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09272-01","latitude": "42.9132003784","longitude": "1.66156995296","nom": "Mairie de Saint-Paul-de-Jarrat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Paul-de-Jarrat","postalCode": "09000","streetAddress": ["Rue Centrale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09273","contact_email": "mairiesaintpierre09@free.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 83 00","contact_phone": "+33 5 61 02 76 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Pont 09000 Saint-Pierre-de-Rivi\u00e8re","address_id": "09273_B010_5c10bd","address_searched": "Le Pont 09000 Saint-Pierre-de-Rivi\u00e8re","address_type": "locality","commune": "Saint-Pierre-de-Rivi\u00e8re","insee_comm": "09273","latitude": 42.96091,"longitude": 1.558707,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09273-01","latitude": "42.9676881","longitude": "1.5523435","nom": "Mairie de Saint-Pierre-de-Rivi\u00e8re","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pierre-de-Rivi\u00e8re","postalCode": "09000","streetAddress": ["Le Pont"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09274","contact_fax": "+33 5 61 68 89 30","contact_phone": "+33 5 61 68 21 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Ferme Barou 09500 Saint-Quentin-la-Tour","address_id": "09274_XXXX_0938f2","address_searched": "1 place Pierre-Balussou 09500 Saint-Quentin-la-Tour","address_type": "locality","commune": "Saint-Quentin-la-Tour","insee_comm": "09274","latitude": 43.031887,"longitude": 1.919139,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09274-01","latitude": "43.0340995789","longitude": "1.89927005768","nom": "Mairie de Saint-Quentin-la-Tour","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Quentin-la-Tour","postalCode": "09500","streetAddress": ["1 place Pierre-Balussou"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09275","contact_phone": "+33 5 61 60 34 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue de l'\u00c9glise 09700 Saint-Quirc","address_id": "ADRNIVX_0000000355005250","address_searched": "3 rue de l'\u00c9glise 09700 Saint-Quirc","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Quirc","insee_comm": "09275","latitude": 43.276213,"longitude": 1.501928,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09275-01","latitude": "43.27555","longitude": "1.50111","nom": "Mairie de Saint-Quirc","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Quirc","postalCode": "09700","streetAddress": ["3 rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09276","contact_email": "mairie.saintvictorrouzaud@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 82 01","contact_phone": "+33 5 61 67 27 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Caillau 09100 Saint-Victor-Rouzaud","address_id": "09276_B012_47817d","address_searched": "Le Village 09100 Saint-Victor-Rouzaud","address_type": "locality","commune": "Saint-Victor-Rouzaud","insee_comm": "09276","latitude": 43.091918,"longitude": 1.564982,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09276-01","latitude": "43.0931078","longitude": "1.552249","nom": "Mairie de Saint-Victor-Rouzaud","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Victor-Rouzaud","postalCode": "09100","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09277","contact_email": "mairie.saintybars@saint-ybars.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 18 16","contact_phone": "+33 5 61 69 18 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Eparchoise 09210 Saint-Ybars","address_id": "09277_0019_e85ecd","address_searched": "Place \u00c9parchoise 09210 Saint-Ybars","address_type": "street","commune": "Saint-Ybars","insee_comm": "09277","latitude": 43.237911,"longitude": 1.386077,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09277-01","latitude": "43.2380981445","longitude": "1.38627994061","nom": "Mairie de Saint-Ybars","type": "mairie","update": "2015-12-11","website": ["http://www.saint-ybars.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Ybars","postalCode": "09210","streetAddress": ["Place \u00c9parchoise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09279","contact_phone": "+33 5 61 96 86 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Houga 09800 Salsein","address_id": "09279_B030_9ce222","address_searched": "La Mairie 09800 Salsein","address_type": "locality","commune": "Salsein","insee_comm": "09279","latitude": 42.910027,"longitude": 0.999406,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09279-01","latitude": "42.9069290161","longitude": "1.00365996361","nom": "Mairie de Salsein","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Salsein","postalCode": "09800","streetAddress": ["La Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09280","contact_email": "mairie-saurat@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 05 54 27","contact_phone": "+33 5 61 05 67 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "196 Rue Albert Sans 09400 Saurat","address_id": "ADRNIVX_0000000271163312","address_searched": "196, rue Albert-Sans 09400 Saurat","address_type": "housenumber","commune": "Saurat","insee_comm": "09280","latitude": 42.877561,"longitude": 1.536289,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09280-01","latitude": "42.8776016235","longitude": "1.53628003597","nom": "Mairie de Saurat","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.saurat.a3w.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saurat","postalCode": "09400","streetAddress": ["196, rue Albert-Sans"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09281","contact_email": "mairie.sautel@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 01 05 19","contact_phone": "+33 5 61 01 05 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route du Sautel 09300 Lieurac","address_id": "09168_XXXX_773a4d","address_searched": "Le Sautel 09300 Sautel","address_type": "street","commune": "Lieurac","insee_comm": "09168","latitude": 42.978208,"longitude": 1.796006,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09281-01","latitude": "42.9760818481","longitude": "1.81001198292","nom": "Mairie de Sautel","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Sautel","postalCode": "09300","streetAddress": ["Le Sautel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09282","contact_fax": "+33 5 61 60 47 56","contact_phone": "+33 5 61 60 30 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "mairie-09282-01","latitude": "43.233729","longitude": "1.5759923","nom": "Mairie de Saverdun","type": "mairie","update": "2015-10-01","website": ["http://www.saverdun.wix.com/saverdun"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saverdun","postalCode": "09700","streetAddress": ["1 place du Souvenir-Fran\u00e7ais"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09283","contact_fax": "+33 5 61 64 65 66","contact_phone": "+33 5 61 64 22 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Place de la Mairie 09110 Savignac-les-Ormeaux","address_id": "ADRNIVX_0000000271183119","address_searched": "13 place de la Mairie 09110 Savignac-les-Ormeaux","address_type": "housenumber","commune": "Savignac-les-Ormeaux","insee_comm": "09283","latitude": 42.728953,"longitude": 1.81795,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09283-01","latitude": "42.7289638","longitude": "1.8178299","nom": "Mairie de Savignac-les-Ormeaux","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Savignac-les-Ormeaux","postalCode": "09110","streetAddress": ["13 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09284","contact_email": "mairie.segura@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 84 01","contact_phone": "+33 5 61 60 84 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09120 Saint-F\u00e9lix-de-Rieutord","address_id": "09258_0095_fd2d8c","address_searched": "Place de la Mairie 09120 S\u00e9gura","address_type": "street","commune": "Saint-F\u00e9lix-de-Rieutord","insee_comm": "09258","latitude": 43.046478,"longitude": 1.672473,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09284-01","latitude": "43.0358734131","longitude": "1.69142699242","nom": "Mairie de S\u00e9gura","type": "mairie","update": "2013-05-15","website": ["http://www.canton-varilhes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "S\u00e9gura","postalCode": "09120","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09285","contact_fax": "+33 5 61 96 53 80","contact_phone": "+33 5 61 66 83 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place Pierre Gaston Toureille 09140 Seix","address_id": "ADRNIVX_0000000332717971","address_searched": "3 place Pierre-Gaston-Toureille 09140 Seix","address_type": "housenumber","commune": "Seix","insee_comm": "09285","latitude": 42.864118,"longitude": 1.201333,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09285-01","latitude": "42.86369","longitude": "1.200625","nom": "Mairie de Seix","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Seix","postalCode": "09140","streetAddress": ["3 place Pierre-Gaston-Toureille"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09286","contact_fax": "+33 5 61 01 99 09","contact_phone": "+33 5 61 03 80 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09220 Sem","address_id": "09286_B023_294b1b","address_searched": "Le Village 09220 Sem","address_type": "locality","commune": "Sem","insee_comm": "09286","latitude": 42.768307,"longitude": 1.518789,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09286-01","latitude": "42.76835","longitude": "1.51873","nom": "Mairie de Sem","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Sem","postalCode": "09220","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"codeinsee": "09287","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Al Riou 09250 Senconac","address_id": "09287_B002_16587a","address_searched": "mairie 09250 SENCONAC","address_type": "locality","commune": "Senconac","insee_comm": "09287","latitude": 42.798754,"longitude": 1.715156,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09287-01","latitude": "42.7987327576","longitude": "1.71095299721","nom": "Mairie de Senconac","type": "mairie","update": "2004-08-10","writeAddress": {"addressLocality": "SENCONAC","postalCode": "09250","streetAddress": ["mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09289","contact_fax": "+33 5 34 14 06 41","contact_phone": "+33 5 61 66 12 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Avenue Aristide Berges 09190 Lorp-Sentaraille","address_id": "ADRNIVX_0000000340386102","address_searched": "23 avenue Aristide-Berg\u00e8s 09190 Lorp-Sentaraille","address_type": "housenumber","commune": "Lorp-Sentaraille","insee_comm": "09289","latitude": 43.008879,"longitude": 1.12028,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09289-01","latitude": "43.0082851","longitude": "1.1214207","nom": "Mairie de Lorp-Sentaraille","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Lorp-Sentaraille","postalCode": "09190","streetAddress": ["23 avenue Aristide-Berg\u00e8s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09290","contact_email": "communedesentein@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 04 80 23","contact_phone": "+33 5 61 96 73 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Anglade 09800 Sentein","address_id": "09290_B005_3a2ab5","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 09800 Sentein","address_type": "locality","commune": "Sentein","insee_comm": "09290","latitude": 42.868315,"longitude": 0.936907,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09290-01","latitude": "42.8747787476","longitude": "0.953767001629","nom": "Mairie de Sentein","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Sentein","postalCode": "09800","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"codeinsee": "09291","contact_fax": "+33 2 37 48 21 55","contact_phone": "+33 2 37 48 21 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09140 Sentenac-d'Oust","address_id": "09291_B181_914731","address_searched": "Le village 09140 SENTENAC D OUST","address_type": "locality","commune": "Sentenac-d'Oust","insee_comm": "09291","latitude": 42.876173,"longitude": 1.178062,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09291-01","latitude": "42.8763427734","longitude": "1.17769503593","nom": "Mairie de Sentenac d'Oust","type": "mairie","update": "2007-12-05","writeAddress": {"addressLocality": "SENTENAC D OUST","postalCode": "09140","streetAddress": ["Le village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09292","contact_fax": "+33 5 61 64 54 80","contact_phone": "+33 5 61 64 54 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Sentenac Village 09240 Sentenac-de-S\u00e9rou","address_id": "09292_B194_f8df20","address_searched": "Le Village 09240 Sentenac-de-S\u00e9rou","address_type": "locality","commune": "Sentenac-de-S\u00e9rou","insee_comm": "09292","latitude": 42.972653,"longitude": 1.387961,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09292-01","latitude": "42.9718475342","longitude": "1.38840699196","nom": "Mairie de Sentenac-de-S\u00e9rou","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Sentenac-de-S\u00e9rou","postalCode": "09240","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09293","contact_phone": "+33 5 61 65 16 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Serres Village 09000 Serres-sur-Arget","address_id": "09293_B157_4b3596","address_searched": "Le Village 09000 Serres-sur-Arget","address_type": "locality","commune": "Serres-sur-Arget","insee_comm": "09293","latitude": 42.969405,"longitude": 1.516835,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09293-01","latitude": "42.9688987732","longitude": "1.51935994625","nom": "Mairie de Serres-sur-Arget","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Serres-sur-Arget","postalCode": "09000","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09294","contact_email": "mairie.sieuras@nordnet.fr","contact_phone": "+33 5 61 69 65 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Sieuras Village 09130 Sieuras","address_id": "09294_B022_c7c998","address_searched": "Le Village 09130 Sieuras","address_type": "locality","commune": "Sieuras","insee_comm": "09294","latitude": 43.183872,"longitude": 1.337983,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09294-01","latitude": "43.1845970154","longitude": "1.3409910202","nom": "Mairie de Sieuras","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Sieuras","postalCode": "09130","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09295","contact_email": "mairie.siguer@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 05 65 45","contact_phone": "+33 5 61 05 65 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09220 Sem","address_id": "09286_B023_294b1b","address_searched": "Village 09220 Siguer","address_type": "locality","commune": "Sem","insee_comm": "09286","latitude": 42.768307,"longitude": 1.518789,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09295-01","latitude": "42.765425","longitude": "1.565506","nom": "Mairie de Siguer","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Siguer","postalCode": "09220","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09296","contact_email": "mairiesinsat@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 97 20","contact_phone": "+33 5 61 64 97 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Avenue Paul Berdot 09310 Sinsat","address_id": "ADRNIVX_0000000271174038","address_searched": "5, avenue Paul-Berdot 09310 Sinsat","address_type": "housenumber","commune": "Sinsat","insee_comm": "09296","latitude": 42.800387,"longitude": 1.65376,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09296-01","latitude": "42.7991142273","longitude": "1.66096496582","nom": "Mairie de Sinsat","type": "mairie","update": "2013-08-26","website": ["http://www.mairiesinsat.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sinsat","postalCode": "09310","streetAddress": ["5, avenue Paul-Berdot"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09297","contact_email": "mairie.sor@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 34 14 03 97","contact_phone": "+33 5 34 14 03 97","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Croual 09800 Sor","address_id": "09297_B001_1bbb12","address_searched": "Le Bourg 09800 Sor","address_type": "locality","commune": "Sor","insee_comm": "09297","latitude": 42.922948,"longitude": 1.007947,"score": 0.41,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09297-01","latitude": "42.9212879","longitude": "1.010696","nom": "Mairie de Sor","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Sor","postalCode": "09800","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09298","contact_fax": "+33 5 61 64 21 93","contact_phone": "+33 5 61 64 21 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09110 Ascou","address_id": "09023_B184_32fffb","address_searched": "Le Village 09110 Sorgeat","address_type": "locality","commune": "Ascou","insee_comm": "09023","latitude": 42.720665,"longitude": 1.862466,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09298-01","latitude": "42.7297325134","longitude": "1.850736022","nom": "Mairie de Sorgeat","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Sorgeat","postalCode": "09110","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09299","contact_phone": "+33 5 61 66 85 85","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Ille 09140 Soueix-Rogalle","address_id": "09299_B047_60d9b5","address_searched": "Le Bourg 09140 Soueix-Rogalle","address_type": "locality","commune": "Soueix-Rogalle","insee_comm": "09299","latitude": 42.899436,"longitude": 1.214077,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09299-01","latitude": "42.8929214478","longitude": "1.21050596237","nom": "Mairie de Soueix-Rogalle","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Soueix-Rogalle","postalCode": "09140","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09300","contact_fax": "+33 5 61 64 12 99","contact_phone": "+33 5 61 64 12 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Soula Village 09000 Soula","address_id": "09300_B131_e3991d","address_searched": "Le Village 09000 Soula","address_type": "locality","commune": "Soula","insee_comm": "09300","latitude": 42.943072,"longitude": 1.695559,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09300-01","latitude": "42.9429702759","longitude": "1.69530904293","nom": "Mairie de Soula","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Soula","postalCode": "09000","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09301","contact_fax": "+33 5 61 96 18 44","contact_phone": "+33 5 61 96 89 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "S\u00e9galas Village 09320 Soulan","address_id": "09301_B356_c19c0e","address_searched": "Village de Saint-Pierre 09320 Soulan","address_type": "locality","commune": "Soulan","insee_comm": "09301","latitude": 42.921169,"longitude": 1.229741,"score": 0.4,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09301-01","latitude": "42.9203442","longitude": "1.2457898","nom": "Mairie de Soulan","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Soulan","postalCode": "09320","streetAddress": ["Village de Saint-Pierre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09302","contact_email": "mairie.sucetsentenac@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 03 83 61","contact_phone": "+33 5 61 03 83 61","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Mache 09220 Suc-et-Sentenac","address_id": "09302_B096_363d56","address_searched": "Mairie 09220 Suc-et-Sentenac","address_type": "locality","commune": "Suc-et-Sentenac","insee_comm": "09302","latitude": 42.776772,"longitude": 1.482901,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09302-01","latitude": "42.76720047","longitude": "1.48102998734","nom": "Mairie de Suc-et-Sentenac","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Suc-et-Sentenac","postalCode": "09220","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09303","contact_email": "mairie.surba@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 05 79 69","contact_phone": "+33 5 61 05 88 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 09400 Surba","address_id": "09303_0017_6a289e","address_searched": "Rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 09400 Surba","address_type": "street","commune": "Surba","insee_comm": "09303","latitude": 42.858582,"longitude": 1.575483,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09303-01","latitude": "42.8585700989","longitude": "1.57735800743","nom": "Mairie de Surba","type": "mairie","update": "2013-10-02","writeAddress": {"addressLocality": "Surba","postalCode": "09400","streetAddress": ["Rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "09304","contact_phone": "+33 5 61 64 53 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09240 La Bastide-de-S\u00e9rou","address_id": "09042_0050_778a24","address_searched": "place de la Mairie 09240 SUZAN","address_type": "street","commune": "La Bastide-de-S\u00e9rou","insee_comm": "09042","latitude": 43.012487,"longitude": 1.429076,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09304-01","latitude": "43.0120010376","longitude": "1.42919003963","nom": "Mairie de Suzan","type": "mairie","update": "2007-11-30","writeAddress": {"addressLocality": "SUZAN","postalCode": "09240","streetAddress": ["place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09305","contact_fax": "+33 5 61 01 80 20","contact_phone": "+33 5 61 01 80 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 CARRIERA DE LA COUMUNO 09600 Tabre","address_id": "ADRNIVX_0000000340389904","address_searched": "2 carriera de la Coumuno 09600 Tabre","address_type": "housenumber","commune": "Tabre","insee_comm": "09305","latitude": 42.989472,"longitude": 1.85337,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09305-01","latitude": "42.989044","longitude": "1.858761","nom": "Mairie de Tabre","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Tabre","postalCode": "09600","streetAddress": ["2 carriera de la Coumuno"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09306","contact_fax": "+33 5 34 09 88 89","contact_phone": "+33 5 34 09 88 88","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 Avenue Victor Pilhes 09400 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","address_id": "ADRNIVX_0000000271170104","address_searched": "30 avenue Victor-Pilhes 09400 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","address_type": "housenumber","commune": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","insee_comm": "09306","latitude": 42.848851,"longitude": 1.604981,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09306-01","latitude": "42.8489990234","longitude": "1.60491001606","nom": "Mairie de Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","postalCode": "09400","streetAddress": ["30 avenue Victor-Pilhes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09307","contact_phone": "+33 5 61 66 76 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09160 Taurignan-Castet","address_id": "09307_B061_6c5731","address_searched": "Village 09160 Taurignan-Castet","address_type": "locality","commune": "Taurignan-Castet","insee_comm": "09307","latitude": 43.039107,"longitude": 1.090314,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09307-01","latitude": "43.0397567749","longitude": "1.09119904041","nom": "Mairie de Taurignan-Castet","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Taurignan-Castet","postalCode": "09160","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09308","contact_email": "mairie.taurignan.vieux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 05 77 96","contact_phone": "+33 5 61 66 47 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Pesquie 09190 Taurignan-Vieux","address_id": "09308_XXXX_53d0a1","address_searched": "Mairie 09190 Taurignan-Vieux","address_type": "locality","commune": "Taurignan-Vieux","insee_comm": "09308","latitude": 43.027964,"longitude": 1.118237,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09308-01","latitude": "43.0280418396","longitude": "1.11375200748","nom": "Mairie de Taurignan-Vieux","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Taurignan-Vieux","postalCode": "09190","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09309","contact_email": "mairie-teilhet@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 74 09","contact_phone": "+33 5 61 68 61 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09500 La Bastide-de-Bousignac","address_id": "09039_B035_080c65","address_searched": "Le Village 09500 Teilhet","address_type": "locality","commune": "La Bastide-de-Bousignac","insee_comm": "09039","latitude": 43.053214,"longitude": 1.886974,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09309-01","latitude": "43.09194","longitude": "1.778273","nom": "Mairie de Teilhet","type": "mairie","update": "2014-07-21","website": ["http://mairieteilhet.wix.com/ariege"],"writeAddress": {"addressLocality": "Teilhet","postalCode": "09500","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09310","contact_email": "mairie.thouarssurarize@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 90 43 92","contact_phone": "+33 5 61 90 43 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Mila 09350 Thouars-sur-Arize","address_id": "09310_B013_c28eaa","address_searched": "Place de la Mairie 09350 Thouars-sur-Arize","address_type": "locality","commune": "Thouars-sur-Arize","insee_comm": "09310","latitude": 43.17972,"longitude": 1.243268,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09310-01","latitude": "43.1850013733","longitude": "1.24094998837","nom": "Mairie de Thouars-sur-Arize","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Thouars-sur-Arize","postalCode": "09350","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09311","contact_email": "mairie.tignac@orange.fr","contact_phone": "+33 5 61 64 38 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rolan 09110 Tignac","address_id": "09311_B019_99c996","address_searched": "Le Bourg 09110 Tignac","address_type": "locality","commune": "Tignac","insee_comm": "09311","latitude": 42.751468,"longitude": 1.789398,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09311-01","latitude": "42.7627983093","longitude": "1.76242005825","nom": "Mairie de Tignac","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Tignac","postalCode": "09110","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09312","contact_email": "mairie-tourcrieu@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 29 19","contact_phone": "+33 5 34 01 33 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Avenue du Pal 09100 La Tour-du-Crieu","address_id": "ADRNIVX_0000000271095434","address_searched": "11, avenue du Pal 09100 La Tour-du-Crieu","address_type": "housenumber","commune": "La Tour-du-Crieu","insee_comm": "09312","latitude": 43.102102,"longitude": 1.65387,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09312-01","latitude": "43.1032981873","longitude": "1.65347003937","nom": "Mairie de La Tour-du-Crieu","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.la-tour-du-crieu.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Tour-du-Crieu","postalCode": "09100","streetAddress": ["11, avenue du Pal"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09313","contact_fax": "+33 5 61 96 42 03","contact_phone": "+33 5 61 96 42 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village 09230 Tourtouse","address_id": "09313_B109_69e9a6","address_searched": "Village 09230 Tourtouse","address_type": "locality","commune": "Tourtouse","insee_comm": "09313","latitude": 43.092085,"longitude": 1.124304,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09313-01","latitude": "43.0934448242","longitude": "1.12425005436","nom": "Mairie de Tourtouse","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Tourtouse","postalCode": "09230","streetAddress": ["Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09314","contact_fax": "+33 5 61 68 67 44","contact_phone": "+33 5 61 68 67 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 09500 Lagarde","address_id": "ADRNIVX_0000000271109077","address_searched": "1 place de la Mairie 09500 Tourtrol","address_type": "housenumber","commune": "Lagarde","insee_comm": "09150","latitude": 43.049954,"longitude": 1.934195,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09314-01","latitude": "43.06893","longitude": "1.7987","nom": "Mairie de Tourtrol","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Tourtrol","postalCode": "09500","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09315","contact_phone": "+33 5 61 67 22 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie, LE VILLAGE 09700 Labatut","address_id": "09147_B015_262e75","address_searched": "Place de la Mairie 09700 Tr\u00e9moulet","address_type": "locality","commune": "Labatut","insee_comm": "09147","latitude": 43.261723,"longitude": 1.516931,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09315-01","latitude": "43.156435","longitude": "1.71837","nom": "Mairie de Tr\u00e9moulet","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9moulet","postalCode": "09700","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09316","contact_phone": "+33 5 61 68 19 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place de l'\u00c9glise 09500 Rieucros","address_id": "ADRNIVX_0000000271100900","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 09500 Troye-d'Ari\u00e8ge","address_type": "housenumber","commune": "Rieucros","insee_comm": "09244","latitude": 43.08457,"longitude": 1.766808,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09316-01","latitude": "43.0348772","longitude": "1.8953716","nom": "Mairie de Troye-d'Ari\u00e8ge","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Troye-d'Ari\u00e8ge","postalCode": "09500","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09317","contact_email": "commune.uchentein@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 79 22","contact_phone": "+33 5 61 96 79 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Village, LE PLA 09800 Uchentein","address_id": "09317_B052B042_3941db","address_searched": "Place de la Mairie 09800 Uchentein","address_type": "locality","commune": "Uchentein","insee_comm": "09317","latitude": 42.887322,"longitude": 1.000665,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09317-01","latitude": "42.887443","longitude": "0.999683","nom": "Mairie d'Uchentein","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Uchentein","postalCode": "09800","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09318","contact_email": "mairie.unac@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 48 92","contact_phone": "+33 5 61 64 48 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue de Laudinet 09250 Unac","address_id": "ADRNIVX_0000000271181006","address_searched": "7, rue de Laudinet 09250 Unac","address_type": "housenumber","commune": "Unac","insee_comm": "09318","latitude": 42.761798,"longitude": 1.772721,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09318-01","latitude": "42.761303","longitude": "1.775466","nom": "Mairie d'Unac","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "Unac","postalCode": "09250","streetAddress": ["7, rue de Laudinet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09319","contact_email": "mairieunzent@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 34 49","contact_phone": "+33 5 61 60 34 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09100 Unzent","address_id": "09319_0040_d81b1c","address_searched": "Place de la Mairie 09100 Unzent","address_type": "street","commune": "Unzent","insee_comm": "09319","latitude": 43.174306,"longitude": 1.528416,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09319-01","latitude": "43.1753044128","longitude": "1.52644705772","nom": "Mairie d'Unzent","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Unzent","postalCode": "09100","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"codeinsee": "09320","contact_email": "mairie.urs@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 5 34 09 06 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09310 Urs","address_id": "09320_B014_88306f","address_searched": "le village 09310 URS","address_type": "locality","commune": "Urs","insee_comm": "09320","latitude": 42.774892,"longitude": 1.733172,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09320-01","latitude": "42.774974823","longitude": "1.73403203487","nom": "Mairie de Urs","type": "mairie","update": "2007-12-03","writeAddress": {"addressLocality": "URS","postalCode": "09310","streetAddress": ["le village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09321","contact_email": "mairie.ussat@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 05 53 88","contact_phone": "+33 5 61 05 97 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09400 Ussat","address_id": "09321_0035_3a437b","address_searched": "Place de la Mairie 09400 Ussat","address_type": "street","commune": "Ussat","insee_comm": "09321","latitude": 42.830678,"longitude": 1.619972,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09321-01","latitude": "42.795501709","longitude": "1.68708002567","nom": "Mairie d'Ussat","type": "mairie","update": "2014-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "Ussat","postalCode": "09400","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09322","contact_fax": "+33 5 61 66 84 74","contact_phone": "+33 5 61 66 86 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Bielle 09140 Ustou","address_id": "09322_B035_080e9e","address_searched": "Le Village 09140 Ustou","address_type": "locality","commune": "Ustou","insee_comm": "09322","latitude": 42.804127,"longitude": 1.258505,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09322-01","latitude": "42.7984008789","longitude": "1.26245999336","nom": "Mairie d'Ustou","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Ustou","postalCode": "09140","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09323","contact_fax": "+33 5 61 68 68 57","contact_phone": "+33 5 61 68 68 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 09500 Lapenne","address_id": "09153_0060_ccb7ec","address_searched": "Mairie 09500 Vals","address_type": "street","commune": "Lapenne","insee_comm": "09153","latitude": 43.146087,"longitude": 1.749785,"score": 0.38,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09323-01","latitude": "43.096041","longitude": "1.760408","nom": "Mairie de Vals","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Vals","postalCode": "09500","streetAddress": ["Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09324","contact_email": "mairie.varilhes@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 89 23","contact_phone": "+33 5 61 60 73 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'H\u00f4tel de Ville 09120 Varilhes","address_id": "09324_0095_9c2d97","address_searched": "Place de l'H\u00f4tel-de-Ville BP 8 09120 Varilhes","address_type": "street","commune": "Varilhes","insee_comm": "09324","latitude": 43.045751,"longitude": 1.628249,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09324-01","latitude": "43.1032981873","longitude": "1.65347003937","nom": "Mairie de Varilhes","type": "mairie","update": "2013-08-26","writeAddress": {"addressLocality": "Varilhes","postalCode": "09120","streetAddress": ["Place de l'H\u00f4tel-de-Ville","BP 8"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09325","contact_phone": "+33 5 61 64 30 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Vaychis Village 09110 Vaychis","address_id": "09325_B041_bc5df8","address_searched": "Le Village 09110 Vaychis","address_type": "locality","commune": "Vaychis","insee_comm": "09325","latitude": 42.741817,"longitude": 1.804637,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09325-01","latitude": "42.7420120239","longitude": "1.8036249876","nom": "Mairie de Vaychis","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Vaychis","postalCode": "09110","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09326","contact_email": "mairie.vebre@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 96 10","contact_phone": "+33 5 61 64 96 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09310 Albi\u00e8s","address_id": "09004_0020_bf905b","address_searched": "Place de la Mairie 09310 V\u00e8bre","address_type": "street","commune": "Albi\u00e8s","insee_comm": "09004","latitude": 42.776578,"longitude": 1.70272,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09326-01","latitude": "42.775652","longitude": "1.722671","nom": "Mairie de V\u00e8bre","type": "mairie","update": "2013-05-15","writeAddress": {"addressLocality": "V\u00e8bre","postalCode": "09310","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09327","contact_phone": "+33 5 61 60 74 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Hameau de Saint-Martin 09120 Ventenac","address_id": "09327_XXXX_36778f","address_searched": "Saint-Martin 09120 Ventenac","address_type": "locality","commune": "Ventenac","insee_comm": "09327","latitude": 43.005836,"longitude": 1.730956,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09327-01","latitude": "43.0063037","longitude": "1.7315073","nom": "Mairie de Ventenac","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Ventenac","postalCode": "09120","streetAddress": ["Saint-Martin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09328","contact_email": "verdun.mairie@free.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 96 43","contact_phone": "+33 5 61 64 96 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "25 Route des Cotes 09310 Verdun","address_id": "ADRNIVX_0000000271174997","address_searched": "25, route des C\u00f4tes 09310 Verdun","address_type": "housenumber","commune": "Verdun","insee_comm": "09328","latitude": 42.79189,"longitude": 1.688883,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-09328-01","latitude": "42.7918803","longitude": "1.6888714","nom": "Mairie de Verdun","type": "mairie","update": "2014-10-16","website": ["http://www.mairie-verdun-ariege.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Verdun","postalCode": "09310","streetAddress": ["25, route des C\u00f4tes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09329","contact_fax": "+33 5 61 05 38 67","contact_phone": "+33 5 61 65 04 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Plante 09000 Vernajoul","address_id": "09329_XXXX_e137c8","address_searched": "Place du Presbyt\u00e8re 09000 Vernajoul","address_type": "locality","commune": "Vernajoul","insee_comm": "09329","latitude": 42.994028,"longitude": 1.593535,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09329-01","latitude": "42.9872741699","longitude": "1.60582602024","nom": "Mairie de Vernajoul","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Vernajoul","postalCode": "09000","streetAddress": ["Place du Presbyt\u00e8re"]}}
{"codeinsee": "09330","contact_phone": "+33 9 51 83 05 61","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 09250 Vernaux","address_id": "09330_XXXX_831537","address_searched": "rue de la Mairie 09250 VERNAUX","address_type": "street","commune": "Vernaux","insee_comm": "09330","latitude": 42.771901,"longitude": 1.757942,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09330-01","latitude": "42.7627983093","longitude": "1.76242005825","nom": "Mairie de Vernaux","type": "mairie","update": "2011-08-12","writeAddress": {"addressLocality": "VERNAUX","postalCode": "09250","streetAddress": ["rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "09331","contact_phone": "+33 5 61 68 36 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Guilhamet 09700 Le Vernet","address_id": "09331_0058_187adf","address_searched": "Place Guilhamet 09700 Le Vernet","address_type": "street","commune": "Le Vernet","insee_comm": "09331","latitude": 43.184613,"longitude": 1.601394,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09331-01","latitude": "43.1878013611","longitude": "1.64356005192","nom": "Mairie du Vernet","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Le Vernet","postalCode": "09700","streetAddress": ["Place Guilhamet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09332","contact_fax": "+33 5 61 69 55 37","contact_phone": "+33 5 61 68 02 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la R\u00e9publique 09340 Verniolle","address_id": "09332_0185_890aa8","address_searched": "Place de la R\u00e9publique 09340 Verniolle","address_type": "street","commune": "Verniolle","insee_comm": "09332","latitude": 43.080748,"longitude": 1.648909,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09332-01","latitude": "43.081199646","longitude": "1.64885997772","nom": "Mairie de Verniolle","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Verniolle","postalCode": "09340","streetAddress": ["Place de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09334","contact_fax": "+33 5 61 03 81 01","contact_phone": "+33 5 61 64 88 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Grand-Rue 09220 Vicdessos","address_id": "ADRNIVX_0000000271178881","address_searched": "3 Grande rue 09220 Vicdessos","address_type": "housenumber","commune": "Vicdessos","insee_comm": "09334","latitude": 42.768792,"longitude": 1.498233,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09334-01","latitude": "42.7687473","longitude": "1.4984045","nom": "Mairie de Vicdessos","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Vicdessos","postalCode": "09220","streetAddress": ["3 Grande rue"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09335","contact_fax": "+33 5 61 96 85 68","contact_phone": "+33 5 61 96 85 68","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09800 Villeneuve","address_id": "09335_B021_647fb9","address_searched": "Le Village 09800 Villeneuve","address_type": "locality","commune": "Villeneuve","insee_comm": "09335","latitude": 42.938243,"longitude": 0.981791,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09335-01","latitude": "42.9377787148488","longitude": "0.984585285186768","nom": "Mairie de Villeneuve","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Villeneuve","postalCode": "09800","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09336","contact_fax": "+33 5 61 01 78 52","contact_phone": "+33 5 61 01 13 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des Couers 09300 Villeneuve-d'Olmes","address_id": "09336_0037_42f74d","address_searched": "Rue des Couers 09300 Villeneuve-d'Olmes","address_type": "street","commune": "Villeneuve-d'Olmes","insee_comm": "09336","latitude": 42.907549,"longitude": 1.822197,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09336-01","latitude": "42.9077807","longitude": "1.8220981","nom": "Mairie de Villeneuve-d'Olmes","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Villeneuve-d'Olmes","postalCode": "09300","streetAddress": ["Rue des Couers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09338","contact_fax": "+33 5 61 68 52 72","contact_phone": "+33 5 61 68 52 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09130 Villeneuve-du-Latou","address_id": "09338_B027_727892","address_searched": "Le Village 09130 Villeneuve-du-Latou","address_type": "locality","commune": "Villeneuve-du-Latou","insee_comm": "09338","latitude": 43.202809,"longitude": 1.433213,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09338-01","latitude": "43.2020696","longitude": "1.4329886","nom": "Mairie de Villeneuve-du-Latou","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Villeneuve-du-Latou","postalCode": "09130","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09339","contact_fax": "+33 5 34 01 27 24","contact_phone": "+33 5 61 67 24 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place des Bazels 09100 Villeneuve-du-Par\u00e9age","address_id": "ADRNIVX_0000000271082165","address_searched": "3 place Saint-Blaise 09100 Villeneuve-du-Par\u00e9age","address_type": "housenumber","commune": "Villeneuve-du-Par\u00e9age","insee_comm": "09339","latitude": 43.156011,"longitude": 1.63829,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09339-01","latitude": "43.1544914246","longitude": "1.63835799694","nom": "Mairie de Villeneuve-du-Par\u00e9age","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Villeneuve-du-Par\u00e9age","postalCode": "09100","streetAddress": ["3 place Saint-Blaise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09340","contact_phone": "+33 5 61 68 71 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 09120 Saint-F\u00e9lix-de-Rieutord","address_id": "09258_0095_fd2d8c","address_searched": "Place de la Mairie 09120 Vira","address_type": "street","commune": "Saint-F\u00e9lix-de-Rieutord","insee_comm": "09258","latitude": 43.046478,"longitude": 1.672473,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09340-01","latitude": "43.0498384","longitude": "1.7594518","nom": "Mairie de Vira","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Vira","postalCode": "09120","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09341","contact_fax": "+33 5 61 68 65 05","contact_phone": "+33 5 61 68 65 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Village 09500 La Bastide-de-Bousignac","address_id": "09039_B035_080c65","address_searched": "Le Village 09500 Vivi\u00e8s","address_type": "locality","commune": "La Bastide-de-Bousignac","insee_comm": "09039","latitude": 43.053214,"longitude": 1.886974,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-09341-01","latitude": "43.0632553101","longitude": "1.78332304955","nom": "Mairie de Vivi\u00e8s","type": "mairie","update": "2015-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Vivi\u00e8s","postalCode": "09500","streetAddress": ["Le Village"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09342","contact_email": "mairie.stesuzanne@orange.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 54 40","contact_phone": "+33 5 61 68 54 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Lamotte 09130 Sainte-Suzanne","address_id": "09342_XXXX_f77b95","address_searched": "Village 09130 Sainte-Suzanne","address_type": "locality","commune": "Sainte-Suzanne","insee_comm": "09342","latitude": 43.199647,"longitude": 1.414895,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-09342-01","latitude": "43.2105279","longitude": "1.386564","nom": "Mairie de Sainte-Suzanne","type": "mairie","update": "2013-04-23","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-Suzanne","postalCode": "09130","streetAddress": ["Village"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_fax": "+33 5 61 02 93 09","contact_phone": "+33 5 61 05 01 50","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "26 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271134982","address_searched": "26 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle BP 62 09008 FOIX CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.960409,"longitude": 1.60948,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "maison_arret-09122-01","latitude": "42.960447","longitude": "1.609392","nom": "Maison d'arr\u00eat de Foix","type": "maison_arret","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "FOIX CEDEX","postalCode": "09008","streetAddress": ["26 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","BP 62"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "mdpsh@cg09.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 09 08","contact_phone": "+33 5 61 02 08 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Cap de la Ville 09000 Foix","address_id": "09122_0241_72b903","address_searched": "BP 6023 5-7 rue du Cap-de-la-Ville 09000 Foix","address_type": "street","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.961101,"longitude": 1.600029,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "maison_handicapees-09122-01","latitude": "42.9617004395","longitude": "1.60021996498","nom": "Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es (MDPH) - Ari\u00e8ge","type": "maison_handicapees","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["BP 6023","5-7 rue du Cap-de-la-Ville"]}}
{"accessibilite_text": "monte-charge","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "ml.foix@ml09.org","contact_fax": "+33 5 61 02 94 71","contact_phone": "+33 5 34 09 32 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "mission_locale-09122-01","latitude": "42.9655990601","longitude": "1.60137999058","nom": "Mission locale de Foix","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["18 rue de Lespinet","Maison commune emploi formation de l'Ari\u00e8ge"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09160","contact_fax": "+33 5 61 03 61 44","contact_phone": "+33 5 61 03 01 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mission_locale-09160-01","latitude": "42.9349060059","longitude": "1.84988296032","nom": "Mission locale de Lavelanet","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mlmidipy.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lavelanet","postalCode": "09300","streetAddress": ["Impasse Marchand","Espace jeunes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09225","contact_email": "ml.pamiers@ml09.org","contact_fax": "+33 5 61 67 43 53","contact_phone": "+33 5 61 67 08 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de la Maternit\u00e9 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000271091712","address_searched": "5 rue de la Maternit\u00e9 09100 Pamiers","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.111709,"longitude": 1.609579,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mission_locale-09225-01","latitude": "43.1117185","longitude": "1.6096426","nom": "Mission locale de Pamiers","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers","postalCode": "09100","streetAddress": ["5 rue de la Maternit\u00e9"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_phone": "+33 5 61 10 40 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 All\u00e9e de Villote 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000326913296","address_searched": "26 all\u00e9e de Villote 09014 Foix","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.963176,"longitude": 1.604598,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "msa-09122-01","latitude": "42.962982","longitude": "1.6046361","nom": "Mutualit\u00e9 sociale agricole (MSA) Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es-Sud - accueil de l'Ari\u00e8ge","type": "msa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.msa-mps.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Toulouse Cedex 9","postalCode": "31064","streetAddress": ["Mutualit\u00e9 sociale agricole Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es-Sud","61 all\u00e9e de Brienne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09122","contact_email": "sd09@onacvg.fr","contact_fax": "+33 5 61 65 54 72","contact_phone": "+33 5 61 65 00 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Cours Gabriel Faur\u00e9 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271132774","address_searched": "BP 60061 5, cours Gabriel-Faur\u00e9 09008 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.964277,"longitude": 1.609303,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "onac-09122-01","latitude": "42.964374","longitude": "1.6094729","nom": "Service d\u00e9partemental de l'Office national des anciens combattants et victimes de guerre (Onac) - Ari\u00e8ge","type": "onac","update": "2014-12-16","website": ["http://www.onac-vg.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09008","streetAddress": ["BP 60061","5, cours Gabriel-Faur\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "casse@cg09.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 09 34","contact_phone": "+33 5 61 02 09 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "pmi-09122-01","latitude": "42.9617004395","longitude": "1.60021996498","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Foix","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg09.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09001","streetAddress": ["Rue du Cap-de-la-Ville","H\u00f4tel du d\u00e9partement conseil g\u00e9n\u00e9ral","BP 23"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "clfoix@cg09.fr","contact_fax": "+33 5 61 05 06 18","contact_phone": "+33 5 61 05 06 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue du Lieutenant Paul Delpech 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271135152","address_searched": "9 rue du Lieutenant-Paul-Delpech 09000 Foix","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.960933,"longitude": 1.60588,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-09122-02","latitude": "42.9607009888","longitude": "1.60598003864","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Foix","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg09.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["9 rue du Lieutenant-Paul-Delpech"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09124","contact_phone": "+33 5 61 69 04 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "pmi-09124-01","latitude": "43.1742095947","longitude": "1.40813100338","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) du Fossat - Circonscription Arize-L\u00e8ze","type": "pmi","update": "2013-04-24","website": ["http://www.cg09.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Fossat","postalCode": "09130","streetAddress": ["15, route de Foix","Centre local","Conseil g\u00e9n\u00e9ral de l'Ari\u00e8ge"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09160","contact_email": "cl.lavelanet@cg09.fr","contact_fax": "+33 5 34 09 84 30","contact_phone": "+33 5 34 09 84 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Avenue L\u00e9on Blum 09300 Lavelanet","address_id": "ADRNIVX_0000000271150314","address_searched": "29 avenue L\u00e9on-Blum 09300 Lavelanet","address_type": "housenumber","commune": "Lavelanet","insee_comm": "09160","latitude": 42.926165,"longitude": 1.839523,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-09160-01","latitude": "42.9266014099","longitude": "1.8397500515","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Lavelanet","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg09.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lavelanet","postalCode": "09300","streetAddress": ["29 avenue L\u00e9on-Blum"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09176","contact_email": "centre-local.luzenac@cg09.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 99 69","contact_phone": "+33 5 61 03 25 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "pmi-09176-01","latitude": "42.7634010315","longitude": "1.75768005848","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Luzenac","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg09.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Luzenac","postalCode": "09250","streetAddress": ["Centre local ADS","Quartier le Santoulis"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09194","contact_email": "clmirepoix@cg09.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 29 78","contact_phone": "+33 5 61 68 14 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "33 Cours Louis Pons-Tande 09500 Mirepoix","address_id": "ADRNIVX_0000000271100351","address_searched": "33 cours Louis-Pons-Tande 09500 Mirepoix","address_type": "housenumber","commune": "Mirepoix","insee_comm": "09194","latitude": 43.088096,"longitude": 1.875703,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "pmi-09194-01","latitude": "43.0863418579","longitude": "1.87599802017","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Mirepoix","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg09.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mirepoix","postalCode": "09500","streetAddress": ["33 cours Louis-Pons-Tande"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09225","contact_fax": "+33 5 61 69 28 10","contact_phone": "+33 5 61 60 62 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Rue Charles de Gaulle 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000312979814","address_searched": "Centre local des actions pour le d\u00e9veloppement social et la sant\u00e9 20 rue Charles-de-Gaulle 09100 Pamiers","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.115751,"longitude": 1.610053,"score": 0.35,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-09225-01","latitude": "43.1157989502","longitude": "1.610049963","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Pamiers","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg09.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers","postalCode": "09100","streetAddress": ["Centre local des actions pour le d\u00e9veloppement social et la sant\u00e9","20 rue Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09225","contact_email": "clsavmaz@cg09.fr","contact_fax": "+33 7 61 67 68 24","contact_phone": "+33 5 34 01 36 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "38 Rue de l'Escabelle 09270 Maz\u00e8res","address_id": "ADRNIVX_0000000355005266","address_searched": "38 rue de l'Escabelle 09270 Maz\u00e8res","address_type": "housenumber","commune": "Maz\u00e8res","insee_comm": "09185","latitude": 43.251877,"longitude": 1.676679,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-09225-02","latitude": "43.2513056","longitude": "1.67597369999999","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Pamiers-circonscription Saverdun-Maz\u00e8res","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg09.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Maz\u00e8res","postalCode": "09270","streetAddress": ["38 rue de l'Escabelle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09261","contact_fax": "+33 5 61 66 75 34","contact_phone": "+33 5 61 04 01 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Petite Rue de Villefranche 09200 Saint-Girons","address_id": "ADRNIVX_0000000271123109","address_searched": "22 petite rue Villefranche 09200 Saint-Girons","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Girons","insee_comm": "09261","latitude": 42.984504,"longitude": 1.14245,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-09261-02","latitude": "42.9859008789","longitude": "1.14262998104","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Saint-Girons","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ariege.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Girons","postalCode": "09200","streetAddress": ["22 petite rue Villefranche"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09306","contact_email": "cltarascon@cg09.fr","contact_fax": "+ 33 5 61 65 70 59","contact_phone": "+33 5 61 65 70 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue Jean Moulin 09400 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","address_id": "ADRNIVX_0000000271169912","address_searched": "Centre local d'aide au d\u00e9veloppement social et \u00e0 la sant\u00e9 15, rue Jean-Moulin 09400 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","address_type": "housenumber","commune": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","insee_comm": "09306","latitude": 42.848578,"longitude": 1.606533,"score": 0.4,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-09306-01","latitude": "42.8497009277","longitude": "1.60611999035","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","type": "pmi","update": "2014-04-03","website": ["http://www.cg09.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","postalCode": "09400","streetAddress": ["Centre local d'aide au d\u00e9veloppement social et \u00e0 la sant\u00e9","15, rue Jean-Moulin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09324","contact_email": "clvarilhes@cg09.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 02 59","contact_phone": "+33 5 61 69 02 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Avenue du Huit Mai 1945 09120 Varilhes","address_id": "ADRNIVX_0000000271109589","address_searched": "17 avenue du 8-Mai-1945 09120 Varilhes","address_type": "housenumber","commune": "Varilhes","insee_comm": "09324","latitude": 43.04635,"longitude": 1.630307,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-09324-01","latitude": "43.0461997986","longitude": "1.63410997391","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Varilhes","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg09.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Varilhes","postalCode": "09120","streetAddress": ["17 avenue du 8-Mai-1945"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 BIS Rue Victor Hugo 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271141085","address_searched": "3 bis rue Victor-Hugo 09007 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.946538,"longitude": 1.624827,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-09122-01","latitude": "42.9645332","longitude": "1.6028654","nom": "P\u00f4le emploi de Foix","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09007","streetAddress": ["3 bis rue Victor-Hugo"]}}
{"codeinsee": "09160","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "pole_emploi-09160-01","latitude": "42.9349064","longitude": "1.8498832","nom": "P\u00f4le emploi de Lavelanet","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lavelanet Cedex","postalCode": "09301","streetAddress": ["Place Saint-\u00c9xup\u00e9ry"]}}
{"codeinsee": "09225","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Avenue de la Paix 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000271092852","address_searched": "4 avenue de la Paix 09101 Pamiers Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.109565,"longitude": 1.618485,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-09225-01","latitude": "43.1083994","longitude": "1.6181012","nom": "P\u00f4le emploi de Pamiers","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers Cedex","postalCode": "09101","streetAddress": ["4 avenue de la Paix"]}}
{"codeinsee": "09261","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Chemin de Pegoumas 09200 Saint-Girons","address_id": "ADRNIVX_0000000354989055","address_searched": "14 chemin de P\u00e9goumas 09201 Saint-Girons Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Girons","insee_comm": "09261","latitude": 42.981564,"longitude": 1.151447,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pole_emploi-09261-01","latitude": "42.9833556","longitude": "1.1357379","nom": "P\u00f4le emploi de Saint-Girons","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Girons Cedex","postalCode": "09201","streetAddress": ["14 chemin de P\u00e9goumas"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_email": "prefecture@ariege.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 74 82","contact_phone": "+33 5 61 02 10 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Pr\u00e9fecture Pr\u00e9fet Claude Erignac 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271131028","address_searched": "BP 4087 2, rue de la Pr\u00e9fecture - Pr\u00e9fet Claude Erignac 09007 Foix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.967085,"longitude": 1.605957,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "prefecture-09122-01","latitude": "42.9671656","longitude": "1.605753","nom": "Pr\u00e9fecture - Ari\u00e8ge","type": "prefecture","update": "2014-05-13","website": ["http://www.ariege.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09007","streetAddress": ["BP 4087","2, rue de la Pr\u00e9fecture - Pr\u00e9fet Claude Erignac"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "magali.gaubert@ariege.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 43 91","contact_phone": "+33 5 61 02 43 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "prefecture_greffe_associations-09122-01","latitude": "42.9608106","longitude": "1.6051402","nom": "Greffe des associations du d\u00e9partement de l'Ari\u00e8ge","type": "prefecture_greffe_associations","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ariege.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09003","streetAddress": ["BP 130","Greffe d\u00e9partemental des associations","9 rue du Lieutenant-Paul-Delpech","Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale et de la protection des populations de l'Ari\u00e8ge"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_fax": "+33 5 61 65 69 42","contact_phone": "+33 5 61 65 43 53","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Rue du Palais de Justice 09000 Foix","address_id": "09122_1100_6d74d8","address_searched": "Palais de Justice rue du Rocher 09000 FOIX","address_type": "street","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.966561,"longitude": 1.605633,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "prudhommes-09122-01","latitude": "42.952656","longitude": "1.612416","nom": "Conseil de prud'hommes de Foix","type": "prudhommes","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "FOIX","postalCode": "09000","streetAddress": ["Palais de Justice","rue du Rocher"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_email": "sie.foix@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 02 33 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "sie-09122-01","latitude": "42.9521078","longitude": "1.6190023","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Foix","type": "sie","update": "2013-05-07","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09007","streetAddress": ["BP 50110","Rue Pierre-Mendes-France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09225","contact_email": "sip-sie.pamiers@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 67 94 13","contact_phone": "+33 5 61 67 94 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue des Cendresses 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000271092609","address_searched": "1, rue des Cendresses 09100 Pamiers","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.108774,"longitude": 1.624406,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sie-09225-01","latitude": "43.1092212","longitude": "1.624776","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Pamiers","type": "sie","update": "2014-12-04","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers","postalCode": "09100","streetAddress": ["1, rue des Cendresses"]}}
{"codeinsee": "09261","contact_email": "sip-sie.saint-girons@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 96 26 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "57 BIS Avenue Fernand Loubet 09200 Saint-Girons","address_id": "ADRNIVX_0000000271124233","address_searched": "57 bis, avenue Fernand-Loubet 09200 Saint-Girons","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Girons","insee_comm": "09261","latitude": 42.983383,"longitude": 1.136259,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sie-09261-01","latitude": "42.9834998","longitude": "1.1364309","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Saint-Girons","type": "sie","update": "2016-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Girons","postalCode": "09200","streetAddress": ["57 bis, avenue Fernand-Loubet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09122","contact_email": "sip.foix@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 33 54","contact_phone": "+33 5 61 02 33 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "sip-09122-01","latitude": "42.9521078","longitude": "1.6190023","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Foix","type": "sip","update": "2016-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09007","streetAddress": ["BP 70099","Rue Pierre-Mend\u00e8s-France"]}}
{"codeinsee": "09225","contact_email": "sip-sie.pamiers@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 67 94 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue des Cendresses 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000271092609","address_searched": "1, rue des Cendresses 09100 Pamiers","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.108774,"longitude": 1.624406,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sip-09225-01","latitude": "43.1092212","longitude": "1.624776","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Pamiers","type": "sip","update": "2016-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers","postalCode": "09100","streetAddress": ["1, rue des Cendresses"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09261","contact_email": "sip-sie.saint-girons@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 26 33","contact_phone": "+33 5 61 96 26 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "57 BIS Avenue Fernand Loubet 09200 Saint-Girons","address_id": "ADRNIVX_0000000271124233","address_searched": "57 bis, avenue Fernand-Loubet 09200 Saint-Girons","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Girons","insee_comm": "09261","latitude": 42.983383,"longitude": 1.136259,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sip-09261-01","latitude": "42.9834998","longitude": "1.1364309","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Saint-Girons","type": "sip","update": "2016-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Girons","postalCode": "09200","streetAddress": ["57 bis, avenue Fernand-Loubet"]}}
{"codeinsee": "09225","contact_email": "sous-prefecture-de-pamiers@ariege.pref.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 67 55 10","contact_phone": "+33 5 61 60 97 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Rue Fr\u00e9d\u00e9ric Souli\u00e9 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000271089370","address_searched": "BP 40172 26 rue Fr\u00e9d\u00e9ric-Souli\u00e9 09102 Pamiers Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.115426,"longitude": 1.616391,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sous_pref-09225-01","latitude": "43.1154161","longitude": "1.6164632","nom": "Sous-pr\u00e9fecture de Pamiers","type": "sous_pref","update": "2012-11-07","website": ["http://www.ariege.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers Cedex","postalCode": "09102","streetAddress": ["BP 40172","26 rue Fr\u00e9d\u00e9ric-Souli\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09261","contact_email": "sous-prefecture-de-saint-girons@ariege.pref.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 96 25 87","contact_phone": "+33 5 61 96 25 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Avenue Ren\u00e9 Plaisant 09200 Saint-Girons","address_id": "ADRNIVX_0000000271121939","address_searched": "12, avenue Ren\u00e9-Plaisant BP 10109 09201 Saint-Girons Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Girons","insee_comm": "09261","latitude": 42.987178,"longitude": 1.145903,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sous_pref-09261-01","latitude": "42.9872121","longitude": "1.14588179999998","nom": "Sous-pr\u00e9fecture de Saint-Girons","type": "sous_pref","update": "2013-04-24","website": ["http://www.ariege.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Girons Cedex","postalCode": "09201","streetAddress": ["12, avenue Ren\u00e9-Plaisant","BP 10109"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_fax": "+33 5 34 09 02 73","contact_phone": "+33 5 34 09 88 20","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "6 Cours Ir\u00e9n\u00e9e Cros 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271132840","address_searched": "6 cours Ir\u00e9n\u00e9e Cros 09000 FOIX","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.966951,"longitude": 1.608923,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "spip-09122-01","latitude": "42.967078","longitude": "1.608755","nom": "service p\u00e9nitentiaire d'insertion et de probation de l'Ari\u00e8ge","type": "spip","update": "2014-12-08","writeAddress": {"addressLocality": "FOIX","postalCode": "09000","streetAddress": ["6 cours Ir\u00e9n\u00e9e Cros"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_phone": "+33 5 81 29 11 65","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Boulevard du Sud 09000 Foix","address_id": "09122_1470_8baacf","address_searched": "14 boulevard du Sud BP 50078 09008 FOIX CEDEX","address_type": "street","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.952889,"longitude": 1.612475,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "te-09122-01","latitude": "42.9639801","longitude": "1.6070809","nom": "Tribunal pour enfants de Foix","type": "te","update": "2015-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "FOIX CEDEX","postalCode": "09008","streetAddress": ["14 boulevard du Sud","BP 50078"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_email": "mailto:tgi-foix@justice.fr","contact_phone": "+33 5 81 29 11 65","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Boulevard du Sud 09000 Foix","address_id": "09122_1470_8baacf","address_searched": "14 boulevard du Sud BP 50078 09008 FOIX CEDEX","address_type": "street","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.952889,"longitude": 1.612475,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tgi-09122-01","latitude": "42.952656","longitude": "1.612416","nom": "Tribunal de grande instance de Foix","type": "tgi","update": "2015-10-16","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "FOIX CEDEX","postalCode": "09008","streetAddress": ["14 boulevard du Sud","BP 50078"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_phone": "+33 5 81 29 11 65","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Boulevard du Sud 09000 Foix","address_id": "09122_1470_8baacf","address_searched": "14 boulevard du Sud BP 50078 09008 FOIX CEDEX","address_type": "street","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.952889,"longitude": 1.612475,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "ti-09122-01","latitude": "42.952656","longitude": "1.612416","nom": "Tribunal d'instance de Foix","type": "ti","update": "2015-10-16","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "FOIX CEDEX","postalCode": "09008","streetAddress": ["14 boulevard du Sud","BP 50078"]}}
{"codeinsee": "09261","contact_fax": "+33 5 61 66 61 82","contact_phone": "+33 5 61 66 01 34","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geocode_pr": "4","id": "ti-09261-01","latitude": "42.9864603","longitude": "1.14405","nom": "Tribunal d'instance de Saint-Girons","type": "ti","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "ST GIRONS CEDEX","postalCode": "09201","streetAddress": ["Ch\u00e2teau Vicomtes du Couserans","rue Ren\u00e9e Dejean BP 70 112"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09032","contact_email": "t009002@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 72 45","contact_phone": "+33 5 61 64 21 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Avenue Turrel 09110 Ax-les-Thermes","address_id": "ADRNIVX_0000000355003341","address_searched": "3 avenue Adolphe-Turrel BP 3 09110 Ax-les-Thermes","address_type": "housenumber","commune": "Ax-les-Thermes","insee_comm": "09032","latitude": 42.71883,"longitude": 1.838636,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09032-01","latitude": "42.720254","longitude": "1.837545","nom": "Tr\u00e9sorerie d'Ax-les-Thermes","type": "tresorerie","update": "2015-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ax-les-Thermes","postalCode": "09110","streetAddress": ["3 avenue Adolphe-Turrel","BP 3"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09042","contact_email": "t009003@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 38 72","contact_phone": "+33 5 61 64 50 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Vilote 09240 La Bastide-de-S\u00e9rou","address_id": "09042_B460_6e526b","address_searched": "H\u00f4tel de Ville BP 1 09240 La Bastide-de-S\u00e9rou Cedex","address_type": "locality","commune": "La Bastide-de-S\u00e9rou","insee_comm": "09042","latitude": 43.01076,"longitude": 1.427855,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09042-01","latitude": "43.012268","longitude": "1.429069","nom": "Tr\u00e9sorerie de La Bastide-de-S\u00e9rou","type": "tresorerie","update": "2016-01-19","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Bastide-de-S\u00e9rou Cedex","postalCode": "09240","streetAddress": ["H\u00f4tel de Ville","BP 1"]}}
{"codeinsee": "09085","contact_email": "t009006@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 96 70 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chartex 09800 Castillon-en-Couserans","address_id": "09085_B009_fe1a20","address_searched": "Quartier Baoulou 09800 Castillon-en-Couserans","address_type": "locality","commune": "Castillon-en-Couserans","insee_comm": "09085","latitude": 42.919531,"longitude": 1.047712,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09085-01","latitude": "42.921039","longitude": "1.0329489","nom": "Tr\u00e9sorerie de Castillon-en-Couserans","type": "tresorerie","update": "2016-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Castillon-en-Couserans","postalCode": "09800","streetAddress": ["Quartier Baoulou"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_email": "t009007@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 65 70 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Pierre Mend\u00e8s France 09000 Foix","address_id": "09122_1021_e6524e","address_searched": "BP 90092 Rue Pierre-Mend\u00e8s-France 09007 Foix Cedex","address_type": "street","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.952161,"longitude": 1.619262,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09122-01","latitude": "42.9521078","longitude": "1.6190023","nom": "Tr\u00e9sorerie du Pays de Foix","type": "tresorerie","update": "2016-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09007","streetAddress": ["BP 90092","Rue Pierre-Mend\u00e8s-France"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_email": "t009008@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 65 01 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Pierre Mend\u00e8s France 09000 Foix","address_id": "09122_1021_e6524e","address_searched": "CS 80091 Rue Pierre-Mend\u00e8s-France 09007 Foix Cedex","address_type": "street","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.952161,"longitude": 1.619262,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09122-02","latitude": "45.1429282","longitude": "1.4687949","nom": "Tr\u00e9sorerie de Foix Banlieue","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix Cedex","postalCode": "09007","streetAddress": ["CS 80091","Rue Pierre-Mend\u00e8s-France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09124","contact_email": "t009022@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 55 54","contact_phone": "+33 5 61 68 50 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Foirail 09130 Le Fossat","address_id": "09124_0035_a38924","address_searched": "Place de la Mairie BP 1 09130 Le Fossat","address_type": "street","commune": "Le Fossat","insee_comm": "09124","latitude": 43.17487,"longitude": 1.406517,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09124-01","latitude": "43.173805","longitude": "1.407146","nom": "Tr\u00e9sorerie du Fossat","type": "tresorerie","update": "2016-01-19","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Fossat","postalCode": "09130","streetAddress": ["Place de la Mairie","BP 1"]}}
{"codeinsee": "09160","contact_email": "t009009@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 01 03 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Esplanade Pierre Mend\u00e8s France 09300 Lavelanet","address_id": "09160_0545_447e19","address_searched": "Esplanade Pierre-Mend\u00e8s-France BP 91103 09301 Lavelanet Cedex","address_type": "street","commune": "Lavelanet","insee_comm": "09160","latitude": 42.931139,"longitude": 1.847473,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09160-01","latitude": "45.1442528","longitude": "1.4742011","nom": "Tr\u00e9sorerie de Lavelanet - B\u00e9lesta","type": "tresorerie","update": "2016-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lavelanet Cedex","postalCode": "09301","streetAddress": ["Esplanade Pierre-Mend\u00e8s-France","BP 91103"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09176","contact_email": "t009010@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 64 48 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de la Vall\u00e9e 09250 Luzenac","address_id": "09176_XXXX_323abd","address_searched": "BP 1 Place de Teillet 09250 Luzenac","address_type": "street","commune": "Luzenac","insee_comm": "09176","latitude": 42.761624,"longitude": 1.759594,"score": 0.43,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09176-01","latitude": "42.76318","longitude": "1.76343","nom": "Tr\u00e9sorerie de Luzenac - Les Cabannes","type": "tresorerie","update": "2015-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Luzenac","postalCode": "09250","streetAddress": ["BP 1","Place de Teillet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09181","contact_email": "t009024@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 69 01 52","contact_phone": "+33 5 61 69 93 51","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Champ de Mars 09290 Le Mas-d'Azil","address_id": "09181_0011_be3c65","address_searched": "Place du Champ-de-Mars 09290 Le Mas-d'Azil","address_type": "street","commune": "Le Mas-d'Azil","insee_comm": "09181","latitude": 43.079602,"longitude": 1.360582,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09181-01","latitude": "43.0793899","longitude": "1.36147","nom": "Tr\u00e9sorerie du Mas-d'Azil","type": "tresorerie","update": "2016-01-19","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Mas-d'Azil","postalCode": "09290","streetAddress": ["Place du Champ-de-Mars"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09194","contact_email": "t009025@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 68 11 15","contact_phone": "+33 5 61 68 11 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09194-01","latitude": "43.088226","longitude": "1.873725","nom": "Tr\u00e9sorerie de Mirepoix","type": "tresorerie","update": "2016-01-19","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mirepoix Cedex","postalCode": "09500","streetAddress": ["BP 40151","Place Marcel-Pagnol"]}}
{"codeinsee": "09223","contact_email": "t009012@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 66 81 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Principale Grand-Rue 09140 Oust","address_id": "09223_XXXX_a8101b","address_searched": "BP 7 Rue Principale 09140 Oust","address_type": "street","commune": "Oust","insee_comm": "09223","latitude": 42.874663,"longitude": 1.215882,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09223-01","latitude": "49.1046636","longitude": "6.8965866","nom": "Tr\u00e9sorerie d'Oust - Massat","type": "tresorerie","update": "2016-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Oust","postalCode": "09140","streetAddress": ["BP 7","Rue Principale"]}}
{"codeinsee": "09225","contact_email": "t009026@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 67 94 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue des Cendresses 09100 Pamiers","address_id": "ADRNIVX_0000000271092609","address_searched": "1 rue des Cendresses 09100 Pamiers","address_type": "housenumber","commune": "Pamiers","insee_comm": "09225","latitude": 43.108774,"longitude": 1.624406,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09225-01","latitude": "43.1091494","longitude": "1.6243782","nom": "Tr\u00e9sorerie de Pamiers","type": "tresorerie","update": "2016-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pamiers","postalCode": "09100","streetAddress": ["1 rue des Cendresses"]}}
{"codeinsee": "09261","contact_email": "t009016@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 66 03 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Avenue Fran\u00e7ois Camel 09200 Saint-Girons","address_id": "ADRNIVX_0000000271122086","address_searched": "7 avenue Francois-Camel BP 30117 09201 Saint-Girons","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Girons","insee_comm": "09261","latitude": 42.986117,"longitude": 1.143081,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09261-01","latitude": "42.9864745","longitude": "1.1438115","nom": "Tr\u00e9sorerie de Saint-Girons","type": "tresorerie","update": "2016-01-14","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Girons","postalCode": "09201","streetAddress": ["7 avenue Francois-Camel","BP 30117"]}}
{"codeinsee": "09282","contact_email": "t009027@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 5 61 60 33 64","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Danis 09700 Saverdun","address_id": "09282_B066_852250","address_searched": "Cours Guillaut 09700 Saverdun","address_type": "locality","commune": "Saverdun","insee_comm": "09282","latitude": 43.242854,"longitude": 1.612946,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09282-01","latitude": "48.33057","longitude": "-1.612888","nom": "Tr\u00e9sorerie de Saverdun - Maz\u00e8res","type": "tresorerie","update": "2015-09-09","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saverdun","postalCode": "09700","streetAddress": ["Cours Guillaut"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09306","contact_email": "t009020@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 02 96 14","contact_phone": "+33 5 61 05 63 53","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Avenue Victor Pilhes 09400 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","address_id": "ADRNIVX_0000000271170102","address_searched": "BP 70146 24 avenue Victor-Pilhes 09400 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","address_type": "housenumber","commune": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","insee_comm": "09306","latitude": 42.848458,"longitude": 1.605186,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09306-01","latitude": "42.8484853","longitude": "1.6051727","nom": "Tr\u00e9sorerie de Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","type": "tresorerie","update": "2016-01-19","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge","postalCode": "09400","streetAddress": ["BP 70146","24 avenue Victor-Pilhes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "09324","contact_email": "t009028@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 60 73 12","contact_phone": "+33 5 61 60 73 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 09120 Varilhes","address_id": "ADRNIVX_0000000271109812","address_searched": "23 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 09120 Varilhes","address_type": "housenumber","commune": "Varilhes","insee_comm": "09324","latitude": 43.045152,"longitude": 1.626944,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09324-01","latitude": "43.0451726","longitude": "1.6270042","nom": "Tr\u00e9sorerie de Varilhes","type": "tresorerie","update": "2016-01-19","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Varilhes","postalCode": "09120","streetAddress": ["23 avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "09334","contact_email": "t009021@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 5 61 64 88 24","contact_phone": "+33 5 61 64 88 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Chemin de Mariotte 09220 Vicdessos","address_id": "09334_0056_65fda9","address_searched": "Chemin de Mariotte 09220 Vicdessos","address_type": "street","commune": "Vicdessos","insee_comm": "09334","latitude": 42.770164,"longitude": 1.49837,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-09334-01","latitude": "42.770276","longitude": "1.498343","nom": "Tr\u00e9sorerie de Vicdessos","type": "tresorerie","update": "2016-01-19","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Vicdessos","postalCode": "09220","streetAddress": ["Chemin de Mariotte"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_phone": "+33 5 81 29 11 65","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "Boulevard du Sud 09000 Foix","address_id": "09122_1470_8baacf","address_searched": "14 boulevard du Sud BP 50078 09008 FOIX CEDEX","address_type": "street","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.952889,"longitude": 1.612475,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tribunal_commerce-09122-01","latitude": "42.952656","longitude": "1.612416","nom": "Tribunal de commerce de Foix","type": "tribunal_commerce","update": "2015-10-16","writeAddress": {"addressLocality": "FOIX CEDEX","postalCode": "09008","streetAddress": ["14 boulevard du Sud","BP 50078"]}}
{"codeinsee": "09122","contact_email": "http://www.contact.urssaf.fr","contact_phone": "3957","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Victor Hugo 09000 Foix","address_id": "ADRNIVX_0000000271141086","address_searched": "Peysales 4 rue Victor-Hugo 09000 Foix","address_type": "housenumber","commune": "Foix","insee_comm": "09122","latitude": 42.946939,"longitude": 1.62499,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "urssaf-09122-01","latitude": "42.9468433","longitude": "1.6249391","nom": "Urssaf Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - accueil de l'Ari\u00e8ge","type": "urssaf","update": "2015-12-07","website": ["http://www.midipyrenees.urssaf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Foix","postalCode": "09000","streetAddress": ["Peysales","4 rue Victor-Hugo"]}}
