{"codeinsee": "29019","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "amities@amities-armor.asso.fr","contact_phone": "+33 2 98 03 06 77","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "11 Rue Lanredec 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266191878","address_searched": "11 rue Lanredec Les Amiti\u00e9s d'Armor 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.399916,"longitude": -4.495786,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "accompagnement_personnes_agees-29019-01","latitude": "48.399916","longitude": "-4.495786","nom": "Plateforme d'accompagnement et de r\u00e9pit pour les aidants de personnes \u00e2g\u00e9es - Brest","type": "accompagnement_personnes_agees","update": "2015-04-30","writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["11 rue Lanredec","Les Amiti\u00e9s d'Armor"]}}
{"codeinsee": "29046","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_phone": "+33 2 98 75 15 05","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "21 Rue Monte au Ciel 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000324578078","address_searched": "EHPAD Les Jardins du Clos Centre Hospitalier 21 rue Monte-au-ciel 29100 Douarnenez","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.091833,"longitude": -4.325761,"score": 0.42,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "accompagnement_personnes_agees-29046-01","latitude": "48.092023","longitude": "-4.325752","nom": "Plateforme d'accompagnement et de r\u00e9pit pour les aidants de personnes \u00e2g\u00e9es - Douarnenez","type": "accompagnement_personnes_agees","update": "2015-04-30","writeAddress": {"addressLocality": "Douarnenez","postalCode": "29100","streetAddress": ["EHPAD","Les Jardins du Clos","Centre Hospitalier","21 rue Monte-au-ciel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "adil29@adil.org","contact_fax": "+33 2 98 43 47 40","contact_phone": "+33 2 98 46 37 38","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Boulevard Gambetta 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266210314","address_searched": "14 boulevard Gambetta 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.388481,"longitude": -4.481625,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "adil-29019-01","latitude": "48.3883481","longitude": "-4.4817565","nom": "Agence d\u00e9partementale d'information sur le logement (Adil) - Finist\u00e8re","type": "adil","update": "2015-04-19","website": ["http://www.adil29.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["14 boulevard Gambetta"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_fax": "+33 2 98 90 54 60","contact_phone": "+33 2 98 53 23 24","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue Jean Jaur\u00e8s 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266365766","address_searched": "23 rue Jean-Jaur\u00e8s 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.993519,"longitude": -4.098787,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "adil-29232-01","latitude": "47.9934997559","longitude": "-4.09874010086","nom": "Agence d\u00e9partementale d'information sur le logement (Adil) - Finist\u00e8re - Quimper","type": "adil","update": "2015-04-19","website": ["http://www.adil29.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["23 rue Jean-Jaur\u00e8s"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_fax": "+33 2 98 03 88 88","contact_phone": "3936","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue du Petit Spernot 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266179121","address_searched": "15 rue du Petit-Spernot 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.413424,"longitude": -4.500707,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "afpa-29019-01","latitude": "48.4094166","longitude": "-4.5419248","nom": "Association de formation professionnelle des adultes (Afpa) - Centre de Brest","type": "afpa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.bretagne.afpa.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["15 rue du Petit-Spernot"]}}
{"codeinsee": "29151","contact_fax": "+33 2 98 88 95 32","contact_phone": "3936","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "39 Rue de la Madeleine 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000266090467","address_searched": "39 rue de la Madeleine 29600 Morlaix","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.581557,"longitude": -3.81521,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "afpa-29151-02","latitude": "48.5813911","longitude": "-3.8151935","nom": "Association de formation professionnelle des adultes (Afpa) - Centre de Morlaix","type": "afpa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.bretagne.afpa.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix","postalCode": "29600","streetAddress": ["39 rue de la Madeleine"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_fax": "+33 2 98 53 00 71","contact_phone": "3936","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "27 Rue de Saint-Alor 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266378704","address_searched": "25-27 rue de Saint-Alor 29337 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.983089,"longitude": -4.069417,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "afpa-29232-01","latitude": "47.9940967","longitude": "-4.0892281","nom": "Association de formation professionnelle des adultes (Afpa) - Centre de Quimper","type": "afpa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.bretagne.afpa.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29337","streetAddress": ["25-27 rue de Saint-Alor"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29019","contact_email": "ddtm-sh-anah@finistere.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 38 45 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Square Marc Sangnier 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266210561","address_searched": "CS 41925 3 square Marc-Sangnier 29219 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.387779,"longitude": -4.491831,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "anah-29019-01","latitude": "48.3881041","longitude": "-4.4921592","nom": "Agence nationale de l'habitat (Anah) - Finist\u00e8re","type": "anah","update": "2015-04-19","website": ["http://www.anah.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29219","streetAddress": ["CS 41925","3 square Marc-Sangnier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29019","contact_email": "act.cour@apec.fr","contact_phone": "0810 80 58 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "apec-29019-01","latitude": "48.3906042","longitude": "-4.4869013","nom": "Association pour l'emploi des cadres (Apec) de Brest","type": "apec","update": "2015-04-19","website": ["http://www.apec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29218","streetAddress": ["Immeuble Le Fromveur","Rue de l'\u00c9lorn","CS 11842"]}}
{"codeinsee": "29019","commentaire": "\u00c9change de billets le matin de 9h \u00e0 12h.","contact_email": "infos@banque-france.fr","contact_fax": "+33 2 98 43 84 55","contact_phone": "+33 2 98 43 07 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "39 Rue de Brest 29270 Carhaix-Plouguer","address_id": "ADRNIVX_0000000266275081","address_searched": "CS 71928 39, rue du Ch\u00e2teau 29219 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Carhaix-Plouguer","insee_comm": "29024","latitude": 48.279287,"longitude": -3.583415,"score": 0.34,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "banque_de_france-29019-01","latitude": "48.3906042","longitude": "-4.4869013","nom": "Banque de France, succursale de Brest","type": "banque_de_france","update": "2015-02-24","website": ["http://www.banque-france.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29219","streetAddress": ["CS 71928","39, rue du Ch\u00e2teau"]}}
{"codeinsee": "29151","contact_email": "infos@banque-france.fr","contact_phone": "+33 2 98 43 07 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "banque_de_france-29151-01","latitude": "48.5771506","longitude": "-3.8275042","nom": "Banque de France, bureau d'accueil et d'information de Morlaix","type": "banque_de_france","update": "2015-02-24","website": ["http://www.banque-france.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29219","streetAddress": ["39, rue du Ch\u00e2teau","CS 71928"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_email": "infos@banque-france.fr","contact_fax": "+33 2 98 90 86 16","contact_phone": "+33 2 98 90 70 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue F\u00e9lix le Dantec 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266380902","address_searched": "11, rue F\u00e9lix-Le-Dantec CS 81016 29196 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.977603,"longitude": -4.1035,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "banque_de_france-29232-01","latitude": "47.9779863","longitude": "-4.1042829","nom": "Banque de France, succursale de Quimper","type": "banque_de_france","update": "2015-02-24","website": ["http://www.banque-france.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29196","streetAddress": ["11, rue F\u00e9lix-Le-Dantec","CS 81016"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_phone": "+33 2 98 33 78 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "32 Rue de Denver 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266215513","address_searched": "32 rue Denver CS 91948 29219 BREST CEDEX 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.384428,"longitude": -4.485487,"score": 0.46,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "bav-29019-01","latitude": "48.384428","longitude": "-4.485487","nom": "Bureau d'aide aux victimes du tribunal de grande instance de Brest","type": "bav","update": "2012-06-19","writeAddress": {"addressLocality": "BREST CEDEX 2","postalCode": "29219","streetAddress": ["32 rue Denver","CS 91948"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_phone": "02988288000","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "48 A Quai de l'Odet 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266367996","address_searched": "48 A quai de l'Odet CS66031 29327 QUIMPER CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.992409,"longitude": -4.109171,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "bav-29232-01","latitude": "47.9926883","longitude": "-4.1086268","nom": "Bureau d'aide aux victimes du tribunal de grande instance de Quimper","type": "bav","update": "2015-05-22","writeAddress": {"addressLocality": "QUIMPER CEDEX","postalCode": "29327","streetAddress": ["48 A quai de l'Odet","CS66031"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "csn-brest.sec.fct@intradef.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 37 75 59","contact_phone": "+33 2 98 37 75 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "bsn-29019-01","latitude": "48.3881662","longitude": "-4.4857823","nom": "Centre du service national de Brest (22, 29, 56)","type": "bsn","update": "2015-12-15","website": ["http://www.defense.gouv.fr/jdc"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 9","postalCode": "29240","streetAddress": ["BCRM Brest","CC 81"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de Portzmoguer 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266205198","address_searched": "1 rue Portzmoguer 29602 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.392016,"longitude": -4.491465,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-29019-01","latitude": "48.3930015564","longitude": "-4.49385976791","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - si\u00e8ge de Brest","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["1 rue Portzmoguer"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29024","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Place de la Mairie 29270 Carhaix-Plouguer","address_id": "ADRNIVX_0000000266278046","address_searched": "17 place de la Mairie 29270 Carhaix","address_type": "housenumber","commune": "Carhaix-Plouguer","insee_comm": "29024","latitude": 48.275734,"longitude": -3.573347,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "caf-29024-01","latitude": "48.275765","longitude": "-3.5738083","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Carhaix","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["1 rue Portzmoguer","Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29026","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "caf-29026-01","latitude": "48.1960876","longitude": "-4.0926258","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Ch\u00e2teaulin","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["1 rue Portzmoguer","Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29027","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "9","id": "caf-29027-01","latitude": "48.1870191642","longitude": "-3.81296396255","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re","1 rue Portzmoguer"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29039","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue du Saule 29900 Concarneau","address_id": "29039_3175_3f9963","address_searched": "Avenue du Saule K\u00e9randon 29900 Concarneau","address_type": "street","commune": "Concarneau","insee_comm": "29039","latitude": 47.883362,"longitude": -3.918503,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "caf-29039-01","latitude": "47.8735662","longitude": "-3.9207102","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Concarneau","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["1 rue Portzmoguer","Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29042","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "9","id": "caf-29042-01","latitude": "48.2726324881","longitude": "-4.59672689438","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Crozon","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re","1 rue Portzmoguer"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29046","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "27 Rue Mar\u00e9chal Leclerc 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000324578077","address_searched": "Centre d\u00e9partemental d'action sociale 27 rue du Mar\u00e9chal-Leclerc 29100 Douarnenez","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.083378,"longitude": -4.327305,"score": 0.46,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "caf-29046-01","latitude": "48.093430767","longitude": "-4.33035135269","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Douarnenez","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["1 rue Portzmoguer","Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29103","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "9","id": "caf-29103-01","latitude": "48.4509309","longitude": "-4.2573053","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Landerneau","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re","1 rue Portzmoguer"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29105","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "9","id": "caf-29105-01","latitude": "48.5113992","longitude": "-4.0688171","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Landivisiau","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["1 rue Portzmoguer","Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29117","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue Saint-Jean-Baptiste de la Salle 29870 Lannilis","address_id": "ADRNIVX_0000000324836235","address_searched": "P\u00f4le social Augustin-Morvan 11 rue Saint-Jean-Baptiste-de-La-Salle 29870 Lannilis","address_type": "housenumber","commune": "Lannilis","insee_comm": "29117","latitude": 48.572296,"longitude": -4.519474,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "caf-29117-01","latitude": "48.5693709","longitude": "-4.52151","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Lannilis","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re","1 rue Portzmoguer"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29124","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des D\u00e9port\u00e9s 29260 Lesneven","address_id": "29124_0260_efeb25","address_searched": "Rue des D\u00e9port\u00e9s Centre socio-culturel 29260 Lesneven","address_type": "street","commune": "Lesneven","insee_comm": "29124","latitude": 48.565836,"longitude": -4.325348,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "caf-29124-01","latitude": "48.5671724","longitude": "-4.3248942","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Lesneven","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["1 rue Portzmoguer","Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29151","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "9","id": "caf-29151-01","latitude": "48.58213","longitude": "-3.829665","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Morlaix","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["1 rue Portzmoguer","Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29220","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "9","id": "caf-29220-01","latitude": "47.865371","longitude": "-4.2299638","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Pont-l'Abb\u00e9","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re","1 rue Portzmoguer"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Avenue de Ti Douar 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000308596267","address_searched": "1 avenue de Ti-Douar 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.981171,"longitude": -4.072217,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-29232-01","latitude": "47.982079","longitude": "-4.072099","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Quimper","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["1 rue Portzmoguer","Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29233","contact_email": "http://www.caf.fr/ma-caf/caf-du-finistere/contacter-ma-caf","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "caf-29233-01","latitude": "47.8708574","longitude": "-3.5487116","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Quimperl\u00e9","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["1 rue Portzmoguer","Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29241","contact_email": "http://www.caf.fr/ma-caf/caf-du-finistere/contacter-ma-caf","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Alsace Lorraine 29140 Rosporden","address_id": "29241_0025_eba386","address_searched": "Rue Alsace-Lorraine Centre social 29140 Rosporden","address_type": "street","commune": "Rosporden","insee_comm": "29241","latitude": 47.957698,"longitude": -3.827478,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "caf-29241-01","latitude": "47.957613","longitude": "-3.827301","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Rosporden","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["1 rue Portzmoguer","Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29259","contact_email": "http://www.caf.fr/ma-caf/caf-du-finistere/contacter-ma-caf","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "caf-29259-01","latitude": "48.6828729","longitude": "-3.9899071","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Saint-Pol-de-L\u00e9on","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re","1 rue Portzmoguer"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29260","contact_email": "http://www.caf.fr/ma-caf/caf-du-finistere/contacter-ma-caf","contact_phone": "08 10 25 29 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "caf-29260-01","latitude": "48.4306916","longitude": "-4.6216201","nom": "Caisse d'allocations familiales (Caf) du Finist\u00e8re - accueil de Saint-Renan","type": "caf","update": "2016-02-08","website": ["http://www.caf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29602","streetAddress": ["1 rue Portzmoguer","Caisse d'allocations familiales du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "info@cci-brest.fr","contact_fax": "+33 2 98 00 39 02","contact_phone": "+33 2 98 00 38 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place du 19e R\u00e9giment d'Infanterie 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266212830","address_searched": "1 place du 19e-R\u00e9giment-d'Infanterie BP 92028 29220 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.387178,"longitude": -4.481709,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cci-29019-01","latitude": "48.3872198","longitude": "-4.4820579","nom": "Chambre de commerce et d'industrie (CCI) de Brest","type": "cci","update": "2015-08-12","website": ["http://www.cci-brest.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29220","streetAddress": ["1 place du 19e-R\u00e9giment-d'Infanterie","BP 92028"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29151","contact_email": "contact@morlaix.cci.fr","contact_fax": "+33 2 98 62 39 50","contact_phone": "+33 2 98 62 39 39","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Zav de l'Aeropole 29600 Morlaix","address_id": "29151_XXXX_116087","address_searched": "A\u00e9roport CS 27934 29679 Morlaix Cedex","address_type": "locality","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.593016,"longitude": -3.824904,"score": 0.3,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cci-29151-01","latitude": "48.5997249","longitude": "-3.8165903","nom": "Chambre de commerce et d'industrie (CCI) de Morlaix","type": "cci","update": "2015-08-12","website": ["http://www.morlaix.cci.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix Cedex","postalCode": "29679","streetAddress": ["A\u00e9roport","CS 27934"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "contact@quimper.cci.fr","contact_fax": "+33 2 98 98 29 50","contact_phone": "+33 2 98 98 29 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "145 Avenue de Keradennec 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266383522","address_searched": "CS 76029 145 avenue de K\u00e9radennec 29330 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.973191,"longitude": -4.087334,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "cci-29232-01","latitude": "47.9762992859","longitude": "-4.07856988907","nom": "Chambre de commerce et d'industrie (CCI) de Quimper - Cornouaille","type": "cci","update": "2015-08-12","website": ["http://www.quimper.cci.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29330","streetAddress": ["CS 76029","145 avenue de K\u00e9radennec"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "cdg29@cdg29.fr","contact_fax": "+33 2 98 64 11 59","contact_phone": "+33 2 98 64 11 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Boulevard du Finist\u00e8re 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266348123","address_searched": "Cit\u00e9 administrative de Ty-Nay 7, boulevard du Finist\u00e8re 29336 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.01498,"longitude": -4.090498,"score": 0.41,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cdg-29232-01","latitude": "48.0138015747","longitude": "-4.0933098793","nom": "Centre de gestion de la fonction publique territoriale du Finist\u00e8re","type": "cdg","update": "2014-02-11","website": ["http://www.cdg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29336","streetAddress": ["Cit\u00e9 administrative de Ty-Nay","7, boulevard du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "cdif.brest@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 80 89 34","contact_phone": "+33 2 98 80 89 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Square Marc Sangnier 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266210561","address_searched": "CS 91814 3 square Marc-Sangnier 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.387779,"longitude": -4.491831,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "centre_impots_fonciers-29019-01","latitude": "48.3777863","longitude": "-4.503403","nom": "Centre des imp\u00f4ts foncier de Brest","type": "centre_impots_fonciers","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["CS 91814","3 square Marc-Sangnier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29026","contact_email": "bant.chateaulin@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 86 32 28","contact_phone": "+33 2 98 86 79 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Kerjean 29150 Ch\u00e2teaulin","address_id": "29026_0411_ad5319","address_searched": "Place Kerjean 29150 Ch\u00e2teaulin","address_type": "street","commune": "Ch\u00e2teaulin","insee_comm": "29026","latitude": 48.200508,"longitude": -4.088582,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "centre_impots_fonciers-29026-01","latitude": "48.200225","longitude": "-4.088377","nom": "Centre des imp\u00f4ts foncier de Ch\u00e2teaulin","type": "centre_impots_fonciers","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin","postalCode": "29150","streetAddress": ["Place Kerjean"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_email": "cdif.quimper@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 10 11 92","contact_phone": "+33 2 98 10 33 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Avenue du Braden 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266375214","address_searched": "1 avenue du Braden 29196 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.986387,"longitude": -4.083382,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "centre_impots_fonciers-29232-01","latitude": "47.98656","longitude": "-4.0831798","nom": "Centre des imp\u00f4ts foncier de Quimper","type": "centre_impots_fonciers","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29196","streetAddress": ["1 avenue du Braden"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "contact@finistere.fr","contact_fax": "+33 2 98 76 20 16","contact_phone": "+33 2 98 76 20 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cg-29232-01","latitude": "47.9946711","longitude": "-4.1016928","nom": "Conseil d\u00e9partemental - Finist\u00e8re","type": "cg","update": "2015-07-09","website": ["http://www.finistere.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29196","streetAddress": ["32 boulevard Dupleix","H\u00f4tel du d\u00e9partement","CS 29029"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "accueil@finistere.chambagri.fr","contact_fax": "+33 2 98 52 49 90","contact_phone": "+33 2 98 52 49 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 All\u00e9e Sully 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266350233","address_searched": "5 all\u00e9e Sully 29322 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.011286,"longitude": -4.103837,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "chambre_agriculture-29232-01","latitude": "48.010799408","longitude": "-4.10647010803","nom": "Chambre d'agriculture - Finist\u00e8re","type": "chambre_agriculture","update": "2015-04-19","website": ["http://www.synagri.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29322","streetAddress": ["5 all\u00e9e Sully"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29232","contact_email": "secretariat.general@cma29.fr","contact_fax": "+33 2 98 95 88 41","contact_phone": "+33 2 98 76 46 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Route de Cuzon 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266355871","address_searched": "24 route de Cuzon CS 21037 29196 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.005301,"longitude": -4.075967,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "chambre_metier-29232-01","latitude": "48.0052986145","longitude": "-4.07562017441","nom": "Chambre de m\u00e9tiers et de l'artisanat - Bretagne","type": "chambre_metier","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cma29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29196","streetAddress": ["24 route de Cuzon","CS 21037"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_email": "cicasinfo29@agirc-arrco.fr","contact_phone": "0820 20 01 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "36 Q Boulevard Dupleix 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266365810","address_searched": "36 quater boulevard Dupleix 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.994614,"longitude": -4.102123,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cicas-29232-01","latitude": "47.9947337","longitude": "-4.1012744","nom": "Centre d'information de conseil et d\u2019accueil des salari\u00e9s (Cicas) - Finist\u00e8re","type": "cicas","update": "2015-09-09","website": ["http://www.agirc-arrco.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["36 quater boulevard Dupleix"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "contact@cidff29.fr","contact_fax": "+33 2 98 43 10 18","contact_phone": "+33 2 98 44 97 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Rue Fautras 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266208272","address_searched": "26 rue Fautras 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.390709,"longitude": -4.491209,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "cidf-29019-01","latitude": "48.3907012939","longitude": "-4.4910402298","nom": "Centre d\u2019information sur les droits des femmes et des familles (CIDFF) - Finist\u00e8re","type": "cidf","update": "2015-04-19","website": ["http://cidf.infini.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["26 rue Fautras"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "accueil@bij-brest.org","contact_phone": "+33 2 98 43 01 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Augustin Morvan 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266205100","address_searched": "4, rue Augustin-Morvan 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.39147,"longitude": -4.486688,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-29019-01","latitude": "48.3914741","longitude": "-4.4867209","nom": "Bureau information jeunesse de Brest","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.bij-brest.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["4, rue Augustin-Morvan"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29020","contact_email": "pij.capglazik@glazik.com","contact_fax": "+33 2 98 57 33 31","contact_phone": "+33 2 98 57 59 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-29020-01","latitude": "48.1024555","longitude": "-4.0002143","nom": "Point information jeunesse de Briec","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.glazik.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Briec","postalCode": "29510","streetAddress": ["Place de Ruthin","Centre Social Cap-Glazik"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29024","contact_email": "point-info-jeunesse@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 93 32 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue des Martyrs 29270 Carhaix-Plouguer","address_id": "ADRNIVX_0000000308609248","address_searched": "BP 141 23, rue des Martyrs 29833 Carhaix-Plouguer Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Carhaix-Plouguer","insee_comm": "29024","latitude": 48.276718,"longitude": -3.56949,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-29024-01","latitude": "48.2766724","longitude": "-3.56941","nom": "Point information jeunesse du Poher","type": "cij","update": "2012-12-20","website": ["http://www.clajpoher.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Carhaix-Plouguer Cedex","postalCode": "29833","streetAddress": ["BP 141","23, rue des Martyrs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29026","contact_email": "pij@polysonnance.org","contact_fax": "+33 2 98 86 50 81","contact_phone": "+33 2 98 86 13 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Quai Robert Alba 29150 Ch\u00e2teaulin","address_id": "ADRNIVX_0000000266290776","address_searched": "5, quai Robert-Alba 29150 Ch\u00e2teaulin","address_type": "housenumber","commune": "Ch\u00e2teaulin","insee_comm": "29026","latitude": 48.198041,"longitude": -4.090725,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-29026-01","latitude": "48.197752","longitude": "-4.0913127","nom": "Point information jeunesse de Ch\u00e2teaulin","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.polysonnance.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin","postalCode": "29150","streetAddress": ["5, quai Robert-Alba"]}}
{"codeinsee": "29039","contact_email": "pij@concarneau.fr","contact_phone": "+33 2 98 60 40 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "116 Avenue de la Gare 29900 Concarneau","address_id": "ADRNIVX_0000000266436978","address_searched": "116 avenue de la Gare 29900 CONCARNEAU","address_type": "housenumber","commune": "Concarneau","insee_comm": "29039","latitude": 47.879419,"longitude": -3.920024,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "cij-29039-01","latitude": "47.879699707","longitude": "-3.9197499752","nom": "Point d'Information Jeunesse de Concarneau","type": "cij","update": "2009-09-10","website": ["http://www.ville-concarneau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "CONCARNEAU","postalCode": "29900","streetAddress": ["116 avenue de la Gare"]}}
{"codeinsee": "29046","contact_email": "pij@mairie-douarnenez.fr","contact_phone": "+33 2 98 74 46 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue Anatole France 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000266309818","address_searched": "18 rue Anatole France 29100 DOUARNENEZ","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.093323,"longitude": -4.327254,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "cij-29046-01","latitude": "48.0936012268","longitude": "-4.32547998428","nom": "Point information jeunesse de Douarnenez","type": "cij","update": "2011-09-22","website": ["http://www.mairie-douarnenez.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "DOUARNENEZ","postalCode": "29100","streetAddress": ["18 rue Anatole France"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29058","contact_email": "contact@cc-paysfouesnantais.fr","contact_fax": "+33 2 98 51 66 50","contact_phone": "+33 2 98 51 61 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Espace de Kerourgue 29170 Fouesnant","address_id": "ADRNIVX_0000000333399194","address_searched": "11, espace de K\u00e9rourgu\u00e9 CS 31046 29170 Fouesnant","address_type": "housenumber","commune": "Fouesnant","insee_comm": "29058","latitude": 47.89301,"longitude": -4.014936,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-29058-01","latitude": "47.893746","longitude": "-4.011527","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays Fouesnantais","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.cc-paysfouesnantais.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fouesnant","postalCode": "29170","streetAddress": ["11, espace de K\u00e9rourgu\u00e9","CS 31046"]}}
{"codeinsee": "29072","contact_fax": "+33 2 98 58 32 82","contact_phone": "+33 2 98 58 22 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "9","id": "cij-29072-01","latitude": "47.7977011926","longitude": "-4.27724897861","nom": "Point d'Information Jeunesse de Le Guilvinec","type": "cij","update": "2009-09-10","website": ["http://www.crij-bretagne.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "GUILVINEC","postalCode": "29730","streetAddress": ["Centre des Loisirs et de la Culture","rue de M\u00e9jou Bihan"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29103","contact_email": "pij@mptlanderneau.org","contact_fax": "+33 2 98 21 77 12","contact_phone": "+33 2 98 21 53 94","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-29103-01","latitude": "48.450821","longitude": "-4.248437","nom": "Point information jeunesse de Landerneau","type": "cij","update": "2012-12-20","website": ["http://www.ij-bretagne.com/blogs/landerneau"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landerneau","postalCode": "29800","streetAddress": ["Maison pour tous","Place Fran\u00e7ois-Mitterrand","Centre social"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29151","contact_email": "pijmjcmorlaix@yahoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 88 09 94","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Place du Dossen 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000266095014","address_searched": "Maison des jeunes et de la culture 7, place du Dossen 29600 Morlaix","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.576071,"longitude": -3.824965,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-29151-01","latitude": "48.5759575","longitude": "-3.8250166","nom": "Point information jeunesse de Morlaix","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.mjcmorlaix.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix","postalCode": "29600","streetAddress": ["Maison des jeunes et de la culture","7, place du Dossen"]}}
{"codeinsee": "29220","contact_email": "pij@ville-pontlabbe.fr","contact_phone": "+33 2 98 66 04 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Petit Train 29120 Pont-l'Abb\u00e9","address_id": "29220_1374_1f83f2","address_searched": "rue du Petit Train 29120 PONT L ABBE","address_type": "street","commune": "Pont-l'Abb\u00e9","insee_comm": "29220","latitude": 47.865589,"longitude": -4.229791,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "cij-29220-01","latitude": "47.865398407","longitude": "-4.22995996475","nom": "Point d'Information Jeunesse de Pont l'Abb\u00e9","type": "cij","update": "2009-09-10","website": ["http://www.ville-pontlabbe.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "PONT L ABBE","postalCode": "29120","streetAddress": ["rue du Petit Train"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29233","contact_email": "pij.quimperle@cocopaq.com","contact_fax": "+33 2 98 39 39 91","contact_phone": "+33 2 98 96 36 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-29233-01","latitude": "47.872482","longitude": "-3.549281","nom": "Point information jeunesse de Quimperl\u00e9","type": "cij","update": "2013-03-05","website": ["http://www.cocopaq.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimperl\u00e9","postalCode": "29300","streetAddress": ["Communaut\u00e9 de communes du Pays de Quimperl\u00e9","Place des \u00c9coles"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29235","contact_email": "pij@mairie-relecq-kerhuon.fr","contact_phone": "+33 2 98 28 01 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de Kergaret 29480 Le Relecq-Kerhuon","address_id": "ADRNIVX_0000000266190454","address_searched": "1, rue de Kergaret 29480 Le Relecq-Kerhuon","address_type": "housenumber","commune": "Le Relecq-Kerhuon","insee_comm": "29235","latitude": 48.407655,"longitude": -4.393782,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cij-29235-01","latitude": "48.406325","longitude": "-4.39258","nom": "Point information jeunesse Le Relecq-Kerhuon","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.sitjeune.le-relecq-kerhuon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Relecq-Kerhuon","postalCode": "29480","streetAddress": ["1, rue de Kergaret"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "29274","contact_email": "pij@mjc-marelle.org","contact_fax": "+33 2 98 57 68 60","contact_phone": "+33 2 98 57 65 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cij-29274-01","latitude": "48.0264073","longitude": "-3.6964472","nom": "Point information jeunesse de Sca\u00ebr","type": "cij","update": "2014-12-16","website": ["http://www.crij-bretagne.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sca\u00ebr","postalCode": "29390","streetAddress": ["3, rue Louis-Pasteur","Maison des jeunes et de la culture la Marelle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29019","contact_email": "cio.brest@ac-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 46 26 30","contact_phone": "+33 2 98 44 31 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue des 11 Martyrs 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266208104","address_searched": "8, rue des Onze-Martyrs BP 31256 29212 Brest Cedex 1","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.391161,"longitude": -4.484238,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "cio-29019-01","latitude": "48.3910201","longitude": "-4.4839243","nom": "Centre d\u2019information et d\u2019orientation (CIO) de Brest","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.cio-brest.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 1","postalCode": "29212","streetAddress": ["8, rue des Onze-Martyrs","BP 31256"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29024","contact_email": "ce.0291770s@ac-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 99 10 13","contact_phone": "+33 2 98 93 01 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cio-29024-01","latitude": "48.2757304","longitude": "-3.5718874","nom": "Centre d\u2019information et d\u2019orientation (CIO) de Carhaix-Plouguer","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.education.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Carhaix-Plouguer","postalCode": "29270","streetAddress": ["Maison des services publics","Place de la Tour-d'Auvergne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29026","contact_email": "ce.0291771t@ac-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 16 14 37","contact_phone": "+33 2 98 16 14 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cio-29026-01","latitude": "48.1988805","longitude": "-4.087339","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) - Ch\u00e2teaulin","type": "cio","update": "2013-04-24","writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin","postalCode": "29150","streetAddress": ["33, quai Robert-Alba","Maison de l'emploi"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29039","contact_email": "ce.029cioqc@ac-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 97 50 56","contact_phone": "+33 2 98 97 26 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "116 Avenue de la Gare 29900 Concarneau","address_id": "ADRNIVX_0000000266436978","address_searched": "116, avenue de la Gare 29900 Concarneau","address_type": "housenumber","commune": "Concarneau","insee_comm": "29039","latitude": 47.879419,"longitude": -3.920024,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "cio-29039-01","latitude": "47.879699707","longitude": "-3.9197499752","nom": "Centre d\u2019information et d\u2019orientation (CIO) de Concarneau","type": "cio","update": "2014-04-03","website": ["http://www.ac-rennes.fr/jahia/Jahia/site/academie2/accueil/pid/3083"],"writeAddress": {"addressLocality": "Concarneau","postalCode": "29900","streetAddress": ["116, avenue de la Gare"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29046","contact_email": "ce.0290113r@ac-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 92 15 12","contact_phone": "+33 2 98 92 15 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue Anatole France 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000266309818","address_searched": "Maison Charles-Tillon 18, rue Anatole-France 29100 Douarnenez","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.093323,"longitude": -4.327254,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cio-29046-01","latitude": "48.0935757","longitude": "-4.3254751","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) de Douarnenez","type": "cio","update": "2013-03-05","website": ["http://www.ac-rennes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Douarnenez","postalCode": "29100","streetAddress": ["Maison Charles-Tillon","18, rue Anatole-France"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29103","contact_email": "cio.landerneau@ac-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 21 43 07","contact_phone": "+33 2 98 85 23 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "cio-29103-01","latitude": "48.4509181","longitude": "-4.2573031","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) de Landerneau","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-rennes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landerneau","postalCode": "29800","streetAddress": ["59, rue de Brest","Maison des services publics"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29151","contact_email": "ce.0290112p@ac-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 88 22 03","contact_phone": "+33 2 98 88 16 85","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place Ren\u00e9 Cassin 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000266096749","address_searched": "2, place Ren\u00e9-Cassin 29600 Morlaix","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.575097,"longitude": -3.819878,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cio-29151-01","latitude": "48.5755148","longitude": "-3.8197614","nom": "Centre d\u2019information et d\u2019orientation (CIO) de Morlaix","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-rennes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix","postalCode": "29600","streetAddress": ["2, place Ren\u00e9-Cassin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "29232","contact_email": "cio.quimper@ac-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 52 95 03","contact_phone": "+33 2 98 55 28 61","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Joseph Halleguen 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266368051","address_searched": "6-8, rue Joseph-Hall\u00e9guen 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.991511,"longitude": -4.11211,"score": 0.88,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "cio-29232-01","latitude": "47.9913552","longitude": "-4.1124028","nom": "Centre d'information et d'orientation (CIO) de Quimper","type": "cio","update": "2015-01-15","writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["6-8, rue Joseph-Hall\u00e9guen"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29233","contact_email": "cio.quimperle@ac-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 96 22 62","contact_phone": "+33 2 98 96 01 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cio-29233-01","latitude": "47.8637428","longitude": "-3.5324847","nom": "Centre d\u2019information et d\u2019orientation (CIO) de Quimperl\u00e9","type": "cio","update": "2015-01-15","website": ["http://www.ac-rennes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimperl\u00e9","postalCode": "29300","streetAddress": ["Porte A","Square de Liskeard","Place des \u00c9coles"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_phone": "+33 2 98 33 78 00","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "32 Rue de Denver 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266215513","address_searched": "Palais de Justice 32 rue Denver 29200 BREST","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.384428,"longitude": -4.485487,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "civi-29019-01","latitude": "48.3906042","longitude": "-4.4869013","nom": "Commission d'indemnisation des victimes d'infractions de Brest","type": "civi","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "BREST","postalCode": "29200","streetAddress": ["Palais de Justice","32 rue Denver"]}}
{"codeinsee": "29151","contact_phone": "+33 2 98 62 10 00","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "6 All\u00e9e du Poan Ben 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000266095067","address_searched": "Palais de Justice 6 all\u00e9e Poan Ben 29299 MORLAIX CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.576365,"longitude": -3.823266,"score": 0.42,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "civi-29151-01","latitude": "48.5771506","longitude": "-3.8275042","nom": "Commission d'indemnisation des victimes d'infractions de Morlaix","type": "civi","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "MORLAIX CEDEX","postalCode": "29299","streetAddress": ["Palais de Justice","6 all\u00e9e Poan Ben"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_phone": "+33 2 98 82 88 00","editeursource": "Direction de l\u2019information l\u00e9gale et administrative","geo": {"address_found": "48 Quai de l'Odet 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266366041","address_searched": "Palais de Justice 48 quai Odet 29327 QUIMPER CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.992755,"longitude": -4.108635,"score": 0.42,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "civi-29232-01","latitude": "47.9921995","longitude": "-4.1092547","nom": "Commission d'indemnisation des victimes d'infractions de Quimper","type": "civi","update": "2015-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "QUIMPER CEDEX","postalCode": "29327","streetAddress": ["Palais de Justice","48 quai Odet"]}}
{"codeinsee": "29019","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "antenne-clic@ccas-brest.fr","contact_phone": "+33 2 98 33 21 66","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "253 Rue Jean Jaur\u00e8s 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266193677","address_searched": "Centre local d'information et de coordination de Brest 253 rue Jean-Jaur\u00e8s 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.400967,"longitude": -4.469468,"score": 0.35,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-29019-01","latitude": "48.400967","longitude": "-4.469468","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Brest","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination de Brest","253 rue Jean-Jaur\u00e8s"]}}
{"codeinsee": "29020","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic@glazik.com","contact_phone": "+33 2 98 57 71 46","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29020-01","latitude": "48.102425","longitude": "-3.999877","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Briec","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Briec","postalCode": "29510","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination de Briec de l'Odet","Place du Ruthin"]}}
{"codeinsee": "29026","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "ccpcp.clic@yahoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 16 14 25","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "33 Quai Robert Alba 29150 Ch\u00e2teaulin","address_id": "ADRNIVX_0000000266290742","address_searched": "Centre local d'information et de coordination de Ch\u00e2teaulin 33 quai Robert-Alba Porzay 29150 Ch\u00e2teaulin","address_type": "housenumber","commune": "Ch\u00e2teaulin","insee_comm": "29026","latitude": 48.198878,"longitude": -4.087453,"score": 0.33,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-29026-01","latitude": "48.198878","longitude": "-4.087453","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Ch\u00e2teaulin","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.cc-chateaulin-porzay.fr/le-clic.php"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin","postalCode": "29150","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination de Ch\u00e2teaulin","33 quai Robert-Alba","Porzay"]}}
{"codeinsee": "29027","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic.pleyben@cg29.fr","contact_phone": "+33 2 98 81 75 54","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "3 Rue des \u00c9coles 29520 Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","address_id": "ADRNIVX_0000000266298710","address_searched": "Carhaix Centre local d'information et de coordination de Pleyben 3 rue des Ecoles 29520 Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","address_type": "housenumber","commune": "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","insee_comm": "29027","latitude": 48.184999,"longitude": -3.818826,"score": 0.37,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-29027-01","latitude": "48.185","longitude": "-3.818827","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","postalCode": "29520","streetAddress": ["Carhaix","Centre local d'information et de coordination de Pleyben","3 rue des Ecoles"]}}
{"codeinsee": "29039","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic@concarneaucornouaille.fr","contact_phone": "+33 2 98 97 52 99","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "Rue Victor Schoelcher 29900 Concarneau","address_id": "29039_XXXX_456f4b","address_searched": "Centre local d'information et de coordination de Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration (CCA) 1 rue Victor-Schoelcher 29900 Concarneau","address_type": "street","commune": "Concarneau","insee_comm": "29039","latitude": 47.901586,"longitude": -3.905075,"score": 0.27,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-29039-01","latitude": "47.902007","longitude": "-3.9055","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Concarneau","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.concarneau-cornouaille.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Concarneau","postalCode": "29900","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination de Concarneau Cornouaille Agglom\u00e9ration (CCA)","1 rue Victor-Schoelcher"]}}
{"codeinsee": "29041","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "mairie-coray@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 59 19 44","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "10 Route de Leuhan 29370 Coray","address_id": "ADRNIVX_0000000266336954","address_searched": "Centre local d'information et de coordination de Coray 10 rue de Leuhan 29370 Coray","address_type": "housenumber","commune": "Coray","insee_comm": "29041","latitude": 48.061735,"longitude": -3.829011,"score": 0.27,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-29041-01","latitude": "48.061735","longitude": "-3.829011","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Coray","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Coray","postalCode": "29370","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination de Coray","10 rue de Leuhan"]}}
{"codeinsee": "29042","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "assistante.sociale@hopital-crozon.fr","contact_phone": "+33 2 98 26 28 04","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29042-01","latitude": "48.246389","longitude": "-4.485886","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Crozon","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.clic-prequiledecrozon.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Crozon","postalCode": "29160","streetAddress": ["BP 9","4 rue Th\u00e9odore-Botrel","Centre local d'information et de coordination de Crozon"]}}
{"codeinsee": "29046","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic.douarnenez@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 11 17 35","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29046-01","latitude": "48.091279","longitude": "-4.331553","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Douarnenez","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Douarnenez","postalCode": "29100","streetAddress": ["6 place du Bicentenaire","Cap-Sizun","Centre local d'information et de coordination de Douarnenez"]}}
{"codeinsee": "29058","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic@cc-paysfouesnantais.fr","contact_phone": "+33 2 98 51 61 27","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29058-01","latitude": "47.893408","longitude": "-4.014519","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Fouesnant","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.cc-paysfouesnantais.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fouesnant","postalCode": "29170","streetAddress": ["BP 72","Centre local d'information et de coordination de Fouesnant","11 Espace Kerourgue"]}}
{"codeinsee": "29061","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "social@mairie-gouesnou.fr","contact_phone": "+33 2 98 07 28 83","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29061-01","latitude": "48.45036","longitude": "-4.466205","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Gouesnou","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Gouesnou","postalCode": "29850","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination de Gouesnou","Place des Fusill\u00e9s"]}}
{"codeinsee": "29103","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic@pays-landerneau-daoulas.fr","contact_phone": "+33 2 98 85 99 08","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "Route de Brest, LA GRANDE PALUD 29800 Landerneau","address_id": "29103_B099_2c60b5","address_searched": "Centre local d'information et de coordination du pays de Landerneau BP 849 59 rue de Brest 29800 Landerneau","address_type": "locality","commune": "Landerneau","insee_comm": "29103","latitude": 48.44158,"longitude": -4.278933,"score": 0.29,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-29103-01","latitude": "48.450823","longitude": "-4.257622","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Landerneau","type": "clic","update": "2015-05-26","writeAddress": {"addressLocality": "Landerneau","postalCode": "29800","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination du pays de Landerneau","BP 849","59 rue de Brest"]}}
{"codeinsee": "29105","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "accueil@ggpm.fr","contact_phone": "+33 2 98 62 38 00","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29105-01","latitude": "48.50647","longitude": "-4.064101","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Landivisiau","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Landivisiau","postalCode": "29400","streetAddress": ["1 rue Maurice-le-Scou\u00e9zec","Centre local d'information et de coordination de Landivisiau"]}}
{"codeinsee": "29119","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic-iroise@ccpi.fr","contact_phone": "+33 2 98 84 94 86","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29119-01","latitude": "48.473878","longitude": "-4.638981","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Lanrivoar\u00e9","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.clic-lesneven-abers-iroise.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lanrivoar\u00e9","postalCode": "29290","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination de Lanrivoar\u00e9 (Centre local d'information et de coordination de l'Iroise)","ZA de Kerdrioual"]}}
{"codeinsee": "29124","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic-lesneven@orange.fr","contact_phone": "+33 2 98 21 02 02","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29124-01","latitude": "48.571144","longitude": "-4.319554","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Lesneven","type": "clic","update": "2015-11-16","website": ["http://www.clic-lesneven-abers.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lesneven","postalCode": "29260","streetAddress": ["Centre hospitalier","Centre local d'information et de coordination Lesneven et du pays des Abers","Rue Barbier-de-Lescoat"]}}
{"codeinsee": "29151","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "accueil@ggpm.fr","contact_phone": "+33 2 98 62 38 00","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "74 Rue de Brest 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000308612709","address_searched": "Centre local d'information et de coordination du Pays de Morlaix 74 rue de Brest 29600 Morlaix","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.574295,"longitude": -3.832199,"score": 0.3,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-29151-01","latitude": "48.574259","longitude": "-3.832234","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Morlaix","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix","postalCode": "29600","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination du Pays de Morlaix","74 rue de Brest"]}}
{"codeinsee": "29189","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "ccas@mairie-plougastel.fr","contact_phone": "+33 2 98 37 57 52","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "1 Rue Jean Fournier 29470 Plougastel-Daoulas","address_id": "ADRNIVX_0000000266234625","address_searched": "Centre local d'information et de coordination de Plougastel-Daoulas 1 rue Jean-Fournier 29470 Plougastel-Daoulas","address_type": "housenumber","commune": "Plougastel-Daoulas","insee_comm": "29189","latitude": 48.37406,"longitude": -4.369528,"score": 0.36,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-29189-01","latitude": "48.374084","longitude": "-4.369525","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Plougastel - Daoulas","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.mairie-plougastel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plougastel-Daoulas","postalCode": "29470","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination de Plougastel-Daoulas","1 rue Jean-Fournier"]}}
{"codeinsee": "29212","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "mairie@ville-plouzane.fr","contact_phone": "+33 2 98 31 95 30","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29212-01","latitude": "48.379461","longitude": "-4.601776","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es -  Plouzan\u00e9","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Plouzan\u00e9","postalCode": "29280","streetAddress": ["Place Anjela-Duval","Centre local d'information et de coordination de Plouzan\u00e9"]}}
{"codeinsee": "29220","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic-paysbigouden@orange.fr","contact_phone": "+33 2 98 87 39 50","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29220-01","latitude": "47.8643","longitude": "-4.222209","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Pont L'Abb\u00e9","type": "clic","update": "2015-04-29","website": ["http://www.ccpbs.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-l'Abb\u00e9","postalCode": "29120","streetAddress": ["11bis place Gambetta","Centre local d'information et de coordination de Pont L'Abb\u00e9"]}}
{"codeinsee": "29232","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "ccas@mairie-quimper.fr","contact_phone": "+33 2 98 64 51 01","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29232-01","latitude": "47.996648","longitude": "-4.101291","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Quimper","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["8 rue Verdelet","BP 1715","Centre local d'information et de coordination de Quimper Agglom\u00e9ration"]}}
{"codeinsee": "29233","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "clic-cocopaq.com","contact_phone": "+33 2 98 35 18 50","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geo": {"address_found": "3 Rue \u00c9ric Tabarly 29300 Quimperl\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266462495","address_searched": "Centre local d'information et de coordination de Quimperl\u00e9 Kervidanou 4 3 rue Eric-Tabarly COCOPAQ 29300 Quimperl\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Quimperl\u00e9","insee_comm": "29233","latitude": 47.866902,"longitude": -3.583046,"score": 0.28,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "clic-29233-01","latitude": "47.866902","longitude": "-3.583046","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Quimperl\u00e9","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Quimperl\u00e9","postalCode": "29300","streetAddress": ["Centre local d'information et de coordination de Quimperl\u00e9","Kervidanou 4","3 rue Eric-Tabarly","COCOPAQ"]}}
{"codeinsee": "29235","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "nathalie.tanguy@mairie-relecq-kerhuon.fr","contact_phone": "+33 3 98 84 44 96","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29235-01","latitude": "48.407531","longitude": "-4.396705","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Le Relecq-Kerhuon","type": "clic","update": "2015-05-26","writeAddress": {"addressLocality": "Le Relecq-Kerhuon","postalCode": "29480","streetAddress": ["1 place de la Lib\u00e9ration","Centre local d'information et de coordination du Relecq-Kerhuon"]}}
{"codeinsee": "29235","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "nathalie.tanguy@mairie-relecq-kerhuon.fr","contact_phone": "+33 2 98 28 44 96","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29235-02","latitude": "48.407531","longitude": "-4.396705","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Le Relecq-Kerhuon","type": "clic","update": "2015-04-29","writeAddress": {"addressLocality": "Le Relecq-Kerhuon","postalCode": "29480","streetAddress": ["1 place de la Lib\u00e9ration","Centre local d'information et de coordination Ti-Skoazell"]}}
{"codeinsee": "29259","commentaire": "T\u00e9l\u00e9phoner pour convenir d'un rendez-vous avant de se rendre sur place.","contact_email": "accueil@ggpm.fr/antennecliccoordinatrice@yahoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 62 38 00","editeursource": "Caisse nationale de solidarit\u00e9 pour l'autonomie","geocode_pr": "8","id": "clic-29259-01","latitude": "48.682527","longitude": "-3.993343","nom": "Point d'information local d\u00e9di\u00e9 aux personnes \u00e2g\u00e9es - Saint-Pol-de-Leon","type": "clic","update": "2015-05-26","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pol-de-L\u00e9on","postalCode": "29250","streetAddress": ["Rue des Carmes","Centre local d'information et de coordination de Cleder","Saint-Pol-de-Leon"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29061","contact_email": "antenne29@cnfpt.fr","contact_fax": "+33 2 98 02 92 92","contact_phone": "+33 2 98 02 20 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "60 Avenue Baron Lacrosse 29850 Gouesnou","address_id": "ADRNIVX_0000000266166954","address_searched": "ZI de Kergaradec CS 55030 60 avenue du Baron-Lacrosse 29850 Gouesnou","address_type": "housenumber","commune": "Gouesnou","insee_comm": "29061","latitude": 48.432613,"longitude": -4.453271,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cnfpt-29061-01","latitude": "48.431863","longitude": "-4.454312","nom": "Centre national de la fonction publique territoriale (CNFPT) - D\u00e9l\u00e9gation du Finist\u00e8re","type": "cnfpt","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cnfpt.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gouesnou","postalCode": "29850","streetAddress": ["ZI de Kergaradec","CS 55030","60 avenue du Baron-Lacrosse"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_phone": "+33 2 98 43 77 77","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "15 Rue Colbert 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266210371","address_searched": "15 rue Colbert 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.388843,"longitude": -4.48678,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29019-01","latitude": "48.3886881","longitude": "-4.4867073","nom": "H\u00f4tel de police de Brest","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["15 rue Colbert"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_phone": "+33 2 98 30 21 70","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "196 Rue Anatole France 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266216385","address_searched": "196 rue Anatole-France 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.382857,"longitude": -4.516393,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29019-02","latitude": "48.3828563","longitude": "-4.5163693","nom": "Commissariat subdivisionnaire de police de Brest","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["196 rue Anatole-France"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_phone": "+33 2 98 80 68 68","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "9 Place Maurice Gillet 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266199793","address_searched": "9 place Maurice-Gilet 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.395308,"longitude": -4.479711,"score": 0.9,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29019-03","latitude": "48.3952609","longitude": "-4.4796669","nom": "Commissariat subdivisionnaire de police de Brest","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["9 place Maurice-Gilet"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_phone": "+33 2 98 03 12 43","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "23 Place Napol\u00e9on III 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266185495","address_searched": "23 place Napoleon-III 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.404719,"longitude": -4.507322,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29019-04","latitude": "48.4046589","longitude": "-4.5073199","nom": "Commissariat subdivisionnaire de police de Brest","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["23 place Napoleon-III"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_phone": "+33 2 98 03 27 50","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "4 Rue Pierre Corre 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266178965","address_searched": "4 rue Pierre-Corre 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.413835,"longitude": -4.492796,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29019-05","latitude": "48.4141823","longitude": "-4.4920183","nom": "Commissariat subdivisionnaire de police de Brest","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["4 rue Pierre-Corre"]}}
{"codeinsee": "29039","contact_phone": "+33 2 98 50 15 00","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Avenue de la Gare 29900 Concarneau","address_id": "ADRNIVX_0000000266441196","address_searched": "1 avenue de la Gare 29900 Concarneau","address_type": "housenumber","commune": "Concarneau","insee_comm": "29039","latitude": 47.874582,"longitude": -3.918828,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29039-01","latitude": "47.8745336","longitude": "-3.9184802","nom": "Commissariat de police de Concarneau","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Concarneau","postalCode": "29900","streetAddress": ["1 avenue de la Gare"]}}
{"codeinsee": "29051","contact_phone": "+33 2 98 66 74 00","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue des Gen\u00eats 29500 Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric","address_id": "29051_0290_e2f725","address_searched": "Lenshescq 29000 Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric","address_type": "street","commune": "Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric","insee_comm": "29051","latitude": 47.995933,"longitude": -4.059606,"score": 0.42,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29051-01","latitude": "47.996387","longitude": "-4.027388","nom": "Commissariat subdivisionnaire de police d'Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric","postalCode": "29000","streetAddress": ["Lenshescq"]}}
{"codeinsee": "29151","contact_phone": "+33 2 98 88 96 00","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "17 Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000266090764","address_searched": "17 place Charles-de-Gaulle 29600 Morlaix","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.581529,"longitude": -3.831527,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29151-01","latitude": "48.5814688","longitude": "-3.8315431","nom": "Commissariat de police de Morlaix","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix","postalCode": "29600","streetAddress": ["17 place Charles-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_phone": "+33 2 98 65 60 00","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "3 Rue Th\u00e9odore le Hars 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266365786","address_searched": "3 rue Th\u00e9odore-le-Hars 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.994633,"longitude": -4.09979,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29232-01","latitude": "47.9946262","longitude": "-4.099847","nom": "H\u00f4tel de police de Quimper","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["3 rue Th\u00e9odore-le-Hars"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_phone": "+33 2 98 98 00 30","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 BIS Place Charles de Gaulle 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266356141","address_searched": "1 bis place Charles-de-Gaulle 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.00379,"longitude": -4.097859,"score": 0.94,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29232-02","latitude": "48.0038084","longitude": "-4.0979101","nom": "Commissariat subdivisionnaire de police de Quimper","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["1 bis place Charles-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_phone": "+33 2 98 64 64 30","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "28 Rue Paul Borrossi 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266372256","address_searched": "28 rue Paul-Borossi 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.987509,"longitude": -4.129278,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29232-03","latitude": "47.9874059","longitude": "-4.1288456","nom": "Commissariat subdivisionnaire de police de Quimper","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["28 rue Paul-Borossi"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_phone": "+33 2 98 52 17 41","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "20 Rue de Belle \u00cele en Mer 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266375211","address_searched": "20 rue de Belle-Ile 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.986246,"longitude": -4.084198,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29232-04","latitude": "47.9861206","longitude": "-4.0846972","nom": "Commissariat subdivisionnaire de police de Quimper","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["20 rue de Belle-Ile"]}}
{"codeinsee": "29254","contact_phone": "+33 2 98 63 88 88","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "R\u00e9sidence \u00celot Curie 29600 Saint-Martin-des-Champs","address_id": "29254_A600_a54883","address_searched": "R\u00e9sidence Il\u00f4t Curie 29600 Saint-Martin-des-Champs","address_type": "locality","commune": "Saint-Martin-des-Champs","insee_comm": "29254","latitude": 48.575595,"longitude": -3.843691,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "commissariat_police-29254-01","latitude": "48.575421","longitude": "-3.844091","nom": "Commissariat subdivisionnaire de police de Saint-Martin-des-Champs","type": "commissariat_police","update": "2014-12-30","website": ["http://www.police-nationale.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Martin-des-Champs","postalCode": "29600","streetAddress": ["R\u00e9sidence Il\u00f4t Curie"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_email": "ddtm-sh-anah@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 38 45 12","contact_phone": "+33 2 98 38 45 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "commission_conciliation-29019-01","latitude": "48.388006","longitude": "-4.4917886","nom": "Commission d\u00e9partementale de conciliation - Finist\u00e8re","type": "commission_conciliation","update": "2014-04-07","website": ["http://www.finistere.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29219","streetAddress": ["3, square Marc-Sangnier","CS 41925","Direction d\u00e9partementale des territoires et de la mer","Secr\u00e9tariat de la commission d\u00e9partementale de conciliation"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_email": "conciliateurfiscal29@dgfip.finances.gouv.fr","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","id": "conciliateur_fiscal-29232-01","nom": "Conciliateur fiscal d\u00e9partemental - Finist\u00e8re","type": "conciliateur_fiscal","update": "2015-07-22","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29107","streetAddress": ["BP 41713"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29019","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Square Marc Sangnier 29200 Brest","address_id": "29019_3545_5acd68","address_searched": "Square Marc-Sangnier 29200 Brest","address_type": "street","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.388014,"longitude": -4.49138,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cpam-29019-01","latitude": "48.3881677","longitude": "-4.491429","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Brest - Centre ville","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Rue de Savoie","Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29019","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de Brest 29280 Plouzan\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266227844","address_searched": "1 rue de Savoie 29282 Brest Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Plouzan\u00e9","insee_comm": "29212","latitude": 48.368886,"longitude": -4.588027,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cpam-29019-02","latitude": "48.4053702","longitude": "-4.5082944","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - si\u00e8ge de Brest - Bellevue","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["1 rue de Savoie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29022","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place d'Estienne d'Orves 29570 Camaret-sur-Mer","address_id": "ADRNIVX_0000000324599072","address_searched": "1 place d'Estienne-d'Orves Mairie 29570 Camaret-sur-Mer","address_type": "housenumber","commune": "Camaret-sur-Mer","insee_comm": "29022","latitude": 48.275486,"longitude": -4.597815,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "cpam-29022-01","latitude": "48.2761613","longitude": "-4.5951674","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Camaret-sur-Mer","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re","Rue de Savoie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29024","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "cpam-29024-01","latitude": "48.2757304","longitude": "-3.5718874","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Carhaix-Plouguer","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Rue de Savoie","Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29026","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "cpam-29026-01","latitude": "48.1957842","longitude": "-4.0891782","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Ch\u00e2teaulin","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Rue de Savoie","Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29039","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue du Saule 29900 Concarneau","address_id": "29039_3175_3f9963","address_searched": "Kerandon Avenue du Saule 29900 Concarneau","address_type": "street","commune": "Concarneau","insee_comm": "29039","latitude": 47.883362,"longitude": -3.918503,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cpam-29039-01","latitude": "47.8774354","longitude": "-3.8873896","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Concarneau","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re","Rue de Savoie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29042","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "cpam-29042-01","latitude": "48.2460563","longitude": "-4.4899641","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Crozon","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re","Rue de Savoie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29046","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue L\u00e9on Blum 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000266316746","address_searched": "2 rue L\u00e9on-Blum 29100 Douarnenez","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.083427,"longitude": -4.318008,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-29046-01","latitude": "48.0834617","longitude": "-4.3176694","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Douarnenez","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Rue de Savoie","Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29103","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue du Docteur Pouliquen 29800 Landerneau","address_id": "ADRNIVX_0000000266160092","address_searched": "1 rue du Docteur-Pouliquen 29800 Landerneau","address_type": "housenumber","commune": "Landerneau","insee_comm": "29103","latitude": 48.449819,"longitude": -4.245979,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-29103-01","latitude": "48.4500007629","longitude": "-4.24575996399","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Landerneau","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re","Rue de Savoie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29105","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Passage du Daoudour 29400 Landivisiau","address_id": "29105_XXXX_ea025c","address_searched": "Passage du Daoudour 29400 Landivisiau","address_type": "street","commune": "Landivisiau","insee_comm": "29105","latitude": 48.509175,"longitude": -4.070675,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "cpam-29105-01","latitude": "48.5104873","longitude": "-4.0716154","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Landivisiau","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re","Rue de Savoie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29124","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue de la Marne 29260 Lesneven","address_id": "ADRNIVX_0000000266078187","address_searched": "12 rue de la Marne 29260 Lesneven","address_type": "housenumber","commune": "Lesneven","insee_comm": "29124","latitude": 48.571294,"longitude": -4.321847,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cpam-29124-01","latitude": "48.5696983337","longitude": "-4.31819009781","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Lesneven","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re","Rue de Savoie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29151","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "36 Rue de Brest 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000266095340","address_searched": "36 rue de Brest 29600 Morlaix","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.575494,"longitude": -3.829325,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "cpam-29151-01","latitude": "48.5755996704","longitude": "-3.82912993431","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Morlaix","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re","Rue de Savoie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29220","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Passage de la Lev\u00e9e 29120 Pont-l'Abb\u00e9","address_id": "29220_1060_929f5b","address_searched": "Passage de la Lev\u00e9e 29120 Pont-l'Abb\u00e9","address_type": "street","commune": "Pont-l'Abb\u00e9","insee_comm": "29220","latitude": 47.86699,"longitude": -4.220761,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cpam-29220-01","latitude": "47.8668876","longitude": "-4.2206893","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Pont-l'Abb\u00e9","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Rue de Savoie","Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29232","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "cpam-29232-01","latitude": "48.0027796","longitude": "-4.0867566","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Quimper","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re","Rue de Savoie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29233","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue du Coat Kaer 29300 Quimperl\u00e9","address_id": "29233_0294_015a9f","address_searched": "Le Coat-Ka\u00ebr 29300 Quimperl\u00e9","address_type": "street","commune": "Quimperl\u00e9","insee_comm": "29233","latitude": 47.875233,"longitude": -3.554296,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "cpam-29233-01","latitude": "47.8750991821","longitude": "-3.5540099144","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Quimperl\u00e9","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Rue de Savoie","Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29259","contact_phone": "3646","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "cpam-29259-01","latitude": "48.6829098","longitude": "-3.9902222","nom": "Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) du Finist\u00e8re - accueil de Saint-Pol-de-L\u00e9on","type": "cpam","update": "2015-02-10","website": ["http://www.ameli.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29282","streetAddress": ["Rue de Savoie","Caisse primaire d'assurance maladie du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "cdos29@maisondessports29.fr","contact_fax": "+33 2 98 64 81 98","contact_phone": "+33 2 98 98 75 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Anne Robert Jacques Turgot 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000347419644","address_searched": "4 rue Anne-Robert-Jacques-Turgot 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.014732,"longitude": -4.094494,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "crib-29232-01","latitude": "48.0146734","longitude": "-4.0933222","nom": "Centre de ressources et d'information des b\u00e9n\u00e9voles (Crib) - Comit\u00e9 d\u00e9partemental olympique et sportif - Finist\u00e8re","type": "crib","update": "2015-04-19","website": ["http://www.finistereolympique.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["4 rue Anne-Robert-Jacques-Turgot"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "mda@espace29.asso.fr","contact_fax": "+33 2 98 52 14 44","contact_phone": "+33 2 98 52 33 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "53 Impasse de l'Odet 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266365494","address_searched": "53 impasse de l'Odet 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.995181,"longitude": -4.0908,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "crib-29232-02","latitude": "47.9950404","longitude": "-4.0888958","nom": "Centre de ressources et d'information des b\u00e9n\u00e9voles (Crib) - Espace associatif la maison des associations de Quimper","type": "crib","update": "2015-04-19","website": ["http://www.espace29.asso.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["53 impasse de l'Odet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "clous@crous-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 47 13 78","contact_phone": "+33 2 98 03 38 78","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Avenue Victor le Gorgeu 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266197071","address_searched": "CS 31933 2 avenue Le-Gorgeu 29219 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.397936,"longitude": -4.493516,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "crous-29019-01","latitude": "48.3984796255","longitude": "-4.49508190155","nom": "Centre local des \u0153uvres universitaires et scolaires (Clous) - Brest","type": "crous","update": "2015-04-19","website": ["http://www.crous-rennes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29219","streetAddress": ["CS 31933","2 avenue Le-Gorgeu"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "ant.quimper@crous-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 53 10 29","contact_phone": "+33 2 98 90 61 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de l'Universit\u00e9 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266377421","address_searched": "4 rue de l'Universit\u00e9 BP 1722 29107 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.982226,"longitude": -4.097148,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "crous-29232-01","latitude": "47.9817687","longitude": "-4.0969638","nom": "Centre local des \u0153uvres universitaires et scolaires (Clous) - Quimper","type": "crous","update": "2015-04-19","website": ["http://www.crous-rennes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29107","streetAddress": ["4 rue de l'Universit\u00e9","BP 1722"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "ddcs@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 53 66 63","contact_phone": "+33 2 98 64 99 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Anne Robert Jacques Turgot 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000347419644","address_searched": "4, rue Anne-Robert-Jacques-Turgot 29101 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.014732,"longitude": -4.094494,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ddcs-29232-01","latitude": "48.0146615","longitude": "-4.0933211","nom": "Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale (DDCS) du Finist\u00e8re","type": "ddcs","update": "2013-04-25","website": ["http://www.finistere.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29101","streetAddress": ["4, rue Anne-Robert-Jacques-Turgot"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_email": "ddpp@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 95 81 33","contact_phone": "+33 2 98 64 36 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de Kerivoal 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266352914","address_searched": "2, rue de K\u00e9rivoal 29334 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.006874,"longitude": -4.109538,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ddpp-29232-01","latitude": "48.0069345","longitude": "-4.1093346","nom": "Direction d\u00e9partementale de la protection des populations (DDPP) - Finist\u00e8re","type": "ddpp","update": "2013-03-28","website": ["http://www.finistere.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29334","streetAddress": ["2, rue de K\u00e9rivoal"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "ddtm@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 76 50 24","contact_phone": "+33 2 98 76 52 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Boulevard du Finist\u00e8re 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266348129","address_searched": "2, boulevard du Finist\u00e8re 29325 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.013829,"longitude": -4.093724,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "ddt-29232-01","latitude": "48.0135905","longitude": "-4.093891","nom": "Direction d\u00e9partementale des territoires et de la mer (DDTM) - Finist\u00e8re","type": "ddt","update": "2013-04-25","website": ["http://www.finistere.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29325","streetAddress": ["2, boulevard du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "dd-29.direction@direccte.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 55 83 55","contact_phone": "+33 2 98 55 63 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue Anatole le Braz 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266368010","address_searched": "CS 41021 18, rue Anatole-le-Braz 29196 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.99237,"longitude": -4.111255,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "direccte_ut-29232-01","latitude": "47.9922","longitude": "-4.11134","nom": "Unit\u00e9 territoriale - Direction r\u00e9gionale des entreprises, de la concurrence, de la consommation, du travail et de l'emploi (Direccte) - Finist\u00e8re","type": "direccte_ut","update": "2014-01-07","website": ["http://www.bretagne.direccte.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29196","streetAddress": ["CS 41021","18, rue Anatole-le-Braz"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "ddtm-dml-pambr@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 29 61 28 59","contact_phone": "+33 2 29 61 28 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "30 BIS Quai du Commandant Malbert 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000340164208","address_searched": "CS 11904 P\u00f4le des affaires maritimes de Brest 30 bis quai du Commandant-Malbert 29219 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.38072,"longitude": -4.487882,"score": 0.38,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "dml-29019-01","latitude": "48.3807969","longitude": "-4.4879406","nom": "D\u00e9l\u00e9gation \u00e0 la mer et au littoral - Finist\u00e8re","type": "dml","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mer.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29219","streetAddress": ["CS 11904","P\u00f4le des affaires maritimes de Brest","30 bis quai du Commandant-Malbert"]}}
{"codeinsee": "29039","contact_email": "ddtm-dml-uam-cc@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 50 75 92","contact_phone": "+33 2 98 60 51 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue du Port 29900 Concarneau","address_id": "ADRNIVX_0000000266438615","address_searched": "1 rue du Port 29900 CONCARNEAU","address_type": "housenumber","commune": "Concarneau","insee_comm": "29039","latitude": 47.876894,"longitude": -3.911023,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "dml-29039-01","latitude": "47.8770736","longitude": "-3.9110618","nom": "D\u00e9l\u00e9gation \u00e0 la mer et au littoral - site de Concarneau","type": "dml","update": "2015-10-07","writeAddress": {"addressLocality": "CONCARNEAU","postalCode": "29900","streetAddress": ["1 rue du Port"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29072","contact_email": "ddtm-dml-pam-gv@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 58 20 04","contact_phone": "+33 2 98 58 13 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "37 Rue de la Marine 29730 Guilvinec","address_id": "ADRNIVX_0000000266490103","address_searched": "37 rue de la Marine 29730 Guilvinec","address_type": "housenumber","commune": "Guilvinec","insee_comm": "29072","latitude": 47.794686,"longitude": -4.282576,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "dml-29072-01","latitude": "47.7945051","longitude": "-4.2825142","nom": "D\u00e9l\u00e9gation \u00e0 la mer et au littoral - Guilvinec","type": "dml","update": "2015-04-19","website": ["http://www.finistere.equipement.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guilvinec","postalCode": "29730","streetAddress": ["37 rue de la Marine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29151","contact_email": "ddtm-dml-uam-mx@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 62 40 01","contact_phone": "+33 2 98 62 31 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "dml-29151-01","latitude": "48.5836313","longitude": "-3.8335659","nom": "D\u00e9l\u00e9gation \u00e0 la mer et au littoral - Finist\u00e8re","type": "dml","update": "2014-08-06","writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix Cedex","postalCode": "29678","streetAddress": ["CS 27836","11, quai de Tr\u00e9guier","Unit\u00e9 affaire maritine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "ddtm@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 76 50 24","contact_phone": "+33 2 98 76 52 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Boulevard du Finist\u00e8re 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266348129","address_searched": "2 boulevard du Finist\u00e8re 29325 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.013829,"longitude": -4.093724,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "dml-29232-01","latitude": "48.0137703","longitude": "-4.093713","nom": "D\u00e9l\u00e9gation \u00e0 la mer et au littoral - Finist\u00e8re","type": "dml","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29325","streetAddress": ["2 boulevard du Finist\u00e8re"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_fax": "+33 2 98 10 17 22","contact_phone": "+33 2 98 10 32 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Georges Perros 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266381706","address_searched": "2, rue Georges-Perros 29556 Quimper Cedex 9","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.977348,"longitude": -4.083258,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "dreal_ut-29232-01","latitude": "47.9771","longitude": "-4.0835","nom": "Unit\u00e9 territoriale - Direction r\u00e9gionale de l'environnement, de l'am\u00e9nagement et du logement - Finist\u00e8re","type": "dreal_ut","update": "2014-07-18","website": ["http://www.bretagne.developpement-durable.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex 9","postalCode": "29556","streetAddress": ["2, rue Georges-Perros"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29003","contact_email": "contactcc@cap-sizun.fr","contact_fax": "+33 2 98 70 01 21","contact_phone": "+33 2 98 70 16 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Renoir 29770 Audierne","address_id": "29003_0519_3636a9","address_searched": "Rue Renoir 29770 Audierne","address_type": "street","commune": "Audierne","insee_comm": "29003","latitude": 48.027166,"longitude": -4.553274,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-29003-01","latitude": "48.0279396","longitude": "-4.5533706","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Cap Sizun","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cap-sizun.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Audierne","postalCode": "29770","streetAddress": ["Rue Renoir"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "contact@brest-metropole.fr","contact_fax": "+33 2 98 33 50 06","contact_phone": "+33 2 98 33 50 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Rue Coat Ar Gueven 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266202458","address_searched": "CS 73826 24 rue Coat-ar-Gu\u00e9ven 29238 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.39367,"longitude": -4.483105,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-29019-01","latitude": "48.3935614","longitude": "-4.4828361","nom": "Brest M\u00e9tropole","type": "epci","update": "2015-05-26","website": ["http://www.brest.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29238","streetAddress": ["CS 73826","24 rue Coat-ar-Gu\u00e9ven"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29020","contact_email": "direction.ccpg@glazik.com","contact_fax": "+33 2 98 57 98 20","contact_phone": "+33 2 98 57 70 91","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "51 Rue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29510 Briec","address_id": "ADRNIVX_0000000266318599","address_searched": "BP 51 Rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 29510 Briec","address_type": "housenumber","commune": "Briec","insee_comm": "29020","latitude": 48.100071,"longitude": -4.001038,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-29020-01","latitude": "48.1022419","longitude": "-4.0013745","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays Glazik","type": "epci","update": "2014-05-05","website": ["http://www.glazik.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Briec","postalCode": "29510","streetAddress": ["BP 51","Rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29024","contact_email": "poher@poher.com","contact_fax": "+33 2 98 99 48 19","contact_phone": "+33 2 98 99 48 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "epci-29024-01","latitude": "48.2757304","longitude": "-3.5718874","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Poher communaut\u00e9","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.poher.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Carhaix-Plouger Cedex","postalCode": "29833","streetAddress": ["BP 150","Maison des services publics","Place de la Tour-d'Auvergne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "29026","contact_email": "accueil@cc-chateaulinporzay.fr","contact_fax": "+33 2 98 86 36 46","contact_phone": "+33 2 98 16 14 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Camille Danguillaume 29150 Ch\u00e2teaulin","address_id": "29026_0090_c4269f","address_searched": "CS 60043 Rue Camille-Danguillaume 29150 Ch\u00e2teaulin","address_type": "street","commune": "Ch\u00e2teaulin","insee_comm": "29026","latitude": 48.212317,"longitude": -4.059844,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-29026-01","latitude": "48.212671","longitude": "-4.058993","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Ch\u00e2teaulin et du Porzay","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-chateaulin-porzay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin","postalCode": "29150","streetAddress": ["CS 60043","Rue Camille-Danguillaume"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29027","contact_email": "contact@haute-cornouaille.fr","contact_fax": "+33 2 98 73 25 28","contact_phone": "+33 2 98 73 25 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de Morlaix 29520 Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","address_id": "ADRNIVX_0000000266295869","address_searched": "BP 14 6 rue de Morlaix 29520 Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","address_type": "housenumber","commune": "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","insee_comm": "29027","latitude": 48.193692,"longitude": -3.820391,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-29027-01","latitude": "48.1950491","longitude": "-3.8206774","nom": "Communaut\u00e9 de communes de Haute Cornouaille","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.haute-cornouaille.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","postalCode": "29520","streetAddress": ["BP 14","6 rue de Morlaix"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29030","contact_email": "accueil@ccbk.org","contact_fax": "+33 2 98 69 40 42","contact_phone": "+33 2 98 69 44 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Parc d'Activites de Kerhall 29233 Cl\u00e9der","address_id": "29030_0420_6a91b8","address_searched": "BP 12 Parc d'activit\u00e9s de Kerhall 29233 Cl\u00e9der","address_type": "street","commune": "Cl\u00e9der","insee_comm": "29030","latitude": 48.658478,"longitude": -4.129476,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "epci-29030-01","latitude": "48.6632616","longitude": "-4.1027308","nom": "Communaut\u00e9 de communes de la Baie du Kernic","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ccbk.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cl\u00e9der","postalCode": "29233","streetAddress": ["BP 12","Parc d'activit\u00e9s de Kerhall"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29039","contact_email": "contact@cca.bzh","contact_fax": "+33 2 98 97 71 51","contact_phone": "+33 2 98 97 71 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Victor Schoelcher 29900 Concarneau","address_id": "29039_XXXX_456f4b","address_searched": "CS 50636 1 rue Victor-Scholcher 29186 Concarneau Cedex","address_type": "street","commune": "Concarneau","insee_comm": "29039","latitude": 47.901586,"longitude": -3.905075,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-29039-01","latitude": "47.901172","longitude": "-3.9043002","nom": "Concarneau Cornouaille d'agglom\u00e9ration","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cca.bzh"],"writeAddress": {"addressLocality": "Concarneau Cedex","postalCode": "29186","streetAddress": ["CS 50636","1 rue Victor-Scholcher"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29042","contact_email": "contact@comcom-crozon.com","contact_fax": "+33 2 98 16 00 71","contact_phone": "+33 2 98 27 24 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Kerdanvez 29160 Crozon","address_id": "29042_B111_0087a8","address_searched": "ZA de Kerdanvez BP 25 29160 Crozon","address_type": "locality","commune": "Crozon","insee_comm": "29042","latitude": 48.248307,"longitude": -4.431195,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "epci-29042-01","latitude": "48.2460563","longitude": "-4.4899641","nom": "Communaut\u00e9 de communes de la Presqu'\u00cele de Crozon","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.comcom-crozon.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Crozon","postalCode": "29160","streetAddress": ["ZA de Kerdanvez","BP 25"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29046","contact_email": "accueil@douarnenez-communaute.fr","contact_fax": "+33 2 98 74 48 54","contact_phone": "+33 2 98 74 48 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "75 Rue Ar Veret 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000266312402","address_searched": "BP 225 75 rue Ar-Veret 29172 Douarnenez Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.088843,"longitude": -4.336749,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-29046-01","latitude": "48.0893058","longitude": "-4.3362207","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Douarnenez","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.douarnenez-communaute.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Douarnenez Cedex","postalCode": "29172","streetAddress": ["BP 225","75 rue Ar-Veret"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29053","contact_email": "contact@cc-aulne-maritime.fr","contact_fax": "+33 2 98 73 03 14","contact_phone": "+33 2 98 73 04 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Zone Artisanale de Quiella, ZA DE QUIELLA 29590 Le Faou","address_id": "29053_A270_af8cfd","address_searched": "ZA de Quiella 29590 Le Faou","address_type": "locality","commune": "Le Faou","insee_comm": "29053","latitude": 48.298943,"longitude": -4.170668,"score": 0.46,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-29053-01","latitude": "48.2989869","longitude": "-4.169885","nom": "Communaut\u00e9 de communes de l'Aulne-Maritime","type": "epci","update": "2014-04-30","website": ["http://www.cc-aulne-maritime.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Faou","postalCode": "29590","streetAddress": ["ZA de Quiella"]}}
{"accessibilite_text": "rez-de-chauss\u00e9e et ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29058","contact_email": "contact@cc-paysfouesnantais.fr","contact_fax": "+33 2 98 51 66 50","contact_phone": "+33 2 98 51 61 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Espace de Kerourgue 29170 Fouesnant","address_id": "ADRNIVX_0000000333399194","address_searched": "11 espace K\u00e9rourgu\u00e9 CS 31046 29170 Fouesnant","address_type": "housenumber","commune": "Fouesnant","insee_comm": "29058","latitude": 47.89301,"longitude": -4.014936,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-29058-01","latitude": "47.893746","longitude": "-4.011527","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays Fouesnantais","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-paysfouesnantais.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fouesnant","postalCode": "29170","streetAddress": ["11 espace K\u00e9rourgu\u00e9","CS 31046"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29081","contact_email": "cc.monts.arree@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 99 81 52","contact_phone": "+33 2 98 99 81 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue du Docteur Jacq 29690 Huelgoat","address_id": "ADRNIVX_0000000266249122","address_searched": "12 rue du docteur Jacques-Huelgoat 29690 Huelgoat","address_type": "housenumber","commune": "Huelgoat","insee_comm": "29081","latitude": 48.362947,"longitude": -3.745934,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-29081-01","latitude": "35.08718","longitude": "82.41026","nom": "Communaut\u00e9 de communes des Monts d'Arr\u00e9e","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.lesmontsdarree.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Huelgoat","postalCode": "29690","streetAddress": ["12 rue du docteur Jacques-Huelgoat"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s et ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29103","contact_email": "cc@pays-landerneau-daoulas.fr","contact_fax": "+33 2 98 21 46 41","contact_phone": "+33 2 98 21 37 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "59 Rue de Brest 29800 Landerneau","address_id": "ADRNIVX_0000000308608396","address_searched": "Maison des services publics 59 rue de Brest BP 849 29208 Landerneau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Landerneau","insee_comm": "29103","latitude": 48.450842,"longitude": -4.257951,"score": 0.34,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "epci-29103-01","latitude": "48.4536569","longitude": "-4.2520723","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Landerneau Daoulas","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.pays-landerneau-daoulas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landerneau Cedex","postalCode": "29208","streetAddress": ["Maison des services publics","59 rue de Brest","BP 849"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29105","contact_email": "c.joffe@pays-de-landivisiau.com","contact_fax": "+33 2 98 68 12 98","contact_phone": "+33 2 98 68 42 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "epci-29105-01","latitude": "48.510131","longitude": "-4.073265","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Landivisiau","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.pays-de-landivisiau.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landivisiau Cedex","postalCode": "29401","streetAddress": ["BP 30122","ZI de Kerven","Rue Robert-Schumann"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29119","contact_email": "accueil@ccpi.fr","contact_fax": "+33 2 98 32 43 37","contact_phone": "+33 2 98 84 28 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "epci-29119-01","latitude": "48.4713693","longitude": "-4.6484484","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays d'Iroise","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.pays-iroise.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lanrivoar\u00e9","postalCode": "29290","streetAddress": ["Zone de Kerdrioual","CS 10078","Immeuble l'Archipel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29124","contact_email": "contact@cc-pays-de-lesneven.fr","contact_fax": "+33 2 98 83 16 91","contact_phone": "+33 2 98 21 11 77","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Boulevard des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re 29260 Lesneven","address_id": "ADRNIVX_0000000266076610","address_searched": "12 boulevard des Fr\u00e8res-Lumi\u00e8re BP 75 29260 Lesneven","address_type": "housenumber","commune": "Lesneven","insee_comm": "29124","latitude": 48.573811,"longitude": -4.316723,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-29124-01","latitude": "48.5741433","longitude": "-4.3167967","nom": "Communaut\u00e9 de communes Pays de Lesneven et de la C\u00f4te des L\u00e9gendes","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.pays-lesneven.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lesneven","postalCode": "29260","streetAddress": ["12 boulevard des Fr\u00e8res-Lumi\u00e8re","BP 75"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29141","contact_email": "cc.yeun.ellez@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 26 44 58","contact_phone": "+33 2 98 26 43 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Route de Plon\u00e9vez-Du-Faou 29530 Loqueffret","address_id": "ADRNIVX_0000000354203955","address_searched": "12, route de Plonevez-du-Faou 29530 Loqueffret","address_type": "housenumber","commune": "Loqueffret","insee_comm": "29141","latitude": 48.319196,"longitude": -3.855643,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-29141-01","latitude": "48.320374","longitude": "-3.85642499999994","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Yeun-Elez","type": "epci","update": "2014-05-05","website": ["http://www.yeun-elez.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Loqueffret","postalCode": "29530","streetAddress": ["12, route de Plonevez-du-Faou"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29151","contact_email": "contact@agglo.morlaix.fr","contact_fax": "+33 2 98 15 31 32","contact_phone": "+33 2 98 15 31 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 BIS Voie d'Acc\u00e8s au Port 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000266089689","address_searched": "2 B voie d'Acc\u00e8s-au-Port BP 97121 29671 Morlaix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.583546,"longitude": -3.836416,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-29151-01","latitude": "48.5828138","longitude": "-3.8357726","nom": "Morlaix Communaut\u00e9","type": "epci","update": "2015-10-06","website": ["http://www.morlaix-communaute.bzh/"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix Cedex","postalCode": "29671","streetAddress": ["2 B voie d'Acc\u00e8s-au-Port","BP 97121"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29160","contact_email": "accueil@pays-des-abers.fr","contact_fax": "+33 2 98 37 66 09","contact_phone": "+33 2 98 37 66 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "epci-29160-01","latitude": "48.498961","longitude": "-4.418542","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays des Abers","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cc-plabennec-abers.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plabennec","postalCode": "29860","streetAddress": ["545 rue Gustave-Eiffel","Zone de Penhoat"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29162","contact_email": "c.c.r.pleyben@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 26 32 37","contact_phone": "+33 2 98 26 73 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "epci-29162-01","latitude": "48.2265642","longitude": "-3.9694463","nom": "Communaut\u00e9 de communes de la R\u00e9gion de Pleyben","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.region-de-pleyben.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pleyben","postalCode": "29190","streetAddress": ["Maison du patrimoine","11 place Charles-de-Gaulle","1er \u00e9tage"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29220","contact_email": "contact@ccpbs.fr","contact_fax": "+33 2 98 82 37 93","contact_phone": "+33 2 98 87 14 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Rue Raymonde Folgoas-Guillou 29120 Pont-l'Abb\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266421526","address_searched": "CS 82035 17 rue Raymonde-Folgoas-Guillou 29122 Pont-l'Abb\u00e9 Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Pont-l'Abb\u00e9","insee_comm": "29220","latitude": 47.87734,"longitude": -4.218275,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-29220-01","latitude": "47.9906378","longitude": "-4.1135922","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays Bigouden Sud","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.ccpbs.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-l'Abb\u00e9 Cedex","postalCode": "29122","streetAddress": ["CS 82035","17 rue Raymonde-Folgoas-Guillou"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29225","contact_email": "info@cchpb.com","contact_fax": "+33 2 98 54 33 06","contact_phone": "+33 2 98 54 49 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mer 29710 Pouldreuzic","address_id": "29225_0525_407b79","address_searched": "2 A rue de la Mer 29710 Pouldreuzic","address_type": "street","commune": "Pouldreuzic","insee_comm": "29225","latitude": 47.950713,"longitude": -4.367171,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "epci-29225-01","latitude": "47.9548572","longitude": "-4.3599097","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Haut Pays Bigouden","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cchpb.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pouldreuzic","postalCode": "29710","streetAddress": ["2 A rue de la Mer"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "contact@quimper.bzh","contact_phone": "+33 2 98 98 89 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "epci-29232-01","latitude": "47.996123","longitude": "-4.1018844","nom": "Quimper communaut\u00e9","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.quimper-communaute.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29107","streetAddress": ["CS 26004","44 place Saint-Corentin","H\u00f4tel de Ville et d'agglom\u00e9ration"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29233","contact_email": "contact@cocopaq.com","contact_fax": "+33 2 98 35 09 41","contact_phone": "+33 2 98 35 09 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue \u00c9ric Tabarly 29300 Quimperl\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266462495","address_searched": "ZA Kervidanou 4 3 rue \u00c9ric-Tabarly 29394 Quimperl\u00e9 Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimperl\u00e9","insee_comm": "29233","latitude": 47.866902,"longitude": -3.583046,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-29233-01","latitude": "47.8661402","longitude": "-3.5798697","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays de Quimperl\u00e9","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.cocopaq.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimperl\u00e9 Cedex","postalCode": "29394","streetAddress": ["ZA Kervidanou 4","3 rue \u00c9ric-Tabarly"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29259","contact_email": "cc@pays-leonard.com","contact_fax": "+33 2 98 69 15 00","contact_phone": "+33 2 98 69 10 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Rue des Carmes 29250 Saint-Pol-de-L\u00e9on","address_id": "ADRNIVX_0000000266022753","address_searched": "29 rue des Carmes BP 116 29250 Saint-Pol-de-L\u00e9on","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pol-de-L\u00e9on","insee_comm": "29259","latitude": 48.682989,"longitude": -3.98982,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "epci-29259-01","latitude": "48.6828552","longitude": "-3.9919883","nom": "Communaut\u00e9 de communes du Pays L\u00e9onard","type": "epci","update": "2015-05-12","website": ["http://www.pays-leonard.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pol-de-L\u00e9on","postalCode": "29250","streetAddress": ["29 rue des Carmes","BP 116"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "fedepeche29@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 10 22 08","contact_phone": "+33 2 98 10 34 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 All\u00e9e Loeiz Herrieu 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266381711","address_searched": "Zone de K\u00e9radennec 4, all\u00e9e Loe\u00efz-Herrieu 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.976477,"longitude": -4.082797,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "fdapp-29232-01","latitude": "47.9766783","longitude": "-4.0821698","nom": "F\u00e9d\u00e9ration d\u00e9partementale pour la p\u00eache et la protection du milieu aquatique - Finist\u00e8re","type": "fdapp","update": "2014-10-08","website": ["http://www.peche-en-finistere.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["Zone de K\u00e9radennec","4, all\u00e9e Loe\u00efz-Herrieu"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29232","contact_email": "federation.chasseurs29@fdc29.com","contact_fax": "+33 2 98 95 96 64","contact_phone": "+33 2 98 95 85 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "9","id": "fdc-29232-01","latitude": "48.0157969112","longitude": "-4.09177422523","nom": "F\u00e9d\u00e9ration d\u00e9partementale des chasseurs - Finist\u00e8re","type": "fdc","update": "2014-10-14","website": ["http://www.chasserenbretagne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper  Cedex","postalCode": "29337","streetAddress": ["18, rue Anne-Robert-Jacques-Turgot","Cit\u00e9 administrative de Ty-Nay"]}}
{"codeinsee": "29002","contact_phone": "+33 2 98 71 74 29","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "4 Rue de Keravel 29300 Arzano","address_id": "ADRNIVX_0000000266442111","address_searched": "4 rue de K\u00e9ravel 29300 Arzano","address_type": "housenumber","commune": "Arzano","insee_comm": "29002","latitude": 47.901317,"longitude": -3.43877,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29002-01","latitude": "47.901248","longitude": "-3.4390395","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'Arzano","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Arzano","postalCode": "29300","streetAddress": ["4 rue de K\u00e9ravel"]}}
{"codeinsee": "29003","contact_fax": "+33 2 98 70 03 38","contact_phone": "+33 2 98 70 04 38","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "7 Rue Raymond Couillandre 29770 Audierne","address_id": "ADRNIVX_0000000266334326","address_searched": "7 rue Raymond-Couillandre 29770 Audierne","address_type": "housenumber","commune": "Audierne","insee_comm": "29003","latitude": 48.025435,"longitude": -4.555067,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29003-01","latitude": "48.0249616","longitude": "-4.5560191","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie d'Audierne","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Audierne","postalCode": "29770","streetAddress": ["7 rue Raymond-Couillandre"]}}
{"codeinsee": "29004","contact_phone": "+33 2 98 39 85 13","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "84 Rue de la Gare 29380 Bannalec","address_id": "ADRNIVX_0000000266409473","address_searched": "84 rue de la Gare 29380 Bannalec","address_type": "housenumber","commune": "Bannalec","insee_comm": "29004","latitude": 47.928847,"longitude": -3.702683,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29004-01","latitude": "47.9286894","longitude": "-3.7028873","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Bannalec","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bannalec","postalCode": "29380","streetAddress": ["84 rue de la Gare"]}}
{"codeinsee": "29020","contact_phone": "+33 2 98 57 93 13","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue de la Boissi\u00e8re 29510 Briec","address_id": "29020_0080_238171","address_searched": "Rue de La Boissi\u00e8re 29510 Briec","address_type": "street","commune": "Briec","insee_comm": "29020","latitude": 48.099885,"longitude": -3.997983,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-29020-01","latitude": "48.0992806","longitude": "-3.9971828","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Briec","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Briec","postalCode": "29510","streetAddress": ["Rue de La Boissi\u00e8re"]}}
{"codeinsee": "29024","contact_fax": "+33 2 98 93 10 76","contact_phone": "+33 2 98 93 00 32","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Kerniguez 29270 Carhaix-Plouguer","address_id": "29024_B060_11a06f","address_searched": "1 route de Kerniguez 29270 Carhaix-Plouguer","address_type": "locality","commune": "Carhaix-Plouguer","insee_comm": "29024","latitude": 48.277563,"longitude": -3.59732,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-29024-01","latitude": "48.275584","longitude": "-3.574188","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Carhaix-Plouguer","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Carhaix-Plouguer","postalCode": "29270","streetAddress": ["1 route de Kerniguez"]}}
{"codeinsee": "29026","contact_fax": "+33 2 98 86 41 96","contact_phone": "+33 2 98 86 10 35","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue de Coatigrac'H 29150 Ch\u00e2teaulin","address_id": "29026_0118_1686c6","address_searched": "Rue de Coatigrac'h 29150 Ch\u00e2teaulin","address_type": "street","commune": "Ch\u00e2teaulin","insee_comm": "29026","latitude": 48.193976,"longitude": -4.084979,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-29026-01","latitude": "48.192045","longitude": "-4.076147","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Ch\u00e2teaulin","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin","postalCode": "29150","streetAddress": ["Rue de Coatigrac'h"]}}
{"codeinsee": "29027","contact_phone": "+33 2 98 81 70 12","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue de Quimper 29520 Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","address_id": "29027_1120_0d3a6a","address_searched": "Route de Quimper 29520 Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","address_type": "street","commune": "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","insee_comm": "29027","latitude": 48.184261,"longitude": -3.82502,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-29027-01","latitude": "48.1841447","longitude": "-3.8254106","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","postalCode": "29520","streetAddress": ["Route de Quimper"]}}
{"codeinsee": "29040","contact_fax": "+33 2 98 89 49 56","contact_phone": "+33 2 98 89 00 13","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Route de Brest 29217 Le Conquet","address_id": "29040_0100_526f97","address_searched": "Route de Brest 29217 Le Conquet","address_type": "street","commune": "Le Conquet","insee_comm": "29040","latitude": 48.359384,"longitude": -4.76069,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-29040-01","latitude": "48.3593495","longitude": "-4.7606263","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie du Conquet","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Conquet","postalCode": "29217","streetAddress": ["Route de Brest"]}}
{"codeinsee": "29042","contact_email": "bta.crozon@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 27 24 97","contact_phone": "+33 2 98 27 00 22","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Route de Camaret 29160 Crozon","address_id": "ADRNIVX_0000000312920270","address_searched": "1 route de Camaret 29160 Crozon","address_type": "housenumber","commune": "Crozon","insee_comm": "29042","latitude": 48.248572,"longitude": -4.505252,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29042-01","latitude": "48.2477922","longitude": "-4.5029163","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Crozon","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Crozon","postalCode": "29160","streetAddress": ["1 route de Camaret"]}}
{"codeinsee": "29043","contact_fax": "+33 2 98 25 95 05","contact_phone": "+33 2 98 25 80 06","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "22 Route de la Gare 29460 Daoulas","address_id": "ADRNIVX_0000000324829961","address_searched": "22 rue de la Gare 29460 Daoulas","address_type": "housenumber","commune": "Daoulas","insee_comm": "29043","latitude": 48.360408,"longitude": -4.254237,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29043-01","latitude": "48.3613033","longitude": "-4.2588372","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Daoulas","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Daoulas","postalCode": "29460","streetAddress": ["22 rue de la Gare"]}}
{"codeinsee": "29046","contact_email": "bta.douarnenez@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 92 01 22","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "43 Rue Duguay Trouin 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000266311264","address_searched": "43 rue Dugay-Trouin 29100 Douarnenez","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.091378,"longitude": -4.331473,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-29046-01","latitude": "48.093228","longitude": "-4.328619","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Douarnenez","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Douarnenez","postalCode": "29100","streetAddress": ["43 rue Dugay-Trouin"]}}
{"codeinsee": "29053","contact_fax": "+33 2 98 81 15 77","contact_phone": "+33 2 98 81 91 04","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "14 Place aux Foires 29590 Le Faou","address_id": "ADRNIVX_0000000266260932","address_searched": "14 place aux Foires 29590 Le Faou","address_type": "housenumber","commune": "Le Faou","insee_comm": "29053","latitude": 48.293714,"longitude": -4.17773,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29053-01","latitude": "48.294204","longitude": "-4.1783855","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie du Faou","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Faou","postalCode": "29590","streetAddress": ["14 place aux Foires"]}}
{"codeinsee": "29058","contact_email": "bta.fouesnant@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 56 00 11","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "2 Route de B\u00e9nodet 29170 Fouesnant","address_id": "ADRNIVX_0000000266422263","address_searched": "2 route de B\u00e9nodet 29170 Fouesnant","address_type": "housenumber","commune": "Fouesnant","insee_comm": "29058","latitude": 47.888438,"longitude": -4.022691,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29058-01","latitude": "47.8885661","longitude": "-4.0224704","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Fouesnant","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fouesnant","postalCode": "29170","streetAddress": ["2 route de B\u00e9nodet"]}}
{"codeinsee": "29069","contact_fax": "+33 2 98 07 44 69","contact_phone": "+33 2 98 07 44 68","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "30 Rue du 19 Mars 1962 29820 Guilers","address_id": "ADRNIVX_0000000266161097","address_searched": "30 rue du 19-Mars-1962 29820 Guilers","address_type": "housenumber","commune": "Guilers","insee_comm": "29069","latitude": 48.430427,"longitude": -4.558161,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29069-01","latitude": "48.4305084","longitude": "-4.5579506","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Guilers","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guilers","postalCode": "29820","streetAddress": ["30 rue du 19-Mars-1962"]}}
{"codeinsee": "29072","contact_fax": "+33 2 98 58 37 41","contact_phone": "+33 2 98 58 10 20","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue Lagad Yar 29730 Guilvinec","address_id": "29072_0991_fab505","address_searched": "Rue Lagad-Yar 29730 Guilvinec","address_type": "street","commune": "Guilvinec","insee_comm": "29072","latitude": 47.805192,"longitude": -4.276812,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-29072-01","latitude": "47.8053753","longitude": "-4.276627","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Guilvinec","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guilvinec","postalCode": "29730","streetAddress": ["Rue Lagad-Yar"]}}
{"codeinsee": "29075","contact_fax": "+33 2 98 84 16 97","contact_phone": "+33 2 98 84 60 25","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "72 Rue de Paris 29490 Guipavas","address_id": "ADRNIVX_0000000266166566","address_searched": "72 rue de Paris 29490 Guipavas","address_type": "housenumber","commune": "Guipavas","insee_comm": "29075","latitude": 48.435517,"longitude": -4.395172,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29075-01","latitude": "48.4354325","longitude": "-4.3949054","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Guipavas","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guipavas","postalCode": "29490","streetAddress": ["72 rue de Paris"]}}
{"codeinsee": "29081","contact_fax": "+33 2 98 99 82 36","contact_phone": "+33 2 98 99 71 45","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "8 Route des Carri\u00e8res 29690 Huelgoat","address_id": "ADRNIVX_0000000266248037","address_searched": "8 route des Carri\u00e8res 29690 Huelgoat","address_type": "housenumber","commune": "Huelgoat","insee_comm": "29081","latitude": 48.366694,"longitude": -3.749789,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29081-01","latitude": "48.3667214","longitude": "-3.7498349","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Huelgoat","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Huelgoat","postalCode": "29690","streetAddress": ["8 route des Carri\u00e8res"]}}
{"codeinsee": "29103","contact_email": "bta.landerneau@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 85 69 59","contact_phone": "+33 2 98 85 00 82","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "14 Rue Henri Dunant 29800 Landerneau","address_id": "ADRNIVX_0000000266154830","address_searched": "14 rue Henri-Dunant 29800 Landerneau","address_type": "housenumber","commune": "Landerneau","insee_comm": "29103","latitude": 48.455102,"longitude": -4.25661,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29103-01","latitude": "48.4548887","longitude": "-4.2563283","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Landerneau","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landerneau","postalCode": "29800","streetAddress": ["14 rue Henri-Dunant"]}}
{"codeinsee": "29105","contact_fax": "+33 2 98 68 98 79","contact_phone": "+33 2 98 68 10 39","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "46 Avenue Mar\u00e9chal Foch 29400 Landivisiau","address_id": "ADRNIVX_0000000266125546","address_searched": "46 avenue du Mar\u00e9chal-Foch 29400 Landivisiau","address_type": "housenumber","commune": "Landivisiau","insee_comm": "29105","latitude": 48.512054,"longitude": -4.064421,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-29105-01","latitude": "48.5120549","longitude": "-4.0644564","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Landivisiau","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landivisiau","postalCode": "29400","streetAddress": ["46 avenue du Mar\u00e9chal-Foch"]}}
{"codeinsee": "29113","contact_fax": "+33 2 98 67 62 35","contact_phone": "+33 2 98 67 51 07","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "2 Rue de Pont Menou 29620 Lanmeur","address_id": "ADRNIVX_0000000266052697","address_searched": "2 rue de Pont-Menou 29620 Lanmeur","address_type": "housenumber","commune": "Lanmeur","insee_comm": "29113","latitude": 48.64504,"longitude": -3.710573,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29113-01","latitude": "48.6449938","longitude": "-3.7107038","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Lanmeur","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lanmeur","postalCode": "29620","streetAddress": ["2 rue de Pont-Menou"]}}
{"codeinsee": "29117","contact_phone": "+33 2 98 04 00 18","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "12 Rue du Docteur Morvan 29870 Lannilis","address_id": "ADRNIVX_0000000266067559","address_searched": "12 rue du Docteur-Morvan 29870 Lannilis","address_type": "housenumber","commune": "Lannilis","insee_comm": "29117","latitude": 48.570923,"longitude": -4.523099,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29117-01","latitude": "48.5708976","longitude": "-4.5230219","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Lannilis","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lannilis","postalCode": "29870","streetAddress": ["12 rue du Docteur-Morvan"]}}
{"codeinsee": "29124","contact_fax": "+33 2 98 83 06 08","contact_phone": "+33 2 98 83 00 40","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Rue Georges Roudaut 29260 Lesneven","address_id": "ADRNIVX_0000000266079094","address_searched": "1 rue Georges-Roudaut 29260 Lesneven","address_type": "housenumber","commune": "Lesneven","insee_comm": "29124","latitude": 48.569303,"longitude": -4.313959,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-29124-01","latitude": "48.5691693","longitude": "-4.3142076","nom": "Brigade territoriale autonome de gendarmerie de Lesneven","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lesneven","postalCode": "29260","streetAddress": ["1 rue Georges-Roudaut"]}}
{"codeinsee": "29134","contact_fax": "+33 2 98 91 80 17","contact_phone": "+33 2 98 91 70 01","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue des Bruy\u00e8res 29180 Locronan","address_id": "29134_0096_31386f","address_searched": "Rue des Bruy\u00e8res 29180 Locronan","address_type": "street","commune": "Locronan","insee_comm": "29134","latitude": 48.099128,"longitude": -4.1976,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-29134-01","latitude": "48.0990053","longitude": "-4.1980572","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Locronan","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Locronan","postalCode": "29180","streetAddress": ["Rue des Bruy\u00e8res"]}}
{"codeinsee": "29150","contact_fax": "+33 2 98 39 70 64","contact_phone": "+33 2 98 39 71 07","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "10 Rue des Moulins 29350 Mo\u00eblan-sur-Mer","address_id": "ADRNIVX_0000000266493940","address_searched": "10 rue des Moulins 29350 Mo\u00eblan-sur-Mer","address_type": "housenumber","commune": "Mo\u00eblan-sur-Mer","insee_comm": "29150","latitude": 47.815612,"longitude": -3.629828,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29150-01","latitude": "47.8151673","longitude": "-3.6295329","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Mo\u00eblan-sur-Mer","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mo\u00eblan-sur-Mer","postalCode": "29350","streetAddress": ["10 rue des Moulins"]}}
{"codeinsee": "29160","contact_phone": "+33 2 98 40 41 05","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "12 Rue des 3 Fr\u00e8res le Roy 29860 Plabennec","address_id": "ADRNIVX_0000000266117832","address_searched": "12 rue des Trois-Fr\u00e8res-Le-Roy 29860 Plabennec","address_type": "housenumber","commune": "Plabennec","insee_comm": "29160","latitude": 48.50069,"longitude": -4.42708,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29160-01","latitude": "48.5006096","longitude": "-4.4271281","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Plabennec","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plabennec","postalCode": "29860","streetAddress": ["12 rue des Trois-Fr\u00e8res-Le-Roy"]}}
{"codeinsee": "29162","contact_phone": "+33 2 98 26 60 09","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue Laennec 29190 Pleyben","address_id": "29162_0465_dcc3f7","address_searched": "Rue La\u00ebnnec 29190 Pleyben","address_type": "street","commune": "Pleyben","insee_comm": "29162","latitude": 48.222507,"longitude": -3.966875,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-29162-01","latitude": "48.2223068","longitude": "-3.9667601","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Pleyben","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pleyben","postalCode": "29190","streetAddress": ["Rue La\u00ebnnec"]}}
{"codeinsee": "29163","contact_fax": "+33 2 98 78 56 93","contact_phone": "+33 2 98 78 40 93","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "20 Place de l'\u00c9glise 29410 Pleyber-Christ","address_id": "ADRNIVX_0000000266136775","address_searched": "20 place de l'\u00c9glise 29410 Pleyber-Christ","address_type": "housenumber","commune": "Pleyber-Christ","insee_comm": "29163","latitude": 48.505211,"longitude": -3.873452,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29163-01","latitude": "48.5047778","longitude": "-3.8737683","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Pleyber-Christ","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pleyber-Christ","postalCode": "29410","streetAddress": ["20 place de l'\u00c9glise"]}}
{"codeinsee": "29167","contact_phone": "+33 2 98 54 58 65","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Rue Stang Keleron 29710 Plogastel-Saint-Germain","address_id": "ADRNIVX_0000000308585827","address_searched": "1 rue Stang-K\u00e9l\u00e9ron 29710 Plogastel-Saint-Germain","address_type": "housenumber","commune": "Plogastel-Saint-Germain","insee_comm": "29167","latitude": 47.987506,"longitude": -4.274436,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-29167-01","latitude": "47.9877928","longitude": "-4.273475","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Plogastel-Saint-Germain","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plogastel-Saint-Germain","postalCode": "29710","streetAddress": ["1 rue Stang-K\u00e9l\u00e9ron"]}}
{"codeinsee": "29178","contact_fax": "+33 2 98 48 10 11","contact_phone": "+33 2 98 48 10 10","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "5 Rue Anter Hent 29830 Ploudalm\u00e9zeau","address_id": "ADRNIVX_0000000266079665","address_searched": "5 rue Anter-Hent 29830 Ploudalm\u00e9zeau","address_type": "housenumber","commune": "Ploudalm\u00e9zeau","insee_comm": "29178","latitude": 48.545407,"longitude": -4.677796,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29178-01","latitude": "48.5457967","longitude": "-4.6814627","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Ploudalm\u00e9zeau","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ploudalm\u00e9zeau","postalCode": "29830","streetAddress": ["5 rue Anter-Hent"]}}
{"codeinsee": "29185","contact_phone": "+33 2 98 69 60 07","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "18 Rue de Plouescat 29250 Saint-Pol-de-L\u00e9on","address_id": "ADRNIVX_0000000324603928","address_searched": "18 rue de Saint-Pol-de-L\u00e9on 29430 Plouescat","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pol-de-L\u00e9on","insee_comm": "29259","latitude": 48.678402,"longitude": -3.990614,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-29185-01","latitude": "48.657172","longitude": "-4.174263","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Plouescat","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouescat","postalCode": "29430","streetAddress": ["18 rue de Saint-Pol-de-L\u00e9on"]}}
{"codeinsee": "29189","contact_fax": "+33 2 98 40 09 92","contact_phone": "+33 2 98 40 37 99","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "Rue du Ch\u00e2teau d'Eau 29470 Plougastel-Daoulas","address_id": "29189_0280_c4a658","address_searched": "Rue du Ch\u00e2teau-d'Eau 29470 Plougastel-Daoulas","address_type": "street","commune": "Plougastel-Daoulas","insee_comm": "29189","latitude": 48.376304,"longitude": -4.374181,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-29189-01","latitude": "48.3769523","longitude": "-4.3750352","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Plougastel-Daoulas","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plougastel-Daoulas","postalCode": "29470","streetAddress": ["Rue du Ch\u00e2teau-d'Eau"]}}
{"codeinsee": "29199","contact_fax": "+33 2 98 67 72 55","contact_phone": "+33 2 98 67 70 05","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "39 Avenue du Mar\u00e9chal Leclerc 29610 Plouigneau","address_id": "ADRNIVX_0000000266106385","address_searched": "39 avenue du Mar\u00e9chal-Leclerc 29610 Plouigneau","address_type": "housenumber","commune": "Plouigneau","insee_comm": "29199","latitude": 48.569177,"longitude": -3.699899,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29199-01","latitude": "48.5686465","longitude": "-3.6916023","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Plouigneau","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouigneau","postalCode": "29610","streetAddress": ["39 avenue du Mar\u00e9chal-Leclerc"]}}
{"codeinsee": "29207","contact_phone": "+33 2 98 88 58 13","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geocode_pr": "6","id": "gendarmerie-29207-01","latitude": "48.564743","longitude": "-3.8230178","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Plourin-l\u00e8s-Morlaix","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plourin-l\u00e8s-Morlaix","postalCode": "29600","streetAddress": ["Caserne Adjudant Le Jeune","Rue de la Hauti\u00e8re"]}}
{"codeinsee": "29212","contact_phone": "+33 2 98 45 89 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "2 Rue du 8 Mai 1945 29280 Plouzan\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266214286","address_searched": "2 rue du 8-Mai-1945 29280 Plouzan\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Plouzan\u00e9","insee_comm": "29212","latitude": 48.379962,"longitude": -4.599011,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29212-01","latitude": "48.3801356","longitude": "-4.5985431","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Plouzan\u00e9","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouzan\u00e9","postalCode": "29280","streetAddress": ["2 rue du 8-Mai-1945"]}}
{"codeinsee": "29213","contact_fax": "+33 2 98 69 96 79","contact_phone": "+33 2 98 69 98 06","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "69 Rue de Berven 29440 Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266063457","address_searched": "69 rue de Berven 29440 Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","insee_comm": "29213","latitude": 48.603021,"longitude": -4.112762,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29213-01","latitude": "48.606014","longitude": "-4.1134767","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","postalCode": "29440","streetAddress": ["69 rue de Berven"]}}
{"codeinsee": "29217","contact_phone": "+33 2 98 06 07 28","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "2 Kerentrech 29930 Pont-Aven","address_id": "ADRNIVX_0000000354192705","address_searched": "2 rue Kerentrec'h 29930 Pont-Aven","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Aven","insee_comm": "29217","latitude": 47.857405,"longitude": -3.76012,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29217-01","latitude": "47.8572043","longitude": "-3.7601968","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Pont-Aven","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Aven","postalCode": "29930","streetAddress": ["2 rue Kerentrec'h"]}}
{"codeinsee": "29220","contact_phone": "+33 2 98 87 06 64","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "54 Rue Louis Lagadic 29120 Pont-l'Abb\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266423881","address_searched": "54 rue Louis-Lagadic 29120 Pont-l'Abb\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Pont-l'Abb\u00e9","insee_comm": "29220","latitude": 47.87468,"longitude": -4.220006,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29220-01","latitude": "47.8746936","longitude": "-4.2201271","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Pont-l'Abb\u00e9","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-l'Abb\u00e9","postalCode": "29120","streetAddress": ["54 rue Louis-Lagadic"]}}
{"codeinsee": "29233","contact_fax": "+33 2 98 96 67 72","contact_phone": "+33 2 98 96 00 58","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "2 Rue de la Paix 29300 Quimperl\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266458608","address_searched": "Caserne du Lieutenant Jamet 2 rue de la Paix 29300 Quimperl\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Quimperl\u00e9","insee_comm": "29233","latitude": 47.872159,"longitude": -3.545214,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29233-01","latitude": "47.8715348","longitude": "-3.5449566","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Quimperl\u00e9","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimperl\u00e9","postalCode": "29300","streetAddress": ["Caserne du Lieutenant Jamet","2 rue de la Paix"]}}
{"codeinsee": "29235","contact_fax": "+33 2 98 28 66 92","contact_phone": "+33 2 98 28 17 17","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "8 Rue \u00c9mile Zola 29480 Le Relecq-Kerhuon","address_id": "ADRNIVX_0000000266190355","address_searched": "8 rue \u00c9mile-Zola 29480 Le Relecq-Kerhuon","address_type": "housenumber","commune": "Le Relecq-Kerhuon","insee_comm": "29235","latitude": 48.407735,"longitude": -4.390216,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29235-01","latitude": "48.4075298","longitude": "-4.3909032","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie du Relecq-Kerhuon","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Relecq-Kerhuon","postalCode": "29480","streetAddress": ["8 rue \u00c9mile-Zola"]}}
{"codeinsee": "29241","contact_fax": "+33 2 98 59 85 58","contact_phone": "+33 2 98 59 20 20","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "1 Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand 29140 Rosporden","address_id": "ADRNIVX_0000000266394352","address_searched": "1 avenue Fran\u00e7ois-Mitterrand 29140 Rosporden","address_type": "housenumber","commune": "Rosporden","insee_comm": "29241","latitude": 47.955896,"longitude": -3.838931,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29241-01","latitude": "47.959311","longitude": "-3.828027","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Rosporden","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rosporden","postalCode": "29140","streetAddress": ["1 avenue Fran\u00e7ois-Mitterrand"]}}
{"codeinsee": "29259","contact_fax": "+33 2 98 69 02 75","contact_phone": "+33 2 98 69 00 48","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "33 Rue de Roscoff 29250 Saint-Pol-de-L\u00e9on","address_id": "ADRNIVX_0000000312918884","address_searched": "33 rue de Roscoff 29250 Saint-Pol-de-L\u00e9on","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pol-de-L\u00e9on","insee_comm": "29259","latitude": 48.689893,"longitude": -3.988939,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29259-01","latitude": "48.6912054","longitude": "-3.9890977","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Saint-Pol-de-L\u00e9on","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pol-de-L\u00e9on","postalCode": "29250","streetAddress": ["33 rue de Roscoff"]}}
{"codeinsee": "29260","contact_fax": "+33 2 98 84 26 93","contact_phone": "+33 2 98 84 21 13","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "5 Route de Plouzan\u00e9 29290 Saint-Renan","address_id": "ADRNIVX_0000000340167733","address_searched": "5 route de Plouzan\u00e9 29290 Saint-Renan","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Renan","insee_comm": "29260","latitude": 48.423426,"longitude": -4.627403,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29260-01","latitude": "48.4239746","longitude": "-4.6270875","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Saint-Renan","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Renan","postalCode": "29290","streetAddress": ["5 route de Plouzan\u00e9"]}}
{"codeinsee": "29274","contact_fax": "+33 2 98 59 45 04","contact_phone": "+33 2 98 59 42 02","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "17 Rue Henri Croissant 29390 Sca\u00ebr","address_id": "ADRNIVX_0000000266358847","address_searched": "17 rue Henri-Croissant 29390 Sca\u00ebr","address_type": "housenumber","commune": "Sca\u00ebr","insee_comm": "29274","latitude": 48.022573,"longitude": -3.718728,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29274-01","latitude": "48.0218813","longitude": "-3.7200815","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Sca\u00ebr","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sca\u00ebr","postalCode": "29390","streetAddress": ["17 rue Henri-Croissant"]}}
{"codeinsee": "29277","contact_fax": "+33 2 98 68 81 98","contact_phone": "+33 2 98 68 80 04","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "11 Rue des Primev\u00e8res 29450 Sizun","address_id": "ADRNIVX_0000000266220951","address_searched": "11 rue des Primev\u00e8res 29450 Sizun","address_type": "housenumber","commune": "Sizun","insee_comm": "29277","latitude": 48.405693,"longitude": -4.071635,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29277-01","latitude": "48.4054686","longitude": "-4.0724654","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Sizun","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sizun","postalCode": "29450","streetAddress": ["11 rue des Primev\u00e8res"]}}
{"codeinsee": "29279","contact_fax": "+33 2 98 67 15 15","contact_phone": "+33 2 98 67 10 07","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "2 Rue du Bel-Air 29670 Taul\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266074396","address_searched": "2 rue du Bel-Air 29670 Taul\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Taul\u00e9","insee_comm": "29279","latitude": 48.600466,"longitude": -3.893351,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "gendarmerie-29279-01","latitude": "48.6005848","longitude": "-3.8938008","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Taul\u00e9","type": "gendarmerie","update": "2015-03-23","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Taul\u00e9","postalCode": "29670","streetAddress": ["2 rue du Bel-Air"]}}
{"codeinsee": "29280","contact_email": "cob.crozon@gendarmerie.interieur.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 27 37 38","contact_phone": "+33 2 98 27 71 56","editeursource": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur","geo": {"address_found": "22 Rue Sant Divy 29560 Telgruc-sur-Mer","address_id": "ADRNIVX_0000000266279860","address_searched": "22, rue Saint-Divy 29560 Telgruc-sur-Mer","address_type": "housenumber","commune": "Telgruc-sur-Mer","insee_comm": "29280","latitude": 48.227954,"longitude": -4.356011,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "gendarmerie-29280-01","latitude": "48.231671","longitude": "-4.357271","nom": "Brigade de proximit\u00e9 de gendarmerie de Telgruc-sur-Mer","type": "gendarmerie","update": "2013-07-10","website": ["http://www.gendarmerie.interieur.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Telgruc-sur-Mer","postalCode": "29560","streetAddress": ["22, rue Saint-Divy"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "greta.bretagneoccidentale@ac-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 53 28 81","contact_phone": "+33 2 98 90 15 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "greta-29232-01","latitude": "47.997542","longitude": "-4.097899","nom": "Greta - Bretagne-Occidentale","type": "greta","update": "2014-12-04","website": ["http://www.greta-bretagne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29104","streetAddress": ["5, rue Ile-de-Br\u00e9hat","Lyc\u00e9e Yves-Th\u00e9pot","BP 81414"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29019","contact_email": "spf.brest1@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 80 89 34","contact_phone": "+33 2 98 80 89 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Square Marc Sangnier 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266210561","address_searched": "3 square Marc-Sangnier CS 91814 29218 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.387779,"longitude": -4.491831,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-29019-01","latitude": "48.3777863","longitude": "-4.503403","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) de Brest 1","type": "hypotheque","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex  2","postalCode": "29218","streetAddress": ["3 square Marc-Sangnier","CS 91814"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "spf.brest2@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 80 89 34","contact_phone": "+33 2 98 80 89 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Square Marc Sangnier 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266210561","address_searched": "CS 91814 3 square Marc-Sangnier 29218 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.387779,"longitude": -4.491831,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-29019-02","latitude": "48.3777863","longitude": "-4.503403","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) de Brest 2","type": "hypotheque","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29218","streetAddress": ["CS 91814","3 square Marc-Sangnier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29026","contact_email": "spf.chateaulin@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 86 76 47","contact_phone": "+33 2 98 86 79 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Kerjean 29150 Ch\u00e2teaulin","address_id": "29026_0411_ad5319","address_searched": "BP 90055 Place Kerjean 29150 Ch\u00e2teaulin Cedex","address_type": "street","commune": "Ch\u00e2teaulin","insee_comm": "29026","latitude": 48.200508,"longitude": -4.088582,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-29026-01","latitude": "48.200225","longitude": "-4.088377","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) de Ch\u00e2teaulin","type": "hypotheque","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin Cedex","postalCode": "29150","streetAddress": ["BP 90055","Place Kerjean"]}}
{"codeinsee": "29151","contact_email": "spf.morlaix@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 88 85 61","contact_phone": "+33 2 98 88  42 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Pouliet 29600 Morlaix","address_id": "29151_2660_b96b83","address_searched": "CS 27907 Place du Pouliet 29679 Morlaix Cedex","address_type": "street","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.575436,"longitude": -3.817678,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-29151-01","latitude": "48.575663","longitude": "-3.81885","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-Conservation des hypoth\u00e8ques) de Morlaix","type": "hypotheque","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix Cedex","postalCode": "29679","streetAddress": ["CS 27907","Place du Pouliet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "spf.quimper1@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 94 36 95","contact_phone": "+33 2 98 53 24 60","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Avenue du Braden 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266375214","address_searched": "1 avenue du Braden 29196 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.986387,"longitude": -4.083382,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-29232-01","latitude": "47.98656","longitude": "-4.0831798","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) de Quimper 1","type": "hypotheque","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29196","streetAddress": ["1 avenue du Braden"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29232","contact_email": "spf.quimper2@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 94 36 96","contact_phone": "+33 2 98 53 14 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Avenue du Braden 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266375214","address_searched": "1 avenue du Braden 29196 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.986387,"longitude": -4.083382,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "hypotheque-29232-02","latitude": "47.98656","longitude": "-4.0831798","nom": "Service de publicit\u00e9 fonci\u00e8re (ex-conservation des hypoth\u00e8ques) de Quimper 2","type": "hypotheque","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29196","streetAddress": ["1 avenue du Braden"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "29232","contact_email": "ce.ia29@ac-rennes.fr","contact_fax": "+33 2 98 98 98 00","contact_phone": "+33 2 98 98 98 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Boulevard du Finist\u00e8re 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266349216","address_searched": "1, boulevard du Finist\u00e8re 29558 Quimper Cedex 9","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.013559,"longitude": -4.094716,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "inspection_academique-29232-01","latitude": "48.0135002136","longitude": "-4.09435987473","nom": "Direction des services d\u00e9partementaux de l'\u00c9ducation nationale, ex-Inspection acad\u00e9mique - Finist\u00e8re","type": "inspection_academique","update": "2014-08-06","website": ["http://www.ac-rennes.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex 9","postalCode": "29558","streetAddress": ["1, boulevard du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "ddcs@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 52 09 47","contact_phone": "+33 2 98 64 99 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "maia-29232-01","latitude": "48.0146732","longitude": "-4.0933222","nom": "Mission d'accueil et d'information des associations (Maia) - Finist\u00e8re","type": "maia","update": "2013-11-26","website": ["http://www.associations.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29101","streetAddress": ["BP 31115","Direction d\u00e9partementale de la coh\u00e9sion sociale","4, rue Turgot","Cit\u00e9 administrative de Ti Nay"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29001","contact_email": "mairie@argol.fr","contact_fax": "+33 2 76 34 17 59","contact_phone": "+33 2 98 27 75 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place des Anciens Combattants 29560 Argol","address_id": "29001_XXXX_4e2a7d","address_searched": "Place des Anciens-Combattants 29560 Argol","address_type": "street","commune": "Argol","insee_comm": "29001","latitude": 48.246004,"longitude": -4.317757,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29001-01","latitude": "48.2461352","longitude": "-4.3173605","nom": "Mairie d'Argol","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.argol.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Argol","postalCode": "29560","streetAddress": ["Place des Anciens-Combattants"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29002","contact_email": "mairie.arzano@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 71 71 82","contact_phone": "+33 2 98 71 74 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 29300 Arzano","address_id": "ADRNIVX_0000000266442113","address_searched": "1, place de la Mairie 29300 Arzano","address_type": "housenumber","commune": "Arzano","insee_comm": "29002","latitude": 47.90176,"longitude": -3.440698,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29002-01","latitude": "47.9012985229","longitude": "-3.43947005272","nom": "Mairie d'Arzano","type": "mairie","update": "2013-01-10","writeAddress": {"addressLocality": "Arzano","postalCode": "29300","streetAddress": ["1, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29003","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2016, la commune nouvelle d'Audierne  remplace les communes  d'Audierne et d'Esquibien","contact_email": "mairie-audierne@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 70 25 62","contact_phone": "+33 2 98 70 08 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Quai Jean Jaur\u00e8s 29770 Audierne","address_id": "ADRNIVX_0000000266335753","address_searched": "12 quai Jean-Jaur\u00e8s 29770 Audierne","address_type": "housenumber","commune": "Audierne","insee_comm": "29003","latitude": 48.021503,"longitude": -4.537732,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29003-01","latitude": "48.0222015381","longitude": "-4.53858995438","nom": "Mairie d'Audierne","type": "mairie","update": "2016-02-17","website": ["http://www.audierne.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Audierne","postalCode": "29770","streetAddress": ["12 quai Jean-Jaur\u00e8s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29004","contact_email": "mairie@bannalec.fr","contact_fax": "+33 2 98 39 51 85","contact_phone": "+33 2 98 39 57 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-29004-01","latitude": "48.020198822","longitude": "-3.71829009056","nom": "Mairie de Bannalec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.bannalec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bannalec","postalCode": "29380","streetAddress": ["1 place Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29005","contact_email": "mairiebaye@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 96 19 61","contact_phone": "+33 2 98 96 80 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de l'Isle 29300 Baye","address_id": "29005_0380_89c2e3","address_searched": "44 route de l'Isle 29300 Baye","address_type": "street","commune": "Baye","insee_comm": "29005","latitude": 47.860128,"longitude": -3.60538,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29005-01","latitude": "47.8590011597","longitude": "-3.60569000244","nom": "Mairie de Baye","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.baye.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Baye","postalCode": "29300","streetAddress": ["44 route de l'Isle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29006","contact_email": "mairie@benodet.fr","contact_fax": "+33 2 98 57 07 36","contact_phone": "+33 2 98 57 05 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "51 Avenue de la Plage 29950 B\u00e9nodet","address_id": "ADRNIVX_0000000340154344","address_searched": "51 avenue de la Plage BP 50 29950 B\u00e9nodet","address_type": "housenumber","commune": "B\u00e9nodet","insee_comm": "29006","latitude": 47.876314,"longitude": -4.113509,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29006-01","latitude": "47.8762016296","longitude": "-4.11343002319","nom": "Mairie de B\u00e9nodet","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.benodet.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "B\u00e9nodet","postalCode": "29950","streetAddress": ["51 avenue de la Plage","BP 50"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29007","contact_email": "mairie.berrien@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 99 04 97","contact_phone": "+33 2 98 99 01 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue des \u00c9coliers 29690 Berrien","address_id": "ADRNIVX_0000000324601722","address_searched": "1 rue des \u00c9coliers 29690 Berrien","address_type": "housenumber","commune": "Berrien","insee_comm": "29007","latitude": 48.403906,"longitude": -3.751829,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29007-01","latitude": "48.4050511","longitude": "-3.7495676","nom": "Mairie de Berrien","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Berrien","postalCode": "29690","streetAddress": ["1 rue des \u00c9coliers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29008","contact_email": "beuzec-cap-sizun@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 70 58 99","contact_phone": "+33 2 98 70 40 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Place de la Mairie 29790 Beuzec-Cap-Sizun","address_id": "ADRNIVX_0000000349670592","address_searched": "6 place de la Mairie 29790 Beuzec-Cap-Sizun","address_type": "housenumber","commune": "Beuzec-Cap-Sizun","insee_comm": "29008","latitude": 48.075103,"longitude": -4.511812,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29008-01","latitude": "48.0755577087","longitude": "-4.51200294495","nom": "Mairie de Beuzec-Cap-Sizun","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.beuzec-cap-sizun.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Beuzec-Cap-Sizun","postalCode": "29790","streetAddress": ["6 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29010","contact_email": "accueil@mairie-bodilis.fr","contact_fax": "+33 2 98 68 91 24","contact_phone": "+33 2 98 68 07 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue Notre-Dame 29400 Bodilis","address_id": "ADRNIVX_0000000266112341","address_searched": "10 rue Notre-Dame 29400 Bodilis","address_type": "housenumber","commune": "Bodilis","insee_comm": "29010","latitude": 48.530898,"longitude": -4.11653,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29010-01","latitude": "48.5298995972","longitude": "-4.11583995819","nom": "Mairie de Bodilis","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.bodilis.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bodilis","postalCode": "29400","streetAddress": ["10 rue Notre-Dame"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29011","contact_email": "communication@mairie-bohars.fr","contact_fax": "+33 2 98 03 87 09","contact_phone": "+33 2 98 03 59 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Prosper Salaun 29820 Bohars","address_id": "ADRNIVX_0000000349673960","address_searched": "1 rue Prosper-Salaun 29820 Bohars","address_type": "housenumber","commune": "Bohars","insee_comm": "29011","latitude": 48.428927,"longitude": -4.51494,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29011-01","latitude": "48.4287986755","longitude": "-4.51489019394","nom": "Mairie de Bohars","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-bohars.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bohars","postalCode": "29820","streetAddress": ["1 rue Prosper-Salaun"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29012","contact_email": "mairie.bolazec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 78 10 50","contact_phone": "+33 2 98 78 10 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place du 19 Mars 1962 29640 Bolazec","address_id": "ADRNIVX_0000000266206440","address_searched": "1 place du 19-Mars-1962 29640 Bolazec","address_type": "housenumber","commune": "Bolazec","insee_comm": "29012","latitude": 48.44402,"longitude": -3.584484,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29012-01","latitude": "48.4441413879","longitude": "-3.5846889019","nom": "Mairie de Bolazec","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Bolazec","postalCode": "29640","streetAddress": ["1 place du 19-Mars-1962"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29013","contact_email": "mairie.botmeur@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 99 61 08","contact_phone": "+33 2 98 26 10 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Salou 29690 Botmeur","address_id": "29013_B723_e262d9","address_searched": "Le Salou 29690 Botmeur","address_type": "locality","commune": "Botmeur","insee_comm": "29013","latitude": 48.383792,"longitude": -3.922436,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29013-01","latitude": "48.383969","longitude": "-3.922509","nom": "Mairie de Botmeur","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Botmeur","postalCode": "29690","streetAddress": ["Le Salou"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29014","contact_email": "mairie.botsorhel@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 72 90 49","contact_phone": "+33 2 98 72 85 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Place de l'\u00c9glise 29650 Botsorhel","address_id": "ADRNIVX_0000000266130937","address_searched": "10 place de l'\u00c9glise 29650 Botsorhel","address_type": "housenumber","commune": "Botsorhel","insee_comm": "29014","latitude": 48.52681,"longitude": -3.641222,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29014-01","latitude": "48.5646934509","longitude": "-3.63876390457","nom": "Mairie de Botsorhel","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.botsorhel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Botsorhel","postalCode": "29650","streetAddress": ["10 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29015","contact_email": "mairie.bourgblanc@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 84 46 77","contact_phone": "+33 2 98 84 58 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9tang 29860 Bourg-Blanc","address_id": "29015_0133_966e5b","address_searched": "Place de l'\u00c9tang BP 1 29860 Bourg-Blanc","address_type": "street","commune": "Bourg-Blanc","insee_comm": "29015","latitude": 48.499068,"longitude": -4.506332,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29015-01","latitude": "48.4996986389","longitude": "-4.50579977036","nom": "Mairie de Bourg-Blanc","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-bourgblanc.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Bourg-Blanc","postalCode": "29860","streetAddress": ["Place de l'\u00c9tang","BP 1"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29016","contact_email": "mairie.brasparts@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 81 46 26","contact_phone": "+33 2 98 81 41 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue de la Mairie 29190 Brasparts","address_id": "ADRNIVX_0000000266262655","address_searched": "18 rue de la Mairie 29190 Brasparts","address_type": "housenumber","commune": "Brasparts","insee_comm": "29016","latitude": 48.300565,"longitude": -3.95535,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29016-01","latitude": "48.3005981445","longitude": "-3.95532989502","nom": "Mairie de Brasparts","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Brasparts","postalCode": "29190","streetAddress": ["18 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29017","contact_email": "breles.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 04 41 17","contact_phone": "+33 2 98 04 31 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Stade 29810 Br\u00e9l\u00e8s","address_id": "29017_0190_e898d0","address_searched": "1, rue du Stade 29810 Br\u00e9l\u00e8s","address_type": "street","commune": "Br\u00e9l\u00e8s","insee_comm": "29017","latitude": 48.476492,"longitude": -4.712841,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29017-01","latitude": "48.4776000977","longitude": "-4.71448993683","nom": "Mairie de Br\u00e9l\u00e8s","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.breles.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Br\u00e9l\u00e8s","postalCode": "29810","streetAddress": ["1, rue du Stade"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29018","contact_email": "mairie.brennilis@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 99 67 67","contact_phone": "+33 2 98 99 61 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Bourg 29690 Brennilis","address_id": "29018_XXXX_d99daf","address_searched": "Le Bourg 29690 Brennilis","address_type": "locality","commune": "Brennilis","insee_comm": "29018","latitude": 48.357708,"longitude": -3.850993,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29018-01","latitude": "48.3571090698","longitude": "-3.85107493401","nom": "Mairie de Brennilis","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Brennilis","postalCode": "29690","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "contact@mairie-brest.fr","contact_fax": "+33 2 98 00 81 08","contact_phone": "+33 2 98 00 80 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Frezier 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266205119","address_searched": "CS 63834 2 rue Fr\u00e9zier 29238 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.391796,"longitude": -4.484676,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29019-01","latitude": "48.3914794922","longitude": "-4.48407793045","nom": "Mairie de Brest","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.brest.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29238","streetAddress": ["CS 63834","2 rue Fr\u00e9zier"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29020","contact_email": "accueil@ville-briec.fr","contact_fax": "+33 2 98 57 98 20","contact_phone": "+33 2 98 57 93 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "67 Rue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29510 Briec","address_id": "ADRNIVX_0000000266317686","address_searched": "67 rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 29510 Briec","address_type": "housenumber","commune": "Briec","insee_comm": "29020","latitude": 48.101239,"longitude": -4.001217,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29020-01","latitude": "48.1016743","longitude": "-4.001580699999977","nom": "Mairie de Briec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-briec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Briec","postalCode": "29510","streetAddress": ["67 rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29021","contact_email": "accueil@brignogan-plages.fr","contact_fax": "+33 2 98 83 55 90","contact_phone": "+33 2 98 83 40 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29890 Brignogan-Plages","address_id": "29021_0100_d04192","address_searched": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 29890 Brignogan-Plages","address_type": "street","commune": "Brignogan-Plages","insee_comm": "29021","latitude": 48.661795,"longitude": -4.327548,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29021-01","latitude": "48.6614615","longitude": "-4.3276959","nom": "Mairie de Brignogan-Plages","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.brignogan-plages.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brignogan-Plages","postalCode": "29890","streetAddress": ["Avenue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29022","contact_email": "camaret@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 27 87 19","contact_phone": "+33 2 98 27 94 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place d'Estienne d'Orves 29570 Camaret-sur-Mer","address_id": "29022_0340_01a026","address_searched": "BP 56 Place d'Estienne-d'Orves 29570 Camaret-sur-Mer","address_type": "street","commune": "Camaret-sur-Mer","insee_comm": "29022","latitude": 48.275126,"longitude": -4.597737,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29022-01","latitude": "48.2752990723","longitude": "-4.59723997116","nom": "Mairie de Camaret-sur-Mer","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.camaret-sur-mer.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Camaret-sur-Mer","postalCode": "29570","streetAddress": ["BP 56","Place d'Estienne-d'Orves"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29023","contact_email": "carantec-mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 67 07 44","contact_phone": "+33 2 98 67 00 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29660 Carantec","address_id": "29023_2370_73239a","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle BP 14 29660 Carantec","address_type": "street","commune": "Carantec","insee_comm": "29023","latitude": 48.667826,"longitude": -3.913802,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29023-01","latitude": "48.667358","longitude": "-3.9139157","nom": "Mairie de Carantec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-carantec.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Carantec","postalCode": "29660","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle","BP 14"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29024","contact_email": "communication@ville-carhaix.com","contact_fax": "+33 2 98 99 15 92","contact_phone": "+33 2 98 99 33 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29270 Carhaix-Plouguer","address_id": "29024_1180_a5d1a6","address_searched": "Place de la Mairie BP 258 29837 Carhaix-Plouguer","address_type": "street","commune": "Carhaix-Plouguer","insee_comm": "29024","latitude": 48.275792,"longitude": -3.573716,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29024-01","latitude": "48.2757987976","longitude": "-3.57381010056","nom": "Mairie de Carhaix-Plouguer","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-carhaix.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Carhaix-Plouguer","postalCode": "29837","streetAddress": ["Place de la Mairie","BP 258"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29025","contact_email": "mairie.de.cast@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 73 62 87","contact_phone": "+33 2 98 73 54 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Saint-Hubert 29150 Cast","address_id": "29025_0048_d8c769","address_searched": "Place Saint-Hubert 29150 Cast","address_type": "street","commune": "Cast","insee_comm": "29025","latitude": 48.157296,"longitude": -4.138031,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29025-01","latitude": "48.157507","longitude": "-4.139079","nom": "Mairie de Cast","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-cast.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cast","postalCode": "29150","streetAddress": ["Place Saint-Hubert"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29026","contact_email": "mairie@chateaulin.fr","contact_fax": "+33 2 98 86 31 03","contact_phone": "+33 2 98 86 10 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Quai Jean Moulin 29150 Ch\u00e2teaulin","address_id": "ADRNIVX_0000000266291375","address_searched": "15 quai Jean-Moulin 29150 Ch\u00e2teaulin","address_type": "housenumber","commune": "Ch\u00e2teaulin","insee_comm": "29026","latitude": 48.195527,"longitude": -4.094265,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29026-01","latitude": "48.1954994202","longitude": "-4.09427976608","nom": "Mairie de Ch\u00e2teaulin","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.chateaulin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin","postalCode": "29150","streetAddress": ["15 quai Jean-Moulin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29027","contact_email": "mairie@chateauneuf-du-faou.com","contact_fax": "+33 2 98 81 74 70","contact_phone": "+33 2 98 81 75 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue de la Mairie 29520 Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","address_id": "ADRNIVX_0000000266297943","address_searched": "8 rue de la Mairie BP 48 29520 Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","address_type": "housenumber","commune": "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","insee_comm": "29027","latitude": 48.18618,"longitude": -3.813107,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29027-01","latitude": "48.1862117","longitude": "-3.8130862","nom": "Mairie de Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.chateauneuf-du-faou.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","postalCode": "29520","streetAddress": ["8 rue de la Mairie","BP 48"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29028","contact_email": "mairie.cleden-cap-sizun@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 70 35 28","contact_phone": "+33 2 98 70 61 45","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue de Castel Meur 29770 Cl\u00e9den-Cap-Sizun","address_id": "ADRNIVX_0000000266323090","address_searched": "7 rue du Castel-Meur 29770 Cl\u00e9den-Cap-Sizun","address_type": "housenumber","commune": "Cl\u00e9den-Cap-Sizun","insee_comm": "29028","latitude": 48.049134,"longitude": -4.648404,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29028-01","latitude": "48.0479011536","longitude": "-4.64752006531","nom": "Mairie de Cl\u00e9den-Cap-Sizun","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cleden-cap-sizun.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cl\u00e9den-Cap-Sizun","postalCode": "29770","streetAddress": ["7 rue du Castel-Meur"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29029","contact_email": "mairie-cleden-poher@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 93 43 86","contact_phone": "+33 2 98 93 40 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mairie 29270 Cl\u00e9den-Poher","address_id": "ADRNIVX_0000000266287863","address_searched": "2 rue de la Mairie 29270 Cl\u00e9den-Poher","address_type": "housenumber","commune": "Cl\u00e9den-Poher","insee_comm": "29029","latitude": 48.235385,"longitude": -3.668727,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29029-01","latitude": "48.2355995178","longitude": "-3.66844010353","nom": "Mairie de Cl\u00e9den-Poher","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cleden-poher.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cl\u00e9den-Poher","postalCode": "29270","streetAddress": ["2 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29030","contact_email": "mairie@ville-cleder.fr","contact_fax": "+33 2 98 69 47 99","contact_phone": "+33 2 98 69 40 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Charles de Gaulle 29233 Cl\u00e9der","address_id": "29030_0059_d79996","address_searched": "BP 15 Place Charles-de-Gaulle 29233 Cl\u00e9der","address_type": "street","commune": "Cl\u00e9der","insee_comm": "29030","latitude": 48.662931,"longitude": -4.103006,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29030-01","latitude": "48.6633987427","longitude": "-4.10340976715","nom": "Mairie de Cl\u00e9der","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cleder.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Cl\u00e9der","postalCode": "29233","streetAddress": ["BP 15","Place Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29031","contact_email": "mairie@clohars-carnoet.fr","contact_fax": "+33 2 98 71 59 83","contact_phone": "+33 2 98 71 53 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29360 Clohars-Carno\u00ebt","address_id": "ADRNIVX_0000000266501238","address_searched": "1 place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 29360 Clohars-Carno\u00ebt","address_type": "housenumber","commune": "Clohars-Carno\u00ebt","insee_comm": "29031","latitude": 47.79593,"longitude": -3.585759,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29031-01","latitude": "47.7961997986","longitude": "-3.58548998833","nom": "Mairie de Clohars-Carno\u00ebt","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.clohars-carnoet.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Clohars-Carno\u00ebt","postalCode": "29360","streetAddress": ["1 place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29032","contact_email": "mairie-de-clohars-fouesnant@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 54 88 83","contact_phone": "+33 2 98 54 60 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29950 Clohars-Fouesnant","address_id": "29032_0520_e1224f","address_searched": "Place de la Mairie 29950 Clohars-Fouesnant","address_type": "street","commune": "Clohars-Fouesnant","insee_comm": "29032","latitude": 47.897442,"longitude": -4.064285,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29032-01","latitude": "47.9370002747","longitude": "-4.02290010452","nom": "Mairie de Clohars-Fouesnant","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.clohars-fouesnant.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Clohars-Fouesnant","postalCode": "29950","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29033","contact_email": "mairie-cloitre-pleyben@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 26 69 81","contact_phone": "+33 2 98 26 60 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue de la Mairie 29190 Le Clo\u00eetre-Pleyben","address_id": "ADRNIVX_0000000266279710","address_searched": "11 rue de la Mairie 29190 Le Clo\u00eetre-Pleyben","address_type": "housenumber","commune": "Le Clo\u00eetre-Pleyben","insee_comm": "29033","latitude": 48.256799,"longitude": -3.890102,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29033-01","latitude": "48.2587013245","longitude": "-3.89085006714","nom": "Mairie du Clo\u00eetre-Pleyben","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Le Clo\u00eetre-Pleyben","postalCode": "29190","streetAddress": ["11 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29034","contact_email": "lecloitrestthegonnec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 79 73 57","contact_phone": "+33 2 98 79 70 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue de la Lib\u00e9ration 29410 Le Clo\u00eetre-Saint-Th\u00e9gonnec","address_id": "ADRNIVX_0000000266155936","address_searched": "10 rue de la Lib\u00e9ration 29410 Le Clo\u00eetre-Saint-Th\u00e9gonnec","address_type": "housenumber","commune": "Le Clo\u00eetre-Saint-Th\u00e9gonnec","insee_comm": "29034","latitude": 48.479504,"longitude": -3.79383,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29034-01","latitude": "48.4799995422","longitude": "-3.79481005669","nom": "Mairie du Clo\u00eetre-Saint-Th\u00e9gonnec","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Le Clo\u00eetre-Saint-Th\u00e9gonnec","postalCode": "29410","streetAddress": ["10 rue de la Lib\u00e9ration"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29035","contact_email": "mairie.coat-meal@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 84 47 69","contact_phone": "+33 2 98 84 58 32","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue du Garo 29870 Coat-M\u00e9al","address_id": "ADRNIVX_0000000266112025","address_searched": "12 rue du Garo 29870 Coat-M\u00e9al","address_type": "housenumber","commune": "Coat-M\u00e9al","insee_comm": "29035","latitude": 48.506928,"longitude": -4.544072,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29035-01","latitude": "48.5083999634","longitude": "-4.54302978516","nom": "Mairie de Coat-M\u00e9al","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.coat-meal.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Coat-M\u00e9al","postalCode": "29870","streetAddress": ["12 rue du Garo"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29036","contact_email": "mairie.collorec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 73 93 04","contact_phone": "+33 2 98 73 90 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du 19 Mars 1962 29530 Collorec","address_id": "29036_0054_304e05","address_searched": "Place du 19-Mars 29530 Collorec","address_type": "street","commune": "Collorec","insee_comm": "29036","latitude": 48.286137,"longitude": -3.774514,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29036-01","latitude": "48.2856750488","longitude": "-3.77507400513","nom": "Mairie de Collorec","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Collorec","postalCode": "29530","streetAddress": ["Place du 19-Mars"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29037","contact_email": "mairie@combrit-saintemarine.fr","contact_fax": "+33 2 98 56 40 65","contact_phone": "+33 2 98 56 33 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29120 Combrit","address_id": "ADRNIVX_0000000266418323","address_searched": "8 rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 29120 Combrit","address_type": "housenumber","commune": "Combrit","insee_comm": "29037","latitude": 47.887029,"longitude": -4.155376,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29037-01","latitude": "47.8869018555","longitude": "-4.15523004532","nom": "Mairie de Combrit","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-de-combrit.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Combrit","postalCode": "29120","streetAddress": ["8 rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29038","contact_email": "mairie.commana@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 78 93 84","contact_phone": "+33 2 98 78 00 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Champ de Foire 29450 Commana","address_id": "29038_0046_81d3e2","address_searched": "Place du Champ-de-Foire 29450 Commana","address_type": "street","commune": "Commana","insee_comm": "29038","latitude": 48.413924,"longitude": -3.956573,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29038-01","latitude": "48.41315","longitude": "-3.9566585","nom": "Mairie de Commana","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.commana.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Commana","postalCode": "29450","streetAddress": ["Place du Champ-de-Foire"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29039","contact_email": "contact@concarneau.fr","contact_fax": "+33 2 98 50 38 63","contact_phone": "+33 2 98 50 38 38","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-29039-01","latitude": "47.8723716736","longitude": "-3.92155790329","nom": "Mairie de Concarneau","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.concarneau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Concarneau Cedex","postalCode": "29182","streetAddress": ["BP 238","Place de l'H\u00f4tel-de-Ville"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29040","contact_email": "mairie@leconquet.fr","contact_fax": "+33 2 98 89 12 17","contact_phone": "+33 2 98 89 00 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Lieutenant Jourden 29217 Le Conquet","address_id": "29040_0420_f9959c","address_searched": "Parc de Beaus\u00e9jour 23, rue du Lieutenant-Jourden BP 4 29217 Le Conquet","address_type": "street","commune": "Le Conquet","insee_comm": "29040","latitude": 48.360482,"longitude": -4.772492,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29040-01","latitude": "48.3592987061","longitude": "-4.77160978317","nom": "Mairie du Conquet","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.leconquet.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Conquet","postalCode": "29217","streetAddress": ["Parc de Beaus\u00e9jour","23, rue du Lieutenant-Jourden","BP 4"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29041","contact_email": "mairie-coray@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 59 70 71","contact_phone": "+33 2 98 59 10 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Gr\u00e9goire le Cam 29370 Coray","address_id": "ADRNIVX_0000000266337723","address_searched": "1, rue Gr\u00e9goire-le-Cam 29370 Coray","address_type": "housenumber","commune": "Coray","insee_comm": "29041","latitude": 48.060712,"longitude": -3.827894,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29041-01","latitude": "48.061000824","longitude": "-3.83052992821","nom": "Mairie de Coray","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.coray.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Coray","postalCode": "29370","streetAddress": ["1, rue Gr\u00e9goire-le-Cam"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29042","contact_email": "contact@mairie-crozon.fr","contact_fax": "+33 2 98 26 18 52","contact_phone": "+33 2 98 27 10 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place L\u00e9on Blum 29160 Crozon","address_id": "29042_1075_2b12ed","address_searched": "Place L\u00e9on-Blum BP 12 29160 Crozon","address_type": "street","commune": "Crozon","insee_comm": "29042","latitude": 48.244966,"longitude": -4.489627,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29042-01","latitude": "48.2448997498","longitude": "-4.48965978622","nom": "Mairie de Crozon","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-crozon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Crozon","postalCode": "29160","streetAddress": ["Place L\u00e9on-Blum","BP 12"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29043","contact_email": "info@daoulas.com","contact_fax": "+33 2 98 25 89 55","contact_phone": "+33 2 98 25 80 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Route de Loperhet 29460 Daoulas","address_id": "ADRNIVX_0000000266243085","address_searched": "17 route de Loperhet 29460 Daoulas","address_type": "housenumber","commune": "Daoulas","insee_comm": "29043","latitude": 48.360927,"longitude": -4.263652,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29043-01","latitude": "48.3609578","longitude": "-4.2660249","nom": "Mairie de Daoulas","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.daoulas.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Daoulas","postalCode": "29460","streetAddress": ["17 route de Loperhet"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29044","contact_email": "mairie-dineault@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 26 05 76","contact_phone": "+33 2 98 26 00 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue de la Tour d'Auvergne 29150 Din\u00e9ault","address_id": "ADRNIVX_0000000266285267","address_searched": "3 rue La Tour-d'Auvergne 29150 Din\u00e9ault","address_type": "housenumber","commune": "Din\u00e9ault","insee_comm": "29044","latitude": 48.216226,"longitude": -4.163092,"score": 0.84,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29044-01","latitude": "48.2200012207","longitude": "-4.16627979279","nom": "Mairie de Din\u00e9ault","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.dineault.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Din\u00e9ault","postalCode": "29150","streetAddress": ["3 rue La Tour-d'Auvergne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29045","contact_email": "mairie-dirinon@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 07 01 03","contact_phone": "+33 2 98 07 01 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue de l'\u00c9glise 29460 Dirinon","address_id": "ADRNIVX_0000000266215230","address_searched": "7 rue de l'\u00c9glise 29460 Dirinon","address_type": "housenumber","commune": "Dirinon","insee_comm": "29045","latitude": 48.398212,"longitude": -4.268819,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29045-01","latitude": "48.3981914","longitude": "-4.2685428","nom": "Mairie de Dirinon","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.dirinon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Dirinon","postalCode": "29460","streetAddress": ["7 rue de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29046","contact_email": "affaires.generales@mairie-douarnenez.fr","contact_fax": "+33 2 98 74 46 09","contact_phone": "+33 2 98 74 46 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Rue Berthelot 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000266311128","address_searched": "BP 437 16 rue Berthelot 29174 Douarnenez Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.091675,"longitude": -4.330274,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29046-01","latitude": "48.0914001465","longitude": "-4.33089017868","nom": "Mairie de Douarnenez","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-douarnenez.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Douarnenez Cedex","postalCode": "29174","streetAddress": ["BP 437","16 rue Berthelot"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29047","contact_email": "mairie.le-drennec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 40 71 97","contact_phone": "+33 2 98 40 40 01","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 29860 Le Drennec","address_id": "29047_0250_69743e","address_searched": "Rue de la Mairie 29860 Le Drennec","address_type": "street","commune": "Le Drennec","insee_comm": "29047","latitude": 48.533966,"longitude": -4.371737,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29047-01","latitude": "48.5340003967","longitude": "-4.37202978134","nom": "Mairie du Drennec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.le-drennec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Drennec","postalCode": "29860","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29048","contact_email": "mairie.edern@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 57 73 20","contact_phone": "+33 2 98 57 93 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route de Ty Flehan 29510 Edern","address_id": "ADRNIVX_0000000266316117","address_searched": "1, route de Ty-Fl\u00e9an 29510 Edern","address_type": "housenumber","commune": "Edern","insee_comm": "29048","latitude": 48.104231,"longitude": -3.977813,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29048-01","latitude": "48.1041984558","longitude": "-3.97781991959","nom": "Mairie d'Edern","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.edern.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Edern","postalCode": "29510","streetAddress": ["1, route de Ty-Fl\u00e9an"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29049","contact_email": "contact@elliant.fr","contact_fax": "+33 2 98 94 12 22","contact_phone": "+33 2 98 10 91 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Brizeux 29370 Elliant","address_id": "ADRNIVX_0000000266376276","address_searched": "4 rue Brizeux 29370 Elliant","address_type": "housenumber","commune": "Elliant","insee_comm": "29049","latitude": 47.995742,"longitude": -3.889797,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29049-01","latitude": "47.995886","longitude": "-3.8889226","nom": "Mairie d'Elliant","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.elliant.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Elliant","postalCode": "29370","streetAddress": ["4 rue Brizeux"]}}
{"accessibilite_text": "accueil uniquement","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29051","contact_email": "mairie@ergue-gaberic.fr","contact_fax": "+33 2 98 66 68 09","contact_phone": "+33 2 98 66 68 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 29500 Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric","address_id": "29051_0195_20b8c8","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 29500 Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric","address_type": "street","commune": "Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric","insee_comm": "29051","latitude": 47.996659,"longitude": -4.027322,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29051-01","latitude": "47.996799469","longitude": "-4.02693986893","nom": "Mairie d'Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ergue-gaberic.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric","postalCode": "29500","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29053","contact_email": "accueil@mairielefaou.fr","contact_fax": "+33 2 98 81 08 03","contact_phone": "+33 2 98 81 90 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place aux Foires 29590 Le Faou","address_id": "29053_0025_7271bd","address_searched": "Place aux Foires 29590 Le Faou","address_type": "street","commune": "Le Faou","insee_comm": "29053","latitude": 48.29412,"longitude": -4.178205,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29053-01","latitude": "48.2941017151","longitude": "-4.17745018005","nom": "Mairie du Faou","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lefaou.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Faou","postalCode": "29590","streetAddress": ["Place aux Foires"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29054","contact_email": "mairielafeuillee@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 99 68 55","contact_phone": "+33 2 98 99 61 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Hent Menez Are 29690 La Feuill\u00e9e","address_id": "29054_XXXX_5f63fd","address_searched": "Hent Menez Are 29690 La Feuill\u00e9e","address_type": "street","commune": "La Feuill\u00e9e","insee_comm": "29054","latitude": 48.391347,"longitude": -3.853449,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29054-01","latitude": "48.3908996582","longitude": "-3.85260009766","nom": "Mairie de La Feuill\u00e9e","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "La Feuill\u00e9e","postalCode": "29690","streetAddress": ["Hent Menez Are"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29055","contact_email": "mairie.le-folgoet@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 83 11 93","contact_phone": "+33 2 98 83 01 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Verger 29260 Le Folgo\u00ebt","address_id": "29055_0450_b5260d","address_searched": "2 rue du Verger BP 78 29260 Le Folgo\u00ebt","address_type": "street","commune": "Le Folgo\u00ebt","insee_comm": "29055","latitude": 48.561924,"longitude": -4.334533,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29055-01","latitude": "48.5610459","longitude": "-4.3349938","nom": "Mairie du Folgo\u00ebt","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lefolgoet.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Folgo\u00ebt","postalCode": "29260","streetAddress": ["2 rue du Verger","BP 78"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29056","contact_email": "mairie@la-forest-landernau.fr","contact_fax": "+33 2 98 20 32 44","contact_phone": "+33 2 98 20 21 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Dour Yan 29800 La Forest-Landerneau","address_id": "29056_B035_75cfcd","address_searched": "Le Bourg 29800 La Forest-Landerneau","address_type": "locality","commune": "La Forest-Landerneau","insee_comm": "29056","latitude": 48.43503,"longitude": -4.319994,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29056-01","latitude": "48.4281005859","longitude": "-4.31445980072","nom": "Mairie de La Forest-Landerneau","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.la-forest-landerneau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Forest-Landerneau","postalCode": "29800","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29057","contact_email": "accueil@foret-fouesnant.org","contact_fax": "+33 2 98 56 82 33","contact_phone": "+33 2 98 56 96 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue Charles de Gaulle 29940 La For\u00eat-Fouesnant","address_id": "ADRNIVX_0000000266411838","address_searched": "18 rue Charles-de-Gaulle 29940 La For\u00eat-Fouesnant","address_type": "housenumber","commune": "La For\u00eat-Fouesnant","insee_comm": "29057","latitude": 47.908362,"longitude": -3.978995,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29057-01","latitude": "47.9084014893","longitude": "-3.97887992859","nom": "Mairie de La For\u00eat-Fouesnant","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.foret-fouesnant.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "La For\u00eat-Fouesnant","postalCode": "29940","streetAddress": ["18 rue Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29058","contact_email": "contact@ville-fouesnant.fr","contact_fax": "+33 2 98 56 61 05","contact_phone": "+33 2 98 51 62 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-29058-01","latitude": "47.893746","longitude": "-4.011527","nom": "Mairie de Fouesnant","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-fouesnant.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fouesnant","postalCode": "29170","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle","CS 31073"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29059","contact_email": "garlan.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 79 13 85","contact_phone": "+33 2 98 79 13 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Yves Laviec 29610 Garlan","address_id": "29059_0650_75a398","address_searched": "2 Place Yves-Laviec 29610 Garlan","address_type": "street","commune": "Garlan","insee_comm": "29059","latitude": 48.601684,"longitude": -3.756657,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29059-01","latitude": "48.6016998291","longitude": "-3.75688004494","nom": "Mairie de Garlan","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.garlan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Garlan","postalCode": "29610","streetAddress": ["2 Place Yves-Laviec"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29060","contact_email": "mairie.gouesnach@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 51 70 18","contact_phone": "+33 2 98 51 74 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Route de B\u00e9nodet 29950 Gouesnach","address_id": "ADRNIVX_0000000266406645","address_searched": "19 route de B\u00e9nodet 29950 Gouesnach","address_type": "housenumber","commune": "Gouesnach","insee_comm": "29060","latitude": 47.91073,"longitude": -4.115076,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29060-01","latitude": "47.9108369","longitude": "-4.1151214999999866","nom": "Mairie de Gouesnach","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://perso.wanadoo.fr/mairie-de-gouesnach"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gouesnach","postalCode": "29950","streetAddress": ["19 route de B\u00e9nodet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29061","contact_email": "accueil@mairie-gouesnou.fr","contact_fax": "+33 2 98 07 78 47","contact_phone": "+33 2 98 07 86 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place des Fusill\u00e9s 29850 Gouesnou","address_id": "ADRNIVX_0000000266147482","address_searched": "1 place des Fusill\u00e9s 29850 Gouesnou","address_type": "housenumber","commune": "Gouesnou","insee_comm": "29061","latitude": 48.450895,"longitude": -4.465436,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29061-01","latitude": "48.45138559999999","longitude": "-4.466232699999978","nom": "Mairie de Gouesnou","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.gouesnou.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gouesnou","postalCode": "29850","streetAddress": ["1 place des Fusill\u00e9s"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29062","contact_email": "mairie.gouezec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 73 38 83","contact_phone": "+33 2 98 73 30 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue Karreg An Tan 29190 Gou\u00e9zec","address_id": "ADRNIVX_0000000266300380","address_searched": "5 rue Karreg-An-Tan 29190 Gou\u00e9zec","address_type": "housenumber","commune": "Gou\u00e9zec","insee_comm": "29062","latitude": 48.169117,"longitude": -3.97193,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29062-01","latitude": "48.1694984436","longitude": "-3.97293996811","nom": "Mairie de Gou\u00e9zec","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Gou\u00e9zec","postalCode": "29190","streetAddress": ["5 rue Karreg-An-Tan"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29063","contact_email": "goulien.mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 70 21 12","contact_phone": "+33 2 98 70 06 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 29770 Goulien","address_id": "29063_XXXX_cc7ba3","address_searched": "2, rue de la Mairie 29770 Goulien","address_type": "street","commune": "Goulien","insee_comm": "29063","latitude": 48.055691,"longitude": -4.592439,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29063-01","latitude": "48.0325012207","longitude": "-4.61126995087","nom": "Mairie de Goulien","type": "mairie","update": "2014-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Goulien","postalCode": "29770","streetAddress": ["2, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29064","contact_email": "mairie.goulven@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 83 56 29","contact_phone": "+33 2 98 83 40 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 29890 Goulven","address_id": "29064_B005_91d2e3","address_searched": "Le Bourg 29890 Goulven","address_type": "locality","commune": "Goulven","insee_comm": "29064","latitude": 48.628973,"longitude": -4.300947,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29064-01","latitude": "48.4532012939","longitude": "-4.47582006454","nom": "Mairie de Goulven","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-goulven.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Goulven","postalCode": "29890","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29065","contact_email": "gourlizon.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 91 08 86","contact_phone": "+33 2 98 91 08 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue de la Mairie 29710 Gourlizon","address_id": "ADRNIVX_0000000266343207","address_searched": "12 rue de la Mairie 29710 Gourlizon","address_type": "housenumber","commune": "Gourlizon","insee_comm": "29065","latitude": 48.020472,"longitude": -4.266819,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29065-01","latitude": "48.0197982788","longitude": "-4.26667976379","nom": "Mairie de Gourlizon","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.gourlizon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Gourlizon","postalCode": "29710","streetAddress": ["12 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29066","contact_email": "mairie-guengat@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 91 07 57","contact_phone": "+33 2 98 91 06 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "25 Rue de la Mairie 29180 Guengat","address_id": "ADRNIVX_0000000266335430","address_searched": "25 rue de la Mairie 29180 Guengat","address_type": "housenumber","commune": "Guengat","insee_comm": "29066","latitude": 48.042535,"longitude": -4.205742,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29066-01","latitude": "48.0422255","longitude": "-4.2046137","nom": "Mairie de Guengat","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.guengat.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guengat","postalCode": "29180","streetAddress": ["25 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29067","contact_email": "guerlesquin@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 72 90 64","contact_phone": "+33 2 98 72 81 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Morice du Parc 29650 Guerlesquin","address_id": "29067_0280_1862d0","address_searched": "Place du Martray 29650 Guerlesquin","address_type": "street","commune": "Guerlesquin","insee_comm": "29067","latitude": 48.51568,"longitude": -3.587119,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29067-01","latitude": "48.5175018311","longitude": "-3.58817005157","nom": "Mairie de Guerlesquin","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.guerlesquin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guerlesquin","postalCode": "29650","streetAddress": ["Place du Martray"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29068","contact_email": "communedeguiclan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 79 67 30","contact_phone": "+33 2 98 79 62 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 29410 Guiclan","address_id": "29068_0200_0dd6f5","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 29410 Guiclan","address_type": "street","commune": "Guiclan","insee_comm": "29068","latitude": 48.550617,"longitude": -3.962717,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29068-01","latitude": "48.520085","longitude": "-3.9462186","nom": "Mairie de Guiclan","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.guiclan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guiclan","postalCode": "29410","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29069","contact_email": "ville@mairie-guilers.fr","contact_fax": "+33 2 98 07 46 44","contact_phone": "+33 2 98 07 61 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Rue Charles de Gaulle 29820 Guilers","address_id": "ADRNIVX_0000000266167511","address_searched": "16 rue Charles-de-Gaulle 29820 Guilers","address_type": "housenumber","commune": "Guilers","insee_comm": "29069","latitude": 48.423766,"longitude": -4.557318,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29069-01","latitude": "48.4238014221","longitude": "-4.55726003647","nom": "Mairie de Guilers","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-guilers.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guilers","postalCode": "29820","streetAddress": ["16 rue Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29070","contact_email": "mairie-guiler.sur.goyen@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 91 58 09","contact_phone": "+33 2 98 91 50 32","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "R\u00e9sidence Park Ar Groas 29710 Guiler-sur-Goyen","address_id": "29070_A003_afb066","address_searched": "R\u00e9sidence du Goyen 29710 Guiler-sur-Goyen","address_type": "locality","commune": "Guiler-sur-Goyen","insee_comm": "29070","latitude": 48.014662,"longitude": -4.358806,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29070-01","latitude": "48.016222","longitude": "-4.359526","nom": "Mairie de Guiler-sur-Goyen","type": "mairie","update": "2014-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Guiler-sur-Goyen","postalCode": "29710","streetAddress": ["R\u00e9sidence du Goyen"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29071","contact_email": "mairie.guilligomarch@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 71 78 98","contact_phone": "+33 2 98 71 72 86","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de l'\u00c9glise 29300 Guilligomarc'h","address_id": "ADRNIVX_0000000266414084","address_searched": "2 place de l'\u00c9glise 29300 Guilligomarc'h","address_type": "housenumber","commune": "Guilligomarc'h","insee_comm": "29071","latitude": 47.936009,"longitude": -3.416164,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29071-01","latitude": "47.9360227","longitude": "-3.4161433","nom": "Mairie de Guilligomarc'h","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.guilligomarch.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guilligomarc'h","postalCode": "29300","streetAddress": ["2 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29072","contact_email": "mairie@leguilvinec.com","contact_fax": "+33 2 98 58 34 23","contact_phone": "+33 2 98 58 10 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "33 Rue de la Marine 29730 Guilvinec","address_id": "ADRNIVX_0000000266490099","address_searched": "33 rue de la Marine 29730 Guilvinec","address_type": "housenumber","commune": "Guilvinec","insee_comm": "29072","latitude": 47.794727,"longitude": -4.282399,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29072-01","latitude": "47.7944984436","longitude": "-4.28269004822","nom": "Mairie du Guilvinec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.leguilvinec.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guilvinec","postalCode": "29730","streetAddress": ["33 rue de la Marine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29073","contact_email": "guimaec.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 78 81 24","contact_phone": "+33 2 98 67 50 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Hent Lokireg 29620 Guima\u00ebc","address_id": "ADRNIVX_0000000266043449","address_searched": "1 Hent-Lokireg 29620 Guima\u00ebc","address_type": "housenumber","commune": "Guima\u00ebc","insee_comm": "29073","latitude": 48.667613,"longitude": -3.707918,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29073-01","latitude": "48.6671981812","longitude": "-3.70846009254","nom": "Mairie de Guima\u00ebc","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.guimaec.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guima\u00ebc","postalCode": "29620","streetAddress": ["1 Hent-Lokireg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29074","contact_email": "mairie.guimiliau@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 68 72 34","contact_phone": "+33 2 98 68 75 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Gare 29400 Guimiliau","address_id": "29074_0100_ffd01e","address_searched": "Place de la Mairie 29400 Guimiliau","address_type": "street","commune": "Guimiliau","insee_comm": "29074","latitude": 48.485928,"longitude": -3.999099,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29074-01","latitude": "48.4880104065","longitude": "-3.99811291695","nom": "Mairie de Guimiliau","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.guimiliau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guimiliau","postalCode": "29400","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29075","contact_email": "secretariat-general@mairie-guipavas.fr","contact_fax": "+33 2 98 84 80 27","contact_phone": "+33 2 98 84 75 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Saint-Herbot 29490 Guipavas","address_id": "29075_XXXX_0b532b","address_searched": "Place Saint-\u00c9loi 29490 Guipavas","address_type": "street","commune": "Guipavas","insee_comm": "29075","latitude": 48.435282,"longitude": -4.401218,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29075-01","latitude": "48.471698761","longitude": "-4.37396001816","nom": "Mairie de Guipavas","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-guipavas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guipavas","postalCode": "29490","streetAddress": ["Place Saint-\u00c9loi"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29076","contact_email": "guipronvel.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 07 21 16","contact_phone": "+33 2 98 07 90 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Kerguelen 29290 Guipronvel","address_id": "29076_B026_4c2489","address_searched": "Le Bourg 29290 Guipronvel","address_type": "locality","commune": "Guipronvel","insee_comm": "29076","latitude": 48.494556,"longitude": -4.559264,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29076-01","latitude": "48.494132","longitude": "-4.572638","nom": "Mairie de Guipronvel","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.guipronvel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guipronvel","postalCode": "29290","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29077","contact_email": "accueilguisseny@gmail.com","contact_fax": "+33 2 98 25 69 69","contact_phone": "+33 2 98 25 61 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Lesneven 29880 Guiss\u00e9ny","address_id": "29077_0500_9c8a19","address_searched": "Place Porthleven-Sithney 29880 Guiss\u00e9ny","address_type": "street","commune": "Guiss\u00e9ny","insee_comm": "29077","latitude": 48.631684,"longitude": -4.407937,"score": 0.42,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29077-01","latitude": "48.6339454651","longitude": "-4.41105079651","nom": "Mairie de Guiss\u00e9ny","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-guisseny.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guiss\u00e9ny","postalCode": "29880","streetAddress": ["Place Porthleven-Sithney"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29078","contact_email": "mairie.hanvec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 21 94 97","contact_phone": "+33 2 98 21 93 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Marche 29460 Hanvec","address_id": "29078_0337_f731ae","address_searched": "3 place du March\u00e9 29460 Hanvec","address_type": "street","commune": "Hanvec","insee_comm": "29078","latitude": 48.328104,"longitude": -4.160816,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29078-01","latitude": "48.3277015686","longitude": "-4.16058015823","nom": "Mairie de Hanvec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-hanvec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Hanvec","postalCode": "29460","streetAddress": ["3 place du March\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29079","contact_email": "commune-henvic@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 62 81 56","contact_phone": "+33 2 98 62 81 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue de la Mairie 29670 Henvic","address_id": "ADRNIVX_0000000266053035","address_searched": "10 rue de la Mairie 29670 Henvic","address_type": "housenumber","commune": "Henvic","insee_comm": "29079","latitude": 48.632446,"longitude": -3.927408,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29079-01","latitude": "48.6329994202","longitude": "-3.92664003372","nom": "Mairie de Henvic","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.henvic.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Henvic","postalCode": "29670","streetAddress": ["10 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29080","contact_email": "accueil@lhopital-camfrout.fr","contact_fax": "+33 2 98 20 05 58","contact_phone": "+33 2 98 20 01 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue de la Mairie 29460 H\u00f4pital-Camfrout","address_id": "ADRNIVX_0000000266250927","address_searched": "7 rue de la Mairie 29460 L'H\u00f4pital-Camfrout","address_type": "housenumber","commune": "H\u00f4pital-Camfrout","insee_comm": "29080","latitude": 48.32777,"longitude": -4.241881,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29080-01","latitude": "48.3279028","longitude": "-4.242218","nom": "Mairie de L'H\u00f4pital-Camfrout","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lhopital-camfrout.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "L'H\u00f4pital-Camfrout","postalCode": "29460","streetAddress": ["7 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29081","contact_email": "mairie.huelgoat@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 99 75 72","contact_phone": "+33 2 98 99 71 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-29081-01","latitude": "48.364725","longitude": "-3.745646","nom": "Mairie de Huelgoat","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Huelgoat","postalCode": "29690","streetAddress": ["Place Alphonse-Penven","BP 20"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29082","contact_email": "mairie.iledebatz@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 61 75 85","contact_phone": "+33 2 98 61 77 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Porz Kernok 29253 \u00cele-de-Batz","address_id": "29082_B063_694f9b","address_searched": "Pors-Kernoc 29253 \u00cele-de-Batz","address_type": "locality","commune": "\u00cele-de-Batz","insee_comm": "29082","latitude": 48.744568,"longitude": -4.012632,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29082-01","latitude": "48.7445602417","longitude": "-4.01506519318","nom": "Mairie de l'\u00cele-de-Batz","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.iledebatz.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00cele-de-Batz","postalCode": "29253","streetAddress": ["Pors-Kernoc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29083","contact_email": "mairie.ile.de.sein@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 70 91 98","contact_phone": "+33 2 98 70 90 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue Saint-Gu\u00e9nol\u00e9 29990 \u00cele-de-Sein","address_id": "ADRNIVX_0000000266323231","address_searched": "5 rue Saint-Gu\u00e9nol\u00e9 29990 \u00cele-de-Sein","address_type": "housenumber","commune": "\u00cele-de-Sein","insee_comm": "29083","latitude": 48.035858,"longitude": -4.850782,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29083-01","latitude": "48.0363169","longitude": "-4.850714","nom": "Mairie d'\u00cele-de-Sein","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-iledesein.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00cele-de-Sein","postalCode": "29990","streetAddress": ["5 rue Saint-Gu\u00e9nol\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29084","contact_email": "mairie.ile.molene@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 07 38 28","contact_phone": "+33 2 98 07 39 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "\u00cele-Mol\u00e8ne","address_id": "29084","address_searched": "Le Bourg 29259 \u00cele-Mol\u00e8ne","address_type": "village","commune": "\u00cele-Mol\u00e8ne","insee_comm": "29084","latitude": 48.396132,"longitude": -4.957039,"score": 0.35,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29084-01","latitude": "48.3958587646","longitude": "-4.95843601227","nom": "Mairie d'\u00cele-Mol\u00e8ne","type": "mairie","update": "2014-08-19","website": ["http://www.molene.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00cele-Mol\u00e8ne","postalCode": "29259","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29085","contact_email": "mairie.iletudy@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 56 36 26","contact_phone": "+33 2 98 56 42 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de la Mairie 29980 \u00cele-Tudy","address_id": "ADRNIVX_0000000266455203","address_searched": "4 rue de la Mairie 29980 \u00cele-Tudy","address_type": "housenumber","commune": "\u00cele-Tudy","insee_comm": "29085","latitude": 47.842421,"longitude": -4.167781,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29085-01","latitude": "47.8426017761","longitude": "-4.1675901413","nom": "Mairie de L'\u00cele-Tudy","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ile-tudy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "\u00cele-Tudy","postalCode": "29980","streetAddress": ["4 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29086","contact_email": "irvillac.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 25 93 37","contact_phone": "+33 2 98 25 83 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Route de Landerneau 29460 Irvillac","address_id": "ADRNIVX_0000000340195716","address_searched": "17 route de Landerneau 29460 Irvillac","address_type": "housenumber","commune": "Irvillac","insee_comm": "29086","latitude": 48.37101,"longitude": -4.212898,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29086-01","latitude": "48.3720016479","longitude": "-4.21253013611","nom": "Mairie d'Irvillac","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.irvillac.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Irvillac","postalCode": "29460","streetAddress": ["17 route de Landerneau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29087","contact_email": "mairie.le-juch@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 74 70 99","contact_phone": "+33 2 98 74 71 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue Louis Tymen 29100 Le Juch","address_id": "ADRNIVX_0000000308596398","address_searched": "5 rue Louis-Tymen 29100 Le Juch","address_type": "housenumber","commune": "Le Juch","insee_comm": "29087","latitude": 48.065551,"longitude": -4.25717,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29087-01","latitude": "48.0653991699","longitude": "-4.26689004898","nom": "Mairie du Juch","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lejuch.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Juch","postalCode": "29100","streetAddress": ["5 rue Louis-Tymen"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29089","contact_email": "mairie@kergloff.fr","contact_fax": "+33 2 98 93 45 46","contact_phone": "+33 2 98 93 40 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place Saint-Tr\u00e9meur 29270 Kergloff","address_id": "ADRNIVX_0000000328896836","address_searched": "2 place Saint-Tr\u00e9meur 29270 Kergloff","address_type": "housenumber","commune": "Kergloff","insee_comm": "29089","latitude": 48.274584,"longitude": -3.623477,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29089-01","latitude": "48.274536","longitude": "-3.619251","nom": "Mairie de Kergloff","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.kergloff.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Kergloff","postalCode": "29270","streetAddress": ["2 place Saint-Tr\u00e9meur"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29090","contact_email": "mairie.kerlaz@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 92 44 03","contact_phone": "+33 2 98 92 19 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Presbyt\u00e8re 29100 Kerlaz","address_id": "29090_0060_69592b","address_searched": "Place du Presbyt\u00e8re 29100 Kerlaz","address_type": "street","commune": "Kerlaz","insee_comm": "29090","latitude": 48.092175,"longitude": -4.27343,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29090-01","latitude": "48.0918201","longitude": "-4.2733573","nom": "Mairie de Kerlaz","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Kerlaz","postalCode": "29100","streetAddress": ["Place du Presbyt\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29091","contact_email": "mairie.kerlouan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 83 97 48","contact_phone": "+33 2 98 83 93 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la C\u00f4te des L\u00e9gendes 29890 Kerlouan","address_id": "29091_0085_83d52e","address_searched": "Rue de la C\u00f4te-des-L\u00e9gendes 29890 Kerlouan","address_type": "street","commune": "Kerlouan","insee_comm": "29091","latitude": 48.644465,"longitude": -4.366159,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29091-01","latitude": "48.6435012817","longitude": "-4.36428022385","nom": "Mairie de Kerlouan","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.kerlouan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Kerlouan","postalCode": "29890","streetAddress": ["Rue de la C\u00f4te-des-L\u00e9gendes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29093","contact_email": "mairie.kernilis@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 25 57 32","contact_phone": "+33 2 98 25 52 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de l'If 29260 Kernilis","address_id": "ADRNIVX_0000000266073876","address_searched": "1 rue de l'If 29260 Kernilis","address_type": "housenumber","commune": "Kernilis","insee_comm": "29093","latitude": 48.569364,"longitude": -4.419757,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29093-01","latitude": "48.5712013245","longitude": "-4.4197101593","nom": "Mairie de Kernilis","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-kernilis.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Kernilis","postalCode": "29260","streetAddress": ["1 rue de l'If"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29094","contact_email": "mairie.kernoues@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 83 05 04","contact_phone": "+33 2 98 83 05 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route de la C\u00f4te des L\u00e9gendes 29260 Kernou\u00ebs","address_id": "ADRNIVX_0000000266062034","address_searched": "1 route de la C\u00f4te-des-L\u00e9gendes 29260 Kernou\u00ebs","address_type": "housenumber","commune": "Kernou\u00ebs","insee_comm": "29094","latitude": 48.590848,"longitude": -4.348874,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29094-01","latitude": "48.5897331238","longitude": "-4.34832906723","nom": "Mairie de Kernou\u00ebs","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Kernou\u00ebs","postalCode": "29260","streetAddress": ["1 route de la C\u00f4te-des-L\u00e9gendes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29095","contact_email": "mairie.kersaint@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 40 17 83","contact_phone": "+33 2 98 40 10 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29860 Kersaint-Plabennec","address_id": "29095_0434_146400","address_searched": "Place de la Mairie 29860 Kersaint-Plabennec","address_type": "street","commune": "Kersaint-Plabennec","insee_comm": "29095","latitude": 48.472128,"longitude": -4.373429,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29095-01","latitude": "48.471698761","longitude": "-4.37396001816","nom": "Mairie de Kersaint-Plabennec","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.kersaint-plabennec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Kersaint-Plabennec","postalCode": "29860","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29097","contact_email": "accueil@mairie-lampaul-guimiliau.fr","contact_fax": "+33 2 98 68 64 82","contact_phone": "+33 2 98 68 76 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Place du Villers 29400 Lampaul-Guimiliau","address_id": "ADRNIVX_0000000266138182","address_searched": "6 place du Villers 29400 Lampaul-Guimiliau","address_type": "housenumber","commune": "Lampaul-Guimiliau","insee_comm": "29097","latitude": 48.492894,"longitude": -4.041195,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29097-01","latitude": "48.4927558899","longitude": "-4.04161596298","nom": "Mairie de Lampaul-Guimiliau","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-lampaul-guimiliau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lampaul-Guimiliau","postalCode": "29400","streetAddress": ["6 place du Villers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29098","contact_email": "mairie.lampaul-plouarzel@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 84 04 34","contact_phone": "+33 2 98 84 01 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue de la Mairie 29810 Lampaul-Plouarzel","address_id": "ADRNIVX_0000000266138841","address_searched": "7, rue de la Mairie 29810 Lampaul-Plouarzel","address_type": "housenumber","commune": "Lampaul-Plouarzel","insee_comm": "29098","latitude": 48.448293,"longitude": -4.762625,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29098-01","latitude": "48.4481010437","longitude": "-4.76226997375","nom": "Mairie de Lampaul-Plouarzel","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.lampaul-plouarzel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lampaul-Plouarzel","postalCode": "29810","streetAddress": ["7, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29099","contact_email": "lampaul-poudalmezeau.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 48 19 32","contact_phone": "+33 2 98 48 11 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route de la Plage 29830 Lampaul-Ploudalm\u00e9zeau","address_id": "ADRNIVX_0000000266065277","address_searched": "1 route de la Plage 29830 Lampaul-Ploudalm\u00e9zeau","address_type": "housenumber","commune": "Lampaul-Ploudalm\u00e9zeau","insee_comm": "29099","latitude": 48.565129,"longitude": -4.660294,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29099-01","latitude": "48.5612182617","longitude": "-4.65563488007","nom": "Mairie de Lampaul-Ploudalm\u00e9zeau","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lampaul-ploudalmezeau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lampaul-Ploudalm\u00e9zeau","postalCode": "29830","streetAddress": ["1 route de la Plage"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29100","contact_email": "mairie.lanarvily@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 25 50 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Le Bourg 29260 Lanarvily","address_id": "ADRNIVX_0000000266088887","address_searched": "9 le Bourg 29260 Lanarvily","address_type": "housenumber","commune": "Lanarvily","insee_comm": "29100","latitude": 48.552346,"longitude": -4.388185,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29100-01","latitude": "48.5523414","longitude": "-4.3881454","nom": "Mairie de Lanarvily","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Lanarvily","postalCode": "29260","streetAddress": ["9 le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29101","contact_email": "accueil@landeda.fr","contact_fax": "+33 2 98 04 92 24","contact_phone": "+33 2 98 04 93 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "61 Ti Korn 29870 Land\u00e9da","address_id": "ADRNIVX_0000000266058570","address_searched": "61 Ti-Korn 29870 Land\u00e9da","address_type": "housenumber","commune": "Land\u00e9da","insee_comm": "29101","latitude": 48.58695,"longitude": -4.573721,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29101-01","latitude": "48.5868744","longitude": "-4.5737409","nom": "Mairie de Land\u00e9da","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.landeda.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Land\u00e9da","postalCode": "29870","streetAddress": ["61 Ti-Korn"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29102","contact_email": "commune-de-landeleau@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 93 83 92","contact_phone": "+33 2 98 93 82 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place de la Mairie 29530 Landeleau","address_id": "ADRNIVX_0000000266289011","address_searched": "3, place de la Mairie 29530 Landeleau","address_type": "housenumber","commune": "Landeleau","insee_comm": "29102","latitude": 48.227223,"longitude": -3.729391,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29102-01","latitude": "48.2270011902","longitude": "-3.72949004173","nom": "Mairie de Landeleau","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.landeleau.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landeleau","postalCode": "29530","streetAddress": ["3, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29103","contact_email": "ti-ker-landerne@mairie-landerneau.fr","contact_fax": "+33 2 98 85 43 15","contact_phone": "+33 2 98 85 43 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Tour d'Auvergne 29800 Landerneau","address_id": "ADRNIVX_0000000266158202","address_searched": "BP 729 2 rue de la Tour-d'Auvergne 29207 Landerneau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Landerneau","insee_comm": "29103","latitude": 48.45071,"longitude": -4.248907,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29103-01","latitude": "48.4508126","longitude": "-4.2488233","nom": "Mairie de Landerneau","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-landerneau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landerneau Cedex","postalCode": "29207","streetAddress": ["BP 729","2 rue de la Tour-d'Auvergne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29104","contact_email": "mairie.landevennec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 27 34 79","contact_phone": "+33 2 98 27 72 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29560 Land\u00e9vennec","address_id": "29104_0505_545eec","address_searched": "Place de la Mairie 29560 Land\u00e9vennec","address_type": "street","commune": "Land\u00e9vennec","insee_comm": "29104","latitude": 48.29231,"longitude": -4.26744,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29104-01","latitude": "48.275718689","longitude": "-4.3043551445","nom": "Mairie de Land\u00e9vennec","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.landevennec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Land\u00e9vennec","postalCode": "29560","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29105","contact_email": "landivisiau@ville-landivisiau.fr","contact_fax": "+33 2 98 68 35 24","contact_phone": "+33 2 98 68 00 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Rue Georges Clemenceau 29400 Landivisiau","address_id": "ADRNIVX_0000000266128204","address_searched": "CS 90609 19 rue Georges-Clemenceau 29406 Landivisiau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Landivisiau","insee_comm": "29105","latitude": 48.50783,"longitude": -4.068423,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29105-01","latitude": "48.5070991516","longitude": "-4.06802988052","nom": "Mairie de Landivisiau","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-landivisiau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landivisiau Cedex","postalCode": "29406","streetAddress": ["CS 90609","19 rue Georges-Clemenceau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29106","contact_email": "mairie-landrevarzec@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 57 90 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Saint-Gu\u00e9nol\u00e9 29510 Landr\u00e9varzec","address_id": "ADRNIVX_0000000266320671","address_searched": "1 place Saint-Gu\u00e9nol\u00e9 29510 Landr\u00e9varzec","address_type": "housenumber","commune": "Landr\u00e9varzec","insee_comm": "29106","latitude": 48.09118,"longitude": -4.058156,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29106-01","latitude": "48.0913009644","longitude": "-4.05796003342","nom": "Mairie de Landr\u00e9varzec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.landrevarzec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landr\u00e9varzec","postalCode": "29510","streetAddress": ["1 place Saint-Gu\u00e9nol\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29107","contact_email": "mairie-landudal@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 57 40 08","contact_phone": "+33 2 98 57 40 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-29107-01","latitude": "48.0633621216","longitude": "-3.9782500267","nom": "Mairie de Landudal","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.landudal.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landudal","postalCode": "29510","streetAddress": ["Place Jacques-le-Page"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29108","contact_email": "mairie.landudec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 91 55 18","contact_phone": "+33 2 98 91 52 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 29710 Landudec","address_id": "29108_0512_b56be3","address_searched": "Place de la Mairie 29710 Landudec","address_type": "street","commune": "Landudec","insee_comm": "29108","latitude": 47.999809,"longitude": -4.337089,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29108-01","latitude": "48.0001983643","longitude": "-4.33708000183","nom": "Mairie de Landudec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.landudec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landudec","postalCode": "29710","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29109","contact_email": "landunvez.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 89 50 41","contact_phone": "+33 2 98 89 91 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de l'\u00c9glise 29840 Landunvez","address_id": "ADRNIVX_0000000328893507","address_searched": "1 place de l'\u00c9glise 29840 Landunvez","address_type": "housenumber","commune": "Landunvez","insee_comm": "29109","latitude": 48.532737,"longitude": -4.726497,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29109-01","latitude": "48.53265709999999","longitude": "-4.726026499999989","nom": "Mairie de Landunvez","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.landunvez.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landunvez","postalCode": "29840","streetAddress": ["1 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29110","contact_email": "mairie.langolen@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 59 75 70","contact_phone": "+33 2 98 59 10 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place Marie Littr\u00e9 29510 Langolen","address_id": "ADRNIVX_0000000308597418","address_searched": "3 place Marie-Littr\u00e9 29510 Langolen","address_type": "housenumber","commune": "Langolen","insee_comm": "29110","latitude": 48.066798,"longitude": -3.912353,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29110-01","latitude": "48.0666388","longitude": "-3.9127923","nom": "Mairie de Langolen","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Langolen","postalCode": "29510","streetAddress": ["3 place Marie-Littr\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29111","contact_email": "commune.lanhouarneau@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 61 69 17","contact_phone": "+33 2 98 61 48 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29430 Lanhouarneau","address_id": "29111_0794_7f9434","address_searched": "Place de la Mairie 29430 Lanhouarneau","address_type": "street","commune": "Lanhouarneau","insee_comm": "29111","latitude": 48.579755,"longitude": -4.211184,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29111-01","latitude": "48.57970047","longitude": "-4.21112012863","nom": "Mairie de Lanhouarneau","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lanhouarneau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lanhouarneau","postalCode": "29430","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29112","contact_email": "lanildut.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 04 41 15","contact_phone": "+33 2 98 04 30 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Route de l'Aber Ildut 29840 Lanildut","address_id": "ADRNIVX_0000000266123685","address_searched": "18 route de l'Aber-Ildut 29840 Lanildut","address_type": "housenumber","commune": "Lanildut","insee_comm": "29112","latitude": 48.473359,"longitude": -4.749078,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29112-01","latitude": "48.4734278","longitude": "-4.7494704","nom": "Mairie de Lanildut","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lanildut.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lanildut","postalCode": "29840","streetAddress": ["18 route de l'Aber-Ildut"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29113","contact_email": "lanmeur-mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 78 81 40","contact_phone": "+33 2 98 67 51 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Place de la Mairie 29620 Lanmeur","address_id": "ADRNIVX_0000000266051506","address_searched": "3 place de la Mairie 29620 Lanmeur","address_type": "housenumber","commune": "Lanmeur","insee_comm": "29113","latitude": 48.647191,"longitude": -3.715502,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29113-01","latitude": "48.6469993591","longitude": "-3.71585011482","nom": "Mairie de Lanmeur","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lanmeur.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lanmeur","postalCode": "29620","streetAddress": ["3 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29114","contact_email": "lanneanou-mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 78 10 05","contact_phone": "+33 2 98 78 12 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue des Hortensias 29640 Lann\u00e9anou","address_id": "ADRNIVX_0000000266154338","address_searched": "3 rue des Hortensias 29640 Lann\u00e9anou","address_type": "housenumber","commune": "Lann\u00e9anou","insee_comm": "29114","latitude": 48.489239,"longitude": -3.671958,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29114-01","latitude": "48.4916992188","longitude": "-3.66739988327","nom": "Mairie de Lann\u00e9anou","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lanneanou.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lann\u00e9anou","postalCode": "29640","streetAddress": ["3 rue des Hortensias"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29115","contact_email": "mairie.lannedern@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 76 34 17 54","contact_phone": "+33 2 98 26 40 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Rue Ren\u00e9 Caro 29190 Lann\u00e9dern","address_id": "ADRNIVX_0000000340174149","address_searched": "11, rue Ren\u00e9-Caro 29190 Lann\u00e9dern","address_type": "housenumber","commune": "Lann\u00e9dern","insee_comm": "29115","latitude": 48.301522,"longitude": -3.895881,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29115-01","latitude": "48.301356","longitude": "-3.896107","nom": "Mairie de Lann\u00e9dern","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.region-de-pleyben.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lann\u00e9dern","postalCode": "29190","streetAddress": ["11, rue Ren\u00e9-Caro"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29116","contact_email": "lanneuffret-mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 20 84 07","contact_phone": "+33 2 98 20 84 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Bourg 29400 Lanneuffret","address_id": "29116_B001_63894d","address_searched": "Le Bourg 29400 Lanneuffret","address_type": "locality","commune": "Lanneuffret","insee_comm": "29116","latitude": 48.497869,"longitude": -4.203316,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29116-01","latitude": "48.4976959229","longitude": "-4.20295381546","nom": "Mairie de Lanneuffret","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Lanneuffret","postalCode": "29400","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29117","contact_email": "mairie@lannilis.fr","contact_fax": "+33 2 98 04 00 00","contact_phone": "+33 2 98 04 00 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 Rue de la Mairie 29870 Lannilis","address_id": "ADRNIVX_0000000266069391","address_searched": "19 rue de la Mairie 29870 Lannilis","address_type": "housenumber","commune": "Lannilis","insee_comm": "29117","latitude": 48.569839,"longitude": -4.519846,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29117-01","latitude": "48.5699005127","longitude": "-4.5192399025","nom": "Mairie de Lannilis","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lannilis.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lannilis","postalCode": "29870","streetAddress": ["19 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29119","contact_email": "info@lanrivoare.fr","contact_fax": "+33 2 98 32 44 11","contact_phone": "+33 2 98 84 24 75","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de l'\u00c9glise 29290 Lanrivoar\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266127583","address_searched": "1 place de l'\u00c9glise 29290 Lanrivoar\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Lanrivoar\u00e9","insee_comm": "29119","latitude": 48.47413,"longitude": -4.638701,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29119-01","latitude": "48.474899292","longitude": "-4.63891983032","nom": "Mairie de Lanrivoar\u00e9","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lanrivoare.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lanrivoar\u00e9","postalCode": "29290","streetAddress": ["1 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29120","contact_email": "mairie@lanveoc.com","contact_fax": "+33 2 98 27 57 89","contact_phone": "+33 2 98 27 50 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de Tal Ar Groas 29160 Lanv\u00e9oc","address_id": "ADRNIVX_0000000266256666","address_searched": "4 rue de Tal-Ar-Groas 29160 Lanv\u00e9oc","address_type": "housenumber","commune": "Lanv\u00e9oc","insee_comm": "29120","latitude": 48.286192,"longitude": -4.461278,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29120-01","latitude": "48.2827987671","longitude": "-4.45748996735","nom": "Mairie de Lanv\u00e9oc","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lanveoc.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lanv\u00e9oc","postalCode": "29160","streetAddress": ["4 rue de Tal-Ar-Groas"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29122","contact_email": "mairie.laz@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 26 87 27","contact_phone": "+33 2 98 26 83 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de Pont Pol 29520 Laz","address_id": "ADRNIVX_0000000266304654","address_searched": "1 rue de Pont-Pol 29520 Laz","address_type": "housenumber","commune": "Laz","insee_comm": "29122","latitude": 48.137646,"longitude": -3.838062,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29122-01","latitude": "48.1372168","longitude": "-3.8374287","nom": "Mairie de Laz","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Laz","postalCode": "29520","streetAddress": ["1 rue de Pont-Pol"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29123","contact_email": "mairie-de-lennon@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 73 73 17","contact_phone": "+33 2 98 73 71 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "25 Place de l'\u00c9glise 29190 Lennon","address_id": "ADRNIVX_0000000266295287","address_searched": "25 place de l\u2019\u00c9glise 29190 Lennon","address_type": "housenumber","commune": "Lennon","insee_comm": "29123","latitude": 48.192773,"longitude": -3.897641,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29123-01","latitude": "48.1916167","longitude": "-3.8979684","nom": "Mairie de Lennon","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Lennon","postalCode": "29190","streetAddress": ["25 place de l\u2019\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29124","contact_email": "mairie.lesneven@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 83 30 19","contact_phone": "+33 2 98 83 00 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Place du Ch\u00e2teau 29260 Lesneven","address_id": "ADRNIVX_0000000266076653","address_searched": "8 place du Ch\u00e2teau 29260 Lesneven","address_type": "housenumber","commune": "Lesneven","insee_comm": "29124","latitude": 48.572005,"longitude": -4.322731,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29124-01","latitude": "48.5722999573","longitude": "-4.32212018967","nom": "Mairie de Lesneven","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-lesneven.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lesneven","postalCode": "29260","streetAddress": ["8 place du Ch\u00e2teau"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29125","contact_email": "mairie.leuhan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 82 52 20","contact_phone": "+33 2 98 82 50 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "27 Rue de la Mairie 29390 Leuhan","address_id": "ADRNIVX_0000000266323387","address_searched": "27 rue de la Mairie 29390 Leuhan","address_type": "housenumber","commune": "Leuhan","insee_comm": "29125","latitude": 48.098923,"longitude": -3.782508,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29125-01","latitude": "48.0989990234","longitude": "-3.78435993195","nom": "Mairie de Leuhan","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Leuhan","postalCode": "29390","streetAddress": ["27 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29126","contact_email": "mairie.loc.brevalaire@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 25 55 24","contact_phone": "+33 2 98 25 51 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 29260 Loc-Br\u00e9valaire","address_id": "29126_B004_54920f","address_searched": "Le Bourg 29260 Loc-Br\u00e9valaire","address_type": "locality","commune": "Loc-Br\u00e9valaire","insee_comm": "29126","latitude": 48.554931,"longitude": -4.405303,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29126-01","latitude": "48.5546798706","longitude": "-4.40567111969","nom": "Mairie de Loc-Br\u00e9valaire","type": "mairie","update": "2014-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Loc-Br\u00e9valaire","postalCode": "29260","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29128","contact_email": "mairie.loc-eguiner@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 68 11 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue de l'\u00c9lorn 29400 Loc-Eguiner","address_id": "ADRNIVX_0000000266146864","address_searched": "4 rue de l'\u00c9lorn 29400 Loc-Eguiner","address_type": "housenumber","commune": "Loc-Eguiner","insee_comm": "29128","latitude": 48.473168,"longitude": -4.094508,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29128-01","latitude": "48.4743003845","longitude": "-4.09504985809","nom": "Mairie de Loc-Eguiner","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Loc-Eguiner","postalCode": "29400","streetAddress": ["4 rue de l'\u00c9lorn"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29129","contact_email": "mairie.locmaria-berrien@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 99 71 20","contact_phone": "+33 2 98 99 73 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Ti Ker 29690 Locmaria-Berrien","address_id": "ADRNIVX_0000000328896890","address_searched": "3 rue Ti-Ker 29690 Locmaria-Berrien","address_type": "housenumber","commune": "Locmaria-Berrien","insee_comm": "29129","latitude": 48.353854,"longitude": -3.695272,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29129-01","latitude": "48.353165","longitude": "-3.694994","nom": "Mairie de Locmaria-Berrien","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Locmaria-Berrien","postalCode": "29690","streetAddress": ["3 rue Ti-Ker"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29130","contact_email": "mairie@locmaria-plouzane.fr","contact_fax": "+33 2 98 48 93 21","contact_phone": "+33 2 98 48 40 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29280 Locmaria-Plouzan\u00e9","address_id": "29130_0265_b54c07","address_searched": "Place de la Mairie 29280 Locmaria-Plouzan\u00e9","address_type": "street","commune": "Locmaria-Plouzan\u00e9","insee_comm": "29130","latitude": 48.374744,"longitude": -4.644,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29130-01","latitude": "48.3746924","longitude": "-4.6437939","nom": "Mairie de Locmaria-Plouzan\u00e9","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.locmaria-plouzane.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Locmaria-Plouzan\u00e9","postalCode": "29280","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29131","contact_email": "mairie.locmelar@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 68 46 23","contact_phone": "+33 2 98 68 10 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Plasenn Sant Melar 29400 Locm\u00e9lar","address_id": "ADRNIVX_0000000324833161","address_searched": "1, place Saint-M\u00e9lar 29400 Locm\u00e9lar","address_type": "housenumber","commune": "Locm\u00e9lar","insee_comm": "29131","latitude": 48.452048,"longitude": -4.064978,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29131-01","latitude": "48.4537582397","longitude": "-4.06562280655","nom": "Mairie de Locm\u00e9lar","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.mairie-locmelar.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Locm\u00e9lar","postalCode": "29400","streetAddress": ["1, place Saint-M\u00e9lar"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29132","contact_email": "mairie@locqu\u00e9nol\u00e9.fr","contact_fax": "+33 2 98 72 26 25","contact_phone": "+33 2 98 72 21 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Place de la Libert\u00e9 29670 Locqu\u00e9nol\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266060499","address_searched": "6 place de la Libert\u00e9 29670 Locqu\u00e9nol\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Locqu\u00e9nol\u00e9","insee_comm": "29132","latitude": 48.624695,"longitude": -3.860202,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29132-01","latitude": "48.6251983643","longitude": "-3.86031007767","nom": "Mairie de Locqu\u00e9nol\u00e9","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Locqu\u00e9nol\u00e9","postalCode": "29670","streetAddress": ["6 place de la Libert\u00e9"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29133","contact_email": "locquirec-mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 79 32 45","contact_phone": "+33 2 98 67 42 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route de Plestin 29241 Locquirec","address_id": "ADRNIVX_0000000340185382","address_searched": "1, route de Plestin 29241 Locquirec","address_type": "housenumber","commune": "Locquirec","insee_comm": "29133","latitude": 48.690851,"longitude": -3.649157,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29133-01","latitude": "48.6794013977","longitude": "-3.65289998055","nom": "Mairie de Locquirec","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://mairie-locquirec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Locquirec","postalCode": "29241","streetAddress": ["1, route de Plestin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29134","contact_email": "mairiedelocronan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 51 81 20","contact_phone": "+33 2 98 51 80 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29180 Locronan","address_id": "29134_0520_ffa58a","address_searched": "Place de la Mairie 29180 Locronan","address_type": "street","commune": "Locronan","insee_comm": "29134","latitude": 48.098566,"longitude": -4.207653,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29134-01","latitude": "48.0777015686","longitude": "-4.19176006317","nom": "Mairie de Locronan","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.villedelocronan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Locronan","postalCode": "29180","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29135","contact_email": "mairie.loctudy@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 87 96 77","contact_phone": "+33 2 98 87 40 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place des Anciens Combattants 29750 Loctudy","address_id": "29135_XXXX_753fcd","address_searched": "Place des Anciens-Combattants BP 2 29125 Loctudy Cedex","address_type": "street","commune": "Loctudy","insee_comm": "29135","latitude": 47.832636,"longitude": -4.174808,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29135-01","latitude": "47.8325004578","longitude": "-4.17475986481","nom": "Mairie de Loctudy","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.loctudy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Loctudy Cedex","postalCode": "29125","streetAddress": ["Place des Anciens-Combattants","BP 2"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29136","contact_email": "locunole.mairie11@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 06 33 37","contact_phone": "+33 2 98 06 30 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de Beg Ar Roz 29310 Locunol\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266411389","address_searched": "2 rue Beg-Ar-Roz 29310 Locunol\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Locunol\u00e9","insee_comm": "29136","latitude": 47.936911,"longitude": -3.478203,"score": 0.83,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29136-01","latitude": "47.936372","longitude": "-3.478441","nom": "Mairie de Locunol\u00e9","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.locunole.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Locunol\u00e9","postalCode": "29310","streetAddress": ["2 rue Beg-Ar-Roz"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29137","contact_email": "mairie.logonnadaoulas@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 20 68 59","contact_phone": "+33 2 98 20 60 98","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "21 Rue Ar Mor 29460 Logonna-Daoulas","address_id": "ADRNIVX_0000000328797733","address_searched": "21 rue Ar-Mor 29460 Logonna-Daoulas","address_type": "housenumber","commune": "Logonna-Daoulas","insee_comm": "29137","latitude": 48.321291,"longitude": -4.299045,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29137-01","latitude": "48.3215182","longitude": "-4.299424899999963","nom": "Mairie de Logonna-Daoulas","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.logonna-daoulas.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Logonna-Daoulas","postalCode": "29460","streetAddress": ["21 rue Ar-Mor"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29139","contact_email": "commune-de-loperec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 81 13 62","contact_phone": "+33 2 98 81 10 80","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Place de l'\u00c9glise 29590 Lop\u00e9rec","address_id": "ADRNIVX_0000000266265532","address_searched": "9 place de l'\u00c9glise 29590 Lop\u00e9rec","address_type": "housenumber","commune": "Lop\u00e9rec","insee_comm": "29139","latitude": 48.277017,"longitude": -4.047969,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29139-01","latitude": "48.2773017883","longitude": "-4.04759979248","nom": "Mairie de Lop\u00e9rec","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Lop\u00e9rec","postalCode": "29590","streetAddress": ["9 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29140","contact_email": "mairie@loperhet.fr","contact_fax": "+33 2 98 07 18 94","contact_phone": "+33 2 98 07 07 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "119 Rue Ren\u00e9 Goubin 29470 Loperhet","address_id": "ADRNIVX_0000000266235484","address_searched": "119 rue Ren\u00e9-Goubin 29470 Loperhet","address_type": "housenumber","commune": "Loperhet","insee_comm": "29140","latitude": 48.375295,"longitude": -4.306436,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29140-01","latitude": "48.3768005371","longitude": "-4.30851984024","nom": "Mairie de Loperhet","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.loperhet.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Loperhet","postalCode": "29470","streetAddress": ["119 rue Ren\u00e9-Goubin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29141","contact_email": "mairie.loqueffret@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 26 44 80","contact_phone": "+33 2 98 26 40 32","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 29530 Landeleau","address_id": "ADRNIVX_0000000266289008","address_searched": "1 place de la Mairie 29530 Loqueffret","address_type": "housenumber","commune": "Landeleau","insee_comm": "29102","latitude": 48.227185,"longitude": -3.729941,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29141-01","latitude": "48.320374","longitude": "-3.8564249999999447","nom": "Mairie de Loqueffret","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.loqueffret.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Loqueffret","postalCode": "29530","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29142","contact_email": "mairie.de.lothey@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 73 38 12","contact_phone": "+33 2 98 73 32 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Place de la Mairie 29190 Lothey","address_id": "ADRNIVX_0000000266295966","address_searched": "8, place de la Mairie 29190 Lothey","address_type": "housenumber","commune": "Lothey","insee_comm": "29142","latitude": 48.182426,"longitude": -4.027096,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29142-01","latitude": "48.1813697815","longitude": "-4.02809000015","nom": "Mairie de Lothey","type": "mairie","update": "2014-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Lothey","postalCode": "29190","streetAddress": ["8, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29143","contact_email": "mahalon.commune@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 74 52 78","contact_phone": "+33 2 98 74 52 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 29790 Mahalon","address_id": "29143_B002_f7e524","address_searched": "Le Bourg 29790 Mahalon","address_type": "locality","commune": "Mahalon","insee_comm": "29143","latitude": 48.03468,"longitude": -4.435836,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29143-01","latitude": "48.035118103","longitude": "-4.43615913391","nom": "Mairie de Mahalon","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mahalon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mahalon","postalCode": "29790","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29144","contact_email": "mairie@lamartyre.fr","contact_fax": "+33 2 98 25 14 02","contact_phone": "+33 2 98 25 13 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Ty Croas 29800 La Martyre","address_id": "29144_0070_1258c1","address_searched": "4 route de Ty-Croas 29800 La Martyre","address_type": "street","commune": "La Martyre","insee_comm": "29144","latitude": 48.446155,"longitude": -4.157118,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29144-01","latitude": "48.4488983154","longitude": "-4.15911722183","nom": "Mairie de La Martyre","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.lamartyre.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Martyre","postalCode": "29800","streetAddress": ["4 route de Ty-Croas"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29145","contact_email": "confortmeilars@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 10 58 67","contact_phone": "+33 2 98 74 51 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Stang 29790 Confort-Meilars","address_id": "29145_B168_dc9a13","address_searched": "Le Bourg 29790 Confort-Meilars","address_type": "locality","commune": "Confort-Meilars","insee_comm": "29145","latitude": 48.048311,"longitude": -4.435392,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29145-01","latitude": "48.0807991028","longitude": "-4.41766023636","nom": "Mairie de Confort-Meilars","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.confortmeilars.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Confort-Meilars","postalCode": "29790","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29146","contact_email": "mairie-melgven@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 50 92 30","contact_phone": "+33 2 98 97 90 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de l'\u00c9glise 29140 Melgven","address_id": "29146_0210_7c5640","address_searched": "4 place de l'\u00c9glise 29140 Melgven","address_type": "street","commune": "Melgven","insee_comm": "29146","latitude": 47.906441,"longitude": -3.835737,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29146-01","latitude": "47.9063987732","longitude": "-3.83501005173","nom": "Mairie de Melgven","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.melgven.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Melgven","postalCode": "29140","streetAddress": ["4 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29147","contact_email": "mairie.mellac@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 71 80 36","contact_phone": "+33 2 98 71 80 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Bourg 29300 Mellac","address_id": "29147_0215_0bb236","address_searched": "Le Bourg 29300 Mellac","address_type": "street","commune": "Mellac","insee_comm": "29147","latitude": 47.902514,"longitude": -3.580861,"score": 0.69,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29147-01","latitude": "47.9038696289","longitude": "-3.5772819519","nom": "Mairie de Mellac","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mellac.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mellac","postalCode": "29300","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29148","contact_email": "mairie.mespaul@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 61 59 82","contact_phone": "+33 2 98 61 57 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "55 Rue de la Mairie 29420 Mespaul","address_id": "ADRNIVX_0000000266059047","address_searched": "55 rue de la Mairie 29420 Mespaul","address_type": "housenumber","commune": "Mespaul","insee_comm": "29148","latitude": 48.618285,"longitude": -4.024569,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29148-01","latitude": "48.6180000305","longitude": "-4.02306985855","nom": "Mairie de Mespaul","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.pays-leonard.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mespaul","postalCode": "29420","streetAddress": ["55 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29149","contact_email": "mairie@milizac.fr","contact_fax": "+33 2 98 07 97 29","contact_phone": "+33 2 98 07 90 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Ar Stivell 29290 Milizac","address_id": "ADRNIVX_0000000324828347","address_searched": "1 place Ar-Stivell 29290 Milizac","address_type": "housenumber","commune": "Milizac","insee_comm": "29149","latitude": 48.467571,"longitude": -4.565797,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29149-01","latitude": "48.466883","longitude": "-4.5666779","nom": "Mairie de Milizac","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.milizac.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Milizac","postalCode": "29290","streetAddress": ["1 place Ar-Stivell"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29150","contact_email": "mairie-moelan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 39 76 54","contact_phone": "+33 2 98 39 60 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue des Moulins 29350 Mo\u00eblan-sur-Mer","address_id": "ADRNIVX_0000000324592494","address_searched": "2 rue des Moulins 29350 Mo\u00eblan-sur-Mer","address_type": "housenumber","commune": "Mo\u00eblan-sur-Mer","insee_comm": "29150","latitude": 47.81499,"longitude": -3.629243,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29150-01","latitude": "47.8146018982","longitude": "-3.62902998924","nom": "Mairie de Mo\u00eblan-sur-Mer","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.moelan-sur-mer.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Mo\u00eblan-sur-Mer","postalCode": "29350","streetAddress": ["2 rue des Moulins"]}}
{"accessibilite_text": "acc\u00e8s plain-pied et ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29151","contact_email": "contact@villedemorlaix.org","contact_fax": "+33 2 98 63 10 20","contact_phone": "+33 2 98 63 10 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place des Otages 29600 Morlaix","address_id": "29151_2190_bd0e1c","address_searched": "Place des Otages BP 47125 29671 Morlaix Cedex","address_type": "street","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.578187,"longitude": -3.828802,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29151-01","latitude": "48.5778999329","longitude": "-3.82901000977","nom": "Mairie de Morlaix","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville.morlaix.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix Cedex","postalCode": "29671","streetAddress": ["Place des Otages","BP 47125"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29152","contact_email": "mairie.motreff@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 99 55 34","contact_phone": "+33 2 98 99 54 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Montagne 29270 Motreff","address_id": "ADRNIVX_0000000308598399","address_searched": "1 place de la Fontaine 29270 Motreff","address_type": "housenumber","commune": "Motreff","insee_comm": "29152","latitude": 48.200308,"longitude": -3.554703,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29152-01","latitude": "48.2732911","longitude": "-3.571808","nom": "Mairie de Motreff","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.motreff.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Motreff","postalCode": "29270","streetAddress": ["1 place de la Fontaine"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29153","contact_email": "mairie-nevez@fr.oleane.com","contact_fax": "+33 2 98 06 77 32","contact_phone": "+33 2 98 06 81 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Joseph Danielou 29920 N\u00e9vez","address_id": "29153_XXXX_b319a0","address_searched": "Place Joseph-Danielou 29920 N\u00e9vez","address_type": "street","commune": "N\u00e9vez","insee_comm": "29153","latitude": 47.818883,"longitude": -3.794082,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29153-01","latitude": "47.8186988831","longitude": "-3.79338002205","nom": "Mairie de N\u00e9vez","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-nevez.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "N\u00e9vez","postalCode": "29920","streetAddress": ["Place Joseph-Danielou"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29155","contact_email": "mairie.eusa@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 48 83 99","contact_phone": "+33 2 98 48 80 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Prat 29242 Ouessant","address_id": "29155_B797_00373a","address_searched": "Le Bourg 29242 Ouessant","address_type": "locality","commune": "Ouessant","insee_comm": "29155","latitude": 48.444792,"longitude": -5.097766,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29155-01","latitude": "48.4551588","longitude": "-5.0977118","nom": "Mairie d'Ouessant","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ouessant.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ouessant","postalCode": "29242","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29156","contact_email": "mairie@pencran.fr","contact_fax": "+33 2 98 85 68 60","contact_phone": "+33 2 98 85 04 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Impasse Ty Marie 29800 Pencran","address_id": "29156_0053_9b72cf","address_searched": "Place de la Mairie 29800 Pencran","address_type": "street","commune": "Pencran","insee_comm": "29156","latitude": 48.438972,"longitude": -4.23146,"score": 0.42,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29156-01","latitude": "48.4365005493","longitude": "-4.23574495316","nom": "Mairie de Pencran","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.pencran.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pencran","postalCode": "29800","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "rampe d'acc\u00e8s","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29158","contact_email": "mairie@penmarch.fr","contact_fax": "+33 2 98 58 56 77","contact_phone": "+33 2 98 58 60 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "110 Rue Edmond Michelet 29760 Penmarch","address_id": "ADRNIVX_0000000266473181","address_searched": "110 rue Edmond-Michelet 29760 Penmarch","address_type": "housenumber","commune": "Penmarch","insee_comm": "29158","latitude": 47.812558,"longitude": -4.337368,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29158-01","latitude": "47.8125991821","longitude": "-4.33690977097","nom": "Mairie de Penmarch","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.penmarch.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Penmarch","postalCode": "29760","streetAddress": ["110 rue Edmond-Michelet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29159","contact_email": "mairie.peumerit@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 82 91 11","contact_phone": "+33 2 98 82 91 51","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Ty Garde 29710 Peumerit","address_id": "29159_B171_e00816","address_searched": "Route de Plogastel 29710 Peumerit","address_type": "locality","commune": "Peumerit","insee_comm": "29159","latitude": 47.93595,"longitude": -4.319667,"score": 0.42,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29159-01","latitude": "47.9332122803","longitude": "-4.28011989594","nom": "Mairie de Peumerit","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.peumerit.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Peumerit","postalCode": "29710","streetAddress": ["Route de Plogastel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29160","contact_email": "mairie.plabennec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 40 81 22","contact_phone": "+33 2 98 40 41 32","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Pierre Jestin 29860 Plabennec","address_id": "ADRNIVX_0000000266117747","address_searched": "1 rue Pierre-Jestin 29860 Plabennec","address_type": "housenumber","commune": "Plabennec","insee_comm": "29160","latitude": 48.502265,"longitude": -4.424026,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29160-01","latitude": "48.503200531","longitude": "-4.42203998566","nom": "Mairie de Plabennec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-plabennec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plabennec","postalCode": "29860","streetAddress": ["1 rue Pierre-Jestin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29161","contact_email": "mairie.pleuven@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 54 71 52","contact_phone": "+33 2 98 54 60 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Le Bourg 29170 Pleuven","address_id": "ADRNIVX_0000000266411009","address_searched": "24 le Bourg 29170 Pleuven","address_type": "housenumber","commune": "Pleuven","insee_comm": "29161","latitude": 47.907192,"longitude": -4.043314,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29161-01","latitude": "47.9071089","longitude": "-4.0431135","nom": "Mairie de Pleuven","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.pleuven.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pleuven","postalCode": "29170","streetAddress": ["24 le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29162","contact_email": "commune-de-pleyben@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 26 38 99","contact_phone": "+33 2 98 26 68 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Charles de Gaulle 29190 Pleyben","address_id": "29162_0300_79afaf","address_searched": "Place Charles-de-Gaulle 29190 Pleyben","address_type": "street","commune": "Pleyben","insee_comm": "29162","latitude": 48.226005,"longitude": -3.969796,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29162-01","latitude": "48.2252006531","longitude": "-3.97035002708","nom": "Mairie de Pleyben","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairiepleyben.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pleyben","postalCode": "29190","streetAddress": ["Place Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29163","contact_email": "pleyber.christ-mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 78 47 85","contact_phone": "+33 2 98 78 41 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Ker An Haleg 29410 Pleyber-Christ","address_id": "29163_XXXX_a77dc5","address_searched": "Square Anne-de-Bretagne 29410 Pleyber-Christ","address_type": "street","commune": "Pleyber-Christ","insee_comm": "29163","latitude": 48.509035,"longitude": -3.883131,"score": 0.38,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29163-01","latitude": "48.5049362183","longitude": "-3.87565207481","nom": "Mairie de Pleyber-Christ","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.pleyber-christ.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pleyber-Christ","postalCode": "29410","streetAddress": ["Square Anne-de-Bretagne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29165","contact_email": "mairie.plobannalec.lesconil@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 82 24 20","contact_phone": "+33 2 98 82 20 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 29740 Plobannalec-Lesconil","address_id": "29165_0511_ac88bb","address_searched": "1 rue de la Mairie 29740 Plobannalec-Lesconil","address_type": "street","commune": "Plobannalec-Lesconil","insee_comm": "29165","latitude": 47.823644,"longitude": -4.22821,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29165-01","latitude": "47.8235015869","longitude": "-4.22843980789","nom": "Mairie de Plobannalec-Lesconil","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plobannalec-lesconil.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plobannalec-Lesconil","postalCode": "29740","streetAddress": ["1 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29166","contact_email": "mairie.ploeven@gmail.com","contact_fax": "+33 2 98 81 58 79","contact_phone": "+33 2 98 81 51 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29550 Plo\u00e9ven","address_id": "29166_0019_c4edf7","address_searched": "Place de la Mairie 29550 Plo\u00e9ven","address_type": "street","commune": "Plo\u00e9ven","insee_comm": "29166","latitude": 48.157165,"longitude": -4.233186,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29166-01","latitude": "48.1800003052","longitude": "-4.23159980774","nom": "Mairie de Plo\u00e9ven","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.ploeven-porzay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plo\u00e9ven","postalCode": "29550","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29167","contact_email": "plogastel.sg.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 54 58 93","contact_phone": "+33 2 98 54 58 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Poste 29710 Plogastel-Saint-Germain","address_id": "29167_0675_3c3897","address_searched": "Place de la Mairie 29710 Plogastel-Saint-Germain","address_type": "street","commune": "Plogastel-Saint-Germain","insee_comm": "29167","latitude": 47.983082,"longitude": -4.271057,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29167-01","latitude": "47.9822998047","longitude": "-4.27153015137","nom": "Mairie de Plogastel-Saint-Germain","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plogastel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plogastel-Saint-Germain","postalCode": "29710","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29168","contact_email": "mairie.plogoff@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 70 35 69","contact_phone": "+33 2 98 70 60 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Rue Pierre Brossolette 29770 Plogoff","address_id": "ADRNIVX_0000000266326991","address_searched": "29 rue Pierre-Brossolette 29770 Plogoff","address_type": "housenumber","commune": "Plogoff","insee_comm": "29168","latitude": 48.036941,"longitude": -4.667582,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29168-01","latitude": "48.0363006592","longitude": "-4.66586017609","nom": "Mairie de Plogoff","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plogoff-pointeduraz.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plogoff","postalCode": "29770","streetAddress": ["29 rue Pierre-Brossolette"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29169","contact_email": "mairie.plogonnec@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 91 83 43","contact_phone": "+33 2 98 91 72 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue de la Mairie 29180 Plogonnec","address_id": "ADRNIVX_0000000328886713","address_searched": "8, rue de la Mairie 29180 Plogonnec","address_type": "housenumber","commune": "Plogonnec","insee_comm": "29169","latitude": 48.07768,"longitude": -4.192342,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29169-01","latitude": "48.0777015686","longitude": "-4.19176006317","nom": "Mairie de Plogonnec","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.mairie-plogonnec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plogonnec","postalCode": "29180","streetAddress": ["8, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29170","contact_email": "contact@mairie-plomelin.fr","contact_fax": "+33 2 98 52 57 30","contact_phone": "+33 2 98 94 25 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Plasenn Betziesdorf 29700 Plomelin","address_id": "29170_XXXX_ef360e","address_searched": "Place de Betziesdorf 29700 Plomelin","address_type": "street","commune": "Plomelin","insee_comm": "29170","latitude": 47.934972,"longitude": -4.152805,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29170-01","latitude": "47.9355316162","longitude": "-4.15371513367","nom": "Mairie de Plomelin","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plomelin.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plomelin","postalCode": "29700","streetAddress": ["Place de Betziesdorf"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29171","contact_email": "mairie.plomeur@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 82 06 00","contact_phone": "+33 2 98 82 04 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 29120 Plomeur","address_id": "ADRNIVX_0000000328872926","address_searched": "1 place de la Mairie 29123 Plomeur","address_type": "housenumber","commune": "Plomeur","insee_comm": "29171","latitude": 47.841623,"longitude": -4.28336,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29171-01","latitude": "47.8414001465","longitude": "-4.28349018097","nom": "Mairie de Plomeur","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plomeur.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plomeur","postalCode": "29123","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29172","contact_email": "mairie.plomodiern@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 81 59 91","contact_phone": "+33 2 98 81 51 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Rue du Docteur Vourch 29550 Plomodiern","address_id": "ADRNIVX_0000000266293748","address_searched": "20 rue du Docteur-Vourc'h 29550 Plomodiern","address_type": "housenumber","commune": "Plomodiern","insee_comm": "29172","latitude": 48.180417,"longitude": -4.23194,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29172-01","latitude": "48.1803771","longitude": "-4.2322987","nom": "Mairie de Plomodiern","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plomodiern.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plomodiern","postalCode": "29550","streetAddress": ["20 rue du Docteur-Vourc'h"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29173","contact_email": "mairie.ploneis@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 91 10 58","contact_phone": "+33 2 98 91 08 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "27 Rue Laennec 29710 Plon\u00e9is","address_id": "ADRNIVX_0000000266345672","address_searched": "27 rue Laennec 29710 Plon\u00e9is","address_type": "housenumber","commune": "Plon\u00e9is","insee_comm": "29173","latitude": 48.015835,"longitude": -4.207541,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29173-01","latitude": "48.0177001953","longitude": "-4.21190977097","nom": "Mairie de Plon\u00e9is","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ploneis.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plon\u00e9is","postalCode": "29710","streetAddress": ["27 rue Laennec"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29174","contact_email": "mairie@ploneour-lanvern.fr","contact_fax": "+33 2 98 82 66 09","contact_phone": "+33 2 98 82 66 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Charles de Gaulle 29720 Plon\u00e9our-Lanvern","address_id": "29174_0108_30ae30","address_searched": "Place Charles-de-Gaulle BP 8 29720 Plon\u00e9our-Lanvern","address_type": "street","commune": "Plon\u00e9our-Lanvern","insee_comm": "29174","latitude": 47.903194,"longitude": -4.285833,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29174-01","latitude": "47.9031043","longitude": "-4.286508","nom": "Mairie de Plon\u00e9our-Lanvern","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ploneour-lanvern.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plon\u00e9our-Lanvern","postalCode": "29720","streetAddress": ["Place Charles-de-Gaulle","BP 8"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29175","contact_email": "mairie.plonevezdufaou@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 86 98 65","contact_phone": "+33 2 98 86 90 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue des Fr\u00e8res Floch 29530 Plon\u00e9vez-du-Faou","address_id": "ADRNIVX_0000000266281903","address_searched": "2 rue des Fr\u00e8res-Floch 29530 Plon\u00e9vez-du-Faou","address_type": "housenumber","commune": "Plon\u00e9vez-du-Faou","insee_comm": "29175","latitude": 48.252302,"longitude": -3.825031,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29175-01","latitude": "48.254699707","longitude": "-3.82651996613","nom": "Mairie de Plon\u00e9vez-du-Faou","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plonevezdufaou.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plon\u00e9vez-du-Faou","postalCode": "29530","streetAddress": ["2 rue des Fr\u00e8res-Floch"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29176","contact_email": "mairie-plonevez-porzay@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 92 57 47","contact_phone": "+33 2 98 92 50 23","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 All\u00e9e du Stade 29550 Plon\u00e9vez-Porzay","address_id": "ADRNIVX_0000000266303569","address_searched": "5 all\u00e9e du Stade 29550 Plon\u00e9vez-Porzay","address_type": "housenumber","commune": "Plon\u00e9vez-Porzay","insee_comm": "29176","latitude": 48.124994,"longitude": -4.22221,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29176-01","latitude": "48.1250991821","longitude": "-4.22144985199","nom": "Mairie de Plon\u00e9vez-Porzay","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plonevez-porzay.net"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plon\u00e9vez-Porzay","postalCode": "29550","streetAddress": ["5 all\u00e9e du Stade"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29177","contact_email": "plouarzel.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 89 32 02","contact_phone": "+33 2 98 89 60 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29810 Plouarzel","address_id": "29177_XXXX_070937","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 29810 Plouarzel","address_type": "street","commune": "Plouarzel","insee_comm": "29177","latitude": 48.433054,"longitude": -4.732115,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29177-01","latitude": "48.4025993347","longitude": "-4.72245979309","nom": "Mairie de Plouarzel","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plouarzel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouarzel","postalCode": "29810","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29178","contact_email": "accueil@ploudalmezeau.fr","contact_fax": "+33 2 98 48 02 54","contact_phone": "+33 2 98 48 10 48","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Andr\u00e9 Colin 29830 Ploudalm\u00e9zeau","address_id": "29178_0044_5f3313","address_searched": "BP 1686 Place Andr\u00e9-Colin 29830 Ploudalm\u00e9zeau","address_type": "street","commune": "Ploudalm\u00e9zeau","insee_comm": "29178","latitude": 48.540463,"longitude": -4.657463,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29178-01","latitude": "48.5414009094","longitude": "-4.65786123276","nom": "Mairie de Ploudalm\u00e9zeau","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ploudalmezeau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ploudalm\u00e9zeau","postalCode": "29830","streetAddress": ["BP 1686","Place Andr\u00e9-Colin"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29179","contact_email": "mairie.ploudaniel@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 83 74 94","contact_phone": "+33 2 98 83 61 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Pellan 29260 Ploudaniel","address_id": "29179_B266_f16c98","address_searched": "Coatdaniel 29260 Ploudaniel","address_type": "locality","commune": "Ploudaniel","insee_comm": "29179","latitude": 48.516409,"longitude": -4.31389,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29179-01","latitude": "48.5293998718","longitude": "-4.25315999985","nom": "Mairie de Ploudaniel","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.commune-ploudaniel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ploudaniel","postalCode": "29260","streetAddress": ["Coatdaniel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29180","contact_email": "mairie-ploudiry@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 25 13 47","contact_phone": "+33 2 98 25 12 87","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 29800 Ploudiry","address_id": "ADRNIVX_0000000340178948","address_searched": "1 place de la Mairie 29800 Ploudiry","address_type": "housenumber","commune": "Ploudiry","insee_comm": "29180","latitude": 48.453244,"longitude": -4.142658,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29180-01","latitude": "48.4729003906","longitude": "-4.20120000839","nom": "Mairie de Ploudiry","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-ploudiry.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ploudiry","postalCode": "29800","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29181","contact_email": "mairie@plouedern.fr","contact_fax": "+33 2 98 20 90 72","contact_phone": "+33 2 98 20 82 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Mezou 29800 Plou\u00e9dern","address_id": "29181_XXXX_2cb782","address_searched": "Le Bourg 29800 Plou\u00e9dern","address_type": "locality","commune": "Plou\u00e9dern","insee_comm": "29181","latitude": 48.481821,"longitude": -4.252532,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29181-01","latitude": "48.4841384888","longitude": "-4.24592399597","nom": "Mairie de Plou\u00e9dern","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.plouedern.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plou\u00e9dern","postalCode": "29800","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29182","contact_email": "plouegatguerrand@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 79 92 19","contact_phone": "+33 2 98 79 90 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Place du Bourg 29620 Plou\u00e9gat-Gu\u00e9rand","address_id": "ADRNIVX_0000000266066877","address_searched": "13 place du Bourg 29620 Plou\u00e9gat-Gu\u00e9rand","address_type": "housenumber","commune": "Plou\u00e9gat-Gu\u00e9rand","insee_comm": "29182","latitude": 48.621006,"longitude": -3.674934,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29182-01","latitude": "48.6209983826","longitude": "-3.67470002174","nom": "Mairie de Plou\u00e9gat-Gu\u00e9rand","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Plou\u00e9gat-Gu\u00e9rand","postalCode": "29620","streetAddress": ["13 place du Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29183","contact_email": "p-moysan-mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 79 22 65","contact_phone": "+33 2 98 79 21 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Hent Ti Ker 29650 Plou\u00e9gat-Moysan","address_id": "ADRNIVX_0000000340184559","address_searched": "16 Hent-Ti-Ker 29650 Plou\u00e9gat-Moysan","address_type": "housenumber","commune": "Plou\u00e9gat-Moysan","insee_comm": "29183","latitude": 48.572051,"longitude": -3.6099,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29183-01","latitude": "48.5717735291","longitude": "-3.61007905006","nom": "Mairie de Plou\u00e9gat-Moysan","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plouegat-moysan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plou\u00e9gat-Moysan","postalCode": "29650","streetAddress": ["16 Hent-Ti-Ker"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29184","contact_email": "mairieplouenan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 69 59 80","contact_phone": "+33 2 98 69 51 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Place Louis S\u00e9v\u00e8re 29420 Plou\u00e9nan","address_id": "ADRNIVX_0000000266054748","address_searched": "7 place Louis-S\u00e9v\u00e8re 29420 Plou\u00e9nan","address_type": "housenumber","commune": "Plou\u00e9nan","insee_comm": "29184","latitude": 48.628384,"longitude": -3.992203,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29184-01","latitude": "48.6282997131","longitude": "-3.99226999283","nom": "Mairie de Plou\u00e9nan","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plouenan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plou\u00e9nan","postalCode": "29420","streetAddress": ["7 place Louis-S\u00e9v\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29185","contact_email": "mairie@plouescat.fr","contact_fax": "+33 2 98 61 91 74","contact_phone": "+33 2 98 69 60 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de la Mairie 29430 Plouescat","address_id": "ADRNIVX_0000000266033395","address_searched": "6 rue de la Mairie BP 30 29430 Plouescat","address_type": "housenumber","commune": "Plouescat","insee_comm": "29185","latitude": 48.657417,"longitude": -4.173774,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29185-01","latitude": "48.6575012207","longitude": "-4.17443990707","nom": "Mairie de Plouescat","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-plouescat.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouescat","postalCode": "29430","streetAddress": ["6 rue de la Mairie","BP 30"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29186","contact_email": "mairie@plouezoch.fr","contact_fax": "+33 2 98 67 26 37","contact_phone": "+33 2 98 67 27 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Place du Bourg 29252 Plouezoc'h","address_id": "ADRNIVX_0000000266051785","address_searched": "18 place du Bourg 29252 Plouezoc'h","address_type": "housenumber","commune": "Plouezoc'h","insee_comm": "29186","latitude": 48.639643,"longitude": -3.822029,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29186-01","latitude": "48.6388015747","longitude": "-3.82160997391","nom": "Mairie de Plouezoc'h","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plouezoch.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouezoc'h","postalCode": "29252","streetAddress": ["18 place du Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29187","contact_email": "mairie.plougar@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 68 56 55","contact_phone": "+33 2 98 68 53 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 29440 Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000328899355","address_searched": "1 place de la Mairie Le Bourg 29440 Plougar","address_type": "housenumber","commune": "Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","insee_comm": "29213","latitude": 48.596003,"longitude": -4.112247,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29187-01","latitude": "48.5532566","longitude": "-4.085057","nom": "Mairie de Plougar","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plougar.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plougar","postalCode": "29440","streetAddress": ["1 place de la Mairie","Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29188","contact_email": "mairie-plougasnou@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 67 82 79","contact_phone": "+33 2 98 67 30 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue Fran\u00e7ois Charles 29630 Plougasnou","address_id": "ADRNIVX_0000000266022087","address_searched": "14 rue Fran\u00e7ois-Charles BP 19 29630 Plougasnou","address_type": "housenumber","commune": "Plougasnou","insee_comm": "29188","latitude": 48.695353,"longitude": -3.790208,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29188-01","latitude": "48.6952018738","longitude": "-3.79006004333","nom": "Mairie de Plougasnou","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-plougasnou.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plougasnou","postalCode": "29630","streetAddress": ["14 rue Fran\u00e7ois-Charles","BP 19"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29189","contact_email": "mairie-plougastel@mairie-plougastel.fr","contact_fax": "+33 2 98 37 57 50","contact_phone": "+33 2 98 37 57 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Jean Fournier 29470 Plougastel-Daoulas","address_id": "ADRNIVX_0000000266234625","address_searched": "1 rue Jean-Fournier CS 80031 29470 Plougastel-Daoulas","address_type": "housenumber","commune": "Plougastel-Daoulas","insee_comm": "29189","latitude": 48.37406,"longitude": -4.369528,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29189-01","latitude": "48.373702","longitude": "-4.3697883","nom": "Mairie de Plougastel-Daoulas","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-plougastel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plougastel-Daoulas","postalCode": "29470","streetAddress": ["1 rue Jean-Fournier","CS 80031"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29190","contact_email": "mairie@plougonvelin.fr","contact_fax": "+33 2 90 92 73 98","contact_phone": "+33 2 98 48 30 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des Martyrs 29217 Plougonvelin","address_id": "29190_0655_d95c99","address_searched": "Rue des Martyrs 29217 Plougonvelin","address_type": "street","commune": "Plougonvelin","insee_comm": "29190","latitude": 48.341031,"longitude": -4.718316,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29190-01","latitude": "48.3406982422","longitude": "-4.71819019318","nom": "Mairie de Plougonvelin","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plougonvelin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plougonvelin","postalCode": "29217","streetAddress": ["Rue des Martyrs"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29191","contact_email": "mairie-de-plougonven@fr.oleane.com","contact_fax": "+33 2 98 78 71 58","contact_phone": "+33 2 98 78 64 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place R\u00e9sistance 29640 Plougonven","address_id": "29191_0405_546146","address_searched": "Place de la R\u00e9sistance 29640 Plougonven","address_type": "street","commune": "Plougonven","insee_comm": "29191","latitude": 48.520301,"longitude": -3.712157,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29191-01","latitude": "48.5220985413","longitude": "-3.71046996117","nom": "Mairie de Plougonven","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plougonven.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plougonven","postalCode": "29640","streetAddress": ["Place de la R\u00e9sistance"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied et rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29192","contact_email": "mairiedeplougoulm@gmail.com","contact_fax": "+33 2 98 29 92 26","contact_phone": "+33 2 98 29 90 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "156 Rue de la Mairie 29250 Plougoulm","address_id": "ADRNIVX_0000000266030955","address_searched": "156 rue de la Mairie 29250 Plougoulm","address_type": "housenumber","commune": "Plougoulm","insee_comm": "29192","latitude": 48.667006,"longitude": -4.04378,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29192-01","latitude": "48.6645011902","longitude": "-4.04527997971","nom": "Mairie de Plougoulm","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plougoulm.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plougoulm","postalCode": "29250","streetAddress": ["156 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29193","contact_email": "mairie.plougourvest@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 68 55 89","contact_phone": "+33 2 98 68 53 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mairie 29400 Plougourvest","address_id": "ADRNIVX_0000000266101732","address_searched": "2 rue de la Mairie 29400 Plougourvest","address_type": "housenumber","commune": "Plougourvest","insee_comm": "29193","latitude": 48.55373,"longitude": -4.083964,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29193-01","latitude": "48.5532428","longitude": "-4.0823952","nom": "Mairie de Plougourvest","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairieplougourvest.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plougourvest","postalCode": "29400","streetAddress": ["2 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29195","contact_email": "mairie@plouguerneau.fr","contact_fax": "+33 2 98 04 59 60","contact_phone": "+33 2 98 04 71 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Verger 29880 Plouguerneau","address_id": "29195_1126_62c84b","address_searched": "Place du Verger BP 1 29880 Plouguerneau","address_type": "street","commune": "Plouguerneau","insee_comm": "29195","latitude": 48.606428,"longitude": -4.504203,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29195-01","latitude": "48.6062011719","longitude": "-4.50540018082","nom": "Mairie de Plouguerneau","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plouguerneau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouguerneau","postalCode": "29880","streetAddress": ["Place du Verger","BP 1"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29196","contact_email": "mairie.plouguin@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 89 20 94","contact_phone": "+33 2 98 89 23 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Place Eug\u00e8ne Forest 29830 Plouguin","address_id": "ADRNIVX_0000000266099173","address_searched": "5 place Eug\u00e8ne-Forest 29830 Plouguin","address_type": "housenumber","commune": "Plouguin","insee_comm": "29196","latitude": 48.525007,"longitude": -4.59846,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29196-01","latitude": "48.5251998901","longitude": "-4.59994983673","nom": "Mairie de Plouguin","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plouguin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouguin","postalCode": "29830","streetAddress": ["5 place Eug\u00e8ne-Forest"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29197","contact_email": "mairie@ville-plouhinec29.fr","contact_fax": "+33 2 98 74 93 31","contact_phone": "+33 2 98 70 87 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29780 Plouhinec","address_id": "ADRNIVX_0000000266340770","address_searched": "2 rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 29780 Plouhinec","address_type": "housenumber","commune": "Plouhinec","insee_comm": "29197","latitude": 48.014507,"longitude": -4.487307,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29197-01","latitude": "48.0133018494","longitude": "-4.48050022125","nom": "Mairie de Plouhinec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-plouhinec29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouhinec","postalCode": "29780","streetAddress": ["2 rue du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29198","contact_email": "plouider-mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 25 45 24","contact_phone": "+33 2 98 25 40 59","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Saint-Didier 29260 Plouider","address_id": "29198_0445_e68188","address_searched": "Place Saint-Didier 29260 Plouider","address_type": "street","commune": "Plouider","insee_comm": "29198","latitude": 48.608324,"longitude": -4.298744,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29198-01","latitude": "48.6086006165","longitude": "-4.29853010178","nom": "Mairie de Plouider","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plouider.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouider","postalCode": "29260","streetAddress": ["Place Saint-Didier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29199","contact_email": "plouigneau-mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 79 82 78","contact_phone": "+33 2 98 67 70 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29610 Plouigneau","address_id": "29199_2400_f65cba","address_searched": "Place de la Mairie BP 21 29610 Plouigneau","address_type": "street","commune": "Plouigneau","insee_comm": "29199","latitude": 48.567614,"longitude": -3.701014,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29199-01","latitude": "48.5671005249","longitude": "-3.7018699646","nom": "Mairie de Plouigneau","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plouigneau.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouigneau","postalCode": "29610","streetAddress": ["Place de la Mairie","BP 21"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29201","contact_email": "ploumoguer.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 89 33 44","contact_phone": "+33 2 98 89 62 05","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de Verdun 29810 Ploumoguer","address_id": "ADRNIVX_0000000266176413","address_searched": "2 rue de Verdun 29810 Ploumoguer","address_type": "housenumber","commune": "Ploumoguer","insee_comm": "29201","latitude": 48.403425,"longitude": -4.72292,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29201-01","latitude": "48.4034907","longitude": "-4.722527","nom": "Mairie de Ploumoguer","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ploumoguer.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ploumoguer","postalCode": "29810","streetAddress": ["2 rue de Verdun"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29202","contact_email": "plouneour-menez-mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 78 93 85","contact_phone": "+33 2 98 78 01 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Place de la Mairie 29410 Ploun\u00e9our-M\u00e9nez","address_id": "ADRNIVX_0000000266187927","address_searched": "6, place de la Mairie 29410 Ploun\u00e9our-M\u00e9nez","address_type": "housenumber","commune": "Ploun\u00e9our-M\u00e9nez","insee_comm": "29202","latitude": 48.439003,"longitude": -3.891459,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29202-01","latitude": "48.4388999939","longitude": "-3.89214992523","nom": "Mairie de Ploun\u00e9our-M\u00e9nez","type": "mairie","update": "2014-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Ploun\u00e9our-M\u00e9nez","postalCode": "29410","streetAddress": ["6, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "contacter l'accueil avant de venir","accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "29203","contact_email": "mairie.plouneour-trez@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 83 46 30","contact_phone": "+33 2 98 83 41 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 29890 Ploun\u00e9our-Trez","address_id": "ADRNIVX_0000000266031920","address_searched": "1 place de la Mairie 29890 Ploun\u00e9our-Trez","address_type": "housenumber","commune": "Ploun\u00e9our-Trez","insee_comm": "29203","latitude": 48.650659,"longitude": -4.317943,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29203-01","latitude": "48.6507987976","longitude": "-4.31855010986","nom": "Mairie de Ploun\u00e9our-Trez","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plouneour-trez.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ploun\u00e9our-Trez","postalCode": "29890","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29204","contact_email": "plouneventer@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 20 91 05","contact_phone": "+33 2 98 20 81 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mairie 29400 Ploun\u00e9venter","address_id": "ADRNIVX_0000000308609781","address_searched": "2 rue de la Mairie 29400 Ploun\u00e9venter","address_type": "housenumber","commune": "Ploun\u00e9venter","insee_comm": "29204","latitude": 48.515597,"longitude": -4.212538,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29204-01","latitude": "48.5143013","longitude": "-4.21054983139","nom": "Mairie de Ploun\u00e9venter","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plouneventer.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ploun\u00e9venter","postalCode": "29400","streetAddress": ["2 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29205","contact_email": "mairie.plounevezel@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 93 79 49","contact_phone": "+33 2 98 93 10 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Straed Yann-Vari Ar Gall 29270 Ploun\u00e9v\u00e9zel","address_id": "ADRNIVX_0000000266267756","address_searched": "3 rue Jean-Marie-Le-Gall 29270 Ploun\u00e9v\u00e9zel","address_type": "housenumber","commune": "Ploun\u00e9v\u00e9zel","insee_comm": "29205","latitude": 48.298292,"longitude": -3.589708,"score": 0.43,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29205-01","latitude": "48.2984008789","longitude": "-3.58997011185","nom": "Mairie de Ploun\u00e9v\u00e9zel","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plounevezel.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ploun\u00e9v\u00e9zel","postalCode": "29270","streetAddress": ["3 rue Jean-Marie-Le-Gall"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29206","contact_email": "accueil@plounevez-lochrist.fr","contact_fax": "+33 2 98 61 41 72","contact_phone": "+33 2 98 61 40 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29430 Ploun\u00e9vez-Lochrist","address_id": "29206_1106_fd2b28","address_searched": "Place de la Mairie 29430 Ploun\u00e9vez-Lochrist","address_type": "street","commune": "Ploun\u00e9vez-Lochrist","insee_comm": "29206","latitude": 48.617367,"longitude": -4.211316,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29206-01","latitude": "48.6175003052","longitude": "-4.21104001999","nom": "Mairie de Ploun\u00e9vez-Lochrist","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plounevez-lochrist.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ploun\u00e9vez-Lochrist","postalCode": "29430","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29207","contact_email": "mairie@plourin-morlaix.fr","contact_fax": "+33 2 98 72 52 41","contact_phone": "+33 2 98 72 51 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Lande 29600 Plourin-l\u00e8s-Morlaix","address_id": "29207_XXXX_fc90af","address_searched": "Place de la Mairie 29600 Plourin-l\u00e8s-Morlaix","address_type": "locality","commune": "Plourin-l\u00e8s-Morlaix","insee_comm": "29207","latitude": 48.529964,"longitude": -3.790369,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29207-01","latitude": "48.5765991211","longitude": "-3.84106993675","nom": "Mairie de Plourin-l\u00e8s-Morlaix","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plourin-morlaix.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plourin-l\u00e8s-Morlaix","postalCode": "29600","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29208","contact_email": "accueil@mairie-plourin.fr","contact_fax": "+33 2 98 04 41 48","contact_phone": "+33 2 98 04 31 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place An Ti Kear 29830 Plourin","address_id": "29208_XXXX_d991ac","address_searched": "Place An-Ty-Kear 29830 Plourin","address_type": "street","commune": "Plourin","insee_comm": "29208","latitude": 48.50917,"longitude": -4.687007,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29208-01","latitude": "48.5096931458","longitude": "-4.68735218048","nom": "Mairie de Plourin","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-plourin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plourin","postalCode": "29830","streetAddress": ["Place An-Ty-Kear"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29209","contact_email": "mairie@ville-plouvien.fr","contact_fax": "+33 2 98 40 00 19","contact_phone": "+33 2 98 40 91 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 29860 Plouvien","address_id": "ADRNIVX_0000000266103709","address_searched": "BP 3 1 place de la Mairie 29860 Plouvien","address_type": "housenumber","commune": "Plouvien","insee_comm": "29209","latitude": 48.529684,"longitude": -4.451203,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29209-01","latitude": "48.5021018982","longitude": "-4.42573976517","nom": "Mairie de Plouvien","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plouvien.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouvien","postalCode": "29860","streetAddress": ["BP 3","1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29210","contact_email": "commune-de-plouvorn@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 61 38 87","contact_phone": "+33 2 98 61 32 40","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue du Gueven 29420 Plouvorn","address_id": "29210_0725_f64b8a","address_searched": "Rue du Gu\u00e9ven 29420 Plouvorn","address_type": "street","commune": "Plouvorn","insee_comm": "29210","latitude": 48.582176,"longitude": -4.038378,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29210-01","latitude": "48.579401","longitude": "-4.03791","nom": "Mairie de Plouvorn","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plouvorn.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouvorn","postalCode": "29420","streetAddress": ["Rue du Gu\u00e9ven"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29211","contact_email": "mairie.plouye@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 99 71 99","contact_phone": "+33 2 98 99 70 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Rue de la Mairie 29690 Plouy\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000328896796","address_searched": "5 rue de la Mairie 29690 Plouy\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Plouy\u00e9","insee_comm": "29211","latitude": 48.314116,"longitude": -3.73582,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29211-01","latitude": "48.315465","longitude": "-3.73785","nom": "Mairie de Plouy\u00e9","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Plouy\u00e9","postalCode": "29690","streetAddress": ["5 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "acc\u00e8s jusqu'\u00e0 l'accueil et certains services","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29212","contact_email": "mairie@ville-plouzane.fr","contact_fax": "+33 2 98 49 31 33","contact_phone": "+33 2 98 31 95 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Anjela Duval 29280 Plouzan\u00e9","address_id": "29212_0479_c6087e","address_searched": "Place Anjela-Duval BP 7 29280 Plouzan\u00e9","address_type": "street","commune": "Plouzan\u00e9","insee_comm": "29212","latitude": 48.379424,"longitude": -4.60178,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29212-01","latitude": "48.3745994568","longitude": "-4.64414978027","nom": "Mairie de Plouzan\u00e9","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.ville-plouzane.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouzan\u00e9","postalCode": "29280","streetAddress": ["Place Anjela-Duval","BP 7"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "29213","contact_email": "mairie.plouzevede@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 29 53 36","contact_phone": "+33 2 98 69 98 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Place de la Mairie 29440 Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266067100","address_searched": "4, place de la Mairie 29440 Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","insee_comm": "29213","latitude": 48.596559,"longitude": -4.112635,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29213-01","latitude": "48.5960006714","longitude": "-4.11296987534","nom": "Mairie de Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","type": "mairie","update": "2013-02-27","writeAddress": {"addressLocality": "Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9","postalCode": "29440","streetAddress": ["4, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29214","contact_email": "mairiedeplovan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 54 40 81","contact_phone": "+33 2 98 54 42 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mairie 29720 Plovan","address_id": "ADRNIVX_0000000266398573","address_searched": "2 rue de la Mairie 29720 Plovan","address_type": "housenumber","commune": "Plovan","insee_comm": "29214","latitude": 47.915544,"longitude": -4.361623,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29214-01","latitude": "47.9160003662","longitude": "-4.36239004135","nom": "Mairie de Plovan","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plovan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plovan","postalCode": "29720","streetAddress": ["2 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29215","contact_email": "commune@plozevet.fr","contact_fax": "+33 2 98 91 40 29","contact_phone": "+33 2 98 91 30 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue Jules Ferry 29710 Ploz\u00e9vet","address_id": "ADRNIVX_0000000266351876","address_searched": "14 rue Jules-Ferry 29710 Ploz\u00e9vet","address_type": "housenumber","commune": "Ploz\u00e9vet","insee_comm": "29215","latitude": 47.987772,"longitude": -4.425438,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29215-01","latitude": "47.9878997803","longitude": "-4.42566013336","nom": "Mairie de Ploz\u00e9vet","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.plozevet.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ploz\u00e9vet","postalCode": "29710","streetAddress": ["14 rue Jules-Ferry"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29216","contact_email": "mairie@pluguffan.fr","contact_fax": "+33 2 98 94 02 94","contact_phone": "+33 2 98 94 01 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Quimper 29700 Pluguffan","address_id": "29216_0725_fb1a7e","address_searched": "Rue de Quimper 29700 Pluguffan","address_type": "street","commune": "Pluguffan","insee_comm": "29216","latitude": 47.979312,"longitude": -4.17612,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29216-01","latitude": "47.9786987305","longitude": "-4.1730298996","nom": "Mairie de Pluguffan","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.pluguffan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pluguffan","postalCode": "29700","streetAddress": ["Rue de Quimper"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29217","contact_email": "mairie@pont-aven.fr","contact_fax": "+33 2 98 06 01 26","contact_phone": "+33 2 98 06 00 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Rue Louis Lomenech 29930 Pont-Aven","address_id": "ADRNIVX_0000000266465048","address_searched": "29, rue Louis-Lomenech 29930 Pont-Aven","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Aven","insee_comm": "29217","latitude": 47.855162,"longitude": -3.744628,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29217-01","latitude": "47.8534598","longitude": "-3.7417902","nom": "Mairie de Pont-Aven","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.pontaven.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Aven","postalCode": "29930","streetAddress": ["29, rue Louis-Lomenech"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29218","contact_email": "pontcroix.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 70 53 62","contact_phone": "+33 2 98 70 40 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "26 Rue du Docteur Neis 29790 Pont-Croix","address_id": "ADRNIVX_0000000266329514","address_searched": "26 rue du Docteur-N\u00e9is 29790 Pont-Croix","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Croix","insee_comm": "29218","latitude": 48.04099,"longitude": -4.486162,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29218-01","latitude": "48.0410003662","longitude": "-4.48626995087","nom": "Mairie de Pont-Croix","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.pont-croix.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Croix","postalCode": "29790","streetAddress": ["26 rue du Docteur-N\u00e9is"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29219","contact_email": "leponthou-mairie@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 79 20 16","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29650 Le Ponthou","address_id": "29219_XXXX_dd4884","address_searched": "Place de la Mairie 29650 Le Ponthou","address_type": "street","commune": "Le Ponthou","insee_comm": "29219","latitude": 48.565327,"longitude": -3.638542,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29219-01","latitude": "48.5634269714","longitude": "-3.63785791397","nom": "Mairie du Ponthou","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Le Ponthou","postalCode": "29650","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29220","contact_email": "accueil@ville-pontlabbe.fr","contact_fax": "+33 2 98 66 09 00","contact_phone": "+33 2 98 66 09 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Square de l'Europe 29120 Pont-l'Abb\u00e9","address_id": "29220_0317_8b884b","address_searched": "Square de l'Europe CS 50081 29129 Pont-l'Abb\u00e9 Cedex","address_type": "street","commune": "Pont-l'Abb\u00e9","insee_comm": "29220","latitude": 47.866375,"longitude": -4.222731,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29220-01","latitude": "47.8620562","longitude": "-4.236872400000038","nom": "Mairie de Pont-l'Abb\u00e9","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-pontlabbe.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-l'Abb\u00e9 Cedex","postalCode": "29129","streetAddress": ["Square de l'Europe","CS 50081"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29221","contact_email": "accueil.porspoder@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 89 92 46","contact_phone": "+33 2 98 89 90 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de la Mairie 29840 Porspoder","address_id": "ADRNIVX_0000000266104980","address_searched": "1 rue de la Mairie 29840 Porspoder","address_type": "housenumber","commune": "Porspoder","insee_comm": "29221","latitude": 48.507878,"longitude": -4.766153,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29221-01","latitude": "48.5092010498","longitude": "-4.76536989212","nom": "Mairie de Porspoder","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.porspoder.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Porspoder","postalCode": "29840","streetAddress": ["1 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29222","contact_email": "port.launay@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 86 56 52","contact_phone": "+33 2 98 86 09 63","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29150 Port-Launay","address_id": "29222_0124_af5816","address_searched": "Place G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 29150 Port-Launay","address_type": "street","commune": "Port-Launay","insee_comm": "29222","latitude": 48.215057,"longitude": -4.073035,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29222-01","latitude": "48.2152303","longitude": "-4.0732745","nom": "Mairie de Port-Launay","type": "mairie","update": "2014-07-06","writeAddress": {"addressLocality": "Port-Launay","postalCode": "29150","streetAddress": ["Place G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29224","contact_email": "pouldergat.mairie@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 74 61 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Ar Ster 29100 Pouldergat","address_id": "ADRNIVX_0000000266332149","address_searched": "1 rue Ar-Ster 29100 Pouldergat","address_type": "housenumber","commune": "Pouldergat","insee_comm": "29224","latitude": 48.042835,"longitude": -4.326221,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29224-01","latitude": "48.0427017212","longitude": "-4.32602977753","nom": "Mairie de Pouldergat","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.pouldergat.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pouldergat","postalCode": "29100","streetAddress": ["1 rue Ar-Ster"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29225","contact_email": "mairie@pouldreuzic.fr","contact_fax": "+33 2 98 54 77 43","contact_phone": "+33 2 98 54 40 32","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de la Mairie 29710 Pouldreuzic","address_id": "ADRNIVX_0000000266384603","address_searched": "6 rue de la Mairie 29710 Pouldreuzic","address_type": "housenumber","commune": "Pouldreuzic","insee_comm": "29225","latitude": 47.953605,"longitude": -4.358428,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29225-01","latitude": "47.9534679","longitude": "-4.3585613","nom": "Mairie de Pouldreuzic","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.pouldreuzic.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pouldreuzic","postalCode": "29710","streetAddress": ["6 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29226","contact_email": "mairie.poullan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 74 57 48","contact_phone": "+33 2 98 74 03 92","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "All\u00e9e du Lavoir 29100 Poullan-sur-Mer","address_id": "29226_0450_148878","address_searched": "Place du Bel-Air 29100 Poullan-sur-Mer","address_type": "street","commune": "Poullan-sur-Mer","insee_comm": "29226","latitude": 48.079015,"longitude": -4.414416,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29226-01","latitude": "48.0793991089","longitude": "-4.41380977631","nom": "Mairie de Poullan-sur-Mer","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.poullan-sur-mer.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Poullan-sur-Mer","postalCode": "29100","streetAddress": ["Place du Bel-Air"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29227","contact_email": "mairie-de-poullaouen@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 93 55 28","contact_phone": "+33 2 98 93 50 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 29246 Poullaouen","address_id": "ADRNIVX_0000000266254677","address_searched": "1 place de la Mairie 29246 Poullaouen","address_type": "housenumber","commune": "Poullaouen","insee_comm": "29227","latitude": 48.340028,"longitude": -3.642694,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29227-01","latitude": "48.33995","longitude": "-3.642764","nom": "Mairie de Poullaouen","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-poullaouen.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Poullaouen","postalCode": "29246","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29228","contact_email": "mairie.primelin@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 74 85 28","contact_phone": "+33 2 98 74 81 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Place de la Mairie 29770 Primelin","address_id": "ADRNIVX_0000000324576078","address_searched": "4 place de la Mairie 29770 Primelin","address_type": "housenumber","commune": "Primelin","insee_comm": "29228","latitude": 48.025293,"longitude": -4.610481,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29228-01","latitude": "48.0415949","longitude": "-4.6180604","nom": "Mairie de Primelin","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Primelin","postalCode": "29770","streetAddress": ["4 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29229","contact_email": "mairie-quemeneven@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 73 53 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue Saint-Laurent 29180 Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven","address_id": "ADRNIVX_0000000266305218","address_searched": "2 rue Saint-Laurent 29180 Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven","address_type": "housenumber","commune": "Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven","insee_comm": "29229","latitude": 48.115967,"longitude": -4.120145,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29229-01","latitude": "48.113899231","longitude": "-4.12126016617","nom": "Mairie de Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven","postalCode": "29180","streetAddress": ["2 rue Saint-Laurent"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29230","contact_email": "mairie.querrien.finistere@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 71 32 74","contact_phone": "+33 2 98 71 34 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Place de l'\u00c9glise 29310 Querrien","address_id": "ADRNIVX_0000000266399403","address_searched": "7 place de l'\u00c9glise 29310 Querrien","address_type": "housenumber","commune": "Querrien","insee_comm": "29230","latitude": 47.959403,"longitude": -3.536545,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29230-01","latitude": "47.9592018127","longitude": "-3.5367898941","nom": "Mairie de Querrien","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.querrien.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Querrien","postalCode": "29310","streetAddress": ["7 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "contact@quimper.bzh","contact_fax": "+33 2 98 95 27 93","contact_phone": "+33 2 98 98 89 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "44 Place Saint-Corentin 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266363622","address_searched": "44 place Saint-Corentin CS 26004 29107 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.996193,"longitude": -4.102087,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29232-01","latitude": "47.996123","longitude": "-4.1018844","nom": "Mairie de Quimper","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.quimper.bzh"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29107","streetAddress": ["44 place Saint-Corentin","CS 26004"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29233","contact_email": "mairie@ville-quimperle.fr","contact_fax": "+33 2 98 96 37 39","contact_phone": "+33 2 98 96 37 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Rue de Pont-Aven 29300 Quimperl\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266456958","address_searched": "32 rue de Pont-Aven BP 131 29391 Quimperl\u00e9 Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimperl\u00e9","insee_comm": "29233","latitude": 47.873569,"longitude": -3.55137,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29233-01","latitude": "47.8730455","longitude": "-3.5527079","nom": "Mairie de Quimperl\u00e9","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.quimperle.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimperl\u00e9 Cedex","postalCode": "29391","streetAddress": ["32 rue de Pont-Aven","BP 131"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29234","contact_email": "mairie.redene@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 96 74 85","contact_phone": "+33 2 98 96 70 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 29300 R\u00e9den\u00e9","address_id": "29234_0195_e8ab7d","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 29300 R\u00e9den\u00e9","address_type": "street","commune": "R\u00e9den\u00e9","insee_comm": "29234","latitude": 47.860194,"longitude": -3.460989,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29234-01","latitude": "47.8601812","longitude": "-3.4609375","nom": "Mairie de R\u00e9den\u00e9","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.redene.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "R\u00e9den\u00e9","postalCode": "29300","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29235","contact_email": "secretariat.maire@mairie-relecq-kerhuon.fr","contact_fax": "+33 2 98 28 61 32","contact_phone": "+33 2 98 28 14 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Lib\u00e9ration 29480 Le Relecq-Kerhuon","address_id": "ADRNIVX_0000000308601433","address_searched": "1 place de la Lib\u00e9ration 29480 Le Relecq-Kerhuon","address_type": "housenumber","commune": "Le Relecq-Kerhuon","insee_comm": "29235","latitude": 48.40776,"longitude": -4.396994,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29235-01","latitude": "48.4076004028","longitude": "-4.39662981033","nom": "Mairie du Relecq-Kerhuon","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-relecq-kerhuon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Relecq-Kerhuon","postalCode": "29480","streetAddress": ["1 place de la Lib\u00e9ration"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29236","contact_email": "accueil@riecsurbelon.fr","contact_fax": "+33 2 98 06 50 40","contact_phone": "+33 2 98 06 91 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Fran\u00e7ois Cadoret 29340 Riec-sur-B\u00e9lon","address_id": "ADRNIVX_0000000266478638","address_searched": "4 rue Fran\u00e7ois-Cadoret 29340 Riec-sur-B\u00e9lon","address_type": "housenumber","commune": "Riec-sur-B\u00e9lon","insee_comm": "29236","latitude": 47.842777,"longitude": -3.69346,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "9","id": "mairie-29236-01","latitude": "47.8429832458","longitude": "-3.69356799126","nom": "Mairie de Riec-sur-B\u00e9lon","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.riecsurbelon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Riec-sur-B\u00e9lon","postalCode": "29340","streetAddress": ["4 rue Fran\u00e7ois-Cadoret"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29237","contact_email": "la.roche.maurice@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 20 43 55","contact_phone": "+33 2 98 20 43 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de la Mairie 29800 La Roche-Maurice","address_id": "ADRNIVX_0000000266143870","address_searched": "2 rue de la Mairie 29800 La Roche-Maurice","address_type": "housenumber","commune": "La Roche-Maurice","insee_comm": "29237","latitude": 48.472417,"longitude": -4.203627,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29237-01","latitude": "48.4729003906","longitude": "-4.20120000839","nom": "Mairie de La Roche-Maurice","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.larochemaurice.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "La Roche-Maurice","postalCode": "29800","streetAddress": ["2 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29238","contact_email": "mairie@roscanvel.fr","contact_fax": "+33 2 98 27 41 10","contact_phone": "+33 2 98 27 48 51","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 29570 Roscanvel","address_id": "29238_0500_04e539","address_searched": "Rue de la Mairie 29570 Roscanvel","address_type": "street","commune": "Roscanvel","insee_comm": "29238","latitude": 48.315482,"longitude": -4.547105,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29238-01","latitude": "48.3161010742","longitude": "-4.54671001434","nom": "Mairie de Roscanvel","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.roscanvel.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Roscanvel","postalCode": "29570","streetAddress": ["Rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29239","contact_email": "accueil.mairie@roscoff.fr","contact_fax": "+33 2 98 24 43 07","contact_phone": "+33 2 98 24 43 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Louis Pasteur 29680 Roscoff","address_id": "29239_0540_8047ea","address_searched": "6 rue Louis-Pasteur 29680 Roscoff","address_type": "street","commune": "Roscoff","insee_comm": "29239","latitude": 48.726367,"longitude": -3.985461,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29239-01","latitude": "48.726398468","longitude": "-3.98547005653","nom": "Mairie de Roscoff","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.roscoff.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Roscoff","postalCode": "29680","streetAddress": ["6 rue Louis-Pasteur"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29240","contact_email": "mairiederosnoen@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 81 01 41","contact_phone": "+33 2 98 81 91 97","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "5 Place de l'\u00c9glise 29590 Rosno\u00ebn","address_id": "ADRNIVX_0000000266266911","address_searched": "5 place de l'\u00c9glise 29590 Rosno\u00ebn","address_type": "housenumber","commune": "Rosno\u00ebn","insee_comm": "29240","latitude": 48.263609,"longitude": -4.195033,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29240-01","latitude": "48.3172988892","longitude": "-4.30577993393","nom": "Mairie de Rosno\u00ebn","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairiederosnoen.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rosno\u00ebn","postalCode": "29590","streetAddress": ["5 place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29241","contact_email": "communication@mairie-rosporden.fr","contact_fax": "+33 2 98 59 92 00","contact_phone": "+33 2 98 66 99 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue de Reims 29140 Rosporden","address_id": "ADRNIVX_0000000328888237","address_searched": "BP 92 10 rue de Reims 29140 Rosporden","address_type": "housenumber","commune": "Rosporden","insee_comm": "29241","latitude": 47.959032,"longitude": -3.827497,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29241-01","latitude": "47.9590988159","longitude": "-3.82825994492","nom": "Mairie de Rosporden","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-rosporden.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rosporden","postalCode": "29140","streetAddress": ["BP 92","10 rue de Reims"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29243","contact_email": "mairie.saint-coulitz@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 86 20 16","contact_phone": "+33 2 98 86 17 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Fran\u00e7ois Mitterrand 29150 Saint-Coulitz","address_id": "29243_0029_58907b","address_searched": "Place Fran\u00e7ois-Mitterrand 29150 Saint-Coulitz","address_type": "street","commune": "Saint-Coulitz","insee_comm": "29243","latitude": 48.190551,"longitude": -4.05971,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29243-01","latitude": "48.190120697","longitude": "-4.0619468689","nom": "Mairie de Saint-Coulitz","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saint-coulitz.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Coulitz","postalCode": "29150","streetAddress": ["Place Fran\u00e7ois-Mitterrand"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29244","contact_email": "saint.derrien@outlook.fr","contact_fax": "+33 2 98 68 54 66","contact_phone": "+33 2 98 68 52 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Le Bourg 29440 Saint-Derrien","address_id": "ADRNIVX_0000000266101843","address_searched": "14 le Bourg 29440 Saint-Derrien","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Derrien","insee_comm": "29244","latitude": 48.54841,"longitude": -4.181436,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29244-01","latitude": "48.548307","longitude": "-4.180809","nom": "Mairie de Saint-Derrien","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Derrien","postalCode": "29440","streetAddress": ["14 le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29245","contact_email": "accueil@mairie-saintdivy.fr","contact_fax": "+33 2 98 20 29 18","contact_phone": "+33 2 98 20 20 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 29800 Saint-Divy","address_id": "29245_0054_2be3df","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 29800 Saint-Divy","address_type": "street","commune": "Saint-Divy","insee_comm": "29245","latitude": 48.45361,"longitude": -4.335653,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29245-01","latitude": "48.453594","longitude": "-4.3354095","nom": "Mairie de Saint-Divy","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saint-divy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Divy","postalCode": "29800","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29246","contact_email": "mairie.saint-eloy@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 21 96 76","contact_phone": "+33 2 98 21 96 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Chemin des \u00c9coliers 29460 Saint-Eloy","address_id": "ADRNIVX_0000000266244384","address_searched": "2, chemin des \u00c9coliers 29460 Saint-Eloy","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Eloy","insee_comm": "29246","latitude": 48.362412,"longitude": -4.122409,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29246-01","latitude": "48.362348","longitude": "-4.1223964","nom": "Mairie de Saint-Eloy","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.saint-eloy.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Eloy","postalCode": "29460","streetAddress": ["2, chemin des \u00c9coliers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "29247","contact_email": "mairie-saint-evarzec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 56 72 21","contact_phone": "+33 2 98 56 28 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29170 Saint-\u00c9varzec","address_id": "29247_0510_53f853","address_searched": "2, place de la Mairie 29170 Saint-\u00c9varzec","address_type": "street","commune": "Saint-\u00c9varzec","insee_comm": "29247","latitude": 47.936669,"longitude": -4.022579,"score": 0.87,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29247-01","latitude": "47.9363721","longitude": "-4.0217033","nom": "Mairie de Saint-\u00c9varzec","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.saint-evarzec.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-\u00c9varzec","postalCode": "29170","streetAddress": ["2, place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "29248","contact_email": "mairie.saint-fregant@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 83 03 32","contact_phone": "+33 2 98 83 05 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 29260 Saint-Fr\u00e9gant","address_id": "29248_B003_54920f","address_searched": "Le Bourg 29260 Saint-Fr\u00e9gant","address_type": "locality","commune": "Saint-Fr\u00e9gant","insee_comm": "29248","latitude": 48.60154,"longitude": -4.367644,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29248-01","latitude": "48.6026344299","longitude": "-4.36711883545","nom": "Mairie de Saint-Fr\u00e9gant","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Fr\u00e9gant","postalCode": "29260","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29249","contact_email": "stgoazec.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 26 86 48","contact_phone": "+33 2 98 26 82 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 29520 Saint-Goazec","address_id": "29249_0057_696d6b","address_searched": "2 rue de la Mairie 29520 Saint-Goazec","address_type": "street","commune": "Saint-Goazec","insee_comm": "29249","latitude": 48.162508,"longitude": -3.783529,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29249-01","latitude": "48.1627006531","longitude": "-3.78334999084","nom": "Mairie de Saint-Goazec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saintgoazec.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Goazec","postalCode": "29520","streetAddress": ["2 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29250","contact_email": "mairie.st.hernin@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 99 56 35","contact_phone": "+33 2 98 99 51 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 Route de Saint-Hernin 29270 Cl\u00e9den-Poher","address_id": "ADRNIVX_0000000266288193","address_searched": "11 rue du Centre-Bourg 29270 Saint-Hernin","address_type": "housenumber","commune": "Cl\u00e9den-Poher","insee_comm": "29029","latitude": 48.233869,"longitude": -3.667875,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29250-01","latitude": "48.218148","longitude": "-3.634582","nom": "Mairie de Saint-Hernin","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saint-hernin.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Hernin","postalCode": "29270","streetAddress": ["11 rue du Centre-Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29251","contact_email": "st-jean-du-doigt-mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 67 84 64","contact_phone": "+33 2 98 67 34 07","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Tanguy Prigent 29630 Saint-Jean-du-Doigt","address_id": "29251_0700_727353","address_searched": "Place Tanguy-Prigent 29630 Saint-Jean-du-Doigt","address_type": "street","commune": "Saint-Jean-du-Doigt","insee_comm": "29251","latitude": 48.69425,"longitude": -3.772215,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29251-01","latitude": "48.6907997131","longitude": "-3.78144001961","nom": "Mairie de Saint-Jean-du-Doigt","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-du-Doigt","postalCode": "29630","streetAddress": ["Place Tanguy-Prigent"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29252","contact_email": "mairiesaintjeantrolimon@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 82 11 76","contact_phone": "+33 2 98 82 00 34","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la R\u00e9publique 29120 Saint-Jean-Trolimon","address_id": "29252_0705_3f0a93","address_searched": "Place de la R\u00e9publique 29120 Saint-Jean-Trolimon","address_type": "street","commune": "Saint-Jean-Trolimon","insee_comm": "29252","latitude": 47.866027,"longitude": -4.280853,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29252-01","latitude": "47.8661994934","longitude": "-4.28065013885","nom": "Mairie de Saint-Jean-Trolimon","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.saintjeantrolimon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Jean-Trolimon","postalCode": "29120","streetAddress": ["Place de la R\u00e9publique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29254","contact_email": "mairie@ville-stmartin29.fr","contact_fax": "+33 2 98 88 33 32","contact_phone": "+33 2 98 62 06 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Barri\u00e8re de Brest 29600 Saint-Martin-des-Champs","address_id": "29254_0121_b8f2ae","address_searched": "Place de la Barri\u00e8re 29600 Saint-Martin-des-Champs","address_type": "street","commune": "Saint-Martin-des-Champs","insee_comm": "29254","latitude": 48.574995,"longitude": -3.843917,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29254-01","latitude": "48.5748652","longitude": "-3.8445503","nom": "Mairie de Saint-Martin-des-Champs","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-st-martin29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Martin-des-Champs","postalCode": "29600","streetAddress": ["Place de la Barri\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29255","contact_email": "mairie.saint-meen@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 83 76 36","contact_phone": "+33 2 98 83 60 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de la Mairie 29260 Saint-M\u00e9en","address_id": "ADRNIVX_0000000266087343","address_searched": "6 rue de la Mairie 29260 Saint-M\u00e9en","address_type": "housenumber","commune": "Saint-M\u00e9en","insee_comm": "29255","latitude": 48.560715,"longitude": -4.265475,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29255-01","latitude": "48.5597991943","longitude": "-4.26338005066","nom": "Mairie de Saint-M\u00e9en","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-M\u00e9en","postalCode": "29260","streetAddress": ["6 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29256","contact_email": "commune-stnic@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 26 55 72","contact_phone": "+33 2 98 26 50 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue du Menez Hom 29550 Saint-Nic","address_id": "ADRNIVX_0000000266287233","address_searched": "12 rue du M\u00e9nez-Hom 29550 Saint-Nic","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Nic","insee_comm": "29256","latitude": 48.202593,"longitude": -4.281819,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29256-01","latitude": "48.2020988464","longitude": "-4.28242015839","nom": "Mairie de Saint-Nic","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saint-nic.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Nic","postalCode": "29550","streetAddress": ["12 rue du M\u00e9nez-Hom"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29257","contact_email": "mairie-de-saint-pabu@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 89 78 10","contact_phone": "+33 2 98 89 82 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "49 Rue du Bourg 29830 Saint-Pabu","address_id": "ADRNIVX_0000000266067870","address_searched": "49 rue du Bourg 29830 Saint-Pabu","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pabu","insee_comm": "29257","latitude": 48.565596,"longitude": -4.601586,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29257-01","latitude": "48.565700531","longitude": "-4.60306978226","nom": "Mairie de Saint-Pabu","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saint-pabu.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pabu","postalCode": "29830","streetAddress": ["49 rue du Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29259","contact_email": "mairie@saintpoldeleon.fr","contact_fax": "+33 2 98 69 25 41","contact_phone": "+33 2 98 15 85 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9v\u00each\u00e9 29250 Saint-Pol-de-L\u00e9on","address_id": "29259_0550_7deefe","address_searched": "Place de l'\u00c9v\u00each\u00e9 CS 696 29250 Saint-Pol-de-L\u00e9on","address_type": "street","commune": "Saint-Pol-de-L\u00e9on","insee_comm": "29259","latitude": 48.685833,"longitude": -3.986949,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29259-01","latitude": "48.6859082","longitude": "-3.9866362","nom": "Mairie de Saint-Pol-de-L\u00e9on","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saintpoldeleon.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pol-de-L\u00e9on","postalCode": "29250","streetAddress": ["Place de l'\u00c9v\u00each\u00e9","CS 696"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29260","contact_email": "mairie@saint-renan.fr","contact_fax": "+33 2 98 32 43 20","contact_phone": "+33 2 98 84 20 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Place L\u00e9on Cheminant 29290 Saint-Renan","address_id": "ADRNIVX_0000000266154009","address_searched": "12 place L\u00e9on-Cheminant 29290 Saint-Renan","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Renan","insee_comm": "29260","latitude": 48.434141,"longitude": -4.622402,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29260-01","latitude": "48.4337997437","longitude": "-4.62138986588","nom": "Mairie de Saint-Renan","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saint-renan.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Renan","postalCode": "29290","streetAddress": ["12 place L\u00e9on-Cheminant"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29261","contact_email": "mairie-st-rivoal@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 81 42 73","contact_phone": "+33 2 98 81 40 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 29190 Saint-Rivoal","address_id": "29261_B228_a5ed05","address_searched": "Le Bourg 29190 Saint-Rivoal","address_type": "locality","commune": "Saint-Rivoal","insee_comm": "29261","latitude": 48.349469,"longitude": -3.996001,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29261-01","latitude": "48.3488540649","longitude": "-3.9962720871","nom": "Mairie de Saint-Rivoal","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://mairie-st-rivoal.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Rivoal","postalCode": "29190","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29262","contact_email": "mairie@saintsauveur-finistere.fr","contact_fax": "+33 2 98 68 75 10","contact_phone": "+33 2 98 68 72 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de Saint-Th\u00e9gonnec 29400 Saint-Sauveur","address_id": "29262_1800_88312a","address_searched": "Rue de Saint-Th\u00e9gonnec 29400 Saint-Sauveur","address_type": "street","commune": "Saint-Sauveur","insee_comm": "29262","latitude": 48.448035,"longitude": -4.003687,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29262-01","latitude": "48.4472999573","longitude": "-4.00510978699","nom": "Mairie de Saint-Sauveur","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Sauveur","postalCode": "29400","streetAddress": ["Rue de Saint-Th\u00e9gonnec"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29263","contact_email": "accueil@mairie-saintsegal.fr","contact_fax": "+33 2 98 73 09 21","contact_phone": "+33 2 98 73 17 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue de Saint-S\u00e9gal 06470 Guillaumes","address_id": "06071_0023_ab68db","address_searched": "Place de Guillaumes 29590 Saint-S\u00e9gal","address_type": "street","commune": "Guillaumes","insee_comm": "06071","latitude": 44.082507,"longitude": 6.855659,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29263-01","latitude": "48.241009","longitude": "-4.06653","nom": "Mairie de Saint-S\u00e9gal","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-saintsegal.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-S\u00e9gal","postalCode": "29590","streetAddress": ["Place de Guillaumes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29264","contact_email": "mairie.saintservais@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 68 34 82","contact_phone": "+33 2 98 68 15 21","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Le Bourg 29400 Saint-Servais","address_id": "ADRNIVX_0000000266121566","address_searched": "13 le Bourg 29400 Saint-Servais","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Servais","insee_comm": "29264","latitude": 48.510301,"longitude": -4.154709,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29264-01","latitude": "48.5117225647","longitude": "-4.15468120575","nom": "Mairie de Saint-Servais","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saint-servais-29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Servais","postalCode": "29400","streetAddress": ["13 le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29265","contact_email": "sainte-seve-mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 63 33 92","contact_phone": "+33 2 98 88 25 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 29600 Sainte-S\u00e8ve","address_id": "29265_0350_661f35","address_searched": "4 rue de la Mairie 29600 Sainte-S\u00e8ve","address_type": "street","commune": "Sainte-S\u00e8ve","insee_comm": "29265","latitude": 48.557787,"longitude": -3.876187,"score": 0.86,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29265-01","latitude": "48.5577011108","longitude": "-3.87631011009","nom": "Mairie de Sainte-S\u00e8ve","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Sainte-S\u00e8ve","postalCode": "29600","streetAddress": ["4 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29266","commentaire": "Depuis le 1er janvier 2016 la commune de Saint-Th\u00e9gonnec Loc-Eguiner remplace les communes de Saint-Th\u00e9gonnec et de Loc-Eguiner-Saint-Th\u00e9gonnec","contact_email": "mairie.st-thegonnec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 79 46 58","contact_phone": "+33 2 98 79 61 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Mairie 29410 Le Clo\u00eetre-Saint-Th\u00e9gonnec","address_id": "ADRNIVX_0000000266155987","address_searched": "2 place de la Mairie 29410 Saint-Th\u00e9gonnec","address_type": "housenumber","commune": "Le Clo\u00eetre-Saint-Th\u00e9gonnec","insee_comm": "29034","latitude": 48.479815,"longitude": -3.793956,"score": 0.72,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29266-01","latitude": "48.438999176","longitude": "-3.89213991165","nom": "Mairie de Saint-Th\u00e9gonnec Loc-Eguiner","type": "mairie","update": "2016-02-04","website": ["http://www.saint-thegonnec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Th\u00e9gonnec","postalCode": "29410","streetAddress": ["2 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29267","contact_email": "mairiestthois@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 73 80 18","contact_phone": "+33 2 98 73 82 08","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 29520 Saint-Thois","address_id": "ADRNIVX_0000000266301560","address_searched": "1 place de la Mairie 29520 Saint-Thois","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Thois","insee_comm": "29267","latitude": 48.164513,"longitude": -3.885136,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29267-01","latitude": "48.1651992798","longitude": "-3.88187003136","nom": "Mairie de Saint-Thois","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Thois","postalCode": "29520","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29268","contact_email": "mairie.saintthonan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 40 19 08","contact_phone": "+33 2 98 40 13 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue des Peupliers 29800 Saint-Thonan","address_id": "ADRNIVX_0000000328895314","address_searched": "1 place des Noyers 29800 Saint-Thonan","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Thonan","insee_comm": "29268","latitude": 48.47182,"longitude": -4.337091,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29268-01","latitude": "48.4818659","longitude": "-4.337188","nom": "Mairie de Saint-Thonan","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saint-thonan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Thonan","postalCode": "29800","streetAddress": ["1 place des Noyers"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29269","contact_email": "mairie.saint.thurien@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 39 84 39","contact_phone": "+33 2 98 39 83 71","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Centre 29380 Saint-Thurien","address_id": "29269_0020_6e4ed7","address_searched": "Place du Centre 29380 Saint-Thurien","address_type": "street","commune": "Saint-Thurien","insee_comm": "29269","latitude": 47.959355,"longitude": -3.624896,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29269-01","latitude": "47.959301","longitude": "-3.623585","nom": "Mairie de Saint-Thurien","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saint-thurien.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Thurien","postalCode": "29380","streetAddress": ["Place du Centre"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29270","contact_email": "saint-urbain29@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 25 03 63","contact_phone": "+33 2 98 25 03 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29800 Saint-Urbain","address_id": "29270_0055_da59ff","address_searched": "Place de la Mairie 29800 Saint-Urbain","address_type": "street","commune": "Saint-Urbain","insee_comm": "29270","latitude": 48.400714,"longitude": -4.228076,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29270-01","latitude": "48.40075160000001","longitude": "-4.227766200000019","nom": "Mairie de Saint-Urbain","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saint-urbain.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Urbain","postalCode": "29800","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29271","contact_email": "saintvougay.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 69 93 59","contact_phone": "+33 2 98 69 97 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route de Plouescat 29440 Saint-Vougay","address_id": "ADRNIVX_0000000308610653","address_searched": "1 route de Plouescat 29440 Saint-Vougay","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Vougay","insee_comm": "29271","latitude": 48.593765,"longitude": -4.137997,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29271-01","latitude": "48.5928993225","longitude": "-4.17277002335","nom": "Mairie de Saint-Vougay","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.saint-vougay.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Vougay","postalCode": "29440","streetAddress": ["1 route de Plouescat"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29272","contact_email": "mairie.saint-yvi@fr.oleane.com","contact_fax": "+33 2 98 94 76 92","contact_phone": "+33 2 98 94 72 11","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Mairie 29140 Saint-Yvi","address_id": "ADRNIVX_0000000328885914","address_searched": "2 place de la Mairie 29140 Saint-Yvi","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Yvi","insee_comm": "29272","latitude": 47.96728,"longitude": -3.937071,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29272-01","latitude": "47.9676677","longitude": "-3.937419699999964","nom": "Mairie de Saint-Yvi","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.st-yvi.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Yvi","postalCode": "29140","streetAddress": ["2 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29273","contact_email": "mairie-de-santec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 29 79 12","contact_phone": "+33 2 98 29 74 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "71 Place Isidore Roudaut 29250 Santec","address_id": "ADRNIVX_0000000266013914","address_searched": "71 place Isidore-Roudaut 29250 Santec","address_type": "housenumber","commune": "Santec","insee_comm": "29273","latitude": 48.703073,"longitude": -4.02911,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29273-01","latitude": "48.7041015625","longitude": "-4.02797985077","nom": "Mairie de Santec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-santec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Santec","postalCode": "29250","streetAddress": ["71 place Isidore-Roudaut"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29274","contact_email": "mairie@ville-scaer.fr","contact_fax": "+33 2 98 57 66 89","contact_phone": "+33 2 98 59 42 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Place de la Lib\u00e9ration 29390 Sca\u00ebr","address_id": "ADRNIVX_0000000266355546","address_searched": "BP 33 2 place de la Lib\u00e9ration 29390 Sca\u00ebr","address_type": "housenumber","commune": "Sca\u00ebr","insee_comm": "29274","latitude": 48.026754,"longitude": -3.70187,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29274-01","latitude": "48.0267121","longitude": "-3.7020488","nom": "Mairie de Sca\u00ebr","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.ville-scaer.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sca\u00ebr","postalCode": "29390","streetAddress": ["BP 33","2 place de la Lib\u00e9ration"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29275","contact_email": "mairie.scrignac@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 78 23 43","contact_phone": "+33 2 98 78 20 15","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Mairie 29640 Scrignac","address_id": "ADRNIVX_0000000266214877","address_searched": "1 place de la Mairie 29640 Scrignac","address_type": "housenumber","commune": "Scrignac","insee_comm": "29275","latitude": 48.433351,"longitude": -3.678359,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29275-01","latitude": "48.433301","longitude": "-3.6782687","nom": "Mairie de Scrignac","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://parc-naturel-armorique.fr/fr/communes/scrignac.html"],"writeAddress": {"addressLocality": "Scrignac","postalCode": "29640","streetAddress": ["1 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29276","contact_email": "commune.de.sibiril@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 29 94 97","contact_phone": "+33 2 98 29 91 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29250 Sibiril","address_id": "29276_0092_3a3fbf","address_searched": "Place de la Mairie 29250 Sibiril","address_type": "street","commune": "Sibiril","insee_comm": "29276","latitude": 48.664686,"longitude": -4.063639,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29276-01","latitude": "48.6655006409","longitude": "-4.06541013718","nom": "Mairie de Sibiril","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Sibiril","postalCode": "29250","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29277","contact_email": "mairie.sizun@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 68 86 56","contact_phone": "+33 2 98 68 80 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Charles de Gaulle 29450 Sizun","address_id": "29277_0140_24db18","address_searched": "Place Charles-de-Gaulle 29450 Sizun","address_type": "street","commune": "Sizun","insee_comm": "29277","latitude": 48.405509,"longitude": -4.078858,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29277-01","latitude": "48.4056015015","longitude": "-4.07887983322","nom": "Mairie de Sizun","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-sizun.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sizun","postalCode": "29450","streetAddress": ["Place Charles-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29278","contact_email": "mairiespezet@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 93 94 21","contact_phone": "+33 2 98 93 80 03","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Eug\u00e8ne Henaff 29540 Sp\u00e9zet","address_id": "29278_0265_c457e1","address_searched": "Rue Eug\u00e8ne-H\u00e9naff 29540 Sp\u00e9zet","address_type": "street","commune": "Sp\u00e9zet","insee_comm": "29278","latitude": 48.192433,"longitude": -3.717103,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29278-01","latitude": "48.192348","longitude": "-3.717311","nom": "Mairie de Sp\u00e9zet","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-spezet.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Sp\u00e9zet","postalCode": "29540","streetAddress": ["Rue Eug\u00e8ne-H\u00e9naff"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29279","contact_email": "mairie@commune-taule.fr","contact_fax": "+33 2 98 79 01 82","contact_phone": "+33 2 98 67 11 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Place de la Mairie 29670 Taul\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266071977","address_searched": "12 place de la Mairie 29670 Taul\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Taul\u00e9","insee_comm": "29279","latitude": 48.60404,"longitude": -3.90029,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29279-01","latitude": "48.6044006348","longitude": "-3.90003991127","nom": "Mairie de Taul\u00e9","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.commune-taule.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Taul\u00e9","postalCode": "29670","streetAddress": ["12 place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29280","contact_email": "mairie.telgruc@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 27 79 26","contact_phone": "+33 2 98 27 73 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue du Menez Hom 29560 Telgruc-sur-Mer","address_id": "ADRNIVX_0000000266276793","address_searched": "4 rue du M\u00e9nez-Hom 29560 Telgruc-sur-Mer","address_type": "housenumber","commune": "Telgruc-sur-Mer","insee_comm": "29280","latitude": 48.231296,"longitude": -4.354842,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29280-01","latitude": "48.2314987183","longitude": "-4.34718990326","nom": "Mairie de Telgruc-sur-Mer","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-telgruc.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Telgruc-sur-Mer","postalCode": "29560","streetAddress": ["4 rue du M\u00e9nez-Hom"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29281","contact_email": "mairie-tourch@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 59 70 78","contact_phone": "+33 2 98 59 12 51","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place Guillaume Gueguen 29140 Tourch","address_id": "ADRNIVX_0000000266350853","address_searched": "1 place Guillaume-Gu\u00e9guen 29140 Tourch","address_type": "housenumber","commune": "Tourch","insee_comm": "29281","latitude": 48.025092,"longitude": -3.825568,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mairie-29281-01","latitude": "48.0270004272","longitude": "-3.82560992241","nom": "Mairie de Tourch","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.tourch.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tourch","postalCode": "29140","streetAddress": ["1 place Guillaume-Gu\u00e9guen"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29282","contact_email": "trebabu.mairie@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 89 16 40","contact_phone": "+33 2 98 89 01 84","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 29217 Tr\u00e9babu","address_id": "29282_B003_c14e80","address_searched": "Le Bourg 29217 Tr\u00e9babu","address_type": "locality","commune": "Tr\u00e9babu","insee_comm": "29282","latitude": 48.370694,"longitude": -4.735001,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29282-01","latitude": "48.404525","longitude": "-4.722465","nom": "Mairie de Tr\u00e9babu","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9babu","postalCode": "29217","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": "rampe","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29284","contact_email": "mairie.treffiagat@orange.fr","contact_fax": "+33 2 98 58 98 59","contact_phone": "+33 2 98 58 14 47","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue de Trouidy 29730 Treffiagat","address_id": "ADRNIVX_0000000340148829","address_searched": "1 rue de Trouidy BP 51 29730 Tr\u00e9ffiagat","address_type": "housenumber","commune": "Treffiagat","insee_comm": "29284","latitude": 47.803208,"longitude": -4.262932,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29284-01","latitude": "47.8023986816","longitude": "-4.26271009445","nom": "Mairie de Tr\u00e9ffiagat","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.treffiagat.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9ffiagat","postalCode": "29730","streetAddress": ["1 rue de Trouidy","BP 51"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29285","contact_email": "mairiedetreflaouenan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 69 90 92","contact_phone": "+33 2 98 69 97 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 29440 Tr\u00e9flaou\u00e9nan","address_id": "29285_B033_88bcc5","address_searched": "5 le Bourg 29440 Tr\u00e9flaou\u00e9nan","address_type": "locality","commune": "Tr\u00e9flaou\u00e9nan","insee_comm": "29285","latitude": 48.627842,"longitude": -4.096599,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29285-01","latitude": "48.627879","longitude": "-4.096546999999987","nom": "Mairie de Tr\u00e9flaou\u00e9nan","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9flaou\u00e9nan","postalCode": "29440","streetAddress": ["5 le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29286","contact_email": "mairie@treflevenez.fr","contact_fax": "+33 2 98 25 18 92","contact_phone": "+33 2 98 25 17 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue de la Mairie 29800 Tr\u00e9fl\u00e9v\u00e9nez","address_id": "ADRNIVX_0000000266197655","address_searched": "9 rue de la Mairie 29800 Tr\u00e9fl\u00e9v\u00e9nez","address_type": "housenumber","commune": "Tr\u00e9fl\u00e9v\u00e9nez","insee_comm": "29286","latitude": 48.414629,"longitude": -4.171217,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29286-01","latitude": "48.4159736633","longitude": "-4.17041110992","nom": "Mairie de Tr\u00e9fl\u00e9v\u00e9nez","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.treflevenez.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9fl\u00e9v\u00e9nez","postalCode": "29800","streetAddress": ["9 rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "DEM","codeinsee": "29287","contact_email": "treflez.mairie@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 61 68 79","contact_phone": "+33 2 98 61 45 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29430 Plouescat","address_id": "29185_XXXX_9f756d","address_searched": "Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 29430 Tr\u00e9flez","address_type": "street","commune": "Plouescat","insee_comm": "29185","latitude": 48.657992,"longitude": -4.174269,"score": 0.74,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29287-01","latitude": "48.623298645","longitude": "-4.26072978973","nom": "Mairie de Tr\u00e9flez","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mairie-treflez.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9flez","postalCode": "29430","streetAddress": ["Place du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29288","contact_email": "mairie.tregarantec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 83 73 66","contact_phone": "+33 2 98 83 61 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue Menez Bargall 29260 Tr\u00e9garantec","address_id": "ADRNIVX_0000000266092886","address_searched": "6 rue M\u00e9nez-Bargall 29260 Tr\u00e9garantec","address_type": "housenumber","commune": "Tr\u00e9garantec","insee_comm": "29288","latitude": 48.551902,"longitude": -4.297776,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29288-01","latitude": "48.5514602661","longitude": "-4.29396486282","nom": "Mairie de Tr\u00e9garantec","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9garantec","postalCode": "29260","streetAddress": ["6 rue M\u00e9nez-Bargall"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29289","contact_email": "mairie.tregarvan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 26 06 66","contact_phone": "+33 2 98 26 02 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 29560 Tr\u00e9garvan","address_id": "29289_B005_0ea2b0","address_searched": "Le Bourg 29560 Tr\u00e9garvan","address_type": "locality","commune": "Tr\u00e9garvan","insee_comm": "29289","latitude": 48.251033,"longitude": -4.226863,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29289-01","latitude": "48.2510604858","longitude": "-4.22892808914","nom": "Mairie de Tr\u00e9garvan","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9garvan","postalCode": "29560","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": "acc\u00e8s plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29290","contact_email": "commune-treglonou@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 04 47 81","contact_phone": "+33 2 98 04 00 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Rue de la Mairie 29870 Tr\u00e9glonou","address_id": "ADRNIVX_0000000266083070","address_searched": "18, rue de la Mairie 29870 Tr\u00e9glonou","address_type": "housenumber","commune": "Tr\u00e9glonou","insee_comm": "29290","latitude": 48.5505,"longitude": -4.539126,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29290-01","latitude": "48.5494003296","longitude": "-4.54015016556","nom": "Mairie de Tr\u00e9glonou","type": "mairie","update": "2014-07-06","website": ["http://www.treglonou.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9glonou","postalCode": "29870","streetAddress": ["18, rue de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29291","contact_email": "mairie.tregourez@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 59 70 62","contact_phone": "+33 2 98 59 10 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 29970 Tr\u00e9gourez","address_id": "29291_0130_1767ae","address_searched": "Place de la Mairie 29970 Tr\u00e9gourez","address_type": "street","commune": "Tr\u00e9gourez","insee_comm": "29291","latitude": 48.106886,"longitude": -3.862906,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29291-01","latitude": "48.1069984436","longitude": "-3.86268997192","nom": "Mairie de Tr\u00e9gourez","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9gourez","postalCode": "29970","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29292","contact_email": "mairie.treguennec@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 87 64 27","contact_phone": "+33 2 98 87 60 35","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-29292-01","latitude": "47.8924634","longitude": "-4.3318767","nom": "Mairie de Tr\u00e9guennec","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.treguennec.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9guennec","postalCode": "29720","streetAddress": ["1 placenn-an-ti-ker"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29293","contact_email": "mairie@tregunc.fr","contact_fax": "+33 2 98 50 95 96","contact_phone": "+33 2 98 50 95 95","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de la Mairie 29910 Tr\u00e9gunc","address_id": "29293_0180_e9008a","address_searched": "Place de la Mairie 29910 Tr\u00e9gunc","address_type": "street","commune": "Tr\u00e9gunc","insee_comm": "29293","latitude": 47.854702,"longitude": -3.85253,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29293-01","latitude": "47.8552017212","longitude": "-3.85196995735","nom": "Mairie de Tr\u00e9gunc","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.tregunc.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9gunc","postalCode": "29910","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29294","contact_email": "secretariat@mairie-letrehou.fr","contact_fax": "+33 2 98 24 13 16","contact_phone": "+33 2 98 68 82 04","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Route des Monts d'Arr\u00e9e 29450 Le Tr\u00e9hou","address_id": "ADRNIVX_0000000266230253","address_searched": "1 route des Monts-d'Arr\u00e9e 29450 Le Tr\u00e9hou","address_type": "housenumber","commune": "Le Tr\u00e9hou","insee_comm": "29294","latitude": 48.393342,"longitude": -4.131118,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29294-01","latitude": "48.4043006897","longitude": "-4.07693004608","nom": "Mairie du Tr\u00e9hou","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Le Tr\u00e9hou","postalCode": "29450","streetAddress": ["1 route des Monts-d'Arr\u00e9e"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29295","contact_email": "mairie-tremaouezan@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 20 92 29","contact_phone": "+33 2 98 20 87 12","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Venelle des Enclos 29800 Tr\u00e9maou\u00e9zan","address_id": "ADRNIVX_0000000324837556","address_searched": "1 venelle des Enclos 29800 Tr\u00e9maou\u00e9zan","address_type": "housenumber","commune": "Tr\u00e9maou\u00e9zan","insee_comm": "29295","latitude": 48.504412,"longitude": -4.254632,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29295-01","latitude": "48.503074","longitude": "-4.25307","nom": "Mairie de Tr\u00e9maou\u00e9zan","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.tremaouezan.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9maou\u00e9zan","postalCode": "29800","streetAddress": ["1 venelle des Enclos"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29296","contact_email": "tremeoc@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 87 32 96","contact_phone": "+33 2 98 87 08 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mairie-29296-01","latitude": "47.905277","longitude": "-4.21145","nom": "Mairie de Tr\u00e9m\u00e9oc","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.tremeoc.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9m\u00e9oc","postalCode": "29120","streetAddress": ["Plasenn Ti-Ker"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29297","contact_email": "mairie.tremeven@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 39 02 71","contact_phone": "+33 2 98 96 08 02","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place de l'\u00c9glise 29300 Tr\u00e9m\u00e9ven","address_id": "29297_0200_e8ab7d","address_searched": "Place de l'\u00c9glise 29300 Tr\u00e9m\u00e9ven","address_type": "street","commune": "Tr\u00e9m\u00e9ven","insee_comm": "29297","latitude": 47.898758,"longitude": -3.533352,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29297-01","latitude": "47.898399353","longitude": "-3.53292989731","nom": "Mairie de Tr\u00e9m\u00e9ven","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.tremeven.net"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9m\u00e9ven","postalCode": "29300","streetAddress": ["Place de l'\u00c9glise"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29298","contact_email": "mairie.treogat@orange.fr","contact_fax": "+33 9 71 70 12 17","contact_phone": "+33 2 98 87 60 81","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue de la Mer 29720 Tr\u00e9ogat","address_id": "ADRNIVX_0000000266398511","address_searched": "3 rue de la Mer 29720 Tr\u00e9ogat","address_type": "housenumber","commune": "Tr\u00e9ogat","insee_comm": "29298","latitude": 47.917891,"longitude": -4.323903,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29298-01","latitude": "47.9151000977","longitude": "-4.32740020752","nom": "Mairie de Tr\u00e9ogat","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.treogat.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9ogat","postalCode": "29720","streetAddress": ["3 rue de la Mer"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29299","contact_email": "mairie.treouergat@wanadoo.fr","contact_phone": "+33 2 98 89 21 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 29290 Tr\u00e9ouergat","address_id": "29299_B001_5414ce","address_searched": "Le Bourg 29290 Tr\u00e9ouergat","address_type": "locality","commune": "Tr\u00e9ouergat","insee_comm": "29299","latitude": 48.496423,"longitude": -4.602269,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "mairie-29299-01","latitude": "48.4965400696","longitude": "-4.60257101059","nom": "Mairie de Tr\u00e9ouergat","type": "mairie","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9ouergat","postalCode": "29290","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29300","contact_email": "mairie.le.trevoux@wanadoo.fr","contact_fax": "+33 2 98 71 87 33","contact_phone": "+33 2 98 71 86 69","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de Bannalec 29380 Le Tr\u00e9voux","address_id": "ADRNIVX_0000000324594386","address_searched": "2 rue de Bannalec 29380 Le Tr\u00e9voux","address_type": "housenumber","commune": "Le Tr\u00e9voux","insee_comm": "29300","latitude": 47.894813,"longitude": -3.640982,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29300-01","latitude": "47.9301986694","longitude": "-3.69533991814","nom": "Mairie du Tr\u00e9voux","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.le-trevoux.com"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Tr\u00e9voux","postalCode": "29380","streetAddress": ["2 rue de Bannalec"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29301","contact_email": "mairie-trezilide@orange.fr","contact_fax": "+33 2 76 34 17 65","contact_phone": "+33 2 98 69 95 27","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Le Bourg 29440 Tr\u00e9zilid\u00e9","address_id": "29301_B005_88bcc5","address_searched": "Le Bourg 29440 Tr\u00e9zilid\u00e9","address_type": "locality","commune": "Tr\u00e9zilid\u00e9","insee_comm": "29301","latitude": 48.608732,"longitude": -4.087873,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "mairie-29301-01","latitude": "48.6093559265","longitude": "-4.08730316162","nom": "Mairie de Tr\u00e9zilid\u00e9","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.trezilide.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Tr\u00e9zilid\u00e9","postalCode": "29440","streetAddress": ["Le Bourg"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29302","contact_email": "accueil-mairie@pontdebuislesquimerch.fr","contact_fax": "+33 2 98 73 16 18","contact_phone": "+33 2 98 73 04 38","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "mairie-29302-01","latitude": "48.2545623779","longitude": "-4.09179878235","nom": "Mairie de Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch","type": "mairie","update": "2015-04-19","website": ["http://www.pontdebuislesquimerch.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch","postalCode": "29590","streetAddress": ["Esplanade du G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_fax": "+33 2 98 41 24 30","contact_phone": "+33 2 98 41 55 97","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "171 Rue G\u00e9n\u00e9ral Paulet 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266174605","address_searched": "171 rue du G\u00e9n\u00e9ral Paulet BP 217 29804 BREST CEDEX 9","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.420556,"longitude": -4.477048,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "maison_arret-29019-01","latitude": "48.422823","longitude": "-4.476188","nom": "Maison d'arr\u00eat de Brest","type": "maison_arret","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "BREST CEDEX 9","postalCode": "29804","streetAddress": ["171 rue du G\u00e9n\u00e9ral Paulet","BP 217"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "contact@mdph29.fr","contact_fax": "+33 2 98 90 90 51","contact_phone": "+33 2 98 90 50 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "9","id": "maison_handicapees-29232-01","latitude": "47.9784784397","longitude": "-4.10369932652","nom": "Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es (MDPH) - Finist\u00e8re","type": "maison_handicapees","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mdph29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29018","streetAddress": ["1 C rue F\u00e9lix-le-Dantec","CS 52019"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29019","contact_email": "contact@mission-locale-brest.org","contact_fax": "+33 2 98 43 51 31","contact_phone": "+33 2 98 43 51 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Fautras 29200 Brest","address_id": "29019_1630_a67fa4","address_searched": "15 bis rue Fautras BP 71028 29210 Brest Cedex 1","address_type": "street","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.390035,"longitude": -4.492065,"score": 0.4,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-29019-01","latitude": "48.3901","longitude": "-4.49169","nom": "Mission locale Pays de Brest","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mission-locale-brest.org"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 1","postalCode": "29210","streetAddress": ["15 bis rue Fautras","BP 71028"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29151","contact_email": "ml@missionlocalemorlaix.asso.fr","contact_fax": "+33 2 98 15 15 51","contact_phone": "+33 2 98 15 15 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "mission_locale-29151-01","latitude": "48.592300415","longitude": "-3.81559991837","nom": "Mission locale Pays de Morlaix","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix","postalCode": "29600","streetAddress": ["1 rue Jean-Ca\u00ebrou","ZA La Boissi\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "cornouaille@mlpc.asso.fr","contact_fax": "+33 2 98 64 42 20","contact_phone": "+33 2 98 64 42 10","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Place Louis Armand 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266365531","address_searched": "10 place Louis-Armand CS 72039 29018 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.994281,"longitude": -4.093078,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "mission_locale-29232-01","latitude": "47.9940256","longitude": "-4.0919395","nom": "Mission locale du Pays Cornouaille","type": "mission_locale","update": "2015-04-19","website": ["http://www.mlpc.asso.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29018","streetAddress": ["10 place Louis-Armand","CS 72039"]}}
{"codeinsee": "29103","contact_phone": "+33 2 98 85 79 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Herv\u00e9 de Guebriant 29800 Landerneau","address_id": "ADRNIVX_0000000266158516","address_searched": "3 rue Herv\u00e9-de-Gu\u00e9briant 29412 Landerneau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Landerneau","insee_comm": "29103","latitude": 48.450202,"longitude": -4.259604,"score": 0.67,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "msa-29103-01","latitude": "48.4508505","longitude": "-4.2582659","nom": "Mutualit\u00e9 sociale agricole (MSA) Armorique - accueil du Finist\u00e8re","type": "msa","update": "2015-09-09","website": ["http://www.msa-armorique.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landerneau Cedex","postalCode": "29412","streetAddress": ["3 rue Herv\u00e9-de-Gu\u00e9briant"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "sec.sd29@onacvg.fr","contact_fax": "+33 2 98 53 83 60","contact_phone": "+33 2 98 55 45 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 Rue du Couedic 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266364052","address_searched": "14, rue du Cou\u00e9dic 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.995727,"longitude": -4.110609,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "onac-29232-01","latitude": "47.9957132","longitude": "-4.11059460000001","nom": "Service d\u00e9partemental de l'Office national des anciens combattants et victimes de guerre (Onac) - Finist\u00e8re","type": "onac","update": "2013-04-24","website": ["http://www.onac-vg.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["2, rue de Salonique"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29003","contact_fax": "+33 2 98 70 03 11","contact_phone": "+33 2 98 70 02 43","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue Lamartine 29770 Audierne","address_id": "29003_0330_a48ac1","address_searched": "Rue Lamartine 29770 Audierne","address_type": "street","commune": "Audierne","insee_comm": "29003","latitude": 48.027114,"longitude": -4.537164,"score": 0.91,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29003-01","latitude": "48.0270004272","longitude": "-4.53790998459","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'Audierne","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Audierne","postalCode": "29770","streetAddress": ["Rue Lamartine"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_phone": "+33 2 98 22 15 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "pmi-29019-01","latitude": "48.3906021118","longitude": "-4.48690080643","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Brest","type": "pmi","update": "2011-08-12","writeAddress": {"addressLocality": "BREST CEDEX 9","postalCode": "29240","streetAddress": ["DLAS Atlant","Rue du Colonel Fonferrier","BCRM de Brest"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "cdas-bellevue@cg29.fr","contact_fax": "+33 2 98 47 78 40","contact_phone": "+33 2 98 47 08 09","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "8","id": "pmi-29019-02","latitude": "48.4039908","longitude": "-4.5071663","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Brest - Bellevue","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["13 place Napol\u00e9on-III","Centre d\u00e9partemental d'action sociale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29019","contact_phone": "+33 2 98 03 61 25","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Gabriel Faur\u00e9 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266182384","address_searched": "4, rue Gabriel-Faur\u00e9 Local PMI 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.409482,"longitude": -4.498494,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-29019-04","latitude": "48.4095001221","longitude": "-4.49828004837","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Brest-K\u00e9r\u00e9dern","type": "pmi","update": "2014-04-03","writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["4, rue Gabriel-Faur\u00e9","Local PMI"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "cdas.lambezellec@cg29.fr","contact_fax": "+33 2 98 47 78 43","contact_phone": "+33 2 98 03 39 52","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "pmi-29019-07","latitude": "48.390394","longitude": "-4.486076","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Brest - Lamb\u00e9zellec","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["Centre d\u00e9partemental d'action sociale","Place de Bretagne"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_fax": "+33 2 98 42 03 48","contact_phone": "+33 2 98 02 18 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Rue Professeur Chr\u00e9tien 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266188863","address_searched": "13, rue du Professeur-Chr\u00e9tien Centre m\u00e9dico-social 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.404281,"longitude": -4.469945,"score": 0.57,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "pmi-29019-08","latitude": "48.3906021118","longitude": "-4.48690080643","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Brest","type": "pmi","update": "2014-01-07","writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["13, rue du Professeur-Chr\u00e9tien","Centre m\u00e9dico-social"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_phone": "+33 2 98 45 98 67","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "33 Rue Saint-Exup\u00e9ry 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266210752","address_searched": "Maison de l'enfance 33 rue Saint-Exup\u00e9ry 29200 Brest","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.387194,"longitude": -4.504381,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29019-10","latitude": "48.3877983093","longitude": "-4.50332021713","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Brest - Qu\u00e9liverzan","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["Maison de l'enfance","33 rue Saint-Exup\u00e9ry"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_fax": "+33 2 98 05 56 92","contact_phone": "+33 2 98 45 16 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "pmi-29019-12","latitude": "48.381401062","longitude": "-4.5153298378","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Brest - Rive-Droite","type": "pmi","update": "2014-02-11","writeAddress": {"addressLocality": "Brest","postalCode": "29200","streetAddress": ["25, rue Anatole-France","Centre d\u00e9partemental d'action sociale"]}}
{"codeinsee": "29020","contact_phone": "+33 2 98 57 37 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Rue de la Victoire 29510 Briec","address_id": "ADRNIVX_0000000266317767","address_searched": "13 rue de la Victoire 29510 BRIEC","address_type": "housenumber","commune": "Briec","insee_comm": "29020","latitude": 48.101466,"longitude": -4.000693,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29020-01","latitude": "48.101600647","longitude": "-4.00054979324","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Briec","type": "pmi","update": "2011-08-12","writeAddress": {"addressLocality": "BRIEC","postalCode": "29510","streetAddress": ["13 rue de la Victoire"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29024","contact_fax": "+33 2 98 99 31 59","contact_phone": "+33 2 98 99 31 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "14 BIS Rue du Docteur Menguy 29270 Carhaix-Plouguer","address_id": "ADRNIVX_0000000266279438","address_searched": "Centre d\u00e9partementale d'action social 14 bis rue du Docteur-Menguy 29270 Carhaix-Plouguer","address_type": "housenumber","commune": "Carhaix-Plouguer","insee_comm": "29024","latitude": 48.274689,"longitude": -3.578974,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29024-01","latitude": "48.2741421","longitude": "-3.5795061","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Carhaix-Plouguer","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Carhaix-Plouguer","postalCode": "29270","streetAddress": ["Centre d\u00e9partementale d'action social","14 bis rue du Docteur-Menguy"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29026","contact_email": "cdas.chateaulin@cg29.fr","contact_fax": "+33 2 98 86 39 70","contact_phone": "+33 2 98 86 00 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "56 Avenue de Quimper 29150 Ch\u00e2teaulin","address_id": "ADRNIVX_0000000266292757","address_searched": "Centre d\u00e9partemental d'action sociale 56 avenue de Quimper 29150 Ch\u00e2teaulin","address_type": "housenumber","commune": "Ch\u00e2teaulin","insee_comm": "29026","latitude": 48.191438,"longitude": -4.095149,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29026-01","latitude": "48.1920013428","longitude": "-4.09527015686","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Ch\u00e2teaulin","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin","postalCode": "29150","streetAddress": ["Centre d\u00e9partemental d'action sociale","56 avenue de Quimper"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29039","contact_fax": "+33 2 98 50 11 70","contact_phone": "+33 2 98 50 11 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "13 Rue de Keriolet 29900 Concarneau","address_id": "ADRNIVX_0000000266425871","address_searched": "CS 90435 13, rue de K\u00e9riolet 29187 Concarneau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Concarneau","insee_comm": "29039","latitude": 47.888406,"longitude": -3.912896,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29039-01","latitude": "47.8883018494","longitude": "-3.91158008575","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Concarneau","type": "pmi","update": "2014-04-03","writeAddress": {"addressLocality": "Concarneau Cedex","postalCode": "29187","streetAddress": ["CS 90435","13, rue de K\u00e9riolet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29039","contact_fax": "+33 2 98 50 82 08","contact_phone": "+33 2 98 50 11 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "pmi-29039-02","latitude": "47.8821645","longitude": "-3.91565909999997","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Concarneau","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Concarneau","postalCode": "29900","streetAddress": ["7 rue des Fr\u00eanes","Centre d\u00e9partemental d'action sociale (PMI)"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29042","contact_fax": "+33 2 98 26 12 09","contact_phone": "+33 2 98 27 10 26","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "pmi-29042-01","latitude": "48.2728004456","longitude": "-4.59643983841","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Crozon","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Crozon","postalCode": "29160","streetAddress": ["Place du 19-Mars-1962","Centre d\u00e9partemental d'action sociale"]}}
{"accessibilite_text": "plain-pied","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29046","contact_email": "cdas_audierne-douarnenez@cg29.fr","contact_fax": "+33 2 98 92 42 90","contact_phone": "+33 2 98 92 01 93","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "27 Rue Mar\u00e9chal Leclerc 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000324578077","address_searched": "27 rue Mar\u00e9chal-Leclerc 29100 DOUARNENEZ","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.083378,"longitude": -4.327305,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-29046-01","latitude": "48.0906982422","longitude": "-4.3278799057","nom": "Centre m\u00e9dico-social de Douarnenez","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "DOUARNENEZ","postalCode": "29100","streetAddress": ["27 rue Mar\u00e9chal-Leclerc"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29081","contact_phone": "+33 2 98 99 71 18","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Route de Huelgoat, MEN ZAO 29690 Berrien","address_id": "29007_0360B089_40ee36","address_searched": "Route de Berrien Centre m\u00e9dico social 29690 Huelgoat","address_type": "street","commune": "Berrien","insee_comm": "29007","latitude": 48.394608,"longitude": -3.748115,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29081-01","latitude": "48.3726005554","longitude": "-3.74708008766","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) d'Huelgoat","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Huelgoat","postalCode": "29690","streetAddress": ["Route de Berrien","Centre m\u00e9dico social"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29103","contact_email": "martine.coupe@cg29.fr","contact_fax": "+33 2 98 85 95 65","contact_phone": "+33 2 98 85 95 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "pmi-29103-01","latitude": "48.4511985779","longitude": "-4.24410009384","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Landerneau","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landerneau","postalCode": "29800","streetAddress": ["20 rue Am\u00e9d\u00e9e-Belhommet","Centre d\u00e9partemental d'action sociale"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29103","contact_phone": "+33 2 98 85 95 20","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "20 Rue Am\u00e9d\u00e9e Belhommet 29800 Landerneau","address_id": "ADRNIVX_0000000266159979","address_searched": "20 rue Am\u00e9d\u00e9e-Belhommet 29800 Landerneau","address_type": "housenumber","commune": "Landerneau","insee_comm": "29103","latitude": 48.44893,"longitude": -4.244562,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29103-02","latitude": "48.4534628","longitude": "-4.2773287","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Landerneau","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landerneau","postalCode": "29800","streetAddress": ["20 rue Am\u00e9d\u00e9e-Belhommet"]}}
{"codeinsee": "29105","contact_fax": "+33 2 98 68 39 34","contact_phone": "+33 2 98 68 11 46","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "18 Place Lyautey 29400 Landivisiau","address_id": "ADRNIVX_0000000266125646","address_searched": "BP 20602 Centre d\u00e9partemental d'action sociale 18 place Lyautey 29406 LANDIVISIAU CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Landivisiau","insee_comm": "29105","latitude": 48.511667,"longitude": -4.069956,"score": 0.33,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29105-01","latitude": "48.5055999756","longitude": "-4.06978988647","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Landivisiau","type": "pmi","update": "2011-08-12","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "LANDIVISIAU CEDEX","postalCode": "29406","streetAddress": ["BP 20602","Centre d\u00e9partemental d'action sociale","18 place Lyautey"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29117","contact_fax": "+33 2 98 04 47 19","contact_phone": "+33 2 98 04 02 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "2 Rue de Mezeozen 29870 Lannilis","address_id": "ADRNIVX_0000000266064818","address_searched": "Antenne CDAS 2 rue de M\u00e9z\u00e9ozen 29870 Lannilis","address_type": "housenumber","commune": "Lannilis","insee_comm": "29117","latitude": 48.574414,"longitude": -4.517755,"score": 0.65,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29117-01","latitude": "48.5676994324","longitude": "-4.52533006668","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Lannilis","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lannilis","postalCode": "29870","streetAddress": ["Antenne CDAS","2 rue de M\u00e9z\u00e9ozen"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29124","contact_fax": "+33 2 98 21 07 81","contact_phone": "+33 2 98 83 23 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Boulevard des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re 29260 Lesneven","address_id": "ADRNIVX_0000000266074989","address_searched": "6 boulevard des Fr\u00e8res-Lumi\u00e8re 29260 Lesneven","address_type": "housenumber","commune": "Lesneven","insee_comm": "29124","latitude": 48.574777,"longitude": -4.317298,"score": 0.92,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29124-01","latitude": "48.5746002197","longitude": "-4.3169798851","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Lesneven","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lesneven","postalCode": "29260","streetAddress": ["6 boulevard des Fr\u00e8res-Lumi\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29151","contact_email": "cdas-morlaix@cg29.fr","contact_fax": "+33 2 98 88 30 08","contact_phone": "+33 2 98 88 99 90","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "pmi-29151-01","latitude": "48.577613","longitude": "-3.828228","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Morlaix","type": "pmi","update": "2014-01-07","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix Cedex","postalCode": "29678","streetAddress": ["21, rue du Poulfanc","Centre d\u00e9partemental d'action sociale du territoire de Morlaix - Landivisiau","CS 17817"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29158","contact_email": "mairie@penmarch.fr","contact_phone": "+33 2 98 58 60 19","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue des \u00c9coles 29760 Penmarch","address_id": "29158_0150_653dc0","address_searched": "Rue des \u00c9coles K\u00e9rity 29760 Penmarch","address_type": "street","commune": "Penmarch","insee_comm": "29158","latitude": 47.803332,"longitude": -4.359562,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "pmi-29158-01","latitude": "47.8116455078","longitude": "-4.33806800842","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Penmarch","type": "pmi","update": "2014-04-03","website": ["http://www.penmarch.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Penmarch","postalCode": "29760","streetAddress": ["Rue des \u00c9coles","K\u00e9rity"]}}
{"codeinsee": "29160","contact_phone": "+33 2 98 83 23 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue de la Mairie 29860 Plabennec","address_id": "29160_0270_69743e","address_searched": "Place de la Mairie 29860 Plabennec","address_type": "street","commune": "Plabennec","insee_comm": "29160","latitude": 48.502075,"longitude": -4.425675,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-29160-01","latitude": "48.498961","longitude": "-4.418542","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Plabennec","type": "pmi","update": "2015-01-12","writeAddress": {"addressLocality": "Plabennec","postalCode": "29860","streetAddress": ["Place de la Mairie"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29162","contact_fax": "+33 2 98 26 60 63","contact_phone": "+33 2 98 26 63 62","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "pmi-29162-01","latitude": "48.2249984741","longitude": "-3.96908998489","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Pleyben","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pleyben","postalCode": "29190","streetAddress": ["BP 31","Centre d\u00e9partemental d'action sociale","Rue Le-Roux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29178","contact_fax": "+33 2 98 38 16 66","contact_phone": "+33 2 98 48 14 66","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "36 Rue de Brest 29830 Ploudalm\u00e9zeau","address_id": "ADRNIVX_0000000266087630","address_searched": "Antenne centre d\u00e9partemental d'action sociale 36, rue de Brest 29830 Ploudalm\u00e9zeau","address_type": "housenumber","commune": "Ploudalm\u00e9zeau","insee_comm": "29178","latitude": 48.536891,"longitude": -4.658456,"score": 0.4,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29178-01","latitude": "48.5376014709","longitude": "-4.65841007233","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Ploudalm\u00e9zeau","type": "pmi","update": "2013-04-24","writeAddress": {"addressLocality": "Ploudalm\u00e9zeau","postalCode": "29830","streetAddress": ["Antenne centre d\u00e9partemental d'action sociale","36, rue de Brest"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29189","contact_phone": "+33 2 98 40 66 14","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "pmi-29189-01","latitude": "48.3739891052","longitude": "-4.36860704422","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Plougastel-Daoulas","type": "pmi","update": "2014-02-11","writeAddress": {"addressLocality": "Plougastel-Daoulas","postalCode": "29470","streetAddress": ["4, rue Jean-Marie-P\u00e9del","Maison de l'enfance Ty Glaz"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29212","contact_email": "lacourte.echelle@orange.fr","contact_phone": "+33 2 98 45 42 42","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue Anatole le Braz 29280 Plouzan\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000347420586","address_searched": "Centre social La Courte \u00c9chelle 4 rue Anatole-le-Braz 29280 Plouzan\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Plouzan\u00e9","insee_comm": "29212","latitude": 48.383115,"longitude": -4.605478,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29212-01","latitude": "48.3878918","longitude": "-4.6026264","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Plouzan\u00e9","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://lacourteechelle.centres-sociaux.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plouzan\u00e9","postalCode": "29280","streetAddress": ["Centre social La Courte \u00c9chelle","4 rue Anatole-le-Braz"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29220","contact_fax": "+33 2 98 66 07 59","contact_phone": "+33 2 98 66 07 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Quai Saint-Laurent 29120 Pont-l'Abb\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266431582","address_searched": "Centre d\u00e9partemental d'action sociale 10 quai Saint-Laurent 29120 Pont-l'Abb\u00e9","address_type": "housenumber","commune": "Pont-l'Abb\u00e9","insee_comm": "29220","latitude": 47.867269,"longitude": -4.220542,"score": 0.47,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29220-01","latitude": "47.8667984009","longitude": "-4.22055006027","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Pont-l'Abb\u00e9","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Pont-l'Abb\u00e9","postalCode": "29120","streetAddress": ["Centre d\u00e9partemental d'action sociale","10 quai Saint-Laurent"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_fax": "+33 2 98 76 25 25","contact_phone": "+33 2 98 76 25 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue de Stang Ar C'Hoat 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266359554","address_searched": "12 rue de Stang-ar-C'Hoat 29000 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.998953,"longitude": -4.097136,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pmi-29232-01","latitude": "47.9852743","longitude": "-4.0859645","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Quimper","type": "pmi","update": "2015-04-19","writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29000","streetAddress": ["12 rue de Stang-ar-C'Hoat"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29235","contact_phone": "+33 2 98 28 28 99","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue Brizeux 29480 Le Relecq-Kerhuon","address_id": "ADRNIVX_0000000266190333","address_searched": "Centre d\u00e9partemental d'action sociale 12, rue Brizeux 29480 Le Relecq-Kerhuon","address_type": "housenumber","commune": "Le Relecq-Kerhuon","insee_comm": "29235","latitude": 48.406652,"longitude": -4.389741,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-29235-01","latitude": "48.4066994","longitude": "-4.3896128","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) du Relecq-Kerhuon","type": "pmi","update": "2013-04-24","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Le Relecq-Kerhuon","postalCode": "29480","streetAddress": ["Centre d\u00e9partemental d'action sociale","12, rue Brizeux"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29259","contact_fax": "+33 2 98 69 24 42","contact_phone": "+33 2 98 69 03 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Avenue des Carmes, ZI DES CARMES 29250 Saint-Pol-de-L\u00e9on","address_id": "29259_0259B259_8499e8","address_searched": "Maison des services Centre d\u00e9partemental d'action sociale 29, rue des Carmes 29250 Saint-Pol-de-L\u00e9on","address_type": "street","commune": "Saint-Pol-de-L\u00e9on","insee_comm": "29259","latitude": 48.681303,"longitude": -3.994414,"score": 0.4,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pmi-29259-01","latitude": "48.682899","longitude": "-3.990291","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Saint-Pol-de-L\u00e9on","type": "pmi","update": "2014-01-07","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pol-de-L\u00e9on","postalCode": "29250","streetAddress": ["Maison des services","Centre d\u00e9partemental d'action sociale","29, rue des Carmes"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29260","contact_email": "cdas.saint-renan@cg29.fr","contact_fax": "+33 2 98 32 40 75","contact_phone": "+33 2 98 84 23 22","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "pmi-29260-01","latitude": "48.4306406","longitude": "-4.6215644","nom": "Centre de protection maternelle et infantile (PMI) de Saint-Renan","type": "pmi","update": "2015-04-19","website": ["http://www.cg29.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Renan","postalCode": "29290","streetAddress": ["1 rue de Lescao","Centre d\u00e9partemental d'action sociale"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "130 Rue Ernest Hemingway 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000324831011","address_searched": "130 rue Ernest-Hemingway CS 31817 29218 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.385559,"longitude": -4.478162,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pole_emploi-29019-01","latitude": "48.3854106","longitude": "-4.4778145","nom": "P\u00f4le emploi de Brest - Marine","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29218","streetAddress": ["130 rue Ernest-Hemingway","CS 31817"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "530 Avenue de Tallinn 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266208874","address_searched": "530 avenue de Tallinn CS 63807 29238 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.389365,"longitude": -4.527736,"score": 0.53,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pole_emploi-29019-03","latitude": "48.3890403","longitude": "-4.5237128","nom": "P\u00f4le emploi de Brest - Iroise","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29238","streetAddress": ["530 avenue de Tallinn","CS 63807"]}}
{"codeinsee": "29024","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "15 Rue des Carmes 29270 Carhaix-Plouguer","address_id": "ADRNIVX_0000000266279353","address_searched": "15 rue des Carmes BP 223 29837 Carhaix-Plouguer Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Carhaix-Plouguer","insee_comm": "29024","latitude": 48.274802,"longitude": -3.573635,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-29024-01","latitude": "48.2746738","longitude": "-3.5736201","nom": "P\u00f4le emploi de Carhaix","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Carhaix-Plouguer Cedex","postalCode": "29837","streetAddress": ["15 rue des Carmes","BP 223"]}}
{"codeinsee": "29039","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "17 Rue Aim\u00e9 C\u00e9saire 29900 Concarneau","address_id": "ADRNIVX_0000000354195395","address_searched": "17 rue Aim\u00e9-C\u00e9saire 29187 Concarneau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Concarneau","insee_comm": "29039","latitude": 47.902382,"longitude": -3.906077,"score": 0.64,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pole_emploi-29039-01","latitude": "47.9011877","longitude": "-3.90628809999998","nom": "P\u00f4le emploi de Concarneau","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Concarneau Cedex","postalCode": "29187","streetAddress": ["17 rue Aim\u00e9-C\u00e9saire"]}}
{"codeinsee": "29046","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "23 Rue de l'Aub\u00e9pine 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000324577963","address_searched": "23 rue de l'Aub\u00e9pine CS 40005 29177 Douarnenez Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.086299,"longitude": -4.344984,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "pole_emploi-29046-01","latitude": "48.093228","longitude": "-4.328619","nom": "P\u00f4le emploi de Douarnenez","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Douarnenez Cedex","postalCode": "29177","streetAddress": ["23 rue de l'Aub\u00e9pine","CS 40005"]}}
{"codeinsee": "29151","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Rue Louis le Jeune 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000328902233","address_searched": "CS 47838 10 rue Louis-le-Jeune 29678 Morlaix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.589232,"longitude": -3.809323,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "pole_emploi-29151-01","latitude": "48.5771506","longitude": "-3.8275042","nom": "P\u00f4le emploi de Morlaix","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix Cedex","postalCode": "29678","streetAddress": ["CS 47838","10 rue Louis-le-Jeune"]}}
{"codeinsee": "29220","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "24 Rue Roger Signor 29120 Pont-l'Abb\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000340153877","address_searched": "24 rue Roger-Signor CS 14096 29124 Pont-l'Abb\u00e9 Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Pont-l'Abb\u00e9","insee_comm": "29220","latitude": 47.86239,"longitude": -4.223297,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "pole_emploi-29220-01","latitude": "47.862416","longitude": "-4.22355160000006","nom": "P\u00f4le emploi de Pont-l'Abb\u00e9","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-l'Abb\u00e9 Cedex","postalCode": "29124","streetAddress": ["24 rue Roger-Signor","CS 14096"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "50 Rue Pr\u00e9sident Sadate 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000354195728","address_searched": "CS 32035 50 rue du Pr\u00e9sident-Sadate 29018 Quimper","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.977294,"longitude": -4.097159,"score": 0.61,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-29232-02","latitude": "47.9814399","longitude": "-4.0747356","nom": "P\u00f4le emploi de Quimper - Sud","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper","postalCode": "29018","streetAddress": ["CS 32035","50 rue du Pr\u00e9sident-Sadate"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "29 Route de Ty Nay 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266347275","address_searched": "29 route de Ty-Nay 29337 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.015795,"longitude": -4.095154,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-29232-03","latitude": "47.9983903","longitude": "-4.0938075","nom": "P\u00f4le emploi de Quimper - Nord","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29337","streetAddress": ["29 route de Ty-Nay"]}}
{"codeinsee": "29233","contact_phone": "3949","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "11 BIS Rue \u00c9ric Tabarly 29300 Quimperl\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266462487","address_searched": "11 bis rue \u00c9ric-Tabarly CS 10109 29391 Quimperl\u00e9 Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimperl\u00e9","insee_comm": "29233","latitude": 47.86624,"longitude": -3.580221,"score": 0.58,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "pole_emploi-29233-01","latitude": "47.8667464","longitude": "-3.58088759999998","nom": "P\u00f4le emploi de Quimperl\u00e9","type": "pole_emploi","update": "2015-09-09","website": ["http://www.pole-emploi.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimperl\u00e9 Cedex","postalCode": "29391","streetAddress": ["11 bis rue \u00c9ric-Tabarly","CS 10109"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "prefecture@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 52 09 47","contact_phone": "+33 2 98 76 29 29","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "42 Boulevard Dupleix 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266365872","address_searched": "42, boulevard Dupleix 29320 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.99452,"longitude": -4.10307,"score": 0.68,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "prefecture-29232-01","latitude": "47.9945513","longitude": "-4.1026803","nom": "Pr\u00e9fecture du Finist\u00e8re","type": "prefecture","update": "2013-04-24","website": ["http://www.finistere.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29320","streetAddress": ["42, boulevard Dupleix"]}}
{"accessibilite_text": "ascenseur","accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_fax": "+33 2 98 00 97 97","contact_phone": "+33 2 98 00 97 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Parmentier 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266215539","address_searched": "Sous-pr\u00e9fecture de Brest 3 rue Parmentier CS 91823 29219 Brest Cedex 1","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.385181,"longitude": -4.484185,"score": 0.32,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "prefecture_greffe_associations-29019-01","latitude": "48.3854527","longitude": "-4.4841955","nom": "Greffe des associations de Brest","type": "prefecture_greffe_associations","update": "2015-05-12","website": ["http://www.finistere.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 1","postalCode": "29219","streetAddress": ["Sous-pr\u00e9fecture de Brest","3 rue Parmentier","CS 91823"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29026","contact_email": "sp-chateaulin@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 86 18 65","contact_phone": "+33 2 98 86 52 36","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "prefecture_greffe_associations-29026-01","latitude": "48.195389","longitude": "-4.094207","nom": "Greffe des associations de Ch\u00e2teaulin","type": "prefecture_greffe_associations","update": "2015-12-24","writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin","postalCode": "29150","streetAddress": ["33, rue de l'Amiral-Bauguen","BP 28205","Sous-pr\u00e9fecture de Ch\u00e2teaulin","Bureau des associations"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29151","contact_email": "yves.le-scanff@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 62 72 99","contact_phone": "+33 2 98 62 72 89","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Avenue de la R\u00e9publique 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000266089661","address_searched": "Sous-pr\u00e9fecture de Morlaix Service des associations 9 avenue de la R\u00e9publique BP 97139 29671 Morlaix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.583398,"longitude": -3.832545,"score": 0.32,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "prefecture_greffe_associations-29151-01","latitude": "48.583303","longitude": "-3.8325171","nom": "Greffe des associations de Morlaix","type": "prefecture_greffe_associations","update": "2015-05-12","website": ["http://www.finistere.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix Cedex","postalCode": "29671","streetAddress": ["Sous-pr\u00e9fecture de Morlaix","Service des associations","9 avenue de la R\u00e9publique","BP 97139"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "pref-associations@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 76 27 01","contact_phone": "+33 2 98 76 28 53","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "6","id": "prefecture_greffe_associations-29232-01","latitude": "47.9945477","longitude": "-4.1026701","nom": "Greffe des associations de Quimper","type": "prefecture_greffe_associations","update": "2015-05-12","website": ["http://www.finistere.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29320","streetAddress": ["42 boulevard Dupleix","Bureau des \u00e9lections et libert\u00e9s","Pr\u00e9fecture de Quimper"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_fax": "+33 2 98 46 76 29","contact_phone": "+33 2 98 20 75 10","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geocode_pr": "8","id": "prudhommes-29019-01","latitude": "48.385604","longitude": "-4.478591","nom": "Conseil de prud'hommes de Brest","type": "prudhommes","update": "2015-11-06","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "BREST CEDEX 2","postalCode": "29218","streetAddress": ["150 rue Ernest Hemingway","B\u00e2timent QUAI OUEST CS 51864"]}}
{"codeinsee": "29151","contact_email": "mailto:cph-morlaix@justice.fr","contact_fax": "+33 2 98 88 30 01","contact_phone": "+33 2 98 88 64 51","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "6 All\u00e9e du Poan Ben 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000266095067","address_searched": "6 all\u00e9e du Poan Ben CS 37908 29679 MORLAIX CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.576365,"longitude": -3.823266,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "prudhommes-29151-01","latitude": "48.576282","longitude": "-3.823239","nom": "Conseil de prud'hommes de Morlaix","type": "prudhommes","update": "2014-09-01","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "MORLAIX CEDEX","postalCode": "29679","streetAddress": ["6 all\u00e9e du Poan Ben","CS 37908"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_fax": "+33 2 98 52 13 28","contact_phone": "+33 2 98 90 07 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geocode_pr": "4","id": "prudhommes-29232-01","latitude": "47.991587","longitude": "-4.088943","nom": "Conseil de prud'hommes de Quimper","type": "prudhommes","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "QUIMPER CEDEX","postalCode": "29196","streetAddress": ["Mairie Annexe d'Ergu\u00e9 Armel"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "sie.brest-abers@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 80 52 53","contact_phone": "+33 2 98 00 30 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Duquesne 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266208193","address_searched": "8 rue Duquesne CS 80606 29606 Brest Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.390924,"longitude": -4.48901,"score": 0.46,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-29019-01","latitude": "48.390301","longitude": "-4.4896848","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Brest Abers","type": "sie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex","postalCode": "29606","streetAddress": ["8 rue Duquesne","CS 80606"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_email": "sie.brest-kergaradec@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 00 30 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Duquesne 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266208193","address_searched": "CS 80606 8 rue Duquesne 29606 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.390924,"longitude": -4.48901,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-29019-02","latitude": "48.390301","longitude": "-4.4896848","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Brest Kergaradec","type": "sie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29606","streetAddress": ["CS 80606","8 rue Duquesne"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_email": "sie.brest-ponant@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 00 30 78","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Duquesne 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266208193","address_searched": "8 rue Duquesne CS 80606 29606 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.390924,"longitude": -4.48901,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-29019-03","latitude": "48.390301","longitude": "-4.4896848","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Brest Ponant","type": "sie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29606","streetAddress": ["8 rue Duquesne","CS 80606"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "sie.brest-rade@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 00 30 30","contact_phone": "+33 2 98 00 30 82","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Duquesne 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266208193","address_searched": "8 rue Duquesne CS 80606 29606 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.390924,"longitude": -4.48901,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-29019-04","latitude": "48.390301","longitude": "-4.4896848","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Brest Rade","type": "sie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29606","streetAddress": ["8 rue Duquesne","CS 80606"]}}
{"codeinsee": "29024","contact_email": "sip-sie.carhaix@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 99 31 76","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Boulevard Jean Moulin 29270 Carhaix-Plouguer","address_id": "ADRNIVX_0000000266280055","address_searched": "10 boulevard Jean-Moulin BP 158 29836 Carhaix-Plouguer Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Carhaix-Plouguer","insee_comm": "29024","latitude": 48.272788,"longitude": -3.566232,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-29024-01","latitude": "48.2714576","longitude": "-3.5832176","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Carhaix-Plouguer","type": "sie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Carhaix-Plouguer Cedex","postalCode": "29836","streetAddress": ["10 boulevard Jean-Moulin","BP 158"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29026","contact_email": "sip-sie.chateaulin@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 86 32 28","contact_phone": "+33 2 98 86 79 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Kerjean 29150 Ch\u00e2teaulin","address_id": "29026_0411_ad5319","address_searched": "Place Kerjean 29150 Ch\u00e2teaulin","address_type": "street","commune": "Ch\u00e2teaulin","insee_comm": "29026","latitude": 48.200508,"longitude": -4.088582,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-29026-01","latitude": "48.200225","longitude": "-4.088377","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Ch\u00e2teaulin","type": "sie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin","postalCode": "29150","streetAddress": ["Place Kerjean"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29046","contact_email": "sip-sie.douarnenez@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 92 97 61","contact_phone": "+33 2 98 74 48 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue du 19 Mars 1962 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000266316733","address_searched": "CS 80018 1 rue du 19-Mars-1962 29177 Douarnenez Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.084123,"longitude": -4.31897,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-29046-01","latitude": "48.0838392","longitude": "-4.3186675","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Douarnenez","type": "sie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Douarnenez Cedex","postalCode": "29177","streetAddress": ["CS 80018","1 rue du 19-Mars-1962"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "NAC","codeinsee": "29151","contact_email": "sie.morlaix@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 88 42 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Pouliet 29600 Morlaix","address_id": "29151_2660_b96b83","address_searched": "CS 27907 Place du Pouliet 29679 Morlaix Cedex","address_type": "street","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.575436,"longitude": -3.817678,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-29151-01","latitude": "48.575663","longitude": "-3.81885","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Morlaix","type": "sie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix Cedex","postalCode": "29679","streetAddress": ["CS 27907","Place du Pouliet"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "sie.quimper-est@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 98 54 46","contact_phone": "+33 2 98 98 54 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Boulevard du Finist\u00e8re 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266349214","address_searched": "3 boulevard du Finist\u00e8re 29323 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.013641,"longitude": -4.09306,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-29232-01","latitude": "48.0132775","longitude": "-4.0928592","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Quimper Est","type": "sie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29323","streetAddress": ["3 boulevard du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "sie.quimper-ouest@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 98 54 46","contact_phone": "+33 2 98 98 54 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Boulevard du Finist\u00e8re 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266349214","address_searched": "3 boulevard du Finist\u00e8re 29323 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.013641,"longitude": -4.09306,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-29232-02","latitude": "48.0132775","longitude": "-4.0928592","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Quimper Ouest","type": "sie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29323","streetAddress": ["3 boulevard du Finist\u00e8re"]}}
{"codeinsee": "29233","contact_email": "sip-sie.quimperle@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 96 46 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Poulligoudu 29300 Quimperl\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266455659","address_searched": "3 rue du Pouligoudu CS 40133 29391 Quimperl\u00e9 Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimperl\u00e9","insee_comm": "29233","latitude": 47.875522,"longitude": -3.553056,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sie-29233-01","latitude": "47.8751583","longitude": "-3.5527774","nom": "Service des imp\u00f4ts des entreprises du centre des finances publiques de Quimperl\u00e9","type": "sie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimperl\u00e9 Cedex","postalCode": "29391","streetAddress": ["3 rue du Pouligoudu","CS 40133"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_email": "sip.brest-abers@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 00 30 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Duquesne 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266208193","address_searched": "CS 80606 8 rue Duquesne 29606 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.390924,"longitude": -4.48901,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-29019-01","latitude": "48.390301","longitude": "-4.4896848","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Brest Abers","type": "sip","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29606","streetAddress": ["CS 80606","8 rue Duquesne"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_email": "sip.brest-kergaradec@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 00 30 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Duquesne 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266208193","address_searched": "CS 80606 8 rue Duquesne 29606 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.390924,"longitude": -4.48901,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-29019-02","latitude": "48.390301","longitude": "-4.4896848","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Brest Kergaradec","type": "sip","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29606","streetAddress": ["CS 80606","8 rue Duquesne"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_email": "sip.brest-ponant@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 00 30 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Duquesne 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266208193","address_searched": "CS 80606 8 rue Duquesne 29606 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.390924,"longitude": -4.48901,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-29019-03","latitude": "48.390301","longitude": "-4.4896848","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Brest Ponant","type": "sip","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29606","streetAddress": ["CS 80606","8 rue Duquesne"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_email": "sip.brest-rade@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 00 30 31","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Rue Duquesne 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266208193","address_searched": "CS 80606 8 rue Duquesne 29606 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.390924,"longitude": -4.48901,"score": 0.44,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-29019-04","latitude": "48.390301","longitude": "-4.4896848","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Brest Rade","type": "sip","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29606","streetAddress": ["CS 80606","8 rue Duquesne"]}}
{"codeinsee": "29024","contact_email": "sip-sie.carhaix@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 99 31 70","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "10 Boulevard Jean Moulin 29270 Carhaix-Plouguer","address_id": "ADRNIVX_0000000266280055","address_searched": "10 boulevard Jean-Moulin BP 158 29836 Carhaix-Plouguer Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Carhaix-Plouguer","insee_comm": "29024","latitude": 48.272788,"longitude": -3.566232,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-29024-01","latitude": "48.2714576","longitude": "-3.5832176","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Carhaix-Plouguer","type": "sip","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Carhaix-Plouguer Cedex","postalCode": "29836","streetAddress": ["10 boulevard Jean-Moulin","BP 158"]}}
{"codeinsee": "29026","contact_email": "sip-sie.chateaulin@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 86 79 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Kerjean 29150 Ch\u00e2teaulin","address_id": "29026_0411_ad5319","address_searched": "Place Kerjean 29150 Ch\u00e2teaulin","address_type": "street","commune": "Ch\u00e2teaulin","insee_comm": "29026","latitude": 48.200508,"longitude": -4.088582,"score": 0.93,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-29026-01","latitude": "48.200225","longitude": "-4.088377","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Ch\u00e2teaulin","type": "sip","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin","postalCode": "29150","streetAddress": ["Place Kerjean"]}}
{"codeinsee": "29046","contact_email": "sip-sie.douarnenez@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 74 48 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue du 19 Mars 1962 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000266316733","address_searched": "1 rue du 19-Mars-1962 CS 80018 29177 Douarnenez Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.084123,"longitude": -4.31897,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-29046-01","latitude": "48.0838392","longitude": "-4.3186675","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Douarnenez","type": "sip","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Douarnenez Cedex","postalCode": "29177","streetAddress": ["1 rue du 19-Mars-1962","CS 80018"]}}
{"codeinsee": "29151","contact_email": "sip.morlaix@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 88 42 49","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Pouliet 29600 Morlaix","address_id": "29151_2660_b96b83","address_searched": "Place du Pouliet CS 27907 29679 Morlaix Cedex","address_type": "street","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.575436,"longitude": -3.817678,"score": 0.52,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-29151-01","latitude": "48.575663","longitude": "-3.81885","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Morlaix","type": "sip","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix Cedex","postalCode": "29679","streetAddress": ["Place du Pouliet","CS 27907"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "sip.quimper-est@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 95 08 62","contact_phone": "+33 2 98 98 54 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Boulevard du Finist\u00e8re 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266349214","address_searched": "3 boulevard du Finist\u00e8re 29323 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.013641,"longitude": -4.09306,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-29232-01","latitude": "48.0132775","longitude": "-4.0928592","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Quimper Est","type": "sip","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29323","streetAddress": ["3 boulevard du Finist\u00e8re"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29232","contact_email": "sip.quimper-ouest@dgfip.finances.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 95 08 62","contact_phone": "+33 2 98 98 54 54","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Boulevard du Finist\u00e8re 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266349214","address_searched": "3 boulevard du Finist\u00e8re 29323 Quimper Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 48.013641,"longitude": -4.09306,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-29232-02","latitude": "48.0132775","longitude": "-4.0928592","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Quimper Ouest","type": "sip","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimper Cedex","postalCode": "29323","streetAddress": ["3 boulevard du Finist\u00e8re"]}}
{"codeinsee": "29233","contact_email": "sip-sie.quimperle@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 96 46 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Poulligoudu 29300 Quimperl\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000266455659","address_searched": "CS 40133 3 rue du Pouligoudu 29391 Quimperl\u00e9 Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Quimperl\u00e9","insee_comm": "29233","latitude": 47.875522,"longitude": -3.553056,"score": 0.5,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sip-29233-01","latitude": "47.8751583","longitude": "-3.5527774","nom": "Service des imp\u00f4ts des particuliers du centre des finances publiques de Quimperl\u00e9","type": "sip","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Quimperl\u00e9 Cedex","postalCode": "29391","streetAddress": ["CS 40133","3 rue du Pouligoudu"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "sp-brest@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 43 26 32","contact_phone": "+33 2 98 00 97 00","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "3 Rue Parmentier 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266215539","address_searched": "CS 91823 3, rue Parmentier 29218 Brest Cedex 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.385181,"longitude": -4.484185,"score": 0.48,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "4","id": "sous_pref-29019-01","latitude": "48.3906021118","longitude": "-4.48690080643","nom": "Sous-pr\u00e9fecture - Brest","type": "sous_pref","update": "2012-11-14","writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 2","postalCode": "29218","streetAddress": ["CS 91823","3, rue Parmentier"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29026","contact_email": "sp-chateaulin@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 86 18 65","contact_phone": "+33 2 98 86 10 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "33 Rue Amiral Bauguen 29150 Ch\u00e2teaulin","address_id": "ADRNIVX_0000000266290328","address_searched": "BP 66 33, rue Amiral-Bauguen 29150 Ch\u00e2teaulin","address_type": "housenumber","commune": "Ch\u00e2teaulin","insee_comm": "29026","latitude": 48.200372,"longitude": -4.091187,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "6","id": "sous_pref-29026-01","latitude": "48.2004127502","longitude": "-4.09107923508","nom": "Sous-pr\u00e9fecture de Ch\u00e2teaulin","type": "sous_pref","update": "2013-04-24","website": ["http://www.finistere.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin","postalCode": "29150","streetAddress": ["BP 66","33, rue Amiral-Bauguen"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29151","contact_email": "sp-morlaix@finistere.gouv.fr","contact_fax": "+33 2 98 62 72 55","contact_phone": "+33 2 98 62 72 72","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Avenue de la R\u00e9publique 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000266089661","address_searched": "9, avenue de la R\u00e9publique BP 97139 29671 Morlaix Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.583398,"longitude": -3.832545,"score": 0.59,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "sous_pref-29151-01","latitude": "48.5831260681","longitude": "-3.83254909515","nom": "Sous-pr\u00e9fecture de Morlaix","type": "sous_pref","update": "2013-04-24","website": ["http://www.finistere.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix Cedex","postalCode": "29671","streetAddress": ["9, avenue de la R\u00e9publique","BP 97139"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_fax": "+33 2 98 33 65 63","contact_phone": "+33 2 98 33 65 65","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "18 B Rue Maupertuis 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266180040","address_searched": "18 bis rue Maupertuis 29200 BREST","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.413388,"longitude": -4.463044,"score": 0.82,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "spip-29019-01","latitude": "48.413269","longitude": "-4.46314","nom": "service p\u00e9nitentiaire d'insertion et de probation du Finist\u00e8re","type": "spip","update": "2014-12-08","writeAddress": {"addressLocality": "BREST","postalCode": "29200","streetAddress": ["18 bis rue Maupertuis"]}}
{"accessibilite_text": null,"accessibilite_type": "ACC","codeinsee": "29019","contact_email": "cap-avenir@univ-brest.fr","contact_fax": "+33 2 98 01 65 91","contact_phone": "+33 2 98 01 63 17","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geocode_pr": "4","id": "suio-29019-01","latitude": "48.390394","longitude": "-4.486076","nom": "Service universitaire d'information et d'orientation (SUIO) - Universit\u00e9 Brest","type": "suio","update": "2015-07-08","website": ["http://www.univ-brest.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Brest Cedex 3","postalCode": "29238","streetAddress": ["20 avenue Victor-le-Gorgeu","Cap'Avenir","CS 93837"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_fax": "+33 2 98 46 46 72","contact_phone": "+33 2 98 44 66 44","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "32 Rue de Denver 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266215513","address_searched": "32 rue de Denver CS 91948 29219 BREST CEDEX 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.384428,"longitude": -4.485487,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "te-29019-01","latitude": "48.384355","longitude": "-4.485579","nom": "Tribunal pour enfants de Brest","type": "te","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "BREST CEDEX 2","postalCode": "29219","streetAddress": ["32 rue de Denver","CS 91948"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_fax": "+33 2 98 55 49 53","contact_phone": "+33 2 98 82 88 06","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "48 A Quai de l'Odet 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266367996","address_searched": "48 A quai de l'Odet 29327 QUIMPER CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.992409,"longitude": -4.109171,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "te-29232-01","latitude": "47.992566","longitude": "-4.108723","nom": "Tribunal pour enfants de Quimper","type": "te","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "QUIMPER CEDEX","postalCode": "29327","streetAddress": ["48 A quai de l'Odet"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_fax": "+33 2 98 33 78 01","contact_phone": "+33 2 98 33 78 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "32 Rue de Denver 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266215513","address_searched": "32 rue de Denver CS 91948 29219 BREST CEDEX 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.384428,"longitude": -4.485487,"score": 0.49,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tgi-29019-01","latitude": "48.384355","longitude": "-4.485579","nom": "Tribunal de grande instance de Brest","type": "tgi","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "BREST CEDEX 2","postalCode": "29219","streetAddress": ["32 rue de Denver","CS 91948"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_email": "mailto:tgi-quimper@justice.fr","contact_phone": "+33 2 98 82 88 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "48 A Quai de l'Odet 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266367996","address_searched": "48 A quai de l'Odet CS66031 29327 QUIMPER CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.992409,"longitude": -4.109171,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tgi-29232-01","latitude": "47.992409","longitude": "-4.109171","nom": "Tribunal de grande instance de Quimper","type": "tgi","update": "2015-09-11","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "QUIMPER CEDEX","postalCode": "29327","streetAddress": ["48 A quai de l'Odet","CS66031"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_fax": "+33 2 98 47 77 59","contact_phone": "+33 2 98 20 75 10","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "150 Rue Ernest Hemingway 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000308600872","address_searched": "150 rue Ernest Hemingway CS 51864 29218 BREST CEDEX 2","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.385541,"longitude": -4.478076,"score": 0.55,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "ti-29019-01","latitude": "48.385636","longitude": "-4.478579","nom": "Tribunal d'instance de Brest","type": "ti","update": "2014-01-28","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "BREST CEDEX 2","postalCode": "29218","streetAddress": ["150 rue Ernest Hemingway","CS 51864"]}}
{"codeinsee": "29151","contact_fax": "+33 2 98 63 43 50","contact_phone": "+33 2 98 88 03 47","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "6 All\u00e9e du Poan Ben 29600 Morlaix","address_id": "ADRNIVX_0000000266095067","address_searched": "6 all\u00e9e du Poan Ben CS 37908 29679 MORLAIX CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Morlaix","insee_comm": "29151","latitude": 48.576365,"longitude": -3.823266,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "ti-29151-01","latitude": "48.576378","longitude": "-3.823213","nom": "Tribunal d'instance de Morlaix","type": "ti","update": "2014-09-01","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "MORLAIX CEDEX","postalCode": "29679","streetAddress": ["6 all\u00e9e du Poan Ben","CS 37908"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_email": "mailto:ti-quimper@justice.fr","contact_fax": "+33 2 98 55 40 07","contact_phone": "+33 2 98 10 14 00","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "77 Rue Pr\u00e9sident Sadate 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266381766","address_searched": "77 rue du Pr\u00e9sident Sadate CS62029 29018 QUIMPER CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.975495,"longitude": -4.09753,"score": 0.56,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "ti-29232-01","latitude": "47.975472","longitude": "-4.097619","nom": "Tribunal d'instance de Quimper","type": "ti","update": "2014-09-29","website": ["http://www.justice.gouv.fr/"],"writeAddress": {"addressLocality": "QUIMPER CEDEX","postalCode": "29018","streetAddress": ["77 rue du Pr\u00e9sident Sadate","CS62029"]}}
{"codeinsee": "29026","contact_email": "t029006@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 86 11 06","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Kerjean 29150 Ch\u00e2teaulin","address_id": "29026_0411_ad5319","address_searched": "Place Kerjean CS 90055 29150 Ch\u00e2teaulin Cedex","address_type": "street","commune": "Ch\u00e2teaulin","insee_comm": "29026","latitude": 48.200508,"longitude": -4.088582,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29026-01","latitude": "48.200225","longitude": "-4.088377","nom": "Tr\u00e9sorerie de Ch\u00e2teaulin","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teaulin Cedex","postalCode": "29150","streetAddress": ["Place Kerjean","CS 90055"]}}
{"codeinsee": "29027","contact_email": "t029007@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 81 72 28","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place du Marche 29520 Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","address_id": "29027_0820_262f56","address_searched": "BP 46 Place du March\u00e9 29520 Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","address_type": "street","commune": "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","insee_comm": "29027","latitude": 48.186489,"longitude": -3.81132,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29027-01","latitude": "48.1857798","longitude": "-3.8094038","nom": "Tr\u00e9sorerie de Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou","postalCode": "29520","streetAddress": ["BP 46","Place du March\u00e9"]}}
{"codeinsee": "29039","contact_email": "t029203@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 97 03 51","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "54 Rue Bayard 29900 Concarneau","address_id": "ADRNIVX_0000000266442849","address_searched": "BP 232 54 rue Bayard 29182 Concarneau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Concarneau","insee_comm": "29039","latitude": 47.874061,"longitude": -3.921294,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29039-01","latitude": "47.8738277","longitude": "-3.9212429","nom": "Tr\u00e9sorerie de Concarneau","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Concarneau Cedex","postalCode": "29182","streetAddress": ["BP 232","54 rue Bayard"]}}
{"codeinsee": "29042","contact_email": "t029009@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 27 05 79","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "22 Rue Yves le Gallo 29160 Crozon","address_id": "ADRNIVX_0000000266266379","address_searched": "BP 4 22 rue Yves-Le-Gallo 29160 Crozon","address_type": "housenumber","commune": "Crozon","insee_comm": "29042","latitude": 48.248253,"longitude": -4.488415,"score": 0.8,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29042-01","latitude": "48.247933","longitude": "-4.4878125","nom": "Tr\u00e9sorerie de Crozon","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Crozon","postalCode": "29160","streetAddress": ["BP 4","22 rue Yves-Le-Gallo"]}}
{"codeinsee": "29043","contact_email": "t029010@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 25 80 37","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Place Saint-Yves 29460 Daoulas","address_id": "29043_0499_466494","address_searched": "BP 26 Place Saint-Yves 29460 Daoulas","address_type": "street","commune": "Daoulas","insee_comm": "29043","latitude": 48.359062,"longitude": -4.260691,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29043-01","latitude": "48.3590955","longitude": "-4.2608791","nom": "Tr\u00e9sorerie de Daoulas","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Daoulas","postalCode": "29460","streetAddress": ["BP 26","Place Saint-Yves"]}}
{"codeinsee": "29046","contact_email": "t029204@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 92 02 13","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue du 19 Mars 1962 29100 Douarnenez","address_id": "ADRNIVX_0000000266316733","address_searched": "1 rue du 19-Mars-1962 CS 80018 29177 Douarnenez Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Douarnenez","insee_comm": "29046","latitude": 48.084123,"longitude": -4.31897,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29046-01","latitude": "48.0838392","longitude": "-4.3186675","nom": "Tr\u00e9sorerie de Douarnenez","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Douarnenez Cedex","postalCode": "29177","streetAddress": ["1 rue du 19-Mars-1962","CS 80018"]}}
{"codeinsee": "29058","contact_email": "t029205@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 56 00 96","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "19 R\u00e9sidence du Park d'Arvor 29170 Fouesnant","address_id": "ADRNIVX_0000000266417962","address_searched": "BP 6 19 r\u00e9sidence du Parc-d'Arvor 29170 Fouesnant","address_type": "housenumber","commune": "Fouesnant","insee_comm": "29058","latitude": 47.895698,"longitude": -4.01155,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29058-01","latitude": "47.8956534","longitude": "-4.0115247","nom": "Tr\u00e9sorerie de Fouesnant","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Fouesnant","postalCode": "29170","streetAddress": ["BP 6","19 r\u00e9sidence du Parc-d'Arvor"]}}
{"codeinsee": "29075","contact_email": "t029012@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 84 76 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 Rue Commandant Challe 29490 Guipavas","address_id": "ADRNIVX_0000000266166756","address_searched": "BP 59 12 rue du Commandant-Challe 29490 Guipavas","address_type": "housenumber","commune": "Guipavas","insee_comm": "29075","latitude": 48.434825,"longitude": -4.402385,"score": 0.75,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29075-01","latitude": "48.4348811","longitude": "-4.4023318","nom": "Tr\u00e9sorerie de Brest Banlieue","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Guipavas","postalCode": "29490","streetAddress": ["BP 59","12 rue du Commandant-Challe"]}}
{"codeinsee": "29103","contact_email": "t029013@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 85 11 61","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "59 Rue de Brest 29800 Landerneau","address_id": "ADRNIVX_0000000308608396","address_searched": "59 rue de Brest CS 90709 29207 Landerneau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Landerneau","insee_comm": "29103","latitude": 48.450842,"longitude": -4.257951,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29103-01","latitude": "48.4502618","longitude": "-4.2575268","nom": "Tr\u00e9sorerie de Landerneau","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landerneau Cedex","postalCode": "29207","streetAddress": ["59 rue de Brest","CS 90709"]}}
{"codeinsee": "29105","contact_email": "t029023@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 68 02 61","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "16 Rue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29400 Landivisiau","address_id": "ADRNIVX_0000000266127136","address_searched": "CS 70429 16 rue du G\u00e9n\u00e9ral-de Gaulle 29406 Landivisiau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Landivisiau","insee_comm": "29105","latitude": 48.509873,"longitude": -4.073555,"score": 0.6,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29105-01","latitude": "48.5099357","longitude": "-4.0735284","nom": "Tr\u00e9sorerie de Landivisiau","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Landivisiau Cedex","postalCode": "29406","streetAddress": ["CS 70429","16 rue du G\u00e9n\u00e9ral-de Gaulle"]}}
{"codeinsee": "29113","contact_email": "t029024@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 67 50 50","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "6 Rue de Morlaix 29620 Lanmeur","address_id": "ADRNIVX_0000000266052756","address_searched": "BP 11 6 rue de Morlaix 29620 Lanmeur","address_type": "housenumber","commune": "Lanmeur","insee_comm": "29113","latitude": 48.645331,"longitude": -3.716975,"score": 0.77,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29113-01","latitude": "48.645273","longitude": "-3.7167103","nom": "Tr\u00e9sorerie de Lanmeur","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lanmeur","postalCode": "29620","streetAddress": ["BP 11","6 rue de Morlaix"]}}
{"codeinsee": "29117","contact_email": "t029014@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 04 02 57","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de Kergroas 29870 Lannilis","address_id": "ADRNIVX_0000000266071182","address_searched": "BP 54 1 place de Kergroas 29870 Lannilis","address_type": "housenumber","commune": "Lannilis","insee_comm": "29117","latitude": 48.568489,"longitude": -4.51838,"score": 0.78,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29117-01","latitude": "48.568674","longitude": "-4.5184688","nom": "Tr\u00e9sorerie de Lannilis","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lannilis","postalCode": "29870","streetAddress": ["BP 54","1 place de Kergroas"]}}
{"codeinsee": "29124","contact_email": "t029015@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 83 02 74","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Rue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 29260 Lesneven","address_id": "29124_0430_fdb116","address_searched": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle BP 81 29260 Lesnever","address_type": "street","commune": "Lesneven","insee_comm": "29124","latitude": 48.571003,"longitude": -4.32871,"score": 0.7,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29124-01","latitude": "48.571047","longitude": "-4.3297193","nom": "Tr\u00e9sorerie de Lesneven","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Lesnever","postalCode": "29260","streetAddress": ["Avenue G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle","BP 81"]}}
{"codeinsee": "29160","contact_email": "t029016@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 40 41 44","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Square Pierre Corneille 29860 Plabennec","address_id": "ADRNIVX_0000000266117810","address_searched": "7 square Corneille CS 74005 29860 Plabennec","address_type": "housenumber","commune": "Plabennec","insee_comm": "29160","latitude": 48.501123,"longitude": -4.425394,"score": 0.62,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29160-01","latitude": "48.5011158","longitude": "-4.4256271","nom": "Tr\u00e9sorerie de Plabennec","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plabennec","postalCode": "29860","streetAddress": ["7 square Corneille","CS 74005"]}}
{"codeinsee": "29162","contact_email": "t029017@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 26 62 65","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Rue Laurent le Roux 29190 Pleyben","address_id": "ADRNIVX_0000000266285740","address_searched": "BP 1 Rue Laurent-Le-Roux 29190 Pleyben","address_type": "housenumber","commune": "Pleyben","insee_comm": "29162","latitude": 48.225344,"longitude": -3.96823,"score": 0.85,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29162-01","latitude": "48.2253087","longitude": "-3.9683528","nom": "Tr\u00e9sorerie de Pleyben","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pleyben","postalCode": "29190","streetAddress": ["BP 1","Rue Laurent-Le-Roux"]}}
{"codeinsee": "29167","contact_email": "t029206@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 54 58 30","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "7 Rue des \u00c9coles 29710 Plogastel-Saint-Germain","address_id": "ADRNIVX_0000000354194582","address_searched": "7 rue des \u00c9coles BP 30 29710 Plogastel-Saint-Germain","address_type": "housenumber","commune": "Plogastel-Saint-Germain","insee_comm": "29167","latitude": 47.98222,"longitude": -4.269645,"score": 0.81,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29167-01","latitude": "47.9823921","longitude": "-4.2692701","nom": "Tr\u00e9sorerie de Plogastel","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Plogastel-Saint-Germain","postalCode": "29710","streetAddress": ["7 rue des \u00c9coles","BP 30"]}}
{"codeinsee": "29178","contact_email": "t029018@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 48 10 41","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "9 Rue Auguste Caroff 29830 Ploudalm\u00e9zeau","address_id": "ADRNIVX_0000000266083341","address_searched": "BP 13 9 rue Auguste-Caroff 29830 Ploudalmezeau Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Ploudalm\u00e9zeau","insee_comm": "29178","latitude": 48.542244,"longitude": -4.65992,"score": 0.71,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29178-01","latitude": "48.5426754","longitude": "-4.6597489","nom": "Tr\u00e9sorerie de Ploudalm\u00e9zeau","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Ploudalmezeau Cedex","postalCode": "29830","streetAddress": ["BP 13","9 rue Auguste-Caroff"]}}
{"codeinsee": "29218","contact_email": "t029209@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 70 42 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "1 Place de la Gare 29790 Pont-Croix","address_id": "ADRNIVX_0000000266328071","address_searched": "1 place de la Gare BP 18 29790 Pont-Croix","address_type": "housenumber","commune": "Pont-Croix","insee_comm": "29218","latitude": 48.04468,"longitude": -4.48791,"score": 0.79,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29218-01","latitude": "48.0445759","longitude": "-4.48777","nom": "Tr\u00e9sorerie de Pont-Croix","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-Croix","postalCode": "29790","streetAddress": ["1 place de la Gare","BP 18"]}}
{"codeinsee": "29220","contact_email": "t029210@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 87 00 94","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "12 A Rue Charles le Bastard 29120 Pont-l'Abb\u00e9","address_id": "ADRNIVX_0000000308589761","address_searched": "12A rue Le Bastard BP 71027 29121 Pont-l'Abb\u00e9 Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Pont-l'Abb\u00e9","insee_comm": "29220","latitude": 47.866356,"longitude": -4.229336,"score": 0.51,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29220-01","latitude": "47.8664717","longitude": "-4.2287378","nom": "Tr\u00e9sorerie de Pont-l'Abb\u00e9","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Pont-l'Abb\u00e9 Cedex","postalCode": "29121","streetAddress": ["12A rue Le Bastard","BP 71027"]}}
{"codeinsee": "29241","contact_email": "t029214@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 59 21 58","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "32 Rue Nationale 29140 Rosporden","address_id": "ADRNIVX_0000000266392015","address_searched": "BP 96 32 route Nationale 29140 Rosporden","address_type": "housenumber","commune": "Rosporden","insee_comm": "29241","latitude": 47.959366,"longitude": -3.831272,"score": 0.66,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29241-01","latitude": "47.9594304","longitude": "-3.8314544","nom": "Tr\u00e9sorerie de Rosporden","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rosporden","postalCode": "29140","streetAddress": ["BP 96","32 route Nationale"]}}
{"codeinsee": "29254","contact_email": "t029025@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 88 00 56","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "Impasse Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral 29000 Quimper","address_id": "29232_1513_279b71","address_searched": "Impasse Fr\u00e9d\u00e9ric-Mistral CS 27818 29678 Morlaix Cedex","address_type": "street","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.989502,"longitude": -4.102934,"score": 0.45,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29254-01","latitude": "48.5719402","longitude": "-3.849767","nom": "Tresorerie de Morlaix et Banlieue","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Morlaix Cedex","postalCode": "29678","streetAddress": ["Impasse Fr\u00e9d\u00e9ric-Mistral","CS 27818"]}}
{"codeinsee": "29259","contact_email": "t029030@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 69 14 33","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "35 Rue de Verdun 29250 Saint-Pol-de-L\u00e9on","address_id": "ADRNIVX_0000000266024945","address_searched": "CS 30093 35 rue de Verdun 29250 Saint-Pol-de-L\u00e9on","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Pol-de-L\u00e9on","insee_comm": "29259","latitude": 48.680293,"longitude": -3.98529,"score": 0.76,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29259-01","latitude": "48.6802885","longitude": "-3.9852309","nom": "Tr\u00e9sorerie de Saint-Pol-de-L\u00e9on","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Pol-de-L\u00e9on","postalCode": "29250","streetAddress": ["CS 30093","35 rue de Verdun"]}}
{"codeinsee": "29260","contact_email": "t029019@dgfip.finances.gouv.fr","contact_phone": "+33 2 98 84 93 55","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "4 Rue des \u00c9coles 29290 Saint-Renan","address_id": "ADRNIVX_0000000266157681","address_searched": "BP 90086 4 rue des \u00c9coles 29290 Saint-Renan","address_type": "housenumber","commune": "Saint-Renan","insee_comm": "29260","latitude": 48.430334,"longitude": -4.624587,"score": 0.73,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tresorerie-29260-01","latitude": "48.4300694","longitude": "-4.6242742","nom": "Tr\u00e9sorerie de Saint-Renan","type": "tresorerie","update": "2015-05-27","website": ["http://www.impots.gouv.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Saint-Renan","postalCode": "29290","streetAddress": ["BP 90086","4 rue des \u00c9coles"]}}
{"codeinsee": "29019","contact_email": "mailto:gtcbrest@greffe-tc.net","contact_fax": "+33 2 98 43 82 98","contact_phone": "+33 2 98 43 31 31","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geocode_pr": "4","id": "tribunal_commerce-29019-01","latitude": "48.408064","longitude": "-4.499697","nom": "Tribunal de commerce de Brest","type": "tribunal_commerce","update": "2014-11-03","writeAddress": {"addressLocality": "BREST CEDEX 2","postalCode": "29219","streetAddress": ["B\u00e2timent QUAI OUEST","150 rue E. Hemingway CS 61936"]}}
{"codeinsee": "29232","contact_phone": "+33 2 98 55 42 47","editeursource": "Minist\u00e8re de la justice","geo": {"address_found": "23 Rue du Palais 29000 Quimper","address_id": "ADRNIVX_0000000266366059","address_searched": "23 rue Palais 29196 QUIMPER CEDEX","address_type": "housenumber","commune": "Quimper","insee_comm": "29232","latitude": 47.993694,"longitude": -4.109734,"score": 0.54,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "tribunal_commerce-29232-01","latitude": "47.993768","longitude": "-4.109901","nom": "Tribunal de commerce de Quimper","type": "tribunal_commerce","update": "2014-01-28","writeAddress": {"addressLocality": "QUIMPER CEDEX","postalCode": "29196","streetAddress": ["23 rue Palais"]}}
{"codeinsee": "29019","commentaire": "Accueil exclusivement sur rendez-vous","contact_email": "http://www.contact.urssaf.fr","contact_phone": "3957","editeursource": "La Direction de l'information l\u00e9gale et administrative (Premier ministre)","geo": {"address_found": "8 Square Marc Sangnier 29200 Brest","address_id": "ADRNIVX_0000000266210563","address_searched": "8 square Marc-Sangnier 29455 Brest Cedex","address_type": "housenumber","commune": "Brest","insee_comm": "29019","latitude": 48.388148,"longitude": -4.490938,"score": 0.63,"source": "BAN/ODbL 1.0"},"geocode_pr": "8","id": "urssaf-29019-01","latitude": "48.3884","longitude": "-4.49125","nom": "Urssaf Bretagne - accueil du Finist\u00e8re","type": "urssaf","update": "2015-12-21","website": ["http://www.bretagne.urssaf.fr"],"writeAddress": {"addressLocality": "Rennes Cedex 9","postalCode": "35052","streetAddress": ["Quartier Beauregard","6 rue Robert-d'Arbrissel"]}}
